{"configuration": {"version": "24.44.0", "queryParams": {"searchFilters": ["s", "t", "l", "pf", "pt", "nrf", "nrt", "spf", "spt", "suf", "sut", "slf", "slt", "lon", "lat", "r", "naf", "nat", "n", "pca", "pty", "fl", "pa", "awa", "aaa", "anb", "aob", "aba", "amg", "amc", "ael", "afs", "ach", "amh", "abc", "apr", "agr", "mai", "vt", "vv", "map", "cq", "af", "at", "ar", "tag", "se"]}, "flags": {"webtest": false, "textdebug": false, "server": true, "nativeapp": false}, "experiments": {}, "env": {"calltrackingUrl": "https://calltracking.immoscout24.ch/v1", "calltrackingKey": "eyJvcmciOiI1Y2FkZGM4MjYzMDBkNDNjOTdkYWMxZjciLCJpZCI6IjIwZDc4OGQ2NmVkMDQ2ZmM4YTUwMTBkM2UwMWI4NDMwIiwiaCI6Im11cm11cjEyOCJ9", "apiUrl": "https://rest-api.immoscout24.ch/v4", "gtmId": "GTM-W9B4", "environment": "production"}, "gMapApiKey": "AIzaSyBrtWALRhFKan4_v9ELNR_8MIj0Jbv6Bzg", "sentryDsn": "https://31aec3c6773447e68ccc10b13d396e16@sentry.io/1830980", "mvcAppUrl": false}, "data": {"ads": {"keyValues": {"municipality": 171, "munbfs": 261, "zip": "8049", "region": 109, "msregion": 1, "state": "ZH", "type": 1, "price": 2197, "rooms": "4.0", "category": 1, "propertytype": 1, "yearbuilt": 1964, "surfaceliving": 78}, "adsReady": true}, "apperror": {"status": null, "message": null, "info": null, "shouldDisplayMessage": false}, "appStatus": {"code": null, "reason": null}, "favorites": {}, "favoriteFullCount": {"count": 0, "hasFetched": false}, "helpers": {"random": {}}, "jsonLd": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"name": "Wohnungen zum Mieten: Z\u00fcrich", "offers": {"offerCount": 943, "highPrice": 19000, "lowPrice": 30, "priceCurrency": "CHF", "@type": "AggregateOffer"}, "@type": "Product"}]}, "language": {"current": "de", "translations": {"global_header#side_bar_menuitem_purchase_planner": "Kaufplaner", "global_header#side_bar_menuitem_login_register": "Anmelden / Registrieren", "global_header#side_bar_menuitem_help": "Kontakt", "global_header#side_bar_menuitem_publicationcosts": "Kennzahlen und Kosten", "global_header#propertyadmin": "Ihre Inserate", "global_header#menu": "Men\u00fc", "global_header#side_bar_menuitem_myonlineapplication": "Ihr Bewerbungsdossier", "global_header#side_bar_quick_access": "Schnellzugriff", "global_header#side_bar_menuitem_debt_collection_register": "Betreibungsauszug bestellen", "global_header#corona_banner_link": "Empfehlungen des Bundes", "global_header#corona_banner_text": "Coronavirus: Ihre Gesundheit liegt uns am Herzen. Bitte folgen Sie den", "global_header#side_bar_menugroup_my_accout": "Ihr Benutzerkonto", "global_header#side_bar_menuitem_accountdata": "Kontaktangaben", "global_header#side_bar_menuitem_accountoverview": "\u00dcbersicht", "global_header#side_bar_menuitem_businessimage": "Business Image", "global_header#side_bar_menuitem_marketinfo": "Market Report", "global_header#side_bar_menuitem_nabhometopadmin": "NABHOME Top-Objekte", "global_header#side_bar_menuitem_onlinelayout": "Grundriss-Service", "global_header#side_bar_close": "Schliessen", "global_header#side_bar_language": "Sprache", "global_header#side_bar_language_english": "English", "global_header#side_bar_language_french": "Fran\u00e7ais", "global_header#side_bar_language_german": "Deutsch", "global_header#side_bar_language_italian": "Italiano", "global_header#side_bar_menugroup_myproperties": "Ihre Inserate", "global_header#side_bar_menugroup_services": "Dienstleistungen", "global_header#side_bar_menuitem_crifevaluation": "Mieter-Check", "global_header#side_bar_menuitem_favourites": "Favoriten", "global_header#side_bar_menuitem_importexportadmin": "Import und Export", "global_header#side_bar_menuitem_login": "Anmelden", "global_header#side_bar_menuitem_logout": "Abmelden", "global_header#side_bar_menuitem_marketing": "Magazin", "global_header#side_bar_menuitem_mortgage": "Hypotheken", "global_header#side_bar_menuitem_moving": "Umzug", "global_header#side_bar_menuitem_newproperty": "Inserat erstellen", "global_header#side_bar_menuitem_priceinfo": "Produkte und Preise", "global_header#side_bar_menuitem_property_application": "Bewerbungsdossier", "global_header#side_bar_menuitem_property_valuation": "Online-Immobilienbewertung", "global_header#side_bar_menuitem_propertyadmin": "Inserate verwalten", "global_header#side_bar_menuitem_propertyofthedayadminhcinew": "Immobilien des Tages HCI", "global_header#side_bar_menuitem_reportingcockpit": "Reporting Cockpit", "global_header#side_bar_menuitem_search": "Suchen", "global_header#side_bar_menuitem_searchjobs": "Suchauftr\u00e4ge", "global_header#side_bar_menuitem_toplisting": "Top Listing", "global_header#side_bar_new_badge": "Neu", "global_header#side_bar_debt_collection_register": "Betreibungsauszug bestellen", "global_header#side_bar_help": "Hilfe", "global_header#side_bar_login": "Anmelden", "global_header#side_bar_marketing": "Marketing", "global_header#side_bar_mortgage": "Hypotheken", "global_header#side_bar_moving": "Umzug", "global_header#side_bar_search": "Suchen", "global_header#side_bar_services": "Dienstleistungen", "global_header#side_bar_services_moving_costs": "Umzugskosten berechnen", "global_header#side_bar_services_property_application": "Bewerbungsdossier", "global_header#side_bar_services_property_valuation": "Online-Immobilienbewertung", "global_header#app_banner_close": "Schliessen", "global_header#mortgage": "Hypotheken", "global_header#menugroup_onlineapplication": "Bewerbungsdossier", "global_header#menuitem_myonlineapplication": "Bearbeiten", "global_header#menuitem_onlineapplication": "Bewerbungsdossier", "global_header#advertise_short": "Inserieren ", "global_header#app_banner_download": "App herunterladen", "global_header#menuitem_favourites": "Favoriten", "global_header#feedback_button": "Ihre Meinung", "global_header#feedback_hint": "Hier k\u00f6nnen Sie uns jederzeit Ihre Meinung schreiben.", "global_header#feedback_hint_close": "Schliessen", "global_header#debt-enforcement_message_success": "Wir haben Ihren Antrag an das Betreibungsamt weitergeleitet. Alle n\u00f6tigen Infos erhalten Sie in wenigen Minuten per E-Mail.", "global_header#advertise": "Inserieren", "global_header#magazine": "Magazin & Ratgeber", "global_header#support_mail": "Nachricht schreiben", "global_header#support_phone": "Tel. 031 744 17 40", "global_header#register": "Registrieren Sie sich", "global_header#menuitem_businessimage": "Business Image", "global_header#menuitem_accountdata": "Kontaktangaben", "global_header#menugroup_advertise": "Gedruckt ver\u00f6ffentlichen", "global_header#menugroup_myproperties": "Inserate", "global_header#menugroup_partner": "Partner", "global_header#menugroup_partnerservices": "Dienste von Partnern", "global_header#menugroup_search": "Suche", "global_header#menugroup_services": "Dienste", "global_header#menugroup_statistics": "Statistiken", "global_header#menugroup_support": "Ihr Kontakt bei ImmoScout24", "global_header#menugroup_userdata": "Benutzerkonto", "global_header#menuitem_accountoverview": "\u00dcbersicht", "global_header#menuitem_crifevaluation": "Mieter-Check", "global_header#menuitem_logindata_nvk": "Zugangsdaten", "global_header#menuitem_logout": "Abmelden", "global_header#menuitem_nabhometopadmin": "NABHOME Top-Objekte", "global_header#menuitem_onlinelayout": "Grundriss-Service", "global_header#menuitem_printflyers": "Drucksachen erstellen", "global_header#menuitem_printproducts": "In Printmedien", "global_header#support_customerservice": "Kundendienst", "global_header#account": "Mein ImmoScout24", "global_header#login": "Anmelden", "global_header#login_teaser": "Nutzen Sie alle M\u00f6glichkeiten von ImmoScout24", "global_header#logo_title": "ImmoScout24 | Immobilie, Wohnung oder Haus suchen", "global_header#menuitem_importexportadmin": "Import & Export", "global_header#menuitem_marketinfo": "Market Report", "global_header#menuitem_newproperty": "Inserat erstellen", "global_header#menuitem_priceinfo": "Produkte und Preise", "global_header#menuitem_propertyadmin": "Verwalten", "global_header#menuitem_propertyofthedayadmin": "Immobilien des Tages", "global_header#menuitem_propertyofthedayadminhcinew": "Immobilien des Tages HCI", "global_header#menuitem_publicationcosts": "Kosten & Kennzahlen", "global_header#menuitem_reportingcockpit": "Reporting Cockpit", "global_header#menuitem_searchjobs": "Suchauftr\u00e4ge", "global_header#menuitem_toplisting": "Top Listing", "global_header#more": "Mehr", "global_header#moving": "Umzug", "global_header#register_teaser": "Noch kein Benutzerkonto? ", "global_header#search": "Suchen", "global_footer#english": "English", "global_footer#french": "Fran\u00e7ais", "global_footer#italian": "Italiano", "global_footer#german": "Deutsch", "global_footer#mobile": "App herunterladen", "global_footer#number_of_listings": "Aktuelle Anzahl Inserate: ", "global_footer#code_search": "Objekt mittels ImmoScout24-Code suchen", "global_footer#code_search_form_error_code": "Dies ist kein ImmoScout24-Code. Bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie Ihre Eingabe.", "global_footer#code_search_form_error_required": "Bitte geben Sie einen ImmoScout24-Code ein", "global_footer#code_search_form_label_code": "ImmoScout24-Code", "global_footer#code_search_form_title": "Objekt mittels ImmoScout24-Code suchen", "global_footer#code_search_modal_button_cancel": "Abbrechen", "global_footer#code_search_modal_button_close": "Schliessen", "global_footer#code_search_modal_button_search": "Suchen", "global_footer#about": "\u00dcber uns", "global_footer#advertise_properties": "Inserat erstellen", "global_footer#advertising": "Werbung auf Scout24", "global_footer#android_app": "App f\u00fcr Android", "global_footer#contact": "Kontakt", "global_footer#cookie_info": "Cookies und Online-Werbung", "global_footer#copyright": "\u00a9 Copyright Scout24 Schweiz AG {year}. Alle Rechte vorbehalten.", "global_footer#facts_and_figures": "Fakten und Zahlen", "global_footer#follow_us": "Folgen Sie uns", "global_footer#gdpr": "Datenschutz", "global_footer#gtc": "AGB", "global_footer#immo_index": "Immobilienindex", "global_footer#immoscout": "ImmoScout24", "global_footer#insertion_rules": "Insertionsregeln", "global_footer#iphone_app": "App f\u00fcr iPhone & iPad", "global_footer#legal": "Rechtliches", "global_footer#media_contact": "Medien", "global_footer#newsletter": "Newsletter", "global_footer#open_jobs": "Jobs", "global_footer#partners": "Partner", "global_footer#portrait": "Portr\u00e4t", "global_footer#precautions": "Sicherheitstipps", "global_footer#products_and_prices": "Produkte und Preise", "global_footer#publication_network": "Publikationsnetzwerk", "global_footer#scout24_group": "Scout24-Gruppe", "global_footer#site_notice": "Impressum", "global_footer#your_partner": "Ihr Partner f\u00fcr Immobilien, H\u00e4user und Wohnungen in der Schweiz.", "global_main#property_valuation_avarage_rating": "4.5", "global_main#message_outdated_browser_text": "Ihr Webbrowser ist veraltet und wird von uns nicht mehr unterst\u00fctzt. Verwenden Sie bitte einen ", "global_main#message_outdated_browser_link": "aktuellen Browser", "search_responsive#appraise_address_hint": "Beispiel: Industriestrasse 44, 3175 Flamatt", "search_responsive#appraise_address_label": "Adresse des Objekts", "search_responsive#appraise_button": "Bewertung starten", "search_responsive#appraise_main_header": "Wie viel ist eine Immobilie wirklich wert?", "search_responsive#appraise_sub_header": "Erhalten Sie in 3 Minuten eine kostenlose Sch\u00e4tzung des Marktwerts.", "search_responsive#appraise_tab": "Bewerten", "search_responsive#search_tab": "Suchen", "search_responsive#hero_cta": "Makler finden", "search_responsive#hero_title": "Verkaufen mit einem Experten an Ihrer Seite", "search_responsive#params_filter_rooms_from": "Zimmer ab", "search_responsive#cookie_message": "Wir verwenden auf unserer Website Cookies und \u00e4hnliche Technologien.", "search_responsive#cookie_link": "Mehr erfahren", "search_responsive#cookie_close": "Schliessen", "search_responsive#search_cta_n": "{resultCount} Objekte anzeigen", "search_responsive#search_cta_1": "1 Objekt anzeigen", "search_responsive#search_cta_0": "Suchen", "search_responsive#location_max_reached": "Sie k\u00f6nnen an h\u00f6chstens 42 Orten gleichzeitig suchen", "search_responsive#location_type_district": "Stadtteil", "search_responsive#location_type_cityarea": "Quartier", "search_responsive#where_description": "(Ort, Stadtteil, PLZ, Kanton, Region)", "search_responsive#location_type_cluster": "Stadtteil", "search_responsive#location_type_quarter": "Quartier", "search_responsive#where_description_short": "(Ort, PLZ, Kanton, Region)", "search_responsive#params_filter_price_to": "CHF bis", "search_responsive#to": "bis", "search_responsive#params_filter_surfaceusable_from": "Nutzfl\u00e4che ab", "search_responsive#params_filter_surfaceproperty_from": "Fl\u00e4che ab", "search_responsive#params_filter_apartments_from": "Wohneinheiten ab", "search_responsive#location_current": "Aktueller Standort", "search_responsive#location_type_country": "Land", "search_responsive#location_no_geo_support": "Die Standortbestimmung ist mit Ihrem Ger\u00e4t nicht m\u00f6glich oder deaktiviert", "search_responsive#location_add": "Weiteren Ort hinzuf\u00fcgen", "search_responsive#location_type_zip": "PLZ", "search_responsive#location_type_region": "Region", "search_responsive#location_type_city": "Ort", "search_responsive#location_type_canton": "Kanton", "search_responsive#location_cancel": "Abbrechen", "search_responsive#location_empty": "Wo m\u00f6chten Sie suchen?", "search_responsive#location_not_found": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie die Schreibweise und w\u00e4hlen Sie einen Vorschlag aus", "search_responsive#more_filters": "Mehr Suchkriterien", "search_responsive#where_label": "Wo?", "search_responsive#what_label": "Was?", "search_responsive#search_button": "Suchen", "search_responsive#rent": "Mieten", "search_responsive#buy": "Kaufen", "detail_responsive#online_application_apply_form_disclaimer": "Zum Schutz aller Beteiligten werden die Begleitnachricht und Ihre Angaben f\u00fcr 6 Monate gespeichert.", "detail_responsive#bottom_sheet_propval_title": "Online-Immobilienbewertung \u00abpro\u00bb", "detail_responsive#back_to_my_online_application": "Zur\u00fcck zum Bewerbungsdossier", "detail_responsive#back_to_my_online_application_short": "Bewerbungsdossier", "detail_responsive#bottom_sheet_online_application_button": "Dossier erstellen", "detail_responsive#bottom_sheet_online_application_description": "Mit unserem ansprechenden und vollst\u00e4ndigen Online-Bewerbungsdossier sind Sie bestens ger\u00fcstet. Einfach, schnell und kostenlos.", "detail_responsive#bottom_sheet_online_application_text_1": "Sie k\u00f6nnen sich damit online um Ihre Wunschimmobilien bewerben.", "detail_responsive#bottom_sheet_online_application_text_2": "Das Dossier k\u00f6nnen Sie auch herunterladen, audrucken und gleich zur Besichtigung mitbringen.", "detail_responsive#bottom_sheet_online_application_title": "Sie m\u00f6chten sich um ein Mietobjekt bewerben?", "detail_responsive#bottom_sheet_order_and_add_debt_text_1": "Sie sparen sich den Gang zum Betreibungsamt und erhalten das offizielle Dokument in 1 bis 2 Werktagen.", "detail_responsive#bottom_sheet_order_and_add_debt_text_2": "Sie f\u00fcgen es Ihrem Dossier hinzu. So steht es f\u00fcr jede Bewerbung zur Verf\u00fcgung.", "detail_responsive#bottom_sheet_order_and_add_debt_text_3": "Sie bezahlen bequem per Rechnung (CHF 29.\u2013).", "detail_responsive#bottom_sheet_order_and_add_debt_title": "Betreibungsregisterauszug online bestellen", "detail_responsive#bottom_sheet_order_and_add_debt_title_description": "Sie bewerben sich um ein Mietobjekt? Bestellen Sie den Auszug gleich online und vervollst\u00e4ndigen Sie Ihr Bewerbungsdossier.", "detail_responsive#debt_enforcement_ordered_success_heading": "Besten Dank! Ihr Betreibungsregisterauszug ist unterwegs.", "detail_responsive#debt_enforcement_ordered_success_message": "Sie erhalten ihn innerhalb von 1 bis 2 Werktagen per E-Mail und kurz danach auch per Post.", "detail_responsive#online_application_saved_success_heading": "Ihr Dossier ist sicher gespeichert", "detail_responsive#online_application_saved_success_message": "Sie k\u00f6nnen es jederzeit bearbeiten und erg\u00e4nzen.", "detail_responsive#see_my_online_application": "Zum Dossier", "detail_responsive#contact_provider_cta_anibis": "Anbieter kontaktieren", "detail_responsive#not_available_property_text": "Das gew\u00fcnschte Objekt ist leider nicht mehr verf\u00fcgbar. Vielleicht wartet aber schon ein \u00e4hnliches Objekt auf Sie?", "detail_responsive#no_property_title": "Objekt nicht mehr verf\u00fcgbar", "detail_responsive#video_viewing_form_date_time_header": "Wann w\u00fcnschen Sie den Videoanruf?", "detail_responsive#video_viewing_form_date_time_label": "Ihr Terminvorschlag", "detail_responsive#video_viewing_form_email": "E-Mail-Adresse", "detail_responsive#video_viewing_form_flexible_time": "Ich bin grunds\u00e4tzlich flexibel.", "detail_responsive#video_viewing_form_invalid_date": "Der gew\u00e4hlte Zeitpunkt liegt in der Vergangenheit", "detail_responsive#video_viewing_form_invalid_email": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse ein", "detail_responsive#video_viewing_form_invalid_phone": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige Telefonnummer ein", "detail_responsive#video_viewing_form_name": "Vorname und Nachname", "detail_responsive#video_viewing_form_phone": "Telefonnummer", "detail_responsive#video_viewing_form_service_facebook": "Facebook Messenger", "detail_responsive#video_viewing_form_service_facetime": "FaceTime", "detail_responsive#video_viewing_form_service_label": "Welche Dienste bevorzugen Sie?", "detail_responsive#video_viewing_form_service_other": "Andere, n\u00e4mlich:", "detail_responsive#video_viewing_form_service_skype": "Skype", "detail_responsive#video_viewing_form_service_whatsapp": "WhatsApp", "detail_responsive#video_viewing_form_success_message": "Wir haben Ihre Anfrage an den Inserenten \u00fcbermittelt", "detail_responsive#video_viewing_form_time_picker_label": "Zeit", "detail_responsive#video_viewing_form_validation_maxlength": "Bitte verwenden Sie h\u00f6chstens {maxLength} Zeichen", "detail_responsive#video_viewing_form_validation_required": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "detail_responsive#video_viewing_instructions_header": "Und so gehts", "detail_responsive#video_viewing_instructions_text_1": "Sie kontaktieren den Anbieter per Telefon.", "detail_responsive#video_viewing_instructions_text_2": "Der Anbieter vereinbart mit Ihnen Datum und Zeit des Videoanrufs.", "detail_responsive#video_viewing_instructions_text_3": "Er erkl\u00e4rt Ihnen auch, wie der Videoanruf abl\u00e4uft und welche App Sie daf\u00fcr verwenden.", "detail_responsive#video_viewing_instructions_text_4": "Sie bereiten Smartphone, Computer oder Tablet vor, um den Videoanruf entgegenzunehmen.", "detail_responsive#video_viewing_modal_cancel": "Abbrechen", "detail_responsive#video_viewing_modal_close": "Schliessen", "detail_responsive#video_viewing_modal_footer_text": "Bitte senden Sie Ihren Terminvorschlag sp\u00e4testens einen Tag im Voraus. Sie erhalten vom Inserenten fr\u00fchzeitig eine R\u00fcckmeldung.", "detail_responsive#video_viewing_modal_main_header": "Videoanruf vereinbaren", "detail_responsive#video_viewing_modal_main_header_2": "Objekt per Videoanruf besichtigen", "detail_responsive#video_viewing_modal_main_text": "Besichtigen Sie das Objekt bequem von zuhause aus und kl\u00e4ren Sie offene Fragen.", "detail_responsive#video_viewing_modal_main_text_2": "Der Anbieter f\u00fchrt Sie auch gerne per Videoanruf durch das Objekt. Kontaktieren Sie ihn, um den Termin und den Dienst f\u00fcr den Videoanruf (etwa WhatsApp, FaceTime, Skype oder Facebook Messenger) zu vereinbaren.", "detail_responsive#video_viewing_modal_send": "Senden", "detail_responsive#video_viewing_schedule_appointment": "Termin vereinbaren", "detail_responsive#video_viewing_learn_more": "Mehr erfahren", "detail_responsive#video_viewing_main_text": "Dieses Objekt k\u00f6nnen Sie per Videoanruf besichtigen.", "detail_responsive#video_viewing_mail_date_time": "{weekday}, {date} um {time}", "detail_responsive#video_viewing_mail_description": "Bitte kontaktieren Sie den Interessenten zeitnah und best\u00e4tigen Sie den gew\u00fcnschten Termin oder machen Sie ihm einen anderen Vorschlag. Vereinbaren Sie auch gleich den Kommunikationsdienst (etwa WhatsApp, Skype oder FaceTime) und den Ablauf des Videoanrufs.", "detail_responsive#video_viewing_mail_prospect_is_flexible": "Der Interessent ist grunds\u00e4tzlich terminlich flexibel.", "detail_responsive#video_viewing_mail_title_request": "Der Interessent m\u00f6chte das untenstehende Objekt per Videoanruf besichtigen.", "detail_responsive#video_viewing_mail_title_services": "Bevorzugte Kommunikationsdienste", "detail_responsive#video_viewing_mail_title_suggestion": "Gew\u00fcnschter Termin", "detail_responsive#no_price_financescout_top_link": "Finanzierung berechnen", "detail_responsive#financescout_top_link": "Finanzierung ab CHF {mortgageFormatted}.\u2013 im Monat", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_default_description": "Wenn der Betrag der Hypothek 65 % des Kaufpreises \u00fcbersteigt, ben\u00f6tigen Sie eine zweite Hypothek. Wir rechnen damit, dass Sie Letztere innerhalb von 15 Jahren amortisieren.", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_cash_value_costs": "CHF {costs}", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_cash_value_fund": "CHF {fund}", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_cash_value_mortgage": "CHF {mortgage}", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_cash_value_price": "CHF {price}", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_close": "Schliessen", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_fund": "Ben\u00f6tigte Eigenmittel ({currentFund} %)", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_heading": "Monatliche Kosten", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_interest_rate": "Zinssatz (Festhypothek, {interestTerm} Jahre)", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_mortgage": "Hypothek", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_mortgage_edit_link": "Mit Ihren eigenen Finanzangaben berechnen", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_mortgage_link": "Angaben anpassen", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_orange_description": "Ihre Eigenmittel liegen unter den empfohlenen 20 % des Kaufpreises, die Sie f\u00fcr eine Finanzierung \u00fcber eine Hypothek meist ben\u00f6tigen.", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_own_fund": "Eigenmittel ({currentFund} %)", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_percent_value_interest_rate": "{interestRate} %", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_price": "Kaufpreis", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_rate": "Gesch\u00e4tzte monatliche Kosten", "detail_responsive#financescout_top_link_modal_search_button": "Finanzierungspartner finden", "detail_responsive#error_403_link": "Zur Startseite", "detail_responsive#error_403_message": "Diese Seite steht nur bestimmten Nutzern zur Verf\u00fcgung. {linkComponent}", "detail_responsive#bottom_sheet_financescout_button_b": "Hypothek finden", "detail_responsive#bottom_sheet_financescout_advantage_one": "Kostenlose und unabh\u00e4ngige Beratung", "detail_responsive#bottom_sheet_financescout_advantage_two": "Breite Auswahl an Versicherungen und Banken", "detail_responsive#bottom_sheet_financescout_button": "Hypothek finden", "detail_responsive#bottom_sheet_financescout_close": "Schliessen", "detail_responsive#bottom_sheet_financescout_description": "Vergleichen Sie die Zinsen und Konditionen von \u00fcber 30 Finanzierungspartnern und beantragen Sie direkt das beste Angebot \u2013 gratis und unabh\u00e4ngig.", "detail_responsive#bottom_sheet_financescout_title": "Die beste Hypothek", "detail_responsive#agency_phone_business": "Tel. Festnetz", "detail_responsive#agency_phone_mobile": "Tel. mobil", "detail_responsive#agency_phone_private": "Tel. privat", "detail_responsive#bottom_sheet_financescout_legal": "Ein Unternehmen der **Scout24 Schweiz AG**", "detail_responsive#similar_foreign_properties_title": "\u00c4hnliche Objekte", "detail_responsive#similar_properties_title": "Weitere Objekte dieses Anbieters", "detail_responsive#no_price_hypoguide_top_link": "Hypotheken kostenlos vergleichen", "detail_responsive#hypoguide_top_link": "Hypotheken ab CHF {mortgageFormatted}.\u2013 im Monat", "detail_responsive#recommended_properties_title": "\u00c4hnliche Objekte", "detail_responsive#bottom_sheet_hypoguide_description": "Vergleichen Sie die Zinsen und Konditionen von \u00fcber 30 Finanzierungspartnern und beantragen Sie direkt das beste Angebot \u2013 gratis und unabh\u00e4ngig.", "detail_responsive#bottom_sheet_hypoguide_advantage_one": "Kostenlose und unabh\u00e4ngige Beratung", "detail_responsive#bottom_sheet_hypoguide_advantage_two": "Breite Auswahl an Versicherungen und Banken", "detail_responsive#bottom_sheet_hypoguide_button_a": "Hypothek finden", "detail_responsive#bottom_sheet_hypoguide_button_b": "Hypotheken vergleichen", "detail_responsive#bottom_sheet_hypoguide_close": "Schliessen", "detail_responsive#bottom_sheet_hypoguide_legal": "Ein Unternehmen der **Scout24 Schweiz AG**", "detail_responsive#bottom_sheet_hypoguide_title": "Die beste Hypothek", "detail_responsive#bottom_sheet_propval_button": "Bewertung starten", "detail_responsive#bottom_sheet_propval_close": "Schliessen", "detail_responsive#bottom_sheet_propval_description": "Lassen Sie Wohnobjekte online sch\u00e4tzen! Sie erfassen die wichtigsten Daten der Immobilie und erhalten die Bewertung postwendend per E-Mail. Basierend auf einem von Banken anerkannten Verfahren und weit g\u00fcnstiger als herk\u00f6mmliche Angebote. {bottom_sheet_propval_description_more_info_link}", "detail_responsive#bottom_sheet_propval_description_more_info_link": "Mehr Infos", "detail_responsive#bottom_sheet_propval_price": "Nur CHF 290.\u2013", "detail_responsive#bottom_sheet_propval_reviews": "Das sagen unsere Kunden", "detail_responsive#teaser_debt-enforcement_description": "In wenigen Tagen per E-Mail und Post bei Ihnen. Per Rechnung, f\u00fcr CHF 29.\u2013", "detail_responsive#contact_modal_checklist_cycle": "Sie erhalten das Dokument innerhalb von 1 bis 2 Werktagen (abh\u00e4ngig vom zust\u00e4ndigen Betreibungsamt) per E-Mail und kurz danach auch per Post.", "detail_responsive#contact_modal_description": "Sie bewerben sich f\u00fcr ein Objekt? Sparen Sie sich den Gang zum Betreibungsamt! Wir senden Ihnen den offiziellen **Betreibungsauszug f\u00fcr CHF 29.\u2013** per E-Mail und Post nach Hause.", "detail_responsive#previous_contact_info": "Kontaktiert am {date}", "detail_responsive#back_to_favourites": "Zur\u00fcck zu den Favoriten", "detail_responsive#back_to_favourites_short": "Favoriten", "detail_responsive#suspicious_modal_reason": "Warum scheint Ihnen das Inserat verd\u00e4chtig?", "detail_responsive#sendtofriend_submission_error": "Wir konnten die E-Mail nicht versenden. Bitte versuchen Sie es erneut.", "detail_responsive#error_maxlength30": "Dies ist keine g\u00fcltige Telefonnummer. Bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie Ihre Eingabe.", "detail_responsive#sendtofriend_form_error_email": "Dies ist keine g\u00fcltige E-Mail-Adresse. Bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie Ihre Eingabe.", "detail_responsive#contact_provider_cta_nab": "Inserat ansehen", "detail_responsive#contact_provider_title_anibis": "Originalinserat auf anibis.ch", "detail_responsive#contact_provider_title_nab": "Originalinserat auf NABHOME", "detail_responsive#suspicious_submission_error": "Ihre Meldung konnte nicht \u00fcbermittelt werden. Bitte versuchen Sie es erneut.", "detail_responsive#suspicious_submission_success": "Besten Dank f\u00fcr Ihre Meldung", "detail_responsive#sendtofriend_form_button_cancel": "Abbrechen", "detail_responsive#sendtofriend_form_button_send": "Senden", "detail_responsive#sendtofriend_form_checkbox_copy": "Ich m\u00f6chte eine Kopie erhalten", "detail_responsive#sendtofriend_form_error_required": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "detail_responsive#sendtofriend_form_hint_email_to": "(maximal 5)", "detail_responsive#sendtofriend_form_hint_message": "(optional)", "detail_responsive#sendtofriend_form_hint_name_from": "(optional)", "detail_responsive#sendtofriend_form_label_email_from": "Ihre E-Mail-Adresse", "detail_responsive#sendtofriend_form_label_email_to": "E-Mail-Adressen der Empf\u00e4nger", "detail_responsive#sendtofriend_form_label_message": "Pers\u00f6nliche Nachricht", "detail_responsive#sendtofriend_form_label_name_from": "Ihr Name", "detail_responsive#sendtofriend_form_message_text": "Dieses Objekt k\u00f6nnte dich interessieren. Ich habe es auf ImmoScout24 entdeckt.", "detail_responsive#sendtofriend_modal_close": "Schliessen", "detail_responsive#sendtofriend_modal_heading": "Objekt per E-Mail teilen", "detail_responsive#sendtofriend_submission_success": "Das Objekt wurde per E-Mail geteilt", "detail_responsive#error_404_link": "Zur Startseite", "detail_responsive#error_404_message": "Diese Web-Adresse f\u00fchrt zu keiner Seite. {linkComponent}", "detail_responsive#error_410_link": "Andere Objekte suchen", "detail_responsive#error_410_message": "Das gew\u00fcnschte Objekt ist leider nicht mehr verf\u00fcgbar. {linkComponent}", "detail_responsive#cancel": "Abbrechen", "detail_responsive#close_preview": "Schliessen", "detail_responsive#optional": "(optional)", "detail_responsive#please_choose": "Bitte w\u00e4hlen", "detail_responsive#preview": "Vorschau", "detail_responsive#suspicious_modal_additional_info": "Zus\u00e4tzliche Informationen", "detail_responsive#suspicious_modal_description": "Danke f\u00fcr Ihre Aufmerksamkeit.", "detail_responsive#suspicious_modal_email": "E-Mail-Adresse f\u00fcr R\u00fcckfragen", "detail_responsive#suspicious_modal_phone": "Telefonnummer f\u00fcr R\u00fcckfragen", "detail_responsive#suspicious_modal_title": "Verd\u00e4chtiges Inserat melden", "detail_responsive#suspicious_reason_address": "Standortangaben", "detail_responsive#suspicious_reason_advancedpayment": "Vorauszahlung verlangt", "detail_responsive#suspicious_reason_contactinformation": "Kontaktangaben", "detail_responsive#suspicious_reason_other": "Anderer Grund (bitte beschreiben Sie)", "detail_responsive#suspicious_reason_price": "Preis", "detail_responsive#suspicious_reason_responseseller": "Antwort des Anbieters", "detail_responsive#bookmark": "Favorit", "detail_responsive#bookmarked": "Favorit", "detail_responsive#share_copylink": "Link kopieren", "detail_responsive#share_copylink_done": "Sie k\u00f6nnen den Link nun einf\u00fcgen.", "detail_responsive#share_whatsapp": "WhatsApp", "detail_responsive#error_phone": "Dies ist keine g\u00fcltige Telefonnummer", "detail_responsive#services": "Passende Angebote zur Immobilie", "detail_responsive#teaser_debt-enforcement_link": "Betreibungsauszug bestellen", "detail_responsive#teaser_debt-enforcement_title": "Betreibungsauszug online", "detail_responsive#contact_modal_action_order": "Betreibungsauszug bestellen", "detail_responsive#contact_modal_checklist_invoice": "Sie bezahlen bequem per Rechnung.", "detail_responsive#contact_modal_heading": "Betreibungsauszug online bestellen", "detail_responsive#close_modal": "Schliessen", "detail_responsive#contact_form_disclaimer": "Ich bin einverstanden, dass meine Angaben und diese Nachricht zum Schutz vor Betrug f\u00fcr 6 Monate gespeichert bleiben.", "detail_responsive#error_email": "Dies ist keine g\u00fcltige E-Mail-Adresse", "detail_responsive#newproject_info_title": "Dieses Objekt geh\u00f6rt zu folgendem Neubauprojekt", "detail_responsive#newproject_further_informations": "Alle Objekte des Neubauprojekts", "detail_responsive#middle_house": "Mittelhaus", "detail_responsive#minergie_general": "Niedrigenergie-Bauweise", "detail_responsive#show_streetview": "Street View anzeigen", "detail_responsive#room_count_n": "Zimmer", "detail_responsive#room_count_1": "Zimmer", "detail_responsive#deposit_certificate": "Eine Mietkautionsbescheinigung erleichtert Ihre Wohnungssuche", "detail_responsive#enlarge_map": "Karte vergr\u00f6ssern", "detail_responsive#error_maxlength1000": "Bitte verwenden Sie h\u00f6chstens 1000 Zeichen", "detail_responsive#moving_guide": "Entspannt in Ihr neues Zuhause", "detail_responsive#contact_message_default_rent": "Guten Tag\r\nIch m\u00f6chte einen Besichtigungstermin vereinbaren. Bitte kontaktieren Sie mich.", "detail_responsive#contact_message_default_buy": "Guten Tag\r\nBitte senden Sie mir das Verkaufsdossier zu diesem Objekt.", "detail_responsive#rental_without_depot_no_price_short": "Weitere Informationen zur Mietkaution", "detail_responsive#rental_without_depot_short": "Ihre Mietkaution f\u00fcr CHF {price} im Jahr", "detail_responsive#contact_message_default": "Bitte senden Sie mir weitere Informationen zu diesem Objekt.", "detail_responsive#ramp": "Anfahrrampe", "detail_responsive#power_supply": "Stromanschluss", "detail_responsive#sewage_supply": "Abwasseranschluss", "detail_responsive#plan_your_moving": "Kostenlose Offerten f\u00fcr Umzug und Reinigung", "detail_responsive#moving_link": "Kostenlose Offerten f\u00fcr Umzug und Reinigung", "detail_responsive#rental_without_depot_no_price": "Weitere Informationen zur Mietkaution", "detail_responsive#call_provider": "Anbieter anrufen", "detail_responsive#contact_provider": "Anbieter kontaktieren", "detail_responsive#error_maxlength70": "Bitte verwenden Sie h\u00f6chstens 70 Zeichen", "detail_responsive#error_maxlength60": "Bitte verwenden Sie h\u00f6chstens 60 Zeichen", "detail_responsive#error_maxlength50": "Bitte verwenden Sie h\u00f6chstens 50 Zeichen", "detail_responsive#contact_success_email": "Ihre Nachricht wurde versandt. Sie erhalten eine Kopie per E-Mail.", "detail_responsive#gallery_empty": "Dieses Inserat hat keine Bilder", "detail_responsive#url_title": "Weitere Informationen", "detail_responsive#contact_provider_description_nab": "Das vollst\u00e4ndige Inserat mit den Kontaktangaben sehen Sie bei NABHOME.", "detail_responsive#contact_provider_description_anibis": "Das vollst\u00e4ndige Inserat mit den Kontaktangaben sehen Sie bei anibis.ch.", "detail_responsive#building_land_connected": "Erschlossen", "detail_responsive#unit_price_5": "m\u00b2, Jahr", "detail_responsive#prop_balcony": "Balkon/Terrasse/Sitzplatz", "detail_responsive#prop_view": "Aussicht", "detail_responsive#technology_title": "Technik", "detail_responsive#corner_house": "Endhaus/Eckhaus", "detail_responsive#contact_error": "Ihre Nachricht konnte nicht versandt werden. Bitte versuchen Sie es erneut.", "detail_responsive#contact_success_phone": "Ihre Nachricht wurde versandt", "detail_responsive#error_emailorphone_required": "Bitte geben Sie Ihre E-Mail-Adresse oder Telefonnummer an", "detail_responsive#what_can_i_afford": "Kann ich mir das leisten?", "detail_responsive#rental_without_depot_certificate": "Mietkautionsbescheinigung beantragen", "detail_responsive#apply_for_certificate": "Bescheinigung beantragen", "detail_responsive#characteristic_title": "Merkmale", "detail_responsive#404_property": "Dieses Objekt ist leider nicht mehr verf\u00fcgbar", "detail_responsive#total_rent": "Gesamtmiete", "detail_responsive#deposit_without_bank": "Ihre Mietkaution ohne Bankdepot", "detail_responsive#calculate_your mortage": "Hypothek berechnen", "detail_responsive#surface_usable": "Nutzfl\u00e4che", "detail_responsive#contact_provider_nab": "Anbieter kontaktieren", "detail_responsive#contact_provider_anibis": "Anbieter kontaktieren", "detail_responsive#contact_provider_button_nab": "Anbieter kontaktieren", "detail_responsive#contact_provider_button_anibis": "Anbieter kontaktieren", "detail_responsive#contact_provider_button": "Anbieter kontaktieren", "detail_responsive#agency_website": "Website des Anbieters", "detail_responsive#close_layer": "Schliessen", "detail_responsive#on_request": "Auf Anfrage", "detail_responsive#next_ad_short": "N\u00e4chstes", "detail_responsive#next_ad": "N\u00e4chstes Objekt", "detail_responsive#previous_ad_short": "Vorheriges", "detail_responsive#previous_ad": "Vorheriges Objekt", "detail_responsive#back_to_list_short": "Suchresultate", "detail_responsive#back_to_list": "Zur\u00fcck zu den Suchresultaten", "detail_responsive#phone_no": "Telefonnummer", "detail_responsive#email_address": "E-Mail-Adresse", "detail_responsive#name": "Vorname und Name", "detail_responsive#message": "Nachricht", "detail_responsive#error_required": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "detail_responsive#cta_message": "Nachricht", "detail_responsive#cta_call": "Anrufen", "detail_responsive#gallery_video": "Video", "detail_responsive#number_of_floors": "Anzahl Stockwerke", "detail_responsive#footer_contact_provider": "Anbieter kontaktieren", "detail_responsive#show_phone": "Anzeigen", "detail_responsive#unit_price_7": "Woche", "detail_responsive#street_number_placeholder": "[DELETE]", "detail_responsive#email_address_placeholder": "[DELETE]", "detail_responsive#phone_no_placeholder": "[DELETE]", "detail_responsive#name_placeholder": "[DELETE]", "detail_responsive#show_map": "Karte anzeigen", "detail_responsive#street_number": "Strasse und Nummer", "detail_responsive#zip_city": "PLZ und Ort", "detail_responsive#close_map": "Schliessen", "detail_responsive#all_infos_on_nab": "Die Kontaktangaben finden Sie auf {link}", "detail_responsive#all_infos_on_anibis": "Die Kontaktangaben finden Sie auf {link}", "detail_responsive#nabsolo_disclaimer": "Das vollst\u00e4ndige Inserat finden Sie auf {link}", "detail_responsive#anibis_disclaimer": "Das vollst\u00e4ndige Inserat finden Sie auf {link}", "detail_responsive#open_in_gmaps": "In Google Maps \u00f6ffnen", "detail_responsive#fire_place": "Chemin\u00e9e", "detail_responsive#minergie_certified": "Minergie\u00ae-zertifiziert", "detail_responsive#minergie_certified_nr": "Minergie\u00ae-Zertifikatsnummer", "detail_responsive#unit_price_8": "Tag", "detail_responsive#unit_price_6": "Monat", "detail_responsive#unit_price_4": "Jahr", "detail_responsive#unit_price_3": "m\u00b2", "detail_responsive#maximal_floor_loading": "Bodenbelastbarkeit", "detail_responsive#water_supply": "Wasseranschluss", "detail_responsive#gas_supply": "Gasanschluss", "detail_responsive#inside_title": "Innenraum", "detail_responsive#surroundings_title": "Umgebung", "detail_responsive#prop_cabletv": "Kabel-TV", "detail_responsive#distance_shop": "L\u00e4den", "detail_responsive#floor": "Stockwerk", "detail_responsive#suspicious_ad_link": "Verd\u00e4chtiges Inserat melden", "detail_responsive#garden_house": "Gartenhaus", "detail_responsive#lifting_platform": "Hebeb\u00fchne", "detail_responsive#gross_premium": "Bruttorendite", "detail_responsive#number_of_apartments": "Wohneinheiten", "detail_responsive#surface_property": "Grundst\u00fccksfl\u00e4che", "detail_responsive#object_code": "ImmoScout24-Code", "detail_responsive#hall_height": "Hallenh\u00f6he", "detail_responsive#volume": "Kubatur", "detail_responsive#year_renovated": "Letzte Renovation", "detail_responsive#year_built": "Baujahr", "detail_responsive#flat_sharing_community": "In Wohngemeinschaft", "detail_responsive#under_building_laws": "Im Baurecht", "detail_responsive#under_roof": "Gedeckt", "detail_responsive#ceiling_height": "Raumh\u00f6he", "detail_responsive#prop_garage": "Garage", "detail_responsive#prop_parking": "Parkplatz", "detail_responsive#play_ground": "Spielplatz", "detail_responsive#insertion_info_title": "Inserat", "detail_responsive#price_on_request": "Preis auf Anfrage", "detail_responsive#threesixty_view": "Virtuelle Tour", "detail_responsive#distance_kindergarden": "Kindergarten", "detail_responsive#distance_shool1": "Primarschule", "detail_responsive#distance_school2": "Oberstufenschule", "detail_responsive#railway_terminal": "Bahnanschluss", "detail_responsive#share_email": "E-Mail", "detail_responsive#object_situation": "Situation", "detail_responsive#distance_motorway": "Autobahnanschluss", "detail_responsive#raised_ground_floor": "Hochparterre", "detail_responsive#country": "Land", "detail_responsive#agency_more_ads_link": "Alle Objekte dieses Anbieters", "detail_responsive#available_on_request": "Auf Anfrage", "detail_responsive#available_immediately": "Sofort", "detail_responsive#gallery_close": "Schliessen", "detail_responsive#pobox": "Postfach", "detail_responsive#size_title": "Gr\u00f6ssenangaben", "detail_responsive#sep_washing_machine": "Waschmaschine", "detail_responsive#sep_tumbler": "W\u00e4schetrockner", "detail_responsive#cellar": "Keller", "detail_responsive#attic": "Estrich", "detail_responsive#outside_title": "Aussenraum", "detail_responsive#carrying_capacity_elevator": "Tragkraft Warenlift", "detail_responsive#carrying_capacity_crane": "Tragkraft Kran", "detail_responsive#description_title": "Beschreibung", "detail_responsive#base_info_title": "Hauptangaben", "detail_responsive#address_info_title": "Standort", "detail_responsive#share_fb": "Facebook", "detail_responsive#print": "Drucken", "detail_responsive#child_friendly": "Kinderfreundlich", "detail_responsive#sharing_info_title": "Teilen", "detail_responsive#create_pdf": "PDF", "detail_responsive#references": "Referenz", "detail_responsive#prop_elevator": "Lift", "detail_responsive#swimming_pool": "Swimmingpool", "detail_responsive#agency_info_title": "Anbieter", "detail_responsive#visit_info_title": "Besichtigungskontakt", "detail_responsive#distance_public_transp": "\u00d6ffentlicher Verkehr", "detail_responsive#documents_info_title": "Dokumente", "detail_responsive#old_building": "Altbau", "detail_responsive#new_building": "Neubau", "detail_responsive#dish_washer": "Geschirrsp\u00fcler", "detail_responsive#steamer": "Steamer", "detail_responsive#rest_rooms": "Toiletten", "detail_responsive#lumber_room": "Reduit", "detail_responsive#nr_baths": "Badezimmer", "detail_responsive#animal_allowed": "Haustiere erlaubt", "detail_responsive#wheel_chair_accessible": "Rollstuhlg\u00e4ngig", "detail_responsive#moving_title": "Umzug", "detail_responsive#financing_calculator": "Hypothek berechnen", "detail_responsive#selling_price": "Verkaufspreis", "detail_responsive#net_rent": "Nettomiete", "detail_responsive#additional_costs": "Nebenkosten", "detail_responsive#gross_rent": "Bruttomiete", "detail_responsive#price_info_title": "Preis", "detail_responsive#available_from": "Verf\u00fcgbarkeit", "detail_responsive#surface_living": "Wohnfl\u00e4che", "detail_responsive#municipality": "Gemeinde", "detail_responsive#immocheck_direct_link": "UBS-Immo-Check", "detail_responsive#copy_to_me": "Ich w\u00fcnsche eine Kopie", "detail_responsive#send": "Senden", "serp_responsive#multiple_similar_listing_carousel_title": "\u00c4hnliche Objekte, die Sie interessieren k\u00f6nnten", "serp_responsive#similar_listing_price_decrease": "{price} weniger", "serp_responsive#similar_listing_price_increase": "{price} mehr", "serp_responsive#similar_listing_room_decrease_1": "{number} Zimmer weniger", "serp_responsive#similar_listing_room_decrease_n": "{number} Zimmer weniger", "serp_responsive#similar_listing_room_increase_1": "{number} Zimmer mehr", "serp_responsive#similar_listing_room_increase_n": "{number} Zimmer mehr", "serp_responsive#similar_listing_size_decrease": "{space} weniger", "serp_responsive#similar_listing_size_increase": "{space} mehr", "serp_responsive#no_results_found_message": "Passen Sie Ihre Suchkriterien an oder aktivieren Sie das Suchabo. Sie erhalten dann kostenlose Nachrichten auf dieses Ger\u00e4t, sobald ein Objekt Ihren Suchkriterien entspricht.", "serp_responsive#no_results_found_title": "Kein Objekt entspricht Ihrer Suche", "serp_responsive#listing_contact": "Kontaktieren", "serp_responsive#listing_contact_the_advertiser": "Anbieter kontaktieren", "serp_responsive#listing_similar_property": "\u00c4hnliches Objekt", "serp_responsive#video": "Video", "serp_responsive#video_viewing": "Video-Besichtigung", "serp_responsive#params_filter_has_video_view": "Nur Inserate mit Video-Besichtigung", "serp_responsive#params_filter_has_virtualtour": "Nur Inserate mit virtueller Tour", "serp_responsive#headline_propertytype_59_1": "Mehrfamilienhaus", "serp_responsive#headline_propertytype_59_n": "Mehrfamilienh\u00e4user", "serp_responsive#headline_searchgroup_9_1": "Mehrfamilienhaus", "serp_responsive#headline_searchgroup_9_n": "Mehrfamilienh\u00e4user", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_9_n": "Mehrfamilienh\u00e4user", "serp_responsive#recommended_properties_title": "\u00c4hnliche Objekte", "serp_responsive#seo_links_clusters": "Weitere Stadtkreise", "serp_responsive#seo_links_misc": "In der Umgebung", "serp_responsive#seo_links_property_types": "Andere Objektarten in der N\u00e4he", "serp_responsive#seo_links_quarters": "Weitere Quartiere", "serp_responsive#seo_links_show_more": "Mehr", "serp_responsive#seo_links_title": "Weitere interessante Objekte", "serp_responsive#rooms_1": "Zimmer", "serp_responsive#rooms_n": "Zimmer", "serp_responsive#native_ad_modal_info_abuse_link": "Der Inhalt st\u00f6rt mich", "serp_responsive#native_ad_modal_abuse_button_back": "Zur\u00fcck", "serp_responsive#native_ad_modal_abuse_button_send": "Senden", "serp_responsive#native_ad_modal_abuse_label": "Was st\u00f6rt Sie am Inhalt dieser Werbung?", "serp_responsive#native_ad_modal_abuse_option_inappropriate": "Unangemessen", "serp_responsive#native_ad_modal_abuse_option_irrelevant": "Uninteressant", "serp_responsive#native_ad_modal_abuse_option_other": "Etwas Anderes", "serp_responsive#native_ad_modal_abuse_title": "St\u00f6renden Werbeinhalt an ImmoScout24 melden", "serp_responsive#native_ad_modal_close": "Schliessen", "serp_responsive#native_ad_modal_info_button_understood": "OK", "serp_responsive#native_ad_modal_send_success": "Besten Dank f\u00fcr Ihre Meldung", "serp_responsive#native_ad_modal_info_paragraph": "Wir zeigen Ihnen diese Werbung, da Sie sich verwandte Inhalte angesehen haben und m\u00f6glicherweise an diesem Angebot interessiert sind.\r\n\r\nDie Einnahmen aus solcher Werbung erm\u00f6glichen es uns, Ihnen eine attraktive und auf Ihre Bed\u00fcrfnisse abgestimmte Immobilienplattform zu bieten.", "serp_responsive#native_ad_sponsored": "Werbung", "serp_responsive#native_ad_modal_info_title": "Massgeschneiderte Werbung auf ImmoScout24", "serp_responsive#headline_searchgroup_1_1": "Immobilie", "serp_responsive#headline_searchgroup_1_n": "Immobilien", "serp_responsive#headline_propertytype_13_n": "Landwirtschaftsbetriebe", "serp_responsive#headline_propertytype_100_n": "Kinos/Theater", "serp_responsive#headline_propertytype_103_n": "Villen", "serp_responsive#headline_propertytype_104_n": "Bootspl\u00e4tze (an Steg)", "serp_responsive#headline_propertytype_105_n": "Werkst\u00e4tten", "serp_responsive#headline_propertytype_106_n": "Wohn- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4user", "serp_responsive#headline_propertytype_125_n": "Motorradparkpl\u00e4tze (im Freien; gedeckt oder ungedeckt)", "serp_responsive#headline_propertytype_126_n": "Bootspl\u00e4tze (an Boje)", "serp_responsive#headline_propertytype_127_n": "Einzelzimmer", "serp_responsive#headline_propertytype_128_n": "Partyr\u00e4ume", "serp_responsive#headline_propertytype_129_n": "Parkh\u00e4user", "serp_responsive#headline_propertytype_130_n": "Parkfl\u00e4chen", "serp_responsive#headline_propertytype_91_n": "Squash-/Badmintonhallen", "serp_responsive#headline_propertytype_92_n": "St\u00f6ckli", "serp_responsive#headline_propertytype_94_n": "Studios", "serp_responsive#headline_propertytype_95_n": "Tankstellen", "serp_responsive#headline_propertytype_96_n": "Tennishallen", "serp_responsive#headline_propertytype_97_n": "Tennispl\u00e4tze", "serp_responsive#headline_propertytype_98_n": "Terrassenh\u00e4user", "serp_responsive#headline_propertytype_99_n": "Terrassenwohnungen", "serp_responsive#headline_propertytype_1_n": "Wohnungen", "serp_responsive#headline_propertytype_10_n": "B\u00e4ckereien", "serp_responsive#headline_propertytype_100_1": "Kino/Theater", "serp_responsive#headline_propertytype_103_1": "Villa", "serp_responsive#headline_propertytype_104_1": "Bootsplatz (an Steg)", "serp_responsive#headline_propertytype_105_1": "Werkstatt", "serp_responsive#headline_propertytype_106_1": "Wohn- und Gesch\u00e4ftshaus", "serp_responsive#headline_propertytype_11_n": "Bars", "serp_responsive#headline_propertytype_12_n": "Bauernh\u00e4user", "serp_responsive#headline_propertytype_125_1": "Motorradparkplatz (im Freien; gedeckt oder ungedeckt)", "serp_responsive#headline_propertytype_126_1": "Bootsplatz (an Boje)", "serp_responsive#headline_propertytype_127_1": "Einzelzimmer", "serp_responsive#headline_propertytype_128_1": "Partyraum", "serp_responsive#headline_propertytype_129_1": "Parkhaus", "serp_responsive#headline_propertytype_130_1": "Parkfl\u00e4che", "serp_responsive#headline_propertytype_14_n": "Baulandparzellen", "serp_responsive#headline_propertytype_15_n": "Industrieobjekte", "serp_responsive#headline_propertytype_16_n": "Werbefl\u00e4chen", "serp_responsive#headline_propertytype_17_n": "B\u00fcros", "serp_responsive#headline_propertytype_18_n": "Caf\u00e9s", "serp_responsive#headline_propertytype_19_n": "Campingpl\u00e4tze", "serp_responsive#headline_propertytype_2_n": "Altersheime", "serp_responsive#headline_propertytype_20_n": "Coiffeursalons", "serp_responsive#headline_propertytype_21_n": "Dachwohnungen", "serp_responsive#headline_propertytype_22_n": "Discotheken/Clubs", "serp_responsive#headline_propertytype_23_n": "Doppel-Einfamilienh\u00e4user", "serp_responsive#headline_propertytype_24_n": "Duplex-/Maisonette-Wohnungen", "serp_responsive#headline_propertytype_25_n": "Arkaden", "serp_responsive#headline_propertytype_26_n": "Einfamilienh\u00e4user", "serp_responsive#headline_propertytype_27_n": "Shoppingcenter", "serp_responsive#headline_propertytype_28_n": "Fabriken", "serp_responsive#headline_propertytype_29_n": "Freib\u00e4der", "serp_responsive#headline_propertytype_3_n": "Einliegerwohnungen", "serp_responsive#headline_propertytype_30_n": "Einzelgaragen", "serp_responsive#headline_propertytype_31_n": "G\u00e4rtnereien", "serp_responsive#headline_propertytype_32_n": "Bootspl\u00e4tze (in Halle)", "serp_responsive#headline_propertytype_33_n": "Gesch\u00e4ftsh\u00e4user", "serp_responsive#headline_propertytype_34_n": "Gewerbebaulandparzellen", "serp_responsive#headline_propertytype_35_n": "Gewerber\u00e4umlichkeiten", "serp_responsive#headline_propertytype_36_n": "Bibliotheken", "serp_responsive#headline_propertytype_37_n": "Golfpl\u00e4tze", "serp_responsive#headline_propertytype_38_n": "Hallenb\u00e4der", "serp_responsive#headline_propertytype_39_n": "Schreinereien", "serp_responsive#headline_propertytype_4_n": "Reihen-Einfamilienh\u00e4user", "serp_responsive#headline_propertytype_40_n": "Heime", "serp_responsive#headline_propertytype_41_n": "H\u00f6hlen-/Erdh\u00e4user", "serp_responsive#headline_propertytype_42_n": "Hotels", "serp_responsive#headline_propertytype_43_n": "Industriebaulandparzellen", "serp_responsive#headline_propertytype_44_n": "K\u00e4sereien", "serp_responsive#headline_propertytype_45_n": "Kioske", "serp_responsive#headline_propertytype_46_n": "Pubs", "serp_responsive#headline_propertytype_47_n": "Krankenh\u00e4user", "serp_responsive#headline_propertytype_48_n": "Labore", "serp_responsive#headline_propertytype_49_n": "Saunen", "serp_responsive#headline_propertytype_5_n": "Ateliers", "serp_responsive#headline_propertytype_50_n": "Ladenfl\u00e4chen", "serp_responsive#headline_propertytype_51_n": "Lager", "serp_responsive#headline_propertytype_52_n": "Solarien", "serp_responsive#headline_propertytype_53_n": "Casinos", "serp_responsive#headline_propertytype_54_n": "Agrarlandparzellen", "serp_responsive#headline_propertytype_55_n": "Lofts", "serp_responsive#headline_propertytype_56_n": "Kellerabteile", "serp_responsive#headline_propertytype_57_n": "Mansarden", "serp_responsive#headline_propertytype_58_n": "Estrichabteile (Dachbodenabteile)", "serp_responsive#headline_propertytype_6_n": "Attikawohnungen", "serp_responsive#headline_propertytype_60_n": "Metzgereien", "serp_responsive#headline_propertytype_61_n": "Minigolfpl\u00e4tze", "serp_responsive#headline_propertytype_62_n": "M\u00f6blierte Wohnobjekte", "serp_responsive#headline_propertytype_64_n": "Stallboxen", "serp_responsive#headline_propertytype_66_n": "Motels", "serp_responsive#headline_propertytype_67_n": "Alpwirtschaften", "serp_responsive#headline_propertytype_68_n": "Farmen", "serp_responsive#headline_propertytype_69_n": "Parkpl\u00e4tze (in Garage)", "serp_responsive#headline_propertytype_7_n": "Rustici", "serp_responsive#headline_propertytype_70_n": "Parkpl\u00e4tze (im Freien, gedeckt oder ungedeckt)", "serp_responsive#headline_propertytype_71_n": "Unterst\u00e4nde", "serp_responsive#headline_propertytype_72_n": "Doppelgaragen", "serp_responsive#headline_propertytype_73_n": "Motorradparkpl\u00e4tze (in Garage)", "serp_responsive#headline_propertytype_74_n": "Hobby-/Bastelr\u00e4ume", "serp_responsive#headline_propertytype_75_n": "Pflegeheime", "serp_responsive#headline_propertytype_76_n": "Praxen", "serp_responsive#headline_propertytype_77_n": "Schreberg\u00e4rten", "serp_responsive#headline_propertytype_8_n": "Chalets", "serp_responsive#headline_propertytype_80_n": "Reithallen", "serp_responsive#headline_propertytype_82_n": "Restaurants", "serp_responsive#headline_propertytype_83_n": "Sanatorien", "serp_responsive#headline_propertytype_85_n": "Schaufenster", "serp_responsive#headline_propertytype_87_n": "Schl\u00f6sser", "serp_responsive#headline_propertytype_9_n": "Autogaragen", "serp_responsive#headline_propertytype_90_n": "Sportanlagen", "serp_responsive#headline_propertytype_92_1": "St\u00f6ckli", "serp_responsive#headline_propertytype_94_1": "Studio", "serp_responsive#headline_propertytype_95_1": "Tankstelle", "serp_responsive#headline_propertytype_96_1": "Tennishalle", "serp_responsive#headline_propertytype_97_1": "Tennisplatz", "serp_responsive#headline_propertytype_98_1": "Terrassenhaus", "serp_responsive#headline_propertytype_99_1": "Terrassenwohnung", "serp_responsive#headline_propertytype_1_1": "Wohnung", "serp_responsive#headline_propertytype_10_1": "B\u00e4ckerei", "serp_responsive#headline_propertytype_11_1": "Bar", "serp_responsive#headline_propertytype_12_1": "Bauernhaus", "serp_responsive#headline_propertytype_13_1": "Landwirtschaftsbetrieb", "serp_responsive#headline_propertytype_14_1": "Baulandparzelle", "serp_responsive#headline_propertytype_15_1": "Industrieobjekt", "serp_responsive#headline_propertytype_16_1": "Werbefl\u00e4che", "serp_responsive#headline_propertytype_17_1": "B\u00fcro", "serp_responsive#headline_propertytype_18_1": "Caf\u00e9", "serp_responsive#headline_propertytype_19_1": "Campingplatz", "serp_responsive#headline_propertytype_2_1": "Altersheim", "serp_responsive#headline_propertytype_20_1": "Coiffeursalon", "serp_responsive#headline_propertytype_21_1": "Dachwohnung", "serp_responsive#headline_propertytype_22_1": "Discothek/Club", "serp_responsive#headline_propertytype_23_1": "Doppel-Einfamilienhaus", "serp_responsive#headline_propertytype_24_1": "Duplex-/Maisonette-Wohnung", "serp_responsive#headline_propertytype_25_1": "Arkade", "serp_responsive#headline_propertytype_26_1": "Einfamilienhaus", "serp_responsive#headline_propertytype_27_1": "Shoppingcenter", "serp_responsive#headline_propertytype_28_1": "Fabrik", "serp_responsive#headline_propertytype_29_1": "Freibad", "serp_responsive#headline_propertytype_3_1": "Einliegerwohnung", "serp_responsive#headline_propertytype_30_1": "Einzelgarage", "serp_responsive#headline_propertytype_31_1": "G\u00e4rtnerei", "serp_responsive#headline_propertytype_32_1": "Bootsplatz (in Halle)", "serp_responsive#headline_propertytype_33_1": "Gesch\u00e4ftshaus", "serp_responsive#headline_propertytype_34_1": "Gewerbebaulandparzelle", "serp_responsive#headline_propertytype_35_1": "Gewerber\u00e4umlichkeit", "serp_responsive#headline_propertytype_36_1": "Bibliothek", "serp_responsive#headline_propertytype_37_1": "Golfplatz", "serp_responsive#headline_propertytype_38_1": "Hallenbad", "serp_responsive#headline_propertytype_39_1": "Schreinerei", "serp_responsive#headline_propertytype_4_1": "Reihen-Einfamilienhaus", "serp_responsive#headline_propertytype_40_1": "Heim", "serp_responsive#headline_propertytype_41_1": "H\u00f6hlen-/Erdhaus", "serp_responsive#headline_propertytype_42_1": "Hotel", "serp_responsive#headline_propertytype_43_1": "Industriebaulandparzelle", "serp_responsive#headline_propertytype_44_1": "K\u00e4serei", "serp_responsive#headline_propertytype_45_1": "Kiosk", "serp_responsive#headline_propertytype_46_1": "Pub", "serp_responsive#headline_propertytype_47_1": "Krankenhaus", "serp_responsive#headline_propertytype_48_1": "Labor", "serp_responsive#headline_propertytype_49_1": "Sauna", "serp_responsive#headline_propertytype_5_1": "Atelier", "serp_responsive#headline_propertytype_50_1": "Ladenfl\u00e4che", "serp_responsive#headline_propertytype_51_1": "Lager", "serp_responsive#headline_propertytype_52_1": "Solarium", "serp_responsive#headline_propertytype_53_1": "Casino", "serp_responsive#headline_propertytype_54_1": "Agrarlandparzelle", "serp_responsive#headline_propertytype_55_1": "Loft", "serp_responsive#headline_propertytype_56_1": "Kellerabteil", "serp_responsive#headline_propertytype_57_1": "Mansarde", "serp_responsive#headline_propertytype_58_1": "Estrichabteil (Dachbodenabteil)", "serp_responsive#headline_propertytype_6_1": "Attikawohnung", "serp_responsive#headline_propertytype_60_1": "Metzgerei", "serp_responsive#headline_propertytype_61_1": "Minigolfplatz", "serp_responsive#headline_propertytype_62_1": "M\u00f6bliertes Wohnobjekt", "serp_responsive#headline_propertytype_64_1": "Stallbox", "serp_responsive#headline_propertytype_66_1": "Motel", "serp_responsive#headline_propertytype_67_1": "Alpwirtschaft", "serp_responsive#headline_propertytype_68_1": "Farm", "serp_responsive#headline_propertytype_69_1": "Parkplatz (in Garage)", "serp_responsive#headline_propertytype_7_1": "Rustico", "serp_responsive#headline_propertytype_70_1": "Parkplatz (im Freien, gedeckt oder ungedeckt)", "serp_responsive#headline_propertytype_71_1": "Unterstand", "serp_responsive#headline_propertytype_72_1": "Doppelgarage", "serp_responsive#headline_propertytype_73_1": "Motorradparkplatz (in Garage)", "serp_responsive#headline_propertytype_74_1": "Hobby-/Bastelraum", "serp_responsive#headline_propertytype_75_1": "Pflegeheim", "serp_responsive#headline_propertytype_76_1": "Praxis", "serp_responsive#headline_propertytype_77_1": "Schrebergarten", "serp_responsive#headline_propertytype_8_1": "Chalet", "serp_responsive#headline_propertytype_80_1": "Reithalle", "serp_responsive#headline_propertytype_82_1": "Restaurant", "serp_responsive#headline_propertytype_83_1": "Sanatorium", "serp_responsive#headline_propertytype_85_1": "Schaufenster", "serp_responsive#headline_propertytype_87_1": "Schloss", "serp_responsive#headline_propertytype_9_1": "Autogarage", "serp_responsive#headline_propertytype_90_1": "Sportanlage", "serp_responsive#headline_propertytype_91_1": "Squash-/Badmintonhalle", "serp_responsive#params_filter_moving_in_date": "Verf\u00fcgbarkeit", "serp_responsive#params_immediately": "Sofort", "serp_responsive#grouped_objects": "Objekte", "serp_responsive#headline_unitsfrom_unitsto_n": "{HousingunitsCountMin} \u2013 {HousingunitsCountMax} Wohneinheiten", "serp_responsive#headline_unitsfrom_unitsto_1": "{HousingunitsCountMin} \u2013 {HousingunitsCountMax} Wohneinheit", "serp_responsive#filter_short": "Suche \u00e4ndern", "serp_responsive#mapview_opening_message_multi": "{x} Objekte werden nicht auf der Karte angezeigt, da kein genauer Standort angegeben wurde.", "serp_responsive#mapview_opening_message_single": "{x} Objekt wird nicht auf der Karte angezeigt, da kein genauer Standort angegeben wurde.", "serp_responsive#map_button_label_default": "Auf der Karte anzeigen", "serp_responsive#map_button_label_short": "Karte", "serp_responsive#mapview_button_close": "Schliessen", "serp_responsive#mapview_cardswitch_label": "Objekten", "serp_responsive#sorting_select_display": "Sortierung", "serp_responsive#params_filter_rooms_from": "Zimmer von", "serp_responsive#params_filter_rooms": "Zimmer", "serp_responsive#bookmark": "Favorit", "serp_responsive#bookmarked": "Favorit", "serp_responsive#regio_tipp_badge": "Regio-Tipp", "serp_responsive#regio_tipp_title": "Interessant in der Umgebung", "serp_responsive#seo_links_buy": "Kaufen", "serp_responsive#seo_links_properties": "Immobilien", "serp_responsive#seo_links_rent": "Mieten", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_10_n": "Landwirtschaftsobjekte", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_135_n": "Neubauten", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_136_n": "M\u00f6blierte Wohnobjekte", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_to": "zum", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_1_n": "Wohnungen, H\u00e4user", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_2_n": "Wohnungen", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_3_n": "H\u00e4user", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_4_n": "Grundst\u00fccke", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_5_n": "Parkpl\u00e4tze", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_7_n": "Gewerbeobjekte", "serp_responsive#seo_links_searchgroup_8_n": "Andere Objekte", "serp_responsive#params_filter_attribute_new": "Neubau/Erstbezug", "serp_responsive#badge_project": "Neubauprojekt", "serp_responsive#loading_ad": "Wir warten noch auf die Werbung \u2026", "serp_responsive#badge_360": "Virtuelle Tour", "serp_responsive#affordabilitycalculator_link_text": "Was kann ich mir leisten?", "serp_responsive#exp-filter-cta-v7": "Filter \u00e4ndern", "serp_responsive#exp-filter-cta-v6": "Filter", "serp_responsive#exp-filter-cta-v5": "Suchkriterien \u00e4ndern", "serp_responsive#exp-filter-cta-v4": "Suche \u00e4ndern", "serp_responsive#exp-filter-cta-v3": "Filter \u00e4ndern", "serp_responsive#exp-filter-cta-v2": "Filter", "serp_responsive#exp-filter-cta-v1": "Suchkriterien \u00e4ndern", "serp_responsive#exp-filter-cta-v0": "Suche \u00e4ndern", "serp_responsive#filter": "Suche \u00e4ndern", "serp_responsive#params_filter_surface_property_from": "Grundst\u00fccksfl\u00e4che von", "serp_responsive#searchjob_description": "Wir benachrichtigen Sie dann immer kostenlos per E-Mail, wenn neue, passende Objekte verf\u00fcgbar sind.", "serp_responsive#original_property_offline": "Das gew\u00fcnschte Objekt ist leider nicht mehr verf\u00fcgbar. ", "serp_responsive#criteria_1": "Kriterium", "serp_responsive#criteria_n": "Kriterien", "serp_responsive#headline_buy": "Kaufen", "serp_responsive#headline_price": "CHF {PriceAbs}", "serp_responsive#headline_pricefrom": "ab CHF {PriceMin}", "serp_responsive#headline_pricefrom_priceto": "CHF {PriceMin} \u2013 {PriceMax}", "serp_responsive#headline_priceto": "bis CHF {PriceMax}", "serp_responsive#headline_rent": "Mieten", "serp_responsive#headline_rooms_1": "{RoomCountAbs} Zimmer", "serp_responsive#headline_rooms_n": "{RoomCountAbs} Zimmer", "serp_responsive#headline_roomsfrom_1": "ab {RoomCountMin} Zimmer", "serp_responsive#headline_roomsfrom_n": "ab {RoomCountMin} Zimmer", "serp_responsive#headline_roomsfrom_roomsto_1": "{RoomCountMin} \u2013 {RoomCountMax} Zimmer", "serp_responsive#headline_roomsfrom_roomsto_n": "{RoomCountMin} \u2013 {RoomCountMax} Zimmer", "serp_responsive#headline_roomsto_1": "bis {RoomCountMax} Zimmer", "serp_responsive#headline_roomsto_n": "bis {RoomCountMax} Zimmer", "serp_responsive#headline_searchgroup_10_1": "Landwirtschaftsobjekt", "serp_responsive#headline_searchgroup_10_n": "Landwirtschaftsobjekte", "serp_responsive#headline_searchgroup_135_1": "Neubau", "serp_responsive#headline_searchgroup_135_n": "Neubauten", "serp_responsive#headline_searchgroup_136_1": "M\u00f6bliertes Wohnobjekt", "serp_responsive#headline_searchgroup_136_n": "M\u00f6blierte Wohnobjekte", "serp_responsive#headline_searchgroup_7_1": "Gewerbeobjekt", "serp_responsive#headline_searchgroup_7_n": "Gewerbeobjekte", "serp_responsive#headline_searchgroup_8_1": "Anderes Objekt", "serp_responsive#headline_searchgroup_8_n": "Andere Objekte", "serp_responsive#headline_searchgroup_to": "zum", "serp_responsive#headline_surface": "{AreaAbs} m\u00b2", "serp_responsive#headline_surfacefrom": "ab {AreaMin} m\u00b2", "serp_responsive#headline_surfacefrom_surfaceto": "{AreaMin} \u2013 {AreaMax} m\u00b2", "serp_responsive#headline_surfaceto": "bis {AreaMax} m\u00b2", "serp_responsive#headline_units_1": "{HousingunitsCountAbs} Wohneinheit", "serp_responsive#headline_units_n": "{HousingunitsCountAbs} Wohneinheiten", "serp_responsive#headline_unitsfrom_1": "ab {HousingunitsCountMin} Wohneinheit", "serp_responsive#headline_unitsfrom_n": "ab {HousingunitsCountMin} Wohneinheiten", "serp_responsive#headline_unitsto_1": "bis {HousingunitsCountMax} Wohneinheit", "serp_responsive#headline_unitsto_n": "bis {HousingunitsCountMax} Wohneinheiten", "serp_responsive#headline_searchgroup_2_1": "Wohnung", "serp_responsive#headline_searchgroup_2_n": "Wohnungen", "serp_responsive#headline_searchgroup_3_1": "Haus", "serp_responsive#headline_searchgroup_3_n": "H\u00e4user", "serp_responsive#headline_searchgroup_4_1": "Grundst\u00fcck", "serp_responsive#headline_searchgroup_4_n": "Grundst\u00fccke", "serp_responsive#headline_searchgroup_5_1": "Parkplatz", "serp_responsive#headline_searchgroup_5_n": "Parkpl\u00e4tze", "serp_responsive#searchjob_save_description": "Erstellen Sie einen Suchauftrag mit den gew\u00e4hlten Kriterien. Wir benachrichtigen Sie dann immer kostenlos per E-Mail, wenn passende Objekte ver\u00f6ffentlicht werden.", "serp_responsive#params_filter_available_latest": "Sp\u00e4testens", "serp_responsive#params_filter_available_earliest": "Fr\u00fchestens", "serp_responsive#user_email_ambiguous": "Bitte melden Sie sich an, damit Sie den Suchauftrag speichern k\u00f6nnen", "serp_responsive#cancel": "Abbrechen", "serp_responsive#close_modal": "Schliessen", "serp_responsive#email_address": "E-Mail-Adresse", "serp_responsive#enable_searchjob": "Speichern", "serp_responsive#error_email": "Dies ist keine g\u00fcltige E-Mail-Adresse", "serp_responsive#error_maxlength": "Bitte verwenden Sie h\u00f6chstens {maxLength} Zeichen", "serp_responsive#error_required": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "serp_responsive#save_search_job": "Suchauftrag erstellen ", "serp_responsive#search_job_activ": "Suchauftrag aktiv", "serp_responsive#search_job_save_error": "Der Suchauftrag konnte nicht aktiviert werden. Bitte versuchen Sie es erneut.", "serp_responsive#searchjob_save_title": "Suchauftrag erstellen", "serp_responsive#searchjob_title": "Erstellen Sie einen Suchauftrag mit diesen Kriterien", "serp_responsive#sj_name": "Benennen Sie Ihren Suchauftrag ", "serp_responsive#badge_highlight": "Highlight", "serp_responsive#badge_new": "Neu", "serp_responsive#close_gallery": "Schliessen", "serp_responsive#close_map": "Schliessen", "serp_responsive#image_placeholder_text": "Dieses Inserat hat keine Bilder", "serp_responsive#show_map": "Karte anzeigen", "serp_responsive#show_streetview": "Street View anzeigen", "serp_responsive#no_results_message": "Sie k\u00f6nnen aber einen kostenlosen Suchauftrag erstellen. So entgeht Ihnen kein passendes Objekt.", "serp_responsive#no_results_title": "Momentan haben wir nicht genau, was Sie w\u00fcnschen", "serp_responsive#next": "Vorw\u00e4rts", "serp_responsive#paging_of": "von", "serp_responsive#paging_page": "Seite", "serp_responsive#previous": "Zur\u00fcck", "serp_responsive#exclude_abroad_properties": "Ohne Objekte im Ausland", "serp_responsive#params_filter_available_on_request": "Nur Objekte mit Verf\u00fcgbarkeitsangabe", "serp_responsive#filter_area_from": "Fl\u00e4che von", "serp_responsive#filter_area_to": "bis", "serp_responsive#filter_cancel": "Abbrechen", "serp_responsive#filter_ok": "Anwenden", "serp_responsive#filter_reset": "Zur\u00fccksetzen", "serp_responsive#filter_reset_all": "Zur\u00fccksetzen", "serp_responsive#filter_title": "Filter", "serp_responsive#filter_where": "Wo?", "serp_responsive#filter_where_hint": "(Ort, Stadtteil, PLZ, Kanton, Region)", "serp_responsive#params_filter_age_all": "Beliebig", "serp_responsive#params_filter_age_day1": "Gestern", "serp_responsive#params_filter_age_day3": "H\u00f6chstens 3 Tagen", "serp_responsive#params_filter_age_day30": "H\u00f6chstens 1 Monat", "serp_responsive#params_filter_age_day7": "H\u00f6chstens 1 Woche", "serp_responsive#params_filter_ages": "Ver\u00f6ffentlicht seit", "serp_responsive#params_filter_apartments_from": "Wohneinheiten von", "serp_responsive#params_filter_apartments_to": "bis", "serp_responsive#params_filter_attribute_animal": "Haustiere erlaubt", "serp_responsive#params_filter_attribute_balcony": "Balkon/Terrasse/Sitzplatz", "serp_responsive#params_filter_attribute_cornerhouse": "Endhaus/Eckhaus", "serp_responsive#params_filter_attribute_elevator": "Lift", "serp_responsive#params_filter_attribute_flatsharing": "In Wohngemeinschaft", "serp_responsive#params_filter_attribute_furnished": "M\u00f6bliert", "serp_responsive#params_filter_attribute_garage": "Garage", "serp_responsive#params_filter_attribute_landconn": "Erschlossen", "serp_responsive#params_filter_attribute_middlehouse": "Mittelhaus", "serp_responsive#params_filter_attribute_mincertified": "Minergie\u00ae-zertifiziert", "serp_responsive#params_filter_attribute_minconstruction": "Niedrigenergie-Bauweise", "serp_responsive#params_filter_attribute_old": "Altbau", "serp_responsive#params_filter_attribute_parking": "Parkplatz", "serp_responsive#params_filter_attribute_wheelchair": "Rollstuhlg\u00e4ngig", "serp_responsive#params_filter_attributes": "Eigenschaften", "serp_responsive#params_filter_floor": "Stockwerk", "serp_responsive#params_filter_floor_ground": "Nur im Erdgeschoss", "serp_responsive#params_filter_floor_notground": "Nicht im Erdgeschoss", "serp_responsive#params_filter_floor_null": "Auch ohne Angabe", "serp_responsive#params_filter_furnished": "M\u00f6bliert", "serp_responsive#params_filter_metaattribute_hasimages": "Nur Inserate mit Bildern", "serp_responsive#params_filter_metaattribute_hasprice": "Nur Inserate mit Preisen", "serp_responsive#params_filter_price_buy": "Kaufpreis", "serp_responsive#params_filter_price_from": "Preis von", "serp_responsive#params_filter_price_rent": "Bruttomiete", "serp_responsive#params_filter_price_to": "bis", "serp_responsive#params_filter_property_type": "Objektart", "serp_responsive#params_filter_pub_since": "Ver\u00f6ffentlicht seit", "serp_responsive#params_filter_quarter": "Im Stadtteil", "serp_responsive#params_filter_quarters": "In den Stadtteilen", "serp_responsive#params_filter_radius": "Umkreis", "serp_responsive#params_filter_rooms_to": "bis", "serp_responsive#params_filter_searchgroup": "Was?", "serp_responsive#params_filter_surface_living_from": "Wohnfl\u00e4che von", "serp_responsive#params_filter_surface_living_to": "bis", "serp_responsive#params_filter_surface_property_to": "bis", "serp_responsive#params_filter_surface_usable_from": "Nutzfl\u00e4che von", "serp_responsive#params_filter_surface_usable_to": "bis", "serp_responsive#params_filter_surfaceliving": "Wohnfl\u00e4che", "serp_responsive#params_filter_surfaceliving_mobile": "Wohnfl\u00e4che", "serp_responsive#params_filter_surfaceproperty": "Fl\u00e4che", "serp_responsive#params_filter_surfaceusable": "Nutzfl\u00e4che", "serp_responsive#params_filter_unfurnished": "Unm\u00f6bliert", "serp_responsive#params_nomatter": "Beliebig", "serp_responsive#search_cta_0": "Anwenden", "serp_responsive#search_cta_1": "1 Objekt anzeigen", "serp_responsive#search_cta_n": "{resultCount} Objekte anzeigen", "serp_responsive#sort_label": "Sortierung", "serp_responsive#sorting_newest": "Neuste Inserate", "serp_responsive#sorting_numberofrooms_ascending": "Zimmer: wenige", "serp_responsive#sorting_numberofrooms_descending": "Zimmer: viele", "serp_responsive#sorting_price_ascending_buy": "Preis: niedrig", "serp_responsive#sorting_price_ascending_rent": "Preis: niedrig", "serp_responsive#sorting_price_descending_buy": "Preis: hoch", "serp_responsive#sorting_price_descending_rent": "Preis: hoch", "serp_responsive#sorting_surfaceliving_ascending": "Fl\u00e4che: klein", "serp_responsive#sorting_surfaceliving_descending": "Fl\u00e4che: gross", "serp_responsive#sorting_surfaceproperty_ascending": "Fl\u00e4che: klein", "serp_responsive#sorting_surfaceproperty_descending": "Fl\u00e4che: gross", "serp_responsive#sorting_surfaceusable_ascending": "Fl\u00e4che: klein", "serp_responsive#sorting_surfaceusable_descending": "Fl\u00e4che: gross", "serp_responsive#sorting_toplisting": "Top-Angebote", "serp_responsive#filter_has_images": "Nur Inserate mit Bilder", "serp_responsive#filter_has_price": "Nur Inserate mit Preisangabe", "serp_responsive#filter_on_request": "Nur Objekte mit Verf\u00fcgbarkeitsangabe", "serp_responsive#params_filter_age": "Alter", "serp_responsive#params_filter_apartments": "Einheiten", "serp_responsive#params_filter_availability": "Verf\u00fcgbar", "serp_responsive#params_filter_available_immediately": "ab sofort", "serp_responsive#params_filter_country": "Land", "serp_responsive#params_filter_month": "Monat", "serp_responsive#params_filter_offertype": "zum", "serp_responsive#params_filter_price": "Preis", "home_responsive#ab_test_onsite_acc_variation_one_button": "Inserat erstellen", "home_responsive#ab_test_onsite_acc_variation_one_description": "Bei uns finden Sie rasch den richtigen Abnehmer f\u00fcr Ihr Objekt. Denn wir sind der bekannteste Immobilienmarktplatz der Schweiz.", "home_responsive#ab_test_onsite_acc_variation_one_title": "Verkaufen oder vermieten Sie schneller", "home_responsive#ab_test_onsite_acc_variation_two_button": "Inserat erstellen", "home_responsive#ab_test_onsite_acc_variation_two_text": "Bei uns finden Sie schnell den richtigen K\u00e4ufer oder Mieter", "home_responsive#password_change_success_message": "Ihr neues Passwort wurde \u00fcbernommen", "home_responsive#marketing_title": "Das k\u00f6nnte Sie ebenfalls interessieren", "home_responsive#services_title": "Dienstleistungen von ImmoScout24", "home_responsive#seo_drilldown_level_1_real_estate_link": "immobilien", "home_responsive#seo_drilldown_level_1_real_estate_text": "Immobilien", "home_responsive#main_title": "Der bekannteste Immobilienmarktplatz der Schweiz", "home_responsive#seo_drilldown_level_1_header_1": "Immobilien zum Mieten", "home_responsive#seo_drilldown_level_1_header_2": "Immobilien zum Kaufen", "home_responsive#seo_drilldown_level_1_header_3": "Objekt mieten in", "home_responsive#seo_drilldown_level_1_header_4": "Objekt kaufen in", "home_responsive#seo_drilldown_level_2_header_1": "Wohnungen", "home_responsive#seo_drilldown_level_2_header_3": "H\u00e4user", "home_responsive#seo_drilldown_level_2_header_4": "Sonstige Objekte", "home_responsive#seo_drilldown_level_3_header_1": "St\u00e4dte", "home_responsive#seo_drilldown_level_3_header_3": "Quartiere", "home_responsive#seo_drilldown_level_3_header_4": "Sonstige Objekte", "home_responsive#seo_drilldown_searchgroup_for_buy": "{SearchGroup} zum Kaufen", "home_responsive#seo_drilldown_searchgroup_for_rent": "{SearchGroup} zum Mieten", "home_responsive#ads": "Immobilien", "home_responsive#today_with": "Heute mit", "tool_box#not_available": "Nicht verf\u00fcgbar", "tool_box#financescout_step1_category_value3": "Mehrfamilienhaus", "tool_box#referrer_page_name_financelanding": "FinanceHub", "tool_box#financescout_step3_mail_label": "E-Mail-Adresse", "tool_box#user_confirmation_mail_subject_financescout": "Finanzierung \u2013 Ihre angeforderte Beratung durch FinanceScout24", "tool_box#provider_name_financescout": "FinanceScout24", "tool_box#user_confirmation_mail_title_financescout": "Die g\u00fcnstigste Hypothek finden", "tool_box#hypo_guide_libor_type_mortgage": "Libor-Hypothek", "tool_box#financescout_step1_category_label": "Objekt", "tool_box#financescout_libor_type_mortgage": "Libor-Hypothek", "tool_box#financescout_step1_category_logo_hint": "Ein Unternehmen der Scout24 Schweiz AG", "tool_box#financescout_step1_category_value1": "Haus", "tool_box#financescout_step1_category_value2": "Wohnung", "tool_box#financescout_step1_description": "Wir m\u00f6chten Ihnen eine massgeschneiderte Beratung bieten. Daf\u00fcr ben\u00f6tigen wir zuerst ein paar Angaben.", "tool_box#financescout_step1_title": "Finden Sie die g\u00fcnstigste Hypothek", "tool_box#financescout_step1_type_label": "Art der Hypothek", "tool_box#financescout_step1_type_value1": "Neue Hypothek", "tool_box#financescout_step1_type_value2": "Ersatzhypothek f\u00fcr eine bestehende", "tool_box#financescout_teaser": "Wir vergleichen f\u00fcr Sie die Zinsen und Konditionen von \u00fcber 30 Finanzierungspartnern und ermitteln gemeinsam mit Ihnen das beste Angebot \u2013 kompetent und unabh\u00e4ngig.", "tool_box#financescout_teaser_cta": "Beratung anfordern", "tool_box#financescout_title": "Finden Sie die g\u00fcnstigste Hypothek", "tool_box#financescout_fixed_type_mortgage": "Festhypothek ({fixedValue} Jahre)", "tool_box#financescout_slider_title": "Zinssatz und Laufzeit", "tool_box#referrer_page_name_toolbox": "Toolbox", "tool_box#financescout_form_amout_in_range": "Wir k\u00f6nnen nur Betr\u00e4ge von CHF 100'000.\u2013 bis CHF 100'000'000.\u2013  ber\u00fccksichtigen ", "tool_box#financescout_form_number": "Bitte geben Sie nur die Zahl ein", "tool_box#financescout_form_required": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "tool_box#financescout_form_validation_email": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse an", "tool_box#financescout_form_validation_phone": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige Telefonnummer an", "tool_box#financescout_navigation_backward": "Zur\u00fcck", "tool_box#financescout_navigation_forward": "Weiter", "tool_box#financescout_navigation_send": "Senden", "tool_box#financescout_step2_amount_label": "Gew\u00fcnschte H\u00f6he der Hypothek (CHF)", "tool_box#financescout_step2_use_label": "Vorgesehene Nutzung", "tool_box#financescout_step2_use_value1": "Hauptwohnsitz", "tool_box#financescout_step2_use_value2": "Renditeobjekt", "tool_box#financescout_step2_use_value3": "Ferienobjekt", "tool_box#financescout_step3_legal": "Ihre Angaben werden an den Dienstleister \u00fcbermittelt.", "tool_box#financescout_step3_name_label": "Vorname und Name", "tool_box#financescout_step3_phone_label": "Telefonnummer", "tool_box#financescout_stepper_mobile": "von", "tool_box#swisscom_question_internet_usage_answer1": "Das Internet geh\u00f6rt zu meinem Alltag.", "tool_box#swisscom_question_internet_usage_answer2": "Hin und wieder surfe ich auf Webseiten.", "tool_box#swisscom_question_tv_answer1": "Das Aufnehmen und Zur\u00fcckspulen ist mir wichtig.", "tool_box#swisscom_question_tv_answer2": "Ich schaue TV so wie fr\u00fcher.", "tool_box#swisscom_navigation_backward": "Zur\u00fcck", "tool_box#swisscom_navigation_forward": "Weiter", "tool_box#swisscom_question_interenet_usage_label": "Wie nutzen Sie das Internet bei sich zu Hause?", "tool_box#swisscom_question_internet_casual": "Hin und wieder surfe ich auf Webseiten.", "tool_box#swisscom_question_internet_daily": "Das Internet geh\u00f6rt zu meinem Alltag.", "tool_box#swisscom_question_tv_label": "Was ist Ihnen beim Fernsehen wichtig?", "tool_box#swisscom_question_tv_replay": "Das Aufnehmen und Zur\u00fcckspulen ist mir wichtig.", "tool_box#swisscom_question_tv_retro": "Ich schaue TV so wie fr\u00fcher.", "tool_box#swisscom_stepper_mobile": "von", "tool_box#referrer_page_name_mortgagecalculator": "Hypothekenrechner", "tool_box#provider_name_hypo_guide": "Hypoguide", "tool_box#user_confirmation_mail_subject_hypo_guide": "Hypoguide \u2013 Ihre angeforderte Beratung durch Hypoguide", "tool_box#swisscom_lead_title_choose": "Gew\u00fcnschte Geschwindigkeit", "tool_box#swisscom_lead_title": "Erreichbare Download-Geschwindigkeit im hier beschriebenen Objekt", "tool_box#provider_name_iwb": "IWB", "tool_box#provider_name_swisscom": "Swisscom", "tool_box#user_confirmation_mail_subject_iwb_chargebox": "Chargebox \u2013 Ihre angeforderte Beratung durch IWB", "tool_box#user_confirmation_mail_subject_iwb_pv": "Solarstrom \u2013 Ihre angeforderte Beratung durch IWB", "tool_box#user_confirmation_mail_subject_swisscom": "Internetanschluss \u2013 Ihre angeforderte Beratung durch Swisscom", "tool_box#user_confirmation_mail_title_hypo_guide": "Die g\u00fcnstigste Hypothek finden", "tool_box#user_confirmation_mail_title_iwb_chargebox": "Elektrofahrzeuge aufladen im Unternehmen", "tool_box#user_confirmation_mail_title_iwb_pv": "Solarstrom f\u00fcr Ihr Eigenheim", "tool_box#user_confirmation_mail_title_swisscom": "Internet im neuen Zuhause", "tool_box#hypo_guide_form_validation_email": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse an", "tool_box#hypo_guide_form_validation_phone": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige Telefonnummer an", "tool_box#hypoguide_step3_phone_label": "Telefonnummer", "tool_box#swisscom_paragraph": "Wechseln Sie jetzt Ihr Internet zu Swisscom: **Neukunden profitieren von attraktiven Angeboten.** Einfach Formular ausf\u00fcllen und wir rufen Sie f\u00fcr eine unverbindliche Beratung an. Nutzen Sie jetzt Ihre Chance.", "tool_box#iwb_lead_paragraph": "An diesem Objektstandort lohnt sich die Installation einer Photovoltaikanlage. Produzieren Sie nachhaltigen Solarstrom \u2013 wir beraten Sie gerne!", "tool_box#hypo_guide_form_amout_in_range": "Wir k\u00f6nnen nur Betr\u00e4ge von CHF 100'000.\u2013 bis CHF 100'000'000.\u2013  ber\u00fccksichtigen ", "tool_box#iwb_open_modal": "Mehr erfahren", "tool_box#iwb_chargebox_lead_paragraph": "Gehen Sie mit der Zeit! Wir begleiten Sie von der Planung bis zum reibungslosen Betrieb Ihrer Ladestationen.", "tool_box#iwb_chargebox_open_modal": "Mehr erfahren", "tool_box#hypo_guide_fixed_type_mortgage": "Festhypothek ({fixedValue} Jahre)", "tool_box#hypo_guide_slider_title": "Zinssatz und Laufzeit", "tool_box#hypoguide_navigation_backward": "Zur\u00fcck", "tool_box#hypoguide_navigation_forward": "Weiter", "tool_box#hypoguide_navigation_send": "Senden", "tool_box#hypoguide_reminder_date": "Kontaktiert am {date}", "tool_box#hypoguide_step3_legal": "Ihre Angaben werden an den Dienstleister \u00fcbermittelt.", "tool_box#hypoguide_stepper_mobile": "von", "tool_box#hypoguide_validation_phone": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige Telefonnummer an", "tool_box#hypo_guide_form_number": "Bitte geben Sie nur die Zahl ein", "tool_box#hypo_guide_form_required": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "tool_box#hypoguide_step1_category_label": "Objekt", "tool_box#hypoguide_step1_category_logo_hint": "Ein Unternehmen der Scout24 Schweiz AG", "tool_box#hypoguide_step1_category_value1": "Haus", "tool_box#hypoguide_step1_category_value2": "Wohnung", "tool_box#hypoguide_step1_category_value3": "Mehrfamilienhaus", "tool_box#hypoguide_step1_description": "Wir m\u00f6chten Ihnen eine massgeschneiderte Beratung bieten. Daf\u00fcr ben\u00f6tigen wir zuerst ein paar Angaben.", "tool_box#hypoguide_step1_title": "Finden Sie die g\u00fcnstigste Hypothek", "tool_box#hypoguide_step1_type_label": "Art der Hypothek", "tool_box#hypoguide_step1_type_value1": "Neue Hypothek", "tool_box#hypoguide_step1_type_value2": "Ersatzhypothek f\u00fcr eine bestehende", "tool_box#hypoguide_step2_amount_label": "Gew\u00fcnschte H\u00f6he der Hypothek (CHF)", "tool_box#hypoguide_step2_use_label": "Vorgesehene Nutzung", "tool_box#hypoguide_step2_use_value1": "Hauptwohnsitz", "tool_box#hypoguide_step2_use_value2": "Renditeobjekt", "tool_box#hypoguide_step2_use_value3": "Ferienobjekt", "tool_box#hypoguide_step3_mail_label": "E-Mail-Adresse", "tool_box#hypoguide_step3_name_label": "Vorname und Name", "tool_box#hypoguide_teaser": "Wir vergleichen f\u00fcr Sie die Zinsen und Konditionen von \u00fcber 30 Finanzierungspartnern und ermitteln gemeinsam mit Ihnen das beste Angebot \u2013 kompetent und unabh\u00e4ngig.", "tool_box#hypoguide_teaser_cta": "Beratung anfordern", "tool_box#hypoguide_title": "Finden Sie die g\u00fcnstigste Hypothek", "tool_box#hypoguide_validation_mail": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse an", "tool_box#hypoguide_validation_name": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "tool_box#iwb_chargebox_email_field": "E-Mail-Adresse", "tool_box#iwb_chargebox_name_field": "Vorname und Name", "tool_box#iwb_chargebox_paragraph": "Die Zukunft f\u00e4hrt elektrisch: Erh\u00f6hen Sie die Attraktivit\u00e4t Ihres Unternehmens und erm\u00f6glichen Sie Ihren Kunden und Mitarbeitern das Laden von Elektrofahrzeugen. Wir begleiten Sie von der Planung bis zum reibungslosen Betrieb.", "tool_box#iwb_chargebox_telefon_field": "Telefonnummer", "tool_box#iwb_chargebox_validation_email": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse ein", "tool_box#iwb_chargebox_validation_phone": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige Telefonnummer ein", "tool_box#iwb_chargebox_validation_required": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "tool_box#iwb_email_field": "E-Mail-Adresse", "tool_box#iwb_name_field": "Vorname und Name", "tool_box#iwb_paragraph": "Die GEO-Daten zu diesem Objekt eignen sich f\u00fcr den Bau einer Photovoltaikanlage. Mit einer Photovoltaikanlage investieren Sie nachhaltig. Sie produzieren eigenen Solarstrom, senken ihre Stromkosten und tragen zur Energiewende bei.", "tool_box#iwb_telefon_field": "Telefonnummer", "tool_box#iwb_validation_email": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse ein", "tool_box#iwb_validation_phone": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige Telefonnummer ein", "tool_box#iwb_validation_required": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "tool_box#swisscom_already_customer": "Ich habe bereits einen Internetzugang von Swisscom", "tool_box#swisscom_customer_link": "Adress\u00e4nderung melden", "tool_box#swisscom_email_field": "E-Mail-Adresse", "tool_box#swisscom_lead_paragraph": "Entdecken Sie die attraktiven Angebote f\u00fcr Swisscom-Neukunden oder melden Sie eine Adress\u00e4nderung f\u00fcr Ihren bestehenden Anschluss.", "tool_box#swisscom_name_field": "Vorname und Name", "tool_box#swisscom_open_modal": "Mehr erfahren", "tool_box#swisscom_telefon_field": "Telefonnummer", "tool_box#swisscom_validation_email": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige E-Mail-Adresse ein", "tool_box#swisscom_validation_phone": "Bitte geben Sie eine g\u00fcltige Telefonnummer ein", "tool_box#swisscom_validation_required": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "tool_box#disclaimer_text": "Ihre Angaben werden an den Dienstleister \u00fcbermittelt.", "tool_box#form_refill": "Kontaktiert am", "tool_box#general_title": "Gut vorbereitet in Ihr neues Zuhause", "tool_box#modal_close": "Schliessen", "tool_box#required_max_length_50": "Bitte verwenden Sie h\u00f6chstens 50 Zeichen", "tool_box#submit_button": "Beratung anfordern", "tool_box#submit_button_second_submit": "Erneut anfordern", "tool_box#success_back_to_form": "Zur\u00fcck", "tool_box#success_flyin": "Unser Partner hat Ihre Anfrage erhalten. Er wird sich in K\u00fcrze bei Ihnen melden.", "tool_box#success_text": "Er wird sich in K\u00fcrze bei Ihnen melden.", "tool_box#success_title": "Unser Partner hat Ihre Anfrage erhalten", "tool_box#title_iwb": "Solarstrom f\u00fcr Ihr Eigenheim", "tool_box#title_iwb_chargebox": "Elektrofahrzeuge aufladen im Unternehmen", "tool_box#title_swisscom": "Internet im neuen Zuhause", "tool_box#user_confirmation_mail_subject_iwb": "Solarstrom \u2013 Ihre angeforderte Beratung durch IWB", "tool_box#user_confirmation_mail_title_iwb": "Solarstrom f\u00fcr Ihr Eigenheim", "tool_box#swisscom_new_customer": "Beratung anfordern", "tool_box_home#sellerleads_text": "\u00dcberlassen Sie den Verkauf Ihrer Immobilie einem verhandlungssicheren Profi.", "tool_box_home#sellerleads_headline": "Mit einem Makler verkaufen", "tool_box_home#propertyvaluation_text": "Unsere Online-Bewertung: unabh\u00e4ngig, schnell und einfach.", "tool_box_home#propertyvaluation_headline": "Wie viel ist ein Objekt wirklich wert?", "tool_box_home#maxpricecalculator_text": "Wieviel Eigenheim k\u00f6nnen Sie sich leisten? Unser Rechner weiss Bescheid.", "tool_box_home#financescout_headline": "Die beste Hypothek", "tool_box_home#financescout_text": "Vergleichen \u2013 und das beste Angebot gleich beantragen. Gratis und unabh\u00e4ngig.", "tool_box_home#onlineapplication_headline": "Bereit f\u00fcr die Wohnungsbewerbung?", "tool_box_home#onlineapplication_text": "Mit unserem kostenlosen Online-Dossier sind Sie bestens ger\u00fcstet.", "tool_box_home#debtenforcement_headline": "Betreibungsauszug online bestellen", "tool_box_home#debtenforcement_text": "Jetzt bestellt, in wenigen Tagen in Ihrem Briefkasten. F\u00fcr CHF 29.\u2013", "tool_box_home#hypoguide_headline": "Die beste Hypothek", "tool_box_home#hypoguide_text": "Vergleichen \u2013 und das beste Angebot gleich beantragen. Gratis und unabh\u00e4ngig.", "tool_box_home#maxpricecalculator_headline": "Kaufpreisgrenze berechnen", "tool_box_home#moving_headline": "Hilfe f\u00fcr Ihren Umzug", "tool_box_home#moving_text": "Finden Sie die passende Firma f\u00fcr die Endreinigung in Ihrer Region.", "accountproperties_responsive#show_phone": "Anzeigen", "accountproperties_responsive#agency_phone_business": "Gesch\u00e4ft", "accountproperties_responsive#agency_phone_mobile": "Mobil", "accountproperties_responsive#agency_phone_private": "Privat", "accountproperties_responsive#agency_property_count_1": "1 Objekt", "accountproperties_responsive#agency_property_count_n": "{propertyCount} Objekte", "accountproperties_responsive#agency_website": "Website", "favorite_responsive#apply_form_disclaimer": "Zum Schutz aller Beteiligten werden die Begleitnachricht und Ihre Angaben f\u00fcr 6 Monate gespeichert.", "favorite_responsive#apply_form_binding_application_description": "Mit der Bewerbung best\u00e4tigen Sie Ihr Interesse an einem Mietverh\u00e4ltnis, die Korrektheit der Angaben und die Echtheit der Dokumente. Sind diese Punkte nicht erf\u00fcllt, ist der Vermieter berechtigt, vom Mietvertrag zur\u00fcckzutreten. Verzichten Sie auf die Unterzeichnung des auf Sie ausgestellten Mietvertrags, verpflichten Sie sich, die in den Bestimmungen des Vermieters erw\u00e4hnte Annullationsentsch\u00e4digung zu entrichten.", "favorite_responsive#apply_form_binding_application_label": "Ihre Bewerbung ist verbindlich", "favorite_responsive#apply_form_applicant_label": "Ihre Kontaktangaben", "favorite_responsive#action_card_create": "Bewerbung erstellen", "favorite_responsive#visit_form_submission_error": "Leider k\u00f6nnen wir Ihre Angabe momentan nicht verarbeiten. Bitte versuchen Sie es erneut.", "favorite_responsive#online_application_status_form_description": "Es fehlen nur noch wenige Angaben oder Dokumente. Bitte erg\u00e4nzen Sie diese, damit Ihre Bewerbung realistische Chancen hat. ", "favorite_responsive#online_application_status_form_see_my_application": "Dossier vervollst\u00e4ndigen", "favorite_responsive#online_application_status_form_title": "Ihr Dossier ist fast bereit", "favorite_responsive#online_application_start_form_login_label": "Sie haben schon ein Dossier erstellt?", "favorite_responsive#online_application_start_form_login_link": "Zu Ihrem Dossier", "favorite_responsive#online_application_warning_form_message_go_to_my_application": "Zum Download", "favorite_responsive#note_coachmark_description": "Sie k\u00f6nnen jetzt jedem Favoriten eigene Notizen sowie einen Status hinzuf\u00fcgen", "favorite_responsive#action_card_delete": "Favorit entfernen", "favorite_responsive#action_card_status_applied": "Beworben", "favorite_responsive#action_card_status_appointment": "Termin vereinbart", "favorite_responsive#action_card_status_contacted": "Kontaktiert", "favorite_responsive#action_card_status_visited": "Besichtigt", "favorite_responsive#note_coachmark_got_it": "OK", "favorite_responsive#note_modal_already_applied_message": "Sie haben sich um dieses Objekt beworben. Wir dr\u00fccken Ihnen die Daumen!", "favorite_responsive#note_modal_cancel_button": "Abbrechen", "favorite_responsive#note_modal_label_note": "Ihre Notiz", "favorite_responsive#note_modal_note_length_error": "Bitte verwenden Sie h\u00f6chstens {maxLength} Zeichen", "favorite_responsive#note_modal_saving_error": "Leider k\u00f6nnen wir Ihre \u00c4nderungen momentan nicht speichern. Bitte versuchen Sie es erneut.", "favorite_responsive#note_modal_set_a_state": "Status anpassen", "favorite_responsive#note_modal_state_applied": "Beworben", "favorite_responsive#note_modal_state_appointment": "Termin vereinbart", "favorite_responsive#note_modal_state_contacted": "Anbieter kontaktiert", "favorite_responsive#note_modal_state_no_state": "Kein Status", "favorite_responsive#note_modal_state_viewed": "Besichtigt", "favorite_responsive#note_modal_submit_button": "Speichern", "favorite_responsive#note_modal_title": "Notiz zum Objekt", "favorite_responsive#action_card_add_note": "Notiz verfassen", "favorite_responsive#action_card_apply": "Bewerben", "favorite_responsive#action_card_edit_note": "Notiz bearbeiten", "favorite_responsive#action_card_note": "Ihre Notiz", "favorite_responsive#online_application_start_form_description": "Wir unterst\u00fctzen Sie gerne! Wir wissen, was die Vermieter erwarten und f\u00fchren Sie Schritt f\u00fcr Schritt zu einem vollst\u00e4ndigen und ansprechenden Bewerbungsdossier. Einfach, schnell und kostenlos.", "favorite_responsive#online_application_start_form_title": "Sie m\u00f6chten sich um dieses Objekt bewerben?", "favorite_responsive#apply_form_preloaded_email_message": "Guten Tag\r\nGerne m\u00f6chte ich mich um dieses Mietobjekt bewerben. \u00dcber eine Zusage w\u00fcrde ich mich nat\u00fcrlich sehr freuen. Falls Sie noch Fragen haben, stehe ich Ihnen gerne zur Verf\u00fcgung. Besten Dank im Voraus f\u00fcr die Pr\u00fcfung meiner Unterlagen und freundliche Gr\u00fcsse", "favorite_responsive#apply_form_title": "Sie bewerben sich um folgendes Objekt", "favorite_responsive#apply_form_submission_success": "Ihre Bewerbung ist unterwegs zum Vermieter. Viel Erfolg!", "favorite_responsive#online_application_action_card_apply": "Bewerben", "favorite_responsive#online_application_action_card_delete": "L\u00f6schen", "favorite_responsive#online_application_action_card_status_applied": "Beworben", "favorite_responsive#online_application_action_card_status_visited": "Besichtigt", "favorite_responsive#online_application_warning_form_description": "Der Vermieter dieses Objekts erwartet Bewerbungen noch per E-Mail oder Post. Dank Ihrem Dossier sind Sie aber auch daf\u00fcr bestens vorbereitet.", "favorite_responsive#visit_form_check": "Ja, ich habe das Objekt besichtigt", "favorite_responsive#online_application_start_form_start_online_application": "Dossier erstellen", "favorite_responsive#apply_form_application_label": "Ihr Bewerbungsdossier", "favorite_responsive#apply_form_application_preview_label": "Dieses Dossier erh\u00e4lt der Vermieter", "favorite_responsive#apply_form_check_label": "Alle im Dossier genannten Bewerber erkl\u00e4ren sich damit einverstanden.", "favorite_responsive#apply_form_message_label": "Ihre Begleitnachricht an den Vermieter", "favorite_responsive#apply_form_submission_error": "Leider k\u00f6nnen wir momentan keine Bewerbungsdossiers versenden. Bitte versuchen Sie es erneut oder laden Sie das Dossier herunter und versenden Sie es per E-Mail.", "favorite_responsive#apply_form_validation_required": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "favorite_responsive#send": "Senden", "favorite_responsive#online_application_warning_form_title": "Bewerbung per Post oder E-Mail", "favorite_responsive#online_application_start_form_checklist_02": "Sie stellen vorg\u00e4ngig alles zusammen und haben es stets zur Hand, wenn es darauf ankommt.", "favorite_responsive#online_application_start_form_checklist_01": "Sie erstellen, verwalten und versenden Ihr Bewerbungsdossier online.", "favorite_responsive#online_application_start_form_checklist_03": "Ihre Angaben und Dokumente sind sicher in Ihrem Benutzerkonto gespeichert.", "favorite_responsive#online_application_start_form_checklist_04": "Wir erinnern Sie an Fehlendes und best\u00e4tigen den Versand Ihrer Dossiers.", "favorite_responsive#online_application_warning_form_checklist_01": "Kontaktieren Sie den Vermieter, um die Bewerbungsanforderungen zu kl\u00e4ren", "favorite_responsive#online_application_warning_form_checklist_02": "Laden Sie Ihr Bewerbungsdossier herunter", "favorite_responsive#online_application_warning_form_checklist_03": "Nutzen Sie es als Grundlage oder Spickzettel f\u00fcr Ihre Bewerbung", "favorite_responsive#online_application_warning_form_message": "Wir w\u00fcnschen Ihnen viel Erfolg!", "favorite_responsive#online_application_warning_form_possible_steps_label": "So gehen Sie vor", "favorite_responsive#cancel": "Abbrechen", "favorite_responsive#close_modal": "Schliessen", "favorite_responsive#next": "Weiter", "favorite_responsive#visit_form_description": "Bitte bedenken Sie: Bewerbungen ohne vorg\u00e4ngige Besichtigung haben bei Vermietern in der Regel keine Chance.", "favorite_responsive#visit_form_title": "Haben Sie das Objekt besichtigt?", "favorite_responsive#visit_form_validation_required": "Bitte vereinbaren Sie vor der Bewerbung eine Besichtigung", "favorite_responsive#deleted_property": "Vom Anbieter entfernt", "favorite_responsive#delete": "L\u00f6schen", "favorite_responsive#favorites_title_0": "Sie haben noch keine Favoriten", "favorite_responsive#favorites_title_1": "1 Favorit", "favorite_responsive#favorites_title_n": "{favoritesCount} Favoriten", "favorite_responsive#inactive_properties_info_1": "1 Objekt ist nicht mehr verf\u00fcgbar. Wir haben es von Ihren Favoriten entfernt.", "favorite_responsive#inactive_properties_info_n": "{inactivePropertiesCount} Objekte sind nicht mehr verf\u00fcgbar. Wir haben sie von Ihren Favoriten entfernt.", "favorite_responsive#no_favorites_description_logged_in": "Markieren Sie interessante Objekte mit dem Herz, um sie hier zu sammeln. Wir gleichen die Favoriten dann zwischen allen Ihren Ger\u00e4ten ab.", "favorite_responsive#no_favorites_description_not_logged_in": "Markieren Sie interessante Objekte mit dem Herz, um sie hier zu sammeln. Wenn Sie sich anmelden, gleichen wir die Favoriten zwischen allen Ihren Ger\u00e4ten ab.", "favorite_responsive#search": "Objekte suchen", "favorite_responsive#sign_in": "Anmelden", "favorite_responsive#sign_in_message": "{linkComponent}, um die Favoriten zwischen Ihren Ger\u00e4ten abzugleichen.", "favorite_responsive#sign_in_message_link_text": "Melden Sie sich an", "calltracking#error_ApiError": "Etwas ist schiefgelaufen. Bitte versuchen Sie es erneut.", "calltracking#calls_detailed_filter_receivers_mobile_business": "Mobil", "calltracking#calls_detailed_filter_receivers_phone_business": "Festnetz", "calltracking#calls_detailed_listitem_friday": "Fr", "calltracking#calls_detailed_listitem_monday": "Mo", "calltracking#calls_detailed_listitem_object_label": "Objekt", "calltracking#calls_detailed_listitem_saturday": "Sa", "calltracking#calls_detailed_listitem_sunday": "So", "calltracking#calls_detailed_listitem_thursday": "Do", "calltracking#calls_detailed_listitem_tuesday": "Di", "calltracking#calls_detailed_listitem_wednesday": "Mi", "calltracking#object_overview_chart_hint_week": "Woche {weekNumber}, {year}", "calltracking#calls_detailed_filter_button_open_filter_label": "Filter", "calltracking#object_overview_objectinformation_title": "{title} (ID {propertyId})", "calltracking#object_overview_download_link": "Diese \u00dcbersicht herunterladen (PNG)", "calltracking#allobjects_overview_download_link": "Diese \u00dcbersicht herunterladen (PNG)", "calltracking#allobjects_overview_chart_yaxis_objects_title": "Objekte", "calltracking#allobjects_overview_chart_yaxis_calls_title": "Anrufe", "calltracking#object_overview_objectinformation_details": "{numberOfRooms}, {livingSpaceFormatted} m\u00b2 Wohnfl\u00e4che, CHF {priceFormatted}", "calltracking#object_overview_chart_yaxis_calls_ttitle": "Anrufe", "calltracking#calls_detailed_message_no_content_message": "Kein Anruf entspricht Ihren Kriterien.", "calltracking#object_overview_objectinformation_active_since_0": "Heute ver\u00f6ffentlicht ({timeOfPublication})", "calltracking#object_overview_objectinformation_active_since_1": "Gestern ver\u00f6ffentlicht ({timeOfPublication})", "calltracking#object_overview_objectinformation_active_since_n": "Vor {daysSincePublication} Tagen ver\u00f6ffentlicht ({dateOfPublication})", "calltracking#object_overview_filter_option_previous_year": "Letztes Jahr", "calltracking#object_overview_details_link": "Anrufliste anzeigen", "calltracking#allobjects_overview_details_link": "Anrufliste anzeigen", "calltracking#calls_detailed_exportmodal_button_cancel": "Abbrechen", "calltracking#calls_detailed_exportmodal_button_close": "Schliessen", "calltracking#calls_detailed_exportmodal_button_download": "Herunterladen", "calltracking#calls_detailed_exportmodal_options_csv": "CSV (Textdatei, Werte durch Strichpunkte getrennt)", "calltracking#calls_detailed_exportmodal_options_label": "Gew\u00fcnschtes Dateiformat", "calltracking#calls_detailed_exportmodal_options_xls": "XLS (Microsoft\u00ae-Excel-Arbeitsmappe)", "calltracking#calls_detailed_exportmodal_title": "Anrufliste herunterladen", "calltracking#calls_detailed_filter_button_cancel": "Abbrechen", "calltracking#calls_detailed_filter_button_reset": "Zur\u00fccksetzen", "calltracking#calls_detailed_filter_button_submit_1": "1 Anruf anzeigen", "calltracking#calls_detailed_filter_button_submit_n": "{calls} Anrufe anzeigen", "calltracking#calls_detailed_filter_period_30_days": "Letzte 30 Tage", "calltracking#calls_detailed_filter_period_7_days": "Letzte 7 Tage", "calltracking#calls_detailed_filter_period_current_month": "Laufender Monat", "calltracking#calls_detailed_filter_period_current_year": "Laufendes Jahr", "calltracking#calls_detailed_filter_period_label": "Zeitraum", "calltracking#calls_detailed_filter_period_previous_month": "Letzter Monat", "calltracking#calls_detailed_filter_period_previous_year": "Letztes Jahr", "calltracking#calls_detailed_filter_period_since_publication": "Seit Ver\u00f6ffentlichung", "calltracking#calls_detailed_filter_receivers_all": "Alle", "calltracking#calls_detailed_filter_receivers_label": "Empf\u00e4nger", "calltracking#calls_detailed_filter_receivers_visiting_contact": "Besichtigungskontakt", "calltracking#calls_detailed_filter_states_all": "Alle", "calltracking#calls_detailed_filter_states_answered_calls": "Angenommen", "calltracking#calls_detailed_filter_states_label": "Status", "calltracking#calls_detailed_filter_states_missed_calls": "Verpasst", "calltracking#calls_detailed_filter_title": "Anrufe filtern", "calltracking#calls_detailed_header_back_link": "Zur\u00fcck", "calltracking#calls_detailed_header_back_link_short": "Zur\u00fcck", "calltracking#calls_detailed_list_button_download_phone_list": "Diese Liste herunterladen (CSV)", "calltracking#calls_detailed_list_button_show_all_calls": "Alle Anrufe anzeigen", "calltracking#calls_detailed_list_counter_message_1": "{CallsDisplayed} von {CallsTotal} Anrufen wird angezeigt", "calltracking#calls_detailed_list_counter_message_all": "Alle {CallsTotal} Anrufe werden angezeigt", "calltracking#calls_detailed_list_counter_message_n": "{CallsDisplayed} von {CallsTotal} Anrufen werden angezeigt", "calltracking#calls_detailed_list_counter_message_one": "Alle Anrufe werden angezeigt", "calltracking#calls_detailed_list_sorting_date_ascending": "Datum aufsteigend", "calltracking#calls_detailed_list_sorting_date_descending": "Datum absteigend", "calltracking#calls_detailed_list_sorting_propspects_ascending": "Anrufernummer aufsteigend", "calltracking#calls_detailed_list_sorting_propspects_descending": "Anrufernummer absteigend", "calltracking#calls_detailed_listitem_datetime_label": "{DayOfWeek}, {Date dd/mm/yyyy, Timestamp hh:mm}", "calltracking#calls_detailed_listitem_receivers_mobile_business": "Festnetz", "calltracking#calls_detailed_listitem_receivers_phone_business": "Mobil", "calltracking#calls_detailed_listitem_receivers_visiting_contact": "Besichtigungskontakt", "calltracking#calls_detailed_listitem_recipient_number_label": "Empf\u00e4nger:", "calltracking#calls_detailed_message_reset": "Zur\u00fccksetzen", "calltracking#object_overview_chart_friday": "Freitag", "calltracking#object_overview_chart_hint_answered_calls_0": "Angenommene Anrufe: 0", "calltracking#object_overview_chart_hint_answered_calls_1": "Angenommene Anrufe: 1", "calltracking#object_overview_chart_hint_answered_calls_n": "Angenommene Anrufe: {NumberOfCalls}", "calltracking#object_overview_chart_hint_missed_calls_n": "Verpasste Anrufe: {NumberOfCalls}", "calltracking#object_overview_chart_legend_answered_calls": "Angenommene Anrufe", "calltracking#object_overview_chart_legend_missed_calls": "Verpasste Anrufe", "calltracking#object_overview_chart_monday": "Montag", "calltracking#object_overview_chart_saturday": "Samstag", "calltracking#object_overview_chart_sunday": "Sonntag", "calltracking#object_overview_chart_thursday": "Donnerstag", "calltracking#object_overview_chart_today": "Heute", "calltracking#object_overview_chart_tuesday": "Dienstag", "calltracking#object_overview_chart_wednesday": "Mittwoch", "calltracking#object_overview_chart_week_number": "Woche {weekNumber}", "calltracking#object_overview_chart_yaxis_calls_0": "0 Anrufe", "calltracking#object_overview_chart_yaxis_calls_1": "1 Anruf", "calltracking#object_overview_chart_yaxis_calls_n": "{calls} Anrufe", "calltracking#object_overview_chart_yesterday": "Gestern", "calltracking#object_overview_statistics_answered_calls": "Angenommen", "calltracking#object_overview_statistics_missed_calls": "Verpasst", "calltracking#object_overview_statistics_total_calls": "Anrufe", "calltracking#object_overview_back_link": "Zur Objekteverwaltung", "calltracking#object_overview_back_link_short": "Zur\u00fcck", "calltracking#object_overview_chart_hint_day_of_week": "{dayOfWeek}, {dateOfSelectedDay}", "calltracking#object_overview_chart_hint_missed_calls_0": "Verpasste Anrufe: 0", "calltracking#object_overview_chart_hint_missed_calls_1": "Verpasste Anrufe: 1", "calltracking#object_overview_filter_hint_range": "{dateBeginOfCalendarWeek} \u2013 {dateEndOfCalendarWeek}", "calltracking#object_overview_filter_hint_range_year": "{year}", "calltracking#object_overview_filter_label": "Zeitraum", "calltracking#object_overview_filter_option_30_days": "Letzte 30 Tage", "calltracking#object_overview_filter_option_7_days": "Letzte 7 Tage", "calltracking#object_overview_filter_option_current_month": "Laufender Monat", "calltracking#object_overview_filter_option_current_year": "Laufendes Jahr", "calltracking#object_overview_filter_option_previous_month": "Letzter Monat", "calltracking#object_overview_filter_option_since_publication": "Seit Ver\u00f6ffentlichung", "calltracking#object_overview_next_link": "N\u00e4chstes Inserat", "calltracking#object_overview_objectinformation_active_since_publication": "Vor {daysSincePublication} Tagen ver\u00f6ffentlicht ({dateOfPublication})", "calltracking#object_overview_objectinformation_active_since_today": "Heute ver\u00f6ffentlicht ({timeOfPublication})", "calltracking#object_overview_objectinformation_active_since_yesterday": "Gestern ver\u00f6ffentlicht ({timeOfPublication})", "calltracking#object_overview_objectinformation_info_label": "Ihr Objekt", "calltracking#object_overview_prev_link": "Vorheriges Inserat", "calltracking#object_overview_title": "Anrufe zu diesem Objekt", "calltracking#previous_year_object_overview_filter_option": "Letztes Jahr", "calltracking#allobjects_overview_chart_week_number": "Woche {weekNumber}", "calltracking#allobjects_overview_chart_yaxis_objects_0": "0 Objekte", "calltracking#allobjects_overview_chart_yaxis_objects_1": "1 Objekt", "calltracking#allobjects_overview_chart_yaxis_objects_n": "{objects} Objekte", "calltracking#allobjects_overview_statistics_answered_calls": "Angenommen", "calltracking#allobjects_overview_statistics_missed_calls": "Verpasst", "calltracking#allobjects_overview_statistics_objects": "Aktive Objekte", "calltracking#allobjects_overview_statistics_total_calls": "Anrufe", "calltracking#allobjects_overview_back_link": "Zur\u00fcck zum Reporting Cockpit", "calltracking#allobjects_overview_back_link_short": "Zur\u00fcck", "calltracking#allobjects_overview_chart_friday": "Freitag", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_answered_calls_0": "Angenommene Anrufe: 0", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_answered_calls_1": "Angenommene Anrufe: 1", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_answered_calls_n": "Angenommene Anrufe: {NumberOfCalls}", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_day_of_week": "{dayOfWeek}, {dateOfSelectedDay}", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_missed_calls_0": "Verpasste Anrufe: 0", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_missed_calls_1": "Verpasste Anrufe: 1", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_missed_calls_n": "Verpasste Anrufe: {NumberOfCalls}", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_objects_0": "Aktive Objekte: 0", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_objects_1": "Aktive Objekte: 1", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_objects_n": "Aktive Objekte: {NumberOfObjects}", "calltracking#allobjects_overview_chart_hint_week": "Woche {weekNumber}, {year}", "calltracking#allobjects_overview_chart_legend_answered_calls": "Angenommene Anrufe", "calltracking#allobjects_overview_chart_legend_missed_calls": "Verpasste Anrufe", "calltracking#allobjects_overview_chart_legend_objects": "Aktive Objekte", "calltracking#allobjects_overview_chart_monday": "Montag", "calltracking#allobjects_overview_chart_saturday": "Samstag", "calltracking#allobjects_overview_chart_sunday": "Sonntag", "calltracking#allobjects_overview_chart_thursday": "Donnerstag", "calltracking#allobjects_overview_chart_today": "Heute", "calltracking#allobjects_overview_chart_tuesday": "Dienstag", "calltracking#allobjects_overview_chart_wednesday": "Mittwoch", "calltracking#allobjects_overview_chart_yaxis_calls_0": "0 Anrufe", "calltracking#allobjects_overview_chart_yaxis_calls_1": "1 Anruf", "calltracking#allobjects_overview_chart_yaxis_calls_n": "{calls} Anrufe", "calltracking#allobjects_overview_chart_yesterday": "Gestern", "calltracking#allobjects_overview_filter_hint_range": "{startDate} \u2013 {endDate}", "calltracking#allobjects_overview_filter_hint_range_year": "{year}", "calltracking#allobjects_overview_filter_label": "Zeitraum", "calltracking#allobjects_overview_filter_option_30_days": "Letzte 30 Tage", "calltracking#allobjects_overview_filter_option_7_days": "Letzte 7 Tage", "calltracking#allobjects_overview_filter_option_current_month": "Laufender Monat", "calltracking#allobjects_overview_filter_option_current_year": "Laufendes Jahr", "calltracking#allobjects_overview_filter_option_previous_month": "Letzter Monat", "calltracking#allobjects_overview_filter_option_previous_year": "Letztes Jahr", "calltracking#allobjects_overview_filter_option_since_publication": "Seit Ver\u00f6ffentlichung", "calltracking#allobjects_overview_title": "Anrufe zu Ihren Objekten", "calltracking#calls_detailed_list_counter_message_0": "{CallsDisplayed} von {CallsTotal} Anrufen werden angezeigt", "commute_responsive#location_not_found": "Bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie Ihre Eingabe und w\u00e4hlen Sie einen Vorschlag aus", "commute_responsive#too_many_pois_message": "Sie haben bereits die maximale Anzahl von 2 Zielen gespeichert", "commute_responsive#required_max_length_12": "Bitte verwenden Sie h\u00f6chstens 12 Zeichen", "commute_responsive#add_destination": "Ziel", "commute_responsive#close_dialog": "Schliessen", "commute_responsive#error_required_address": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "commute_responsive#error_required_label": "Vergessen Sie diese Angabe nicht", "commute_responsive#error_required_transportation": "Bitte w\u00e4hlen Sie ein Verkehrsmittel", "commute_responsive#form_cancel": "Abbrechen", "commute_responsive#form_delete": "L\u00f6schen", "commute_responsive#form_description": "Geben Sie die Adresse eines Ziels an und wir berechnen Ihre Reisezeit von T\u00fcr zu T\u00fcr.", "commute_responsive#form_heading": "Ihr Ziel", "commute_responsive#form_submit": "Anwenden", "commute_responsive#input_address": "Adresse", "commute_responsive#input_label": "Benennen Sie Ihr Ziel", "commute_responsive#input_label_hint": "Beispiele: Schule, Arbeit, Sport", "commute_responsive#no_default_poi": "Keine Reisezeiten verf\u00fcgbar", "commute_responsive#not_reachable": "Reisezeiten sind in K\u00fcrze verf\u00fcgbar", "commute_responsive#toggle_transportation": "Womit fahren Sie?", "commute_responsive#transportation_type_bike": "Fahrrad", "commute_responsive#transportation_type_car": "Auto", "commute_responsive#transportation_type_public": "\u00d6V"}, "translationGroup": 1}, "locations": {"dictionary": {}}, "metadata": {"alternatelinks": {"de": "https://www.immoscout24.ch/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pn=2", "fr": "https://www.immoscout24.ch/fr/appartement/louer/lieu-zuerich?pn=2", "it": "https://www.immoscout24.ch/it/appartamento/affittare/luogo-zuerich?pn=2", "en": "https://www.immoscout24.ch/en/flat/rent/city-zuerich?pn=2"}, "canonicalUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pn=2", "metaDescription": "Wohnung mieten in Z\u00fcrich: Finden Sie jetzt Ihre Traumimmobilie auf ImmoScout24 - Die Plattform f\u00fcr Immobilien in der Schweiz.", "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?r=10", "description": "Wohnung mieten in Z\u00fcrich: Finden Sie jetzt Ihre Traumimmobilie auf ImmoScout24 - Die Plattform f\u00fcr Immobilien in der Schweiz.", "title": "Wohnung zum Mieten: Z\u00fcrich", "imageHeight": "630", "imageWidth": "1200", "imageType": "image/png", "imageUrl": "https://www.immoscout24.ch/static/img/open-graph-image.png"}, "pageMetaKeywords": "Wohnung Mieten Z\u00fcrich - ImmoScout24", "pageTitle": "Wohnung zum Mieten: Z\u00fcrich", "robots": "", "gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "searchRadius": "10", "userCountry": "CH", "searchGroupId": "2", "searchGroupName": "Flat", "offerTypeId": "1", "offerTypeName": "Rent", "search_locationId": "4147", "search_locationName": "Z\u00fcrich", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "searchresult", "newBuildingProject": "false", "listingIdList": "6182946,6073864,5777788", "search_locationType": "Place", "listing_msregion": "1", "listing_cantonName": "Zurich", "searchResultCount": 943, "servicePackages": [{"listingId": 6182946, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?940x628/0/90/is24media/eb/e8/61da394d5a-201208.jpg"}, {"listingId": 6073864, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?940x628/0/90/is24media/a1/17/123cf67544-201208.jpg"}, {"listingId": 5777788, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?940x628/0/90/is24media/ed/b9/1fe61a1b4a-201208.jpg"}, {"listingId": 6288925, "packageName": 3, "listingLayout": 2, "packageScore": 9, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?940x628/0/90/is24media/bd/d9/603cc81b46-201215.jpg"}, {"listingId": 6304393, "packageName": 4, "listingLayout": 2, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/totalsanierte-2-zimmer---stadtwohnung-zuerich?940x628/0/90/is24media/91/dc/3d4008784d-201210.jpg"}, {"listingId": 6291416, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?940x628/0/90/is24media/5a/cf/55a6e5c04c-201201.jpg"}, {"listingId": 6299105, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-und-helle-2-5-zimmerwohnung-zuerich?940x628/0/90/is24media/c8/da/bbcee3854f-201207.jpg"}, {"listingId": 6299104, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?940x628/0/90/is24media/3a/94/a090fc7b41-201207.jpg"}, {"listingId": 6122392, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-5-5-zimmerwohnung-mit-cheminee-unterengstringen?940x628/0/90/is24media/4f/d8/d6790d8743-201207.jpg"}, {"listingId": 6308300, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?940x628/0/90/is24media/03/68/af491df545-201106.JPG"}, {"listingId": 6277553, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?940x628/0/90/is24media/8f/09/3be9591b48-201204.jpg"}, {"listingId": 6302686, "packageName": 3, "listingLayout": 2, "packageScore": 9, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?940x628/0/90/is24media/eb/be/058e304750-201209.jpg"}, {"listingId": 6169747, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?940x628/0/90/is24media/04/14/bb1ac2b742-201102.jpeg"}, {"listingId": 6166948, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?940x628/0/90/is24media/47/69/a1a266e749-201216.jpg"}, {"listingId": 5929155, "packageName": 2, "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?940x628/0/90/is24media/0d/43/b50bdab949-201016.jpg"}, {"listingId": 6149904, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?940x628/0/90/is24media/ab/48/07daf2f54e-201204.jpg"}, {"listingId": 6146754, "packageName": 2, "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?940x628/0/90/is24media/14/2e/75ab14454d-200819.jpg"}, {"listingId": 6121994, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?940x628/0/90/is24media/c3/b0/9ed9d02742-201204.jpg"}, {"listingId": 6258986, "packageName": 2, "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?940x628/0/90/is24media/ff/b2/37082fc949-201109.jpg"}, {"listingId": 6082567, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?940x628/0/90/is24media/7e/8b/146688684f-201204.jpg"}, {"listingId": 5660052, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?940x628/0/90/is24media/2b/44/d2f8c17247-200911.jpg"}, {"listingId": 6004456, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?940x628/0/90/is24media/2f/80/3d6bba2643-200911.jpg"}, {"listingId": 5972303, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?940x628/0/90/is24media/67/f8/e15f0baf4c-200911.jpg"}, {"listingId": 5982806, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?940x628/0/90/is24media/e0/c6/de96a5dc41-201103.jpg"}], "searchTopListingResultCount": 53}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"name": "Wohnungen zum Mieten: Z\u00fcrich", "offers": {"offerCount": 943, "highPrice": 19000, "lowPrice": 30, "priceCurrency": "CHF", "@type": "AggregateOffer"}, "@type": "Product"}]}}, "navigation": {"newBadge": [], "langUrls": {"de": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?r=10", "fr": "/fr/appartement/louer/lieu-zuerich?r=10", "it": "/it/appartamento/affittare/luogo-zuerich?r=10", "en": "/en/flat/rent/city-zuerich?r=10"}, "topMenu": null, "activeSection": "search", "sideBarHeight": "small", "sideBarServiceOpen": false}, "searchJobs": {}, "searchFilters": {"filters": {}, "phase": "IDLE", "metaData": {}}, "user": {"token": null, "profile": null, "originalClientIp": "46.14.234.62", "originalUrl": "http://www.immoscout24.ch/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pn=2&r=10", "info": {}}, "personalPOIs": null, "cookieBanner": {"shown": true}}, "form": {}, "pages": {"accountProperties": {"resultData": {}}, "applicants": {"applicantsList": {}}, "home": {"nativeHomeAd": {}, "viewData": {}, "cardData": {}, "appraiseData": {"activeTab": "search", "address": {}}}, "detail": {"propertyDetails": {}, "highlighting": {"isEmailHighlighted": false, "isAdvertiserHighlighted": false}, "contactForm": {"focus": false, "formSubmitted": false}, "similarProperties": null, "toolBox": {"data": [], "loading": false, "loaded": false, "error": "", "interestRates": {"fixed": {}, "isDefault": true}}, "toolBoxSwisscom": {}, "toolBoxIWB": {}, "toolBoxChargebox": {}, "recommendedProperties": null, "toolBoxFinanceScout": {}, "mortgageCalculations": {"calculation": {"mortgage": "", "firstMortgage": 0, "secondMortgage": 0, "fund": 0, "income": 0, "sideCost": 0, "interestCost": {"endOfTerm": 0, "monthly": 0, "yearly": 0}, "amortizationCost": {"yearly": 0, "monthly": 0}, "maintenanceCost": {"yearly": 0, "monthly": 0}, "affordability": {"viability": 0, "lackOfFund": 0, "lackOfIncome": 0, "state": ""}}, "interestRate": 0, "interestRates": null}}, "debtEnforcement": {"personalDataForm": {}}, "propertyValuation": {"locationForm": {}, "generalForm": {}, "buildingForm": {}, "qualityForm": {}, "constraintForm": {}, "paymentForm": {}, "sharedData": {"inconsistentData": {}}, "sendReportForm": {}, "expertForm": {}, "resultData": {"priceFormatted": "CHF"}}, "myPropertyValuation": {"items": [], "status": "pending", "pagingInfo": {"currentPage": 1}}, "searchResult": {"resultData": {"hasFetchedSearchResult": true, "listData": [{"id": 6182946, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-12-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 972, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1296, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1171, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 287, "extraPriceFormatted": "CHF 287.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2197, "grossPriceFormatted": "CHF 2197.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-09-16T12:20:33+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-16T00:08:52+01:00", "latitude": 47.40671, "longitude": 8.48845, "netPrice": 1910, "netPriceFormatted": "CHF 1910.\u2014", "normalizedPrice": 2197, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2197.\u2014", "numberOfRooms": 4, "numberOfRoomsFormatted": "4 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2197, "priceFormatted": "CHF 2197.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6182946?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=25&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Riedhofstrasse 250/252/254", "surfaceLiving": 78, "surfaceLivingFormatted": "78 m\u00b2", "title": "4-Zimmerwohnung im sch\u00f6nen H\u00f6ngg", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8049", "zipId": 2552, "packageType": 4, "shortDescription": "Zentral gelegene 4.0- Zimmerwohnung an der Riedhofstrasse 254 zu vermieten. Diese Liegenschaft ist eingebettet in eine park\u00e4hnliche und ruhige Anlage. Das Wohnobjekt bietet Ihnen die folgende Ausstattung:- Wohn-/Schlafzimmer mit Parkettboden- K\u00fcche und Bad mit PVC-Boden- K\u00fcche mit Glaskeramikherd- Badezimmer - separates WC- grosser Balkon- KellerabteilEs handelt sich um Musterbilder, die den Ausbaustandardzeigen. Die genaue Raumaufteilung entnehmen Sie bitte dem Grundriss.Ein Einstellplatz f\u00fcr CHF 150.00 oder ein Abstellplatz f\u00fcr CHF 60.00 pro ", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/eb/e8/61da394d5a-201208.jpg", "originalWidth": 3084, "originalHeight": 1659, "id": 82566148, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/03/c4/c92bf44142-201208.jpg", "originalWidth": 3168, "originalHeight": 2112, "id": 82566149, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/26/04/fa40230946-201208.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82566150, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/df/ae/c6f76e7b45-201208.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82566151, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d1/27/835c16e44e-201208.jpg", "originalWidth": 400, "originalHeight": 600, "id": 82566152, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}, {"id": 6073864, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-04-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.04.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 709, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1064, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1628, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 350, "extraPriceFormatted": "CHF 350.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2700, "grossPriceFormatted": "CHF 2700.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-10T17:10:58+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-16T00:08:52+01:00", "latitude": 47.42926, "longitude": 8.54316, "netPrice": 2350, "netPriceFormatted": "CHF 2350.\u2014", "normalizedPrice": 2700, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2700.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2700, "priceFormatted": "CHF 2700.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6073864?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=26&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Leimgr\u00fcbelstrasse 22", "surfaceLiving": 103, "surfaceLivingFormatted": "103 m\u00b2", "title": "Moderne Familienwohnung an ruhiger Lage", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8052", "zipId": 2555, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten eine grossz\u00fcgige, vor vier Jahren komplett sanierte 4.5-Zimmerwohnung mit den folgenden Annehmlichkeiten:- Einbauschr\u00e4nke im Korridor- alle Wohnr\u00e4ume mit Parkettboden- moderne, offene K\u00fcche- mit Glaskeramikherd- und Geschirrsp\u00fcler- Badezimmer mit Badewanne- WC und Lavabo- separate Dusche- mit WC, Lavabo und Waschturm- Balkon- Sitzplatz- Kellerabteil Bei den Fotos handelt es sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard darstellen und vom tats\u00e4chlichen Grundriss abweichen k\u00f6nnen.Auf Wunsch kann ein Einstellpatz in der Tiefgarage f\u00fcr", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a1/17/123cf67544-201208.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 82566216, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/37/4b/ddc1db2441-201208.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2560, "id": 82566217, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7e/58/440d761f48-201208.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2560, "id": 82566218, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/11/b3/28c251c443-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 82566219, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1f/c7/c9e6b2df47-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 82566220, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}, {"id": 5777788, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.03.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 475, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 754, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 482, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 73, "extraPriceFormatted": "CHF 73.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1570, "grossPriceFormatted": "CHF 1570.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-10T12:44:03+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-16T00:08:51+01:00", "latitude": 47.37918, "longitude": 8.52267, "netPrice": 1497, "netPriceFormatted": "CHF 1497.\u2014", "normalizedPrice": 1570, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1570.\u2014", "numberOfRooms": 1.5, "numberOfRoomsFormatted": "1,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1570, "priceFormatted": "CHF 1570.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5777788?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=27&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Hohlstrasse 104", "surfaceLiving": 23, "surfaceLivingFormatted": "23 m\u00b2", "title": "Tolle Singlewohnung an bester st\u00e4dtischer Lage!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8004", "zipId": 2539, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten diese zentral gelegene 1.5-Zimmerwohnung, welche sich bestens f\u00fcr Singles eignet. Nebst dem ansprechenden Grundriss verf\u00fcgt dieses Objekt \u00fcber folgenden Ausbaustandard:- heller Wohnraum- mit ge\u00f6ltem Eichenparkettboden - moderne K\u00fcche - ebenfalls mit ge\u00f6ltem Eichenparkettboden- mit Glaskeramikkochfeld - mit Mikrowelle- Kellerabteil im UntergeschossBei den Fotos handelt es sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard darstellen. Die genaue Raumaufteilung k\u00f6nnen Sie dem Grundriss entnehmen. Ein Einstellplatz kann bei Bedarf und Verf\u00fc", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ed/b9/1fe61a1b4a-201208.jpg", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 647, "id": 82549909, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/34/da/e6f3442340-201208.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 835, "id": 82549910, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b8/98/baa0336342-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82549911, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b8/49/ae160a0b4f-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82549912, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cf/04/63c9ce324c-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82549913, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8d/fb/1708036841-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82549914, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"id": 6288925, "accountId": 934122, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Immobilien Bewirtschaftung Region Ost", "companyStreet": "Vulkanplatz 11", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "F\u00fcrst Janine", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "F\u00fcrst Janine", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-02-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.02.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 155, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 560, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 192, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 255, "extraPriceFormatted": "CHF 255.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 3315, "grossPriceFormatted": "CHF 3315.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-02T11:10:55+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T18:09:43+01:00", "latitude": 47.38057, "longitude": 8.53323, "netPrice": 3060, "netPriceFormatted": "CHF 3060.\u2014", "normalizedPrice": 3315, "normalizedPriceFormatted": "CHF 3315.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 3315, "priceFormatted": "CHF 3315.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6288925?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=28&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Zollstrasse 57", "surfaceLiving": 86, "surfaceLivingFormatted": "86 m\u00b2", "title": "3.5-Zimmerwohnung im 4. OG, D_57_403", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8005", "zipId": 2540, "packageType": 3, "shortDescription": "Modernes Wohnen direkt am Z\u00fcrich HauptbahnhofIn der Gleistrib\u00fcne ? direkt am Hauptbahnhof Z\u00fcrich gelegen ? vermieten wir diese helle, moderne 3.5-Zimmer-Wohnung im 4. Obergeschoss.Die Wohnung ist ab 1. Februar 2021 bezugsbereit. Sie verf\u00fcgt \u00fcber folgenden Ausbaustandard:Entr\u00e9e:Eingebauter GarderobenschrankK\u00fcche:Grossz\u00fcgige, direkt in den Wohn- und Essbereich integrierte K\u00fcche. Grosser K\u00fchlschrank mit separaten Tiefk\u00fchlf\u00e4chern, Geschirrsp\u00fcler, Glaskeramik-Kochfeld mit modernem Dunstabzug und Backofen.Wohnen/Essen:Parkett (Eiche), lichtdurchflute", "listingLayout": 2, "packageScore": 9, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/bd/d9/603cc81b46-201215.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82797121, "title": "Wohnzimmer - Beispielbild", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6e/d3/c71edfcb44-201215.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82797122, "title": "K\u00fcche - Beispielbild", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f5/f7/165b4f7d46-201215.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 82797123, "title": "Badezimmer - Beispielbild", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3c/62/8fa7fb1740-201215.jpg", "originalWidth": 933, "originalHeight": 1920, "id": 82797124, "title": "Dusche - Beispielbild", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5b/4f/839e80c747-201215.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 933, "id": 82797125, "title": "Schlafzimmer - Beispielbild", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d1/5c/344605fe48-201215.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1773, "id": 82797126, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"id": 6304393, "accountId": 67473, "agency": {"companyCity": "Wetzikon ZH", "companyName1": "Egolf Immobilien", "companyPhoneBusiness": "41 43 488 18 88", "companyStreet": "Bahnhofstrasse 126", "companyZip": "8620", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Lisa R\u00fcegg", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L3321-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L3321-R.jpg", "reference": "Lisa R\u00fcegg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-04-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.04.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 583, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 635, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 734, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 150, "extraPriceFormatted": "CHF 150.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2500, "grossPriceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": true, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-12T17:10:19+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T11:28:56+01:00", "latitude": 47.36354, "longitude": 8.5643, "netPrice": 2350, "netPriceFormatted": "CHF 2350.\u2014", "normalizedPrice": 2500, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "numberOfRooms": 2, "numberOfRoomsFormatted": "2 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2500, "priceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6304393?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=29&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Streulistrasse 66", "surfaceLiving": 60, "surfaceUsable": 60, "surfaceLivingFormatted": "60 m\u00b2", "surfaceUsableFormatted": "60 m\u00b2", "title": "Totalsanierte 2 Zimmer - Stadtwohnung", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8032", "zipId": 2543, "packageType": 4, "shortDescription": "Im Jahr 1926 wurde das Geb\u00e4ude an der Ecke Hegibach-/Streulistrasse gebaut. Jetzt wird es mit einer umfassenden Sanierung zur begehrten Adresse im Kreis 7, der sich mit seinen hippen Caf\u00e9s und Restaurants zu einem der Trendquartiere der Stadt Z\u00fcrich ent\u00acwickelt hat.Die 18 Wohnungen verteilen sich auf vier Stockwerke und verf\u00fcgen \u00fcber einen hohen Ausbaustandard mit wundersch\u00f6\u00acnem Fischgratparkett, dass den Charme des historischen Altbaus gekonnt widerspiegelt. Ideal f\u00fcr Singles oder Paare, die Wert auf ein stilvolles, zentral gelegenes Zuhause l", "listingLayout": 2, "packageScore": 10, "isQualityListing": false, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/totalsanierte-2-zimmer---stadtwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/91/dc/3d4008784d-201210.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 82640135, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-10T17:10:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/totalsanierte-2-zimmer---stadtwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c8/bd/b19ddfbf43-201210.jpg", "originalWidth": 4032, "originalHeight": 2688, "id": 82640136, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-10T17:10:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/totalsanierte-2-zimmer---stadtwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/33/56/22eec1084c-201210.jpg", "originalWidth": 1245, "originalHeight": 830, "id": 82640137, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-10T17:10:19+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-10T17:10:19+01:00"}, {"id": 6291416, "accountId": 46577, "agency": {"companyCity": "Winterthur", "companyName2": "Wincasa Filiale Winterthur", "companyPhoneBusiness": "058 455 77 77", "companyStreet": "Technikumstr. 61", "companyZip": "8401", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Wincasa AG", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L46577-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L46577-R.jpg", "reference": "Wincasa AG", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 1753, "cityName": "Kloten", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 804, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1161, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 2308, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 160, "extraPriceFormatted": "CHF 160.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1540, "grossPriceFormatted": "CHF 1540.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-03T16:23:43+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T00:09:07+01:00", "latitude": 47.45185, "longitude": 8.58667, "netPrice": 1380, "netPriceFormatted": "CHF 1380.\u2014", "normalizedPrice": 1540, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1540.\u2014", "numberOfRooms": 3, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1540, "priceFormatted": "CHF 1540.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6291416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=30&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Eugen-Wyler-Str. 12", "surfaceLiving": 62, "surfaceLivingFormatted": "62 m\u00b2", "title": "Alle guten Dinge sind 3 - Zimmer", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8302", "zipId": 2668, "packageType": 4, "shortDescription": "Per sofort oder nach vereinbarung steht diese helle und frisch gestrichene 3-Zimmerwohnung zur Verf\u00fcgung.Die Wohnung \u00fcberzeugt mit:- frisch geschliffenem Parkett im Wohnzimmer- Laminat im Elternschlafzimmer- Novilon im Kinderzimmer- K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler und Glaskeramik- Modernes Bad- Sonniger Balkon- Wandschrank im Korridor- Eigenes Keller- und Estrichabteil- Sehr gepflegte Liegenschaft dank sensationellem Hauswart- N\u00e4he \u00f6ffentlicher Verkehr- N\u00e4he zu diversen Einkaufsm\u00f6glichkeitenHaben wir Ihr Interesse geweckt? Z\u00f6gern Sie nicht uns zu kont", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5a/cf/55a6e5c04c-201201.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2560, "id": 82336644, "title": "Wohnzimmer", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/4c/46/f9520ae041-201201.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2560, "id": 82336645, "title": "K\u00fcche", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/aa/96/e9a911f346-201201.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2560, "id": 82336646, "title": "Bad", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7a/3b/9ac3438240-201201.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2560, "id": 82336647, "title": "Zimmer", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/81/77/d9e346c944-201201.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2560, "id": 82336648, "title": "Zimmer", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}, {"id": 6299105, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.03.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 998, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 779, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1192, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 140, "extraPriceFormatted": "CHF 140.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1690, "grossPriceFormatted": "CHF 1690.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-09T12:12:52+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T00:08:57+01:00", "latitude": 47.38907, "longitude": 8.48328, "netPrice": 1550, "netPriceFormatted": "CHF 1550.\u2014", "normalizedPrice": 1690, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1690.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1690, "priceFormatted": "CHF 1690.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6299105?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=31&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Bachmattstrasse 66", "surfaceLiving": 48, "surfaceLivingFormatted": "48 m\u00b2", "title": "Zentrale und helle 2.5 Zimmerwohnung", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8048", "zipId": 2551, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten auf den 01.03.2021 oder nach Vereinbarung diese helle, stilvoll renovierte 2.5 Zimmerwohnung im 4.OG. Die Wohnung besticht mit Ihrer zentralen Lage und der folgenden Ausstattung: - Wohn-/Essbereich und Schlafzimmer mit Eichenparkettboden- moderne offene K\u00fcche - mit Geschirrsp\u00fcler - mit Glaskeramikherd - Badezimmer mit Dusche- Estrich-/KellerabteilBei den Bildern handelt es sich um Musterbilder, welche lediglich den Ausbaustandard der Wohnung zeigen. Die genaue Raumaufteilung finden Sie in dem als PDF angef\u00fcgten Grundrissplan. Park", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-und-helle-2-5-zimmerwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c8/da/bbcee3854f-201207.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2160, "id": 82525109, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-07T12:12:52+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-und-helle-2-5-zimmerwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/18/74/ff9cf81d43-201207.jpg", "originalWidth": 640, "originalHeight": 480, "id": 82525110, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-07T12:12:52+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-und-helle-2-5-zimmerwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1f/36/4ec9b5184e-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 82525111, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-07T12:12:52+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-und-helle-2-5-zimmerwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/40/4b/418a7c2a4a-201207.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 82525112, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-07T12:12:52+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-07T12:12:52+01:00"}, {"id": 6299104, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-03-16T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "16.03.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 582, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 585, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 672, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 290, "extraPriceFormatted": "CHF 290.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1990, "grossPriceFormatted": "CHF 1990.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-09T12:12:49+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T00:08:57+01:00", "latitude": 47.37688, "longitude": 8.51404, "netPrice": 1700, "netPriceFormatted": "CHF 1700.\u2014", "normalizedPrice": 1990, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1990.\u2014", "numberOfRooms": 3, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1990, "priceFormatted": "CHF 1990.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6299104?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=32&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Elsastrasse 20", "surfaceLiving": 71, "surfaceLivingFormatted": "71 m\u00b2", "title": "Gem\u00fctliche Wohnung mit Balkon an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8004", "zipId": 2539, "packageType": 4, "shortDescription": "Per 16. M\u00e4rz 2021 oder nach Vereinbarung vermieten wir diese gem\u00fctliche 3-Zimmerwohnung im Z\u00fcrcher Kreis 4. Dieses Objekt hat Ihnen nebst der attraktiven Lage folgende Ausstattung zu bieten:- Wohnzimmer und Schlafzimmer mit Parkettboden- K\u00fcche mit Novilonboden- ohne Geschirrsp\u00fcler- Badezimmer mit Plattenboden- mit Badewanne- sep. WC mit Fenster- Keller- EstrichEs handelt sich um Musterfotos welche vom angebotenen Objekt abweichen k\u00f6nnen.Bei Bedarf und Verf\u00fcgbarkeit kann ein Abstellplatz f\u00fcr CHF 100.00 pro Monat dazu gemietet werden.Die Tramhalt", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3a/94/a090fc7b41-201207.jpg", "originalWidth": 444, "originalHeight": 640, "id": 82525055, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f6/a7/81e6d29648-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 320, "id": 82525056, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/21/ef/3a0dc5f240-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 82525057, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d2/77/985abd9c47-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 82525058, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/11/61/6b12ef1b4d-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 82525059, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5c/95/51ec11944c-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 82525060, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"id": 6122392, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-02-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.02.2021", "cityId": 3612, "cityName": "Unterengstringen", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1088, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1317, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1641, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 390, "extraPriceFormatted": "CHF 390.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2150, "grossPriceFormatted": "CHF 2150.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-09T17:12:19+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T00:08:57+01:00", "latitude": 47.41255, "longitude": 8.45256, "netPrice": 1760, "netPriceFormatted": "CHF 1760.\u2014", "normalizedPrice": 2150, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2150.\u2014", "numberOfRooms": 5.5, "numberOfRoomsFormatted": "5,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2150, "priceFormatted": "CHF 2150.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-unterengstringen/6122392?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=33&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Langacherstrasse 10, 12, 14", "surfaceLiving": 111, "surfaceLivingFormatted": "111 m\u00b2", "title": "Attraktive 5.5-Zimmerwohnung mit Chemin\u00e9e", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8103", "zipId": 2561, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten per 01.02.2021 eine attraktive 5.5-Zimmerwohnung Haus Nr. 10). Nebst der unmittelbaren N\u00e4he zur Limmat bietet Ihnen diese Wohnung die folgenden Annehmlichkeiten:- Parkettbel\u00e4ge in allen Zimmern- offene K\u00fcche mit neuen Ger\u00e4ten- mit Glaskeramikherd- und Geschirrsp\u00fcler- Einbauschr\u00e4nke- Bad mit Fenster- separates WC- Chemin\u00e9e- grossz\u00fcgiger Balkon- KellerBei den Fotos handelt es sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard zeigen. Die genaue Raumaufteilung k\u00f6nnen Sie dem Grundriss entnehmen.Ein Einstellplatz in der Tiefgarage kann f\u00fcr ", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-5-5-zimmerwohnung-mit-cheminee-unterengstringen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/4f/d8/d6790d8743-201207.jpg", "originalWidth": 400, "originalHeight": 600, "id": 82535069, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-07T17:12:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-5-5-zimmerwohnung-mit-cheminee-unterengstringen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/07/83/9b959e2745-201207.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82535070, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-07T17:12:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-5-5-zimmerwohnung-mit-cheminee-unterengstringen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5d/ef/30576a7043-201207.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82535071, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-07T17:12:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-5-5-zimmerwohnung-mit-cheminee-unterengstringen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/30/04/837eca484c-201207.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82535072, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-07T17:12:19+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-07T17:12:19+01:00"}, {"id": 6308300, "accountId": 1640, "agency": {"companyCity": "Opfikon", "companyName1": "Husag AG", "companyPhoneMobile": "044 800 74 74", "companyStreet": "Gr\u00e4tzlistrasse 2", "companyZip": "8152", "firstName": "Kim Joana", "gender": "f", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Schmid", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L3432-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L3432-R.jpg", "nameFormatted": "Kim Joana Schmid", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-04-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.04.2021", "cityId": 2696, "cityName": "Pfaffhausen", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1281, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1483, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1598, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 245, "extraPriceFormatted": "CHF 245.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2097, "grossPriceFormatted": "CHF 2097.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": true, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-16T14:58:01+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-14T15:33:56+01:00", "latitude": 47.36499, "longitude": 8.6204, "netPrice": 1852, "netPriceFormatted": "CHF 1852.\u2014", "normalizedPrice": 2097, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2097.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2097, "priceFormatted": "CHF 2097.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-pfaffhausen/6308300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=34&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Z\u00fcrichstrasse 76", "surfaceLiving": 106, "surfaceLivingFormatted": "106 m\u00b2", "title": "helle, sch\u00f6ne Wohnung mit Chemin\u00e9e", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8118", "zipId": 2573, "packageType": 4, "shortDescription": "Nach Vereinbarung vermieten wir diese attraktive Wohnung mit Chemin\u00e9e im 2. OG.Bodenbel\u00e4ge: Wohn-/Schlafzimmer\u00a0und Korridor haben einen sch\u00f6nen Parkettbodenbelag, K\u00fcche und Bad keramische Plattenmoderne K\u00fcche: gross und hell mit gen\u00fcgend Stauraum, Chrom Abzughaube, grosser K\u00fchlschrank mit sep. Tiefk\u00fchlschrank, hochliegender Backofen und Platz f\u00fcr einen kleinen Fr\u00fchst\u00fcckstischDie Wohnung ist ideal konzipiert, drei Schlafr\u00e4ume mit Bad und separatem G\u00e4ste WC. Das grossz\u00fcgige Wohnzimmer hat eine offenes Chemin\u00e9e und Licht von zwei Seiten. Es gibt d", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/03/68/af491df545-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1724, "id": 81558968, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-11-06T11:36:56+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/dd/12/f812e5de4b-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1724, "id": 81558972, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-11-06T11:37:00+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3d/40/1bf185924e-201106.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2560, "id": 81558969, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-11-06T11:36:58+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/60/aa/a2d81a4e47-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1724, "id": 81558970, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-11-06T11:36:59+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/93/c1/acf74ee84a-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1724, "id": 81558971, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-11-06T11:36:59+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/28/0d/8bfd5e2f41-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1724, "id": 81558973, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-11-06T11:37:01+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/08/e5/798d6df24d-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1728, "id": 81558974, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-11-06T11:37:01+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0b/26/9a8e0bb045-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1728, "id": 81558975, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-11-06T11:37:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/df/32/374a48db4d-201106.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1333, "id": 81558976, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-11-06T11:37:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/bc/96/36428de94d-201106.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1333, "id": 81558977, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 10, "lastModified": "2020-11-06T11:37:03+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-14T14:58:01+01:00"}, {"id": 6277553, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 609, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1103, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1192, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 393, "extraPriceFormatted": "CHF 393.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1913, "grossPriceFormatted": "CHF 1913.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-11-22T17:20:32+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-14T09:33:48+01:00", "latitude": 47.40628, "longitude": 8.57204, "netPrice": 1520, "netPriceFormatted": "CHF 1520.\u2014", "normalizedPrice": 1913, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1913.\u2014", "numberOfRooms": 3, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1913, "priceFormatted": "CHF 1913.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6277553?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=35&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Blau\u00e4cker 18/20/22", "surfaceLiving": 63, "surfaceLivingFormatted": "63 m\u00b2", "title": "zentrale Wohnlage am Schwamendingenplatz", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8051", "zipId": 2554, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung diese helle 3-Zimmerwohnung welche Ihnen nebst dem ansprechendem Grundriss folgende Annehmlichkeiten bietet:- Wohnzimmer mit Parkett- Schalfzimmer mit Linol Boden- Helle K\u00fcche- Backofen- Glaskeramikhemd- Badezimmer mit WC und Badewanne- Einbauschr\u00e4nke- Kellerabteil Es handelt sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard zeigen.In unmittelbarer N\u00e4he befindet sich die Haltestelle \"Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz\" mit regelm\u00e4ssigen Tram- sowie Busverbindungen ins Stadtzentrum von wo aus Sie Verbindungen ", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8f/09/3be9591b48-201204.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82443512, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3a/a8/377a93674b-201204.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82443513, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3a/7b/0df10e2e4a-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82443514, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/77/0e/a2666c084d-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82443515, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/eb/9f/0799d2544f-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82443516, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ec/d4/b069e53b40-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82443517, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/14/4d/67ed874f4e-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82443518, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}], "lastPublished": "2020-11-20T17:20:32+01:00"}, {"id": 6302686, "accountId": 934122, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Immobilien Bewirtschaftung Region Ost", "companyStreet": "Vulkanplatz 11", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "J. Kubik", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "J. Kubik", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 349, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 583, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 323, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 365, "extraPriceFormatted": "CHF 365.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 4998, "grossPriceFormatted": "CHF 4998.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-11T15:17:04+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-14T00:09:16+01:00", "latitude": 47.37942, "longitude": 8.53178, "netPrice": 4633, "netPriceFormatted": "CHF 4633.\u2014", "normalizedPrice": 4998, "normalizedPriceFormatted": "CHF 4998.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 4998, "priceFormatted": "CHF 4998.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6302686?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=36&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Gustav-Gull-Platz  11", "surfaceLiving": 124, "surfaceLivingFormatted": "124 m\u00b2", "title": "4.5-Zimmer-Wohnung, 12. OG, L12.2, 124.6 m2", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8004", "zipId": 2539, "packageType": 3, "shortDescription": "Sch\u00f6ne Neubau 4.5-Zimmerwohnung mitten in Z\u00fcrichGrosse 4.5-Zimmerwohnung mit vielen Annehmlichkeiten!Diese Neubau-Wohnung bietet einen hohen Wohnkomfort. Die Europaallee bietet u.a. alle Arten von Restaurants, Einkaufsm\u00f6glichkeiten sowie Boutiqen, Banken, Coiffeur - einfach alles, was Ihr Herz begehrt.Mit dem Z\u00fcrcher Bahnhof, den Sie bequem zu Fuss erreichen k\u00f6nnen, finden Sie den perfekten Anschluss zum \u00f6ffentlichen Verkehr. Die Wohnung bietet:- Modernste K\u00fcchenger\u00e4te (inkl. Steamer)- Eigener Waschturm in separatem Abstellraum in der Wohnung- ", "listingLayout": 2, "packageScore": 9, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/eb/be/058e304750-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599061, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b7/7f/91c47d2448-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1136, "id": 82599062, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/97/3d/ff716f2f46-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599063, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/16/cb/5088ae4a43-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599064, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/78/24/c3740b244f-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599065, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/18/74/d3f6f18640-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599066, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/18/c4/fabca6ca47-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599067, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"id": 6169747, "accountId": 354045, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG Real Estate Management", "companyName2": "Erstvermietung", "companyPhoneBusiness": "058 360 36 05", "companyPhoneMobile": "", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "firstName": "Rebekka", "gender": "f", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "M\u00fcller", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L354045-R.gif", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L354045-R.gif", "nameFormatted": "Rebekka M\u00fcller", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-11-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 606, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 765, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 672, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 130, "extraPriceFormatted": "CHF 130.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1830, "grossPriceFormatted": "CHF 1830.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-09-06T12:07:14+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-12T00:09:23+01:00", "latitude": 47.37118, "longitude": 8.5165, "netPrice": 1700, "netPriceFormatted": "CHF 1700.\u2014", "normalizedPrice": 1830, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1830.\u2014", "numberOfRooms": 1.5, "numberOfRoomsFormatted": "1,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1830, "priceFormatted": "CHF 1830.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6169747?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=37&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 94, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Aemtlerstrasse 8", "surfaceLiving": 40, "surfaceLivingFormatted": "40 m\u00b2", "title": "Erstbezug nach Sanierung an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8003", "zipId": 2538, "packageType": 4, "shortDescription": "Ab sofort vermieten wir an zentraler Lage\u00a0die letzten\u00a0sanierten Studios.\u00a0Die Studios bieten folgenden Ausbaustandard:- kleine zweckm\u00e4ssige K\u00fcche mit Lavabo, Kochfeld und K\u00fchlschrank- Wohn- und Schlafr\u00e4ume mit Eichenparkett versiegelt- Nasszellen mit Feinsteinzeugplatten und Einbauspots- WC/Dusche mit Glastrennwand- Glasfaseranschluss in den Studios- Waschmaschine/Tumbler im Untergeschoss zur Mitben\u00fctzung- pro Studio ein Schrank im Estrich oder Keller\u00a0Die Liegenschaft liegt im urbanen Trendquartier im Kreis 3 und ist mit dem \u00f6ffentlichen Verkehr", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/04/14/bb1ac2b742-201102.jpeg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 81422033, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-11-02T18:49:36+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/46/3f/633c842447-201102.jpeg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 81422031, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-11-02T18:49:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/85/00/e257f49842-201102.jpeg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 81422032, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-11-02T18:49:35+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/87/d5/b62eecf448-201102.jpeg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 81422030, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-11-02T18:49:33+01:00"}], "lastPublished": "2020-10-02T07:47:07+02:00"}, {"id": 6166948, "accountId": 354045, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG Real Estate Management", "companyName2": "Erstvermietung", "companyPhoneBusiness": "058 360 36 05", "companyPhoneMobile": "", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "firstName": "Rebekka", "gender": "f", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "M\u00fcller", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L354045-R.gif", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L354045-R.gif", "nameFormatted": "Rebekka M\u00fcller", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-12-15T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 606, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 765, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 672, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 85, "extraPriceFormatted": "CHF 85.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1460, "grossPriceFormatted": "CHF 1460.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-09-06T12:07:49+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-16T09:38:00+01:00", "latitude": 47.37118, "longitude": 8.5165, "netPrice": 1375, "netPriceFormatted": "CHF 1375.\u2014", "normalizedPrice": 1460, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1460.\u2014", "numberOfRooms": 1, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1460, "priceFormatted": "CHF 1460.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6166948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=38&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 94, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Aemtlerstrasse 8", "surfaceLiving": 21, "surfaceLivingFormatted": "21 m\u00b2", "title": "Erstbezug nach Sanierung an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8003", "zipId": 2538, "packageType": 4, "shortDescription": "Ab sofort vermieten wir an zentraler Lage\u00a0die letzten sanierten Studios.\u00a0Die Studios bieten folgenden Ausbaustandard:- kleine zweckm\u00e4ssige K\u00fcche mit Lavabo, Kochfeld und K\u00fchlschrank- Wohn- und Schlafr\u00e4ume mit Eichenparkett versiegelt- Nasszellen mit Feinsteinzeugplatten und Einbauspots- WC/Dusche mit Glastrennwand- Glasfaseranschluss in den Studios- Waschmaschine/Tumbler im Untergeschoss zur Mitben\u00fctzung- pro Studio ein Schrank im Estrich oder Keller\u00a0Die Liegenschaft liegt im urbanen Trendquartier im Kreis 3 und ist mit dem \u00f6ffentlichen Verkehr", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/47/69/a1a266e749-201216.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 1440, "id": 82815233, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-16T08:57:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9e/4a/0ce503c94a-201216.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 1440, "id": 82815231, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-16T08:56:38+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/12/e1/31a61d8a4a-201216.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 1440, "id": 82815232, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-16T08:56:39+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7f/33/eaf8df824d-201216.jpeg", "originalWidth": 1500, "originalHeight": 2000, "id": 82815236, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-16T08:58:35+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5a/33/2e9cb96542-201216.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 1440, "id": 82816293, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-16T09:37:58+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-16T08:48:28+01:00"}, {"id": 5929155, "accountId": 486107, "agency": {"companyCity": "REGENSDORF", "companyName1": "Hotelresidence Thessoni home ****", "companyName2": "Trendotel AG hotel Thessoni", "companyPhoneMobile": "044 870 88 88", "companyStreet": "Feldstrasse 34", "companyZip": "8105", "firstName": "GLOOR", "gender": "m", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "ROGER", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Herr GLOOR ROGER", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-12-10T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2833, "cityName": "Regensdorf", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1150, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1396, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1891, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "geoAccuracy": 2, "grossPrice": 1450, "grossPriceFormatted": "CHF 1450.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-10-18T19:07:37+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-11T18:41:11+01:00", "latitude": 47.43297, "longitude": 8.46711, "normalizedPrice": 1450, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1450.\u2014", "numberOfRooms": 1, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1450, "priceFormatted": "CHF 1450.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-regensdorf/5929155?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=39&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 62, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Hotelresidence Thessoni home Feldstrasse 34", "surfaceLiving": 38, "surfaceUsable": 38, "surfaceLivingFormatted": "38 m\u00b2", "surfaceUsableFormatted": "38 m\u00b2", "title": "ComfortsSTUDIO 36m2 ohne K\u00fcche, Loftk\u00fcche, Hotelservice ****", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8105", "zipId": 2563, "packageType": 2, "shortDescription": "Thessoni home Z\u00fcrich\u2013 ein besonderes Longstay Hotelkonzept!Nahe dem **** Hotel Thessoni classic erstrahlt seit 2015\u00a0 die neue und einzigartige R\u00e9sidence Thessoni home.Dieses Konzept richtet sich an den anspruchsvollen Langzeitgast, der das Besondere und gleichzeitig das Flexible sucht.-\u00a0\u00a0\u00a0 Ruhig und dennoch zentral gelegen-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Komplett m\u00f6bliert-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Modernes und luxuri\u00f6ses Design-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aussergew\u00f6hnliche Grundrisse und Badewelten-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Terrasse (+100.--)*-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Loftk\u00fcche\u00a0-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hochwertigste Betten f\u00fcr idealen Schlafgenuss-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 WLAN und Festnetzan", "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0d/43/b50bdab949-201016.jpg", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 80876591, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-10-16T19:11:39+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5e/80/ac4938fd4e-200324.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2563, "id": 73065584, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-03-24T18:59:18+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/79/5d/4366efb641-200320.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2160, "id": 72949304, "title": "Loftk\u00fcche", "description": "Loftk\u00fcche f\u00fcr longstay g\u00e4ste", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-03-20T16:32:12+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/61/c5/6cabb97444-200320.jpg", "originalWidth": 1280, "originalHeight": 851, "id": 72949305, "title": "loft", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-03-20T16:32:12+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6b/87/559dc1b846-200320.jpg", "originalWidth": 1280, "originalHeight": 851, "id": 72949306, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-03-20T16:32:12+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3e/1a/28280cbf40-200320.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2560, "id": 72949307, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-03-20T16:32:14+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b4/d5/1fd0484396-200320.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2160, "id": 72949308, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-03-20T16:32:15+01:00"}], "lastPublished": "2020-10-16T19:07:37+02:00"}, {"id": 6149904, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 932, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1012, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1304, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 280, "extraPriceFormatted": "CHF 280.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2780, "grossPriceFormatted": "CHF 2780.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-23T12:13:59+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T17:17:11+01:00", "latitude": 47.41905, "longitude": 8.53888, "netPrice": 2500, "netPriceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "normalizedPrice": 2780, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2780.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2780, "priceFormatted": "CHF 2780.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/attikawohnung-mieten-zuerich/6149904?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=40&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 6, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Felsenrainstrasse 85", "surfaceLiving": 116, "surfaceLivingFormatted": "116 m\u00b2", "title": "Attraktive Attikawohnung mit grosser Terrasse!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8052", "zipId": 2555, "packageType": 4, "shortDescription": "In dieser kinderfreundlichen und gepflegten Liegenschaft vermieten wir per sofort oder nach Vereinbarung eine grossz\u00fcgige, attraktive Attikawohnung mit sonniger Terrasse. Nebst dem ansprechenden Grundriss verf\u00fcgt dieses Objekt \u00fcber folgenden Ausbaustandard:- helle Wohnr\u00e4ume- Buchenriemenparkettboden- moderne K\u00fcche - mit Glaskeramikherd- mit Geschirrsp\u00fcler- Bad/WC und Dusche/WC- Chemin\u00e9e im Wohnzimmer- Grosse Terrasse \u00e0 60 m2Bei den Fotos handelt es sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard darstellen. Die genaue Raumaufteilung k\u00f6nnen Sie dem", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ab/48/07daf2f54e-201204.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 360, "id": 82442973, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/aa/57/052e264b46-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442974, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/bf/e7/1e03b0414e-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442975, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8a/c8/3882421741-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442976, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c9/2e/ee37b25c47-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442977, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ae/81/32d665294a-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442978, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ef/ba/eb4a97f444-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442979, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/91/5f/5909b7014c-201204.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 82442980, "title": "", "description": "", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a7/42/fe07726146-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442981, "title": "", "description": "", "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9c/a3/4c94a21a46-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442982, "title": "", "description": "", "sortOrder": 10, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/dc/e0/9ca3230d43-201204.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 82442983, "title": "", "description": "", "sortOrder": 11, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}], "lastPublished": "2020-10-01T13:17:41+02:00"}, {"id": 6146754, "accountId": 209769, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Meir Shitrit Advocate GmbH", "companyName2": "Meir Shitrit Advocate GmbH", "companyPhoneBusiness": "041 310 98 15", "companyPhoneMobile": "041 310 98 15", "companyStreet": "Lindenhausstrasse 13", "companyZip": "6005", "firstName": "Darko", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Drazenovic", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L209769-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L209769-R.jpg", "nameFormatted": "Darko Drazenovic", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-11-09T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 751, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 917, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1246, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 140, "extraPriceFormatted": "CHF 140.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2040, "grossPriceFormatted": "CHF 2040.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-21T15:36:46+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-10T11:25:33+01:00", "latitude": 47.41598, "longitude": 8.54781, "netPrice": 1900, "netPriceFormatted": "CHF 1900.\u2014", "normalizedPrice": 2040, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2040.\u2014", "numberOfRooms": 3, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2040, "priceFormatted": "CHF 2040.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6146754?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=41&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "B\u00fchlwiesenstrasse 18", "title": "Sch\u00f6ne 3-Zimmer-Maisonette-Wohnung! Eine Monatsmiete geschenkt!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8052", "zipId": 2555, "packageType": 2, "shortDescription": "Wir vermieten eine sch\u00f6ne 3-Zimmer-Maisonette-Wohnung\u00a0im 2. OG in Z\u00fcrich. Die erste Nettomiete wird Ihnen geschenkt!Was erwartet Sie?helle R\u00e4umlichkeitensch\u00f6ne und ruhige Lagenahe Einkaufsm\u00f6glichkeitenHaben wir Ihr Interesse geweckt? Z\u00f6gern Sie nicht und melden Sie sich bei uns f\u00fcr einen Besichtigungstermin.", "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/14/2e/75ab14454d-200819.jpg", "originalWidth": 3648, "originalHeight": 2736, "id": 78728653, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-19T11:51:19+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/61/d0/f9e96fb54c-200819.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 78728652, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-19T11:51:13+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/93/f0/f4ff76ab47-200819.jpg", "originalWidth": 3648, "originalHeight": 2736, "id": 78728654, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-19T11:51:25+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ce/77/5c6686a546-200819.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 78728655, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-19T11:51:29+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/47/bf/c56ebabd45-200819.png", "originalWidth": 3648, "originalHeight": 2736, "id": 78737253, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-19T15:23:45+02:00"}], "lastPublished": "2020-08-19T15:36:46+02:00"}, {"id": 6121994, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-11-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 525, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 813, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 862, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 80, "extraPriceFormatted": "CHF 80.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1900, "grossPriceFormatted": "CHF 1900.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": true, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-01T12:12:00+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-10T00:08:45+01:00", "latitude": 47.40419, "longitude": 8.54569, "netPrice": 1820, "netPriceFormatted": "CHF 1820.\u2014", "normalizedPrice": 1900, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1900.\u2014", "numberOfRooms": 1.5, "numberOfRoomsFormatted": "1,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1900, "priceFormatted": "CHF 1900.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6121994?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=42&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Berninastrasse 58", "surfaceLiving": 26, "surfaceLivingFormatted": "26 m\u00b2", "title": "Zentrale Wohnlage in der Stadt Z\u00fcrich", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8057", "zipId": 2558, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung diese zentral gelegene 1.5-Zimmerwohnung in der Stadt Z\u00fcrich. Das Wohnobjekt bietet Ihnen die folgenden Annehmlichkeiten:- Bodenheizung in allen R\u00e4umen- WLAN mit Internetverbindung in allen Wohnungen - Veloabstellplatz im Aussenbereich- Schliesssystem; Schl\u00fcssel Chipsystem - Video\u00fcberwachung vor dem Hauseingang- Waschk\u00fcche im UG zur MitbenutzungM\u00f6blierung:St\u00fchle 3 x Vitra Eames, weissTisch 1 x Vitra Quadrat Tisch 75 x75 cm, weissTV-M\u00f6bel 1 x USM TV Regal System 350 cm, weissTV 1 x Samsung 43 Zoll ", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c3/b0/9ed9d02742-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82440879, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-04T10:43:24+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d4/07/ab204f6b44-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82440880, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-04T10:43:24+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/4d/23/155c67c749-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82440881, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-04T10:43:24+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/44/f2/a1cfc64844-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82440882, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-04T10:43:24+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/eb/cc/7194964e43-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82440883, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-04T10:43:24+01:00"}], "lastPublished": "2020-09-30T00:11:27+02:00"}, {"id": 6258986, "accountId": 357570, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Lippuner Immobilien & Verwaltungen AG", "companyPhoneBusiness": "044 545 99 07", "companyStreet": "Fl\u00fcelastrasse 7", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Simon Lippuner", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L357570-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L357570-R.jpg", "reference": "Simon Lippuner", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-07-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.07.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 429, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 562, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 535, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 700, "extraPriceFormatted": "CHF 700.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 7500, "grossPriceFormatted": "CHF 7500.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-11-11T12:08:45+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-09T00:08:53+01:00", "latitude": 47.36503, "longitude": 8.53316, "netPrice": 6800, "netPriceFormatted": "CHF 6800.\u2014", "normalizedPrice": 7500, "normalizedPriceFormatted": "CHF 7500.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 7500, "priceFormatted": "CHF 7500.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6258986?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=43&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Gotthardstrasse 54", "surfaceLiving": 170, "surfaceLivingFormatted": "170 m\u00b2", "title": "Maisonette-Wohnung im Herzen von Z\u00fcrich", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8002", "zipId": 2537, "packageType": 2, "shortDescription": "Im Jahr 2015 umgebaut, ist diese grossz\u00fcgige 4.5-Zimmer-Maisonettewohnung mit 170 m2 eine perfekte Kombination aus alt und neu. Sie verf\u00fcgt nach dem Umbau \u00fcber einen modernen Grundriss sowie einen luxuri\u00f6sen Ausbaustandard in K\u00fcche und B\u00e4ndern. Gleichzeitig ist der Charm einer Altbauwohnung in Form von originalen Massivholz-Parkettb\u00f6den, Kassettenw\u00e4nden und Erkern erhalten geblieben.Das hochwertige Objekt bietet unter anderem folgenden Komfort:Massivholz-ParkettGrosse K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler, Backofen/Steamer, KeramikherdZugang zur Wohnung dir", "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ff/b2/37082fc949-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635305, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/21/c7/299c42f845-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635306, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ac/78/20c8806444-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635307, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/22/aa/9451e8014e-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635308, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/86/39/247f124b42-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635309, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d6/fb/27afae0242-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635310, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a0/8d/f4bbcc5f4d-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635311, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/01/d7/c9f85d014b-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635312, "title": "", "description": "", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}], "lastPublished": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"id": 6082567, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2621, "cityName": "Opfikon", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 688, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1337, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1686, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 160, "extraPriceFormatted": "CHF 160.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1610, "grossPriceFormatted": "CHF 1610.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": true, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-03T12:13:55+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-07T15:09:43+01:00", "latitude": 47.4294, "longitude": 8.57445, "netPrice": 1450, "netPriceFormatted": "CHF 1450.\u2014", "normalizedPrice": 1610, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1610.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1610, "priceFormatted": "CHF 1610.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-opfikon/6082567?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=44&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Ringstrasse 3", "surfaceLiving": 47, "surfaceLivingFormatted": "47 m\u00b2", "title": "Single- oder Paar-Wohnung mit grossem Balkon", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8152", "zipId": 2588, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinabrung diese 2.5-Zimmerwohnung an zentraler Lage in Opfikon, welche Ihnen folgenden Ausbau bietet:- Wohnzimmer und Korridor mit Parkettboden- Schlafzimmer mit Laminatboden- Badezimmer mit Badewanne- grossz\u00fcgiger Balkon- mit Plattenboden- Wandschrank im Korridor- Kellerabteil- Waschk\u00fcche / Trockenraum zur Mitben\u00fctzungBei den Fotos handelt es sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard darstellen. Die genaue Raumaufteilung k\u00f6nnen Sie dem Grundriss entnehmen. Ein Einstellplatz in der Tiefgarage kann f\u00fcr CH", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7e/8b/146688684f-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2204, "id": 82441183, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/91/16/099913d14f-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2200, "id": 82441184, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2d/7f/ef2c396f42-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2200, "id": 82441185, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/31/9a/9b31fa634c-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2200, "id": 82441186, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a3/1f/933cf8f349-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2207, "id": 82441187, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/04/a0/ebd3987941-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2200, "id": 82441188, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d7/09/b63e92ae4f-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2200, "id": 82441189, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}], "lastPublished": "2020-07-01T12:13:55+02:00"}, {"id": 5660052, "accountId": 815752, "agency": {"companyCity": "Wallisellen", "companyName1": "PRIVERA AG", "companyPhoneBusiness": "058 715 64 40", "companyStreet": "Husacherstrasse 3", "companyZip": "8304", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Brilli Leandro", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "reference": "Brilli Leandro", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 348, "cityName": "Binz", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1357, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1824, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1866, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 350, "extraPriceFormatted": "CHF 350.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2000, "grossPriceFormatted": "CHF 2000.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": true, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2019-09-08T06:06:52+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-11-30T18:13:22+01:00", "latitude": 47.35836, "longitude": 8.62879, "netPrice": 1650, "netPriceFormatted": "CHF 1650.\u2014", "normalizedPrice": 2000, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2000.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2000, "priceFormatted": "CHF 2000.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/5660052?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=45&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Im Gassacher 10", "surfaceLiving": 120, "surfaceLivingFormatted": "120 m\u00b2", "title": "Familienfreundliche, heimelige Maisonettewohnung", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8122", "zipId": 2575, "packageType": 4, "shortDescription": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir diese 3.5-Zimmerwohnung. Die attraktive Maisonettewohnung in gepflegter Umgebung bietet Ihnen folgende Ausstattung:Wohn- und Schlafzimmer mit ParkettbodenBadezimmer und K\u00fcche mit hellem PlattenbodenGesamte Wohnung mit BodenheizungWohnzimmer mit Dachschr\u00e4ge und Treppe in den zweiten StockToller zweiter Stock mit grossz\u00fcgigem Raum und EstrichGrosse K\u00fcche mit Glaskeramikherd, Geschirrsp\u00fcler und viel StauraumBadezimmer mit Badewanne, WC, Lavabo und SpiegelschrankKorridor mit Einbauschr\u00e4nkenBalkon, der", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2b/44/d2f8c17247-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 936, "id": 79678433, "title": "Aussenansicht", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c0/eb/5225c73d4f-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678434, "title": "Wohnzimmer", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7e/1b/87d466e142-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678435, "title": "Zimmer", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b9/34/1424554626-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678436, "title": "Zimmer 1", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/07/5f/c56535db4f-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678437, "title": "K\u00fcche", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/32/0d/27df5f8645-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678438, "title": "Badezimmer", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f9/c2/c682d1694d-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678439, "title": "Balkon", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}], "lastPublished": "2019-10-30T06:07:49+01:00"}, {"id": 6004456, "accountId": 815752, "agency": {"companyCity": "Wallisellen", "companyName1": "PRIVERA AG", "companyPhoneBusiness": "058 715 64 40", "companyStreet": "Husacherstrasse 3", "companyZip": "8304", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Brilli Leandro", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "reference": "Brilli Leandro", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 348, "cityName": "Binz", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1357, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1764, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1814, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 350, "extraPriceFormatted": "CHF 350.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2120, "grossPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-05-13T20:09:24+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-11-30T16:11:42+01:00", "latitude": 47.35776, "longitude": 8.62971, "netPrice": 1770, "netPriceFormatted": "CHF 1770.\u2014", "normalizedPrice": 2120, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2120, "priceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/6004456?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=46&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Im Gassacher 2", "surfaceLiving": 119, "surfaceLivingFormatted": "119 m\u00b2", "title": "Wohnerlebnis auf zwei Etagen", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8122", "zipId": 2575, "packageType": 4, "shortDescription": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir diese charmante 3.5-Zimmerwohnung. Die attraktive Maisonette Wohnung in gepflegter Umgebung bietet Ihnen folgende Ausstattung:Wohn- und Schlafzimmer mit ParkettbodenBadezimmer und K\u00fcche mit hellem PlattenbodenGesamte Wohnung mit BodenheizungWohnzimmer mit Dachschr\u00e4ge und Treppe in den zweiten StockGem\u00fctlicher zweiter Stock mit grossz\u00fcgigem RaumGrosse K\u00fcche mit Glaskeramikherd, Geschirrsp\u00fcler, Backofen und gen\u00fcgend Stauraum f\u00fcr Ihre K\u00fcchenutensilienBadezimmer mit WC, Lavabo, Spiegelschrank und Bade", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2f/80/3d6bba2643-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678475, "title": "Aussenansicht", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6d/bd/0fac25394c-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678476, "title": "Wohnzimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2c/43/b1aca97e4d-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678477, "title": "Zimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/23/3a/b666477947-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678478, "title": "Zimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a1/3a/958e235448-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678479, "title": "K\u00fcche", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e1/a2/a91d931a4d-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678480, "title": "Badezimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d2/94/2161408944-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678481, "title": "Balkon", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}], "lastPublished": "2020-05-11T20:09:24+02:00"}, {"id": 5972303, "accountId": 815752, "agency": {"companyCity": "Wallisellen", "companyName1": "PRIVERA AG", "companyPhoneBusiness": "058 715 64 40", "companyStreet": "Husacherstrasse 3", "companyZip": "8304", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Brilli Leandro", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "reference": "Brilli Leandro", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 348, "cityName": "Binz", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1328, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1911, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1824, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 350, "extraPriceFormatted": "CHF 350.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2120, "grossPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-04-23T19:08:57+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-11-30T16:11:37+01:00", "latitude": 47.35839, "longitude": 8.6294, "netPrice": 1770, "netPriceFormatted": "CHF 1770.\u2014", "normalizedPrice": 2120, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2120, "priceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/5972303?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=47&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Im Gassacher 8", "surfaceLiving": 116, "surfaceLivingFormatted": "116 m\u00b2", "title": "Ruhige Lage und dennoch zentral", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8122", "zipId": 2575, "packageType": 4, "shortDescription": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir diese 3.5-Zimmerwohnung. Die attraktive Maisonettewohnung in gepflegter Umgebung bietet Ihnen folgende Ausstattung:Wohn- und Schlafzimmer mit ParkettbodenBadezimmer und K\u00fcche mit hellem PlattenbodenGesamte Wohnung mit BodenheizungWohnzimmer mit Dachschr\u00e4ge und Treppe in den zweiten StockToller zweiter Stock mit grossz\u00fcgigem RaumGrosse K\u00fcche mit Glaskeramikherd, Geschirrsp\u00fcler, Backofen und viel Stauraum f\u00fcr Ihre K\u00fcchenutensilienBadezimmer mit WC, Lavabo, Spiegelschrank und BadewanneKorridor mit Ei", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/67/f8/e15f0baf4c-200911.jpg", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 79678248, "title": "Aussenansicht", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/18/36/4b17ae7544-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678249, "title": "Wohnzimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3e/87/0bbb3b434e-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678250, "title": "Schlafzimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/38/72/88db8d8e4c-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678251, "title": "Schlafzimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/61/95/cfba5dbc41-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678252, "title": "K\u00fcche", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e5/f0/d3c32c2442-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678253, "title": "Badezimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/51/f1/1fc7c0fd46-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678254, "title": "Balkon", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}], "lastPublished": "2020-04-21T19:08:57+02:00"}, {"id": 5982806, "accountId": 815752, "agency": {"companyCity": "Wallisellen", "companyName1": "PRIVERA AG", "companyPhoneBusiness": "058 715 64 40", "companyStreet": "Husacherstrasse 3", "companyZip": "8304", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Brilli Leandro", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "reference": "Brilli Leandro", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 348, "cityName": "Binz", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1356, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1870, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1811, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 350, "extraPriceFormatted": "CHF 350.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2120, "grossPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-04-30T20:09:36+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-11-30T16:11:36+01:00", "latitude": 47.35805, "longitude": 8.62964, "netPrice": 1770, "netPriceFormatted": "CHF 1770.\u2014", "normalizedPrice": 2120, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2120, "priceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/5982806?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=48&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Im Gassacher 4", "surfaceLiving": 119, "surfaceLivingFormatted": "119 m\u00b2", "title": "Wohnen mit Abendsonne und sch\u00f6ner Aussicht", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8122", "zipId": 2575, "packageType": 4, "shortDescription": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir diese 3.5-Zimmerwohnung. Die attraktive Maisonettewohnung in gepflegter Umgebung bietet Ihnen folgende Ausstattung:Wohn- und Schlafzimmer mit ParkettbodenBadezimmer und K\u00fcche mit hellem PlattenbodenGesamte Wohnung mit BodenheizungWohnzimmer mit Dachschr\u00e4ge und Treppe in den zweiten StockToller zweiter Stock mit grossz\u00fcgigem RaumGrosse K\u00fcche mit Glaskeramikherd, Geschirrsp\u00fcler, Backofen und viel Stauraum f\u00fcr Ihre K\u00fcchenutensilienBadezimmer mit WC, Lavabo, Spiegelschrank und BadewanneKorridor mit Ei", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e0/c6/de96a5dc41-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460114, "title": "Aussenansicht", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0e/1e/ee69c1ee4f-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460115, "title": "Wohnzimmer", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/03/44/0855db1b48-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460116, "title": "Zimmer", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d7/78/9c5879b34f-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460117, "title": "Zimmer", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0d/eb/e1370c8642-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460118, "title": "K\u00fcche", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/90/01/a1898c624b-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460119, "title": "Badezimmer", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d0/df/162618a948-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460120, "title": "Balkon", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}], "lastPublished": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}], "pagingData": {"currentPage": 2, "itemsOnPage": 24, "pageSize": 24, "totalMatches": 943, "totalPages": 40, "isMaximumResults": false}, "viewData": {"selectedFiltersFormatted": ["Wohnungen zum Mieten", "Z\u00fcrich", " + 10 km"], "sortList": {"parameter": "se", "options": [{"text": "Top-Angebote", "value": "0", "selected": true, "parentIds": [], "sortOrder": 0}, {"text": "Preis: niedrig", "value": "1", "parentIds": [], "sortOrder": 0}, {"text": "Preis: hoch", "value": "2", "parentIds": [], "sortOrder": 0}, {"text": "Zimmer: wenige", "value": "3", "parentIds": [], "sortOrder": 0}, {"text": "Zimmer: viele", "value": "4", "parentIds": [], "sortOrder": 0}, {"text": "Fl\u00e4che: klein", "value": "7", "parentIds": [], "sortOrder": 0}, {"text": "Fl\u00e4che: gross", "value": "8", "parentIds": [], "sortOrder": 0}, {"text": "Neuste Inserate", "value": "16", "parentIds": [], "sortOrder": 0}]}, "webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "searchRadius": "10", "userCountry": "CH", "searchGroupId": "2", "searchGroupName": "Flat", "offerTypeId": "1", "offerTypeName": "Rent", "search_locationId": "4147", "search_locationName": "Z\u00fcrich", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "searchresult", "newBuildingProject": "false", "listingIdList": "6182946,6073864,5777788", "search_locationType": "Place", "listing_msregion": "1", "listing_cantonName": "Zurich", "searchResultCount": 943, "servicePackages": [{"listingId": 6182946, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?940x628/0/90/is24media/eb/e8/61da394d5a-201208.jpg"}, {"listingId": 6073864, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?940x628/0/90/is24media/a1/17/123cf67544-201208.jpg"}, {"listingId": 5777788, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?940x628/0/90/is24media/ed/b9/1fe61a1b4a-201208.jpg"}, {"listingId": 6288925, "packageName": 3, "listingLayout": 2, "packageScore": 9, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?940x628/0/90/is24media/bd/d9/603cc81b46-201215.jpg"}, {"listingId": 6304393, "packageName": 4, "listingLayout": 2, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/totalsanierte-2-zimmer---stadtwohnung-zuerich?940x628/0/90/is24media/91/dc/3d4008784d-201210.jpg"}, {"listingId": 6291416, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?940x628/0/90/is24media/5a/cf/55a6e5c04c-201201.jpg"}, {"listingId": 6299105, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-und-helle-2-5-zimmerwohnung-zuerich?940x628/0/90/is24media/c8/da/bbcee3854f-201207.jpg"}, {"listingId": 6299104, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?940x628/0/90/is24media/3a/94/a090fc7b41-201207.jpg"}, {"listingId": 6122392, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-5-5-zimmerwohnung-mit-cheminee-unterengstringen?940x628/0/90/is24media/4f/d8/d6790d8743-201207.jpg"}, {"listingId": 6308300, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?940x628/0/90/is24media/03/68/af491df545-201106.JPG"}, {"listingId": 6277553, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?940x628/0/90/is24media/8f/09/3be9591b48-201204.jpg"}, {"listingId": 6302686, "packageName": 3, "listingLayout": 2, "packageScore": 9, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?940x628/0/90/is24media/eb/be/058e304750-201209.jpg"}, {"listingId": 6169747, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?940x628/0/90/is24media/04/14/bb1ac2b742-201102.jpeg"}, {"listingId": 6166948, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?940x628/0/90/is24media/47/69/a1a266e749-201216.jpg"}, {"listingId": 5929155, "packageName": 2, "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?940x628/0/90/is24media/0d/43/b50bdab949-201016.jpg"}, {"listingId": 6149904, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?940x628/0/90/is24media/ab/48/07daf2f54e-201204.jpg"}, {"listingId": 6146754, "packageName": 2, "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?940x628/0/90/is24media/14/2e/75ab14454d-200819.jpg"}, {"listingId": 6121994, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?940x628/0/90/is24media/c3/b0/9ed9d02742-201204.jpg"}, {"listingId": 6258986, "packageName": 2, "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?940x628/0/90/is24media/ff/b2/37082fc949-201109.jpg"}, {"listingId": 6082567, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?940x628/0/90/is24media/7e/8b/146688684f-201204.jpg"}, {"listingId": 5660052, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?940x628/0/90/is24media/2b/44/d2f8c17247-200911.jpg"}, {"listingId": 6004456, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?940x628/0/90/is24media/2f/80/3d6bba2643-200911.jpg"}, {"listingId": 5972303, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?940x628/0/90/is24media/67/f8/e15f0baf4c-200911.jpg"}, {"listingId": 5982806, "packageName": 4, "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "previewImageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?940x628/0/90/is24media/e0/c6/de96a5dc41-201103.jpg"}], "searchTopListingResultCount": 53}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"name": "Wohnungen zum Mieten: Z\u00fcrich", "offers": {"offerCount": 943, "highPrice": 19000, "lowPrice": 30, "priceCurrency": "CHF", "@type": "AggregateOffer"}, "@type": "Product"}]}}, "maxPriceCalcUrl": "/de/kaufpreisrechner?returnUrl=%252Fde%252Fwohnung%252Fmieten%252Fort-zuerich%253Fr%253D10", "seoLinkGroups": [{"id": 0, "links": [{"text": "Attikawohnungen zum Mieten: Z\u00fcrich", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pty=6", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=4147&pty=6"}}, {"text": "Dachwohnungen zum Mieten: Z\u00fcrich", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pty=21", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=4147&pty=21"}}, {"text": "Duplex-/Maisonette-Wohnungen zum Mieten: Z\u00fcrich", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pty=24", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=4147&pty=24"}}, {"text": "Einzelzimmer zum Mieten: Z\u00fcrich", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pty=127", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=4147&pty=127"}}, {"text": "Lofts zum Mieten: Z\u00fcrich", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pty=55", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=4147&pty=55"}}, {"text": "M\u00f6blierte Wohnobjekte zum Mieten: Z\u00fcrich", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pty=62", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=4147&pty=62"}}, {"text": "Studios zum Mieten: Z\u00fcrich", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pty=94", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=4147&pty=94"}}, {"text": "Terrassenwohnungen zum Mieten: Z\u00fcrich", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pty=99", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=4147&pty=99"}}]}, {"id": 1, "links": [{"text": "Wohnungen zum Mieten: Affoltern (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-affoltern-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8471"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Albisrieden (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-albisrieden-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8467"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Altstetten (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-altstetten-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8468"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Alt-Wiedikon (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-alt-wiedikon-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8450"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: City (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-city-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8446"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Enge (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-enge-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8449"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Escher Wyss (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-escher-wyss-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8457"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Fluntern (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-fluntern-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8460"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Friesenberg (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-friesenberg-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8451"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Gewerbeschule (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-gewerbeschule-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8456"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Hard (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-hard-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8455"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Hirslanden (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-hirslanden-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8462"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Hirzenbach (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-hirzenbach-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8476"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Hochschulen (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-hochschulen-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8444"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: H\u00f6ngg (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-hoengg-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8469"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Hottingen (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-hottingen-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8461"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Langstrasse (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-langstrasse-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8454"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Leimbach (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-leimbach-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8448"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Lindenhof (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-lindenhof-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8445"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: M\u00fchlebach (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-muehlebach-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8465"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Oberstrass (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-oberstrass-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8459"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Oerlikon (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-oerlikon-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8472"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Rathaus (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-rathaus-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8443"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Schwamendingen-Mitte (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-schwamendingen-mitte-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8475"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Seebach (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-seebach-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8473"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Seefeld (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-seefeld-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8464"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Sihlfeld (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-sihlfeld-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8452"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Unterstrass (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-unterstrass-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8458"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Weinegg (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-weinegg-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8466"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Werd (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-werd-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8453"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Wipkingen (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-wipkingen-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8470"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Witikon (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-witikon-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8463"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Wollishofen (Z\u00fcrich)", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/quartier-wollishofen-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8447"}}]}, {"id": 2, "links": [{"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 1", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-1", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8431"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 2", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-2", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8432"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 3", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-3", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8433"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 4", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-4", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8434"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 5", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-5", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8435"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 6", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-6", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8436"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 7", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-7", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8437"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 8", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-8", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8438"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 9", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-9", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8439"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 10", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-10", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8440"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 11", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-11", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8441"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kreis 12", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/stadtteil-kreis-12", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=8442"}}]}, {"id": 3, "links": [{"text": "Immobilien: Schwerzenbach", "urls": {"seo": "/de/ort-schwerzenbach"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: 8603 Schwerzenbach", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/plz-8603-schwerzenbach", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=7830"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Kanton Z\u00fcrich", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/kanton-zuerich", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=26"}}, {"text": "Wohnungen zum Mieten: Region Glattal", "urls": {"seo": "/de/wohnung/mieten/region-glattal", "app": "/de/searchresults/?s=2&t=1&l=62"}}]}]}, "adData": {"municipality": 171, "munbfs": 261, "zip": "8049", "region": 109, "msregion": 1, "state": "ZH", "type": 1, "price": 2197, "rooms": "4.0", "category": 1, "propertytype": 1, "yearbuilt": 1964, "surfaceliving": 78}, "allProperties": [{"id": 6312102, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schwerzenbach/6312102?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=1&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schwerzenbach/6312102?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=1&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schwerzenbach/6312102?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=1&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-schwerzenbach/6312102?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=1&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38454, "longitude": 8.66114, "priceFormatted": {"value": "CHF 1290.\u2014"}}, {"id": 6306473, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6306473?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=2&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6306473?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=2&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6306473?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=2&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6306473?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=2&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37942, "longitude": 8.53178, "priceFormatted": {"value": "CHF 4722.\u2014"}}, {"id": 6273375, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6273375?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=3&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6273375?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=3&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6273375?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=3&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6273375?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=3&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39899, "longitude": 8.44628, "priceFormatted": {"value": "CHF 2830.\u2014"}}, {"id": 6295370, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-langnau-am-albis/6295370?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=4&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-langnau-am-albis/6295370?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=4&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-langnau-am-albis/6295370?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=4&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-langnau-am-albis/6295370?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=4&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.2917, "longitude": 8.54, "priceFormatted": {"value": "CHF 1860.\u2014"}}, {"id": 6294751, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6294751?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=5&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6294751?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=5&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6294751?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=5&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6294751?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=5&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40258, "longitude": 8.53175, "priceFormatted": {"value": "CHF 3790.\u2014"}}, {"id": 6294749, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6294749?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=6&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6294749?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=6&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6294749?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=6&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6294749?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=6&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40213, "longitude": 8.53248, "priceFormatted": {"value": "CHF 3765.\u2014"}}, {"id": 6293799, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6293799?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=7&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6293799?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=7&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6293799?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=7&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6293799?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=7&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40102, "longitude": 8.61187, "priceFormatted": {"value": "CHF 1930.\u2014"}}, {"id": 6308659, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/6308659?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=8&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/6308659?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=8&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/6308659?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=8&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/6308659?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=8&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39086, "longitude": 8.41922, "priceFormatted": {"value": "CHF 1620.\u2014"}}, {"id": 6302225, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6302225?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=9&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6302225?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=9&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6302225?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=9&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6302225?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=9&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41638, "longitude": 8.55602, "priceFormatted": {"value": "CHF 2410.\u2014"}}, {"id": 6274400, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6274400?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=10&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6274400?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=10&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6274400?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=10&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6274400?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=10&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4062, "longitude": 8.62261, "priceFormatted": {"value": "CHF 1160.\u2014"}}, {"id": 6264045, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6264045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=11&pn=1", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6264045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=11&pn=1", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6264045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=11&pn=1", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6264045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=11&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39867, "longitude": 8.55382, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6215014, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6215014?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=12&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6215014?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=12&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6215014?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=12&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6215014?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=12&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36107, "longitude": 8.52252, "priceFormatted": {"value": "CHF 4060.\u2014"}}, {"id": 6180006, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6180006?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=13&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6180006?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=13&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6180006?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=13&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6180006?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=13&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41652, "longitude": 8.55545, "priceFormatted": {"value": "CHF 3600.\u2014"}}, {"id": 6170868, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6170868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=14&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6170868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=14&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6170868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=14&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6170868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=14&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44468, "longitude": 8.59058, "priceFormatted": {"value": "CHF 2620.\u2014"}}, {"id": 5993698, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5993698?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=15&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5993698?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=15&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5993698?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=15&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5993698?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=15&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34377, "longitude": 8.53032, "priceFormatted": {"value": "CHF 2760.\u2014"}}, {"id": 6311911, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/6311911?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=16&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/6311911?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=16&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/6311911?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=16&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/6311911?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=16&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38791, "longitude": 8.42609, "priceFormatted": {"value": "CHF 2140.\u2014"}}, {"id": 6311910, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6311910?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=17&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6311910?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=17&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6311910?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=17&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6311910?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=17&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40927, "longitude": 8.54522, "priceFormatted": {"value": "CHF 2450.\u2014"}}, {"id": 6311909, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6311909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=18&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6311909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=18&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6311909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=18&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6311909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=18&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40968, "longitude": 8.54657, "priceFormatted": {"value": "CHF 2499.\u2014"}}, {"id": 6222064, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6222064?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=19&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6222064?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=19&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6222064?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=19&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6222064?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=19&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39184, "longitude": 8.49188, "priceFormatted": {"value": "CHF 3630.\u2014"}}, {"id": 6282515, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6282515?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=20&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6282515?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=20&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6282515?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=20&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6282515?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=20&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39184, "longitude": 8.49188, "priceFormatted": {"value": "CHF 4210.\u2014"}}, {"id": 6208596, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6208596?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=21&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6208596?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=21&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6208596?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=21&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6208596?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=21&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31801, "longitude": 8.53414, "priceFormatted": {"value": "CHF 2070.\u2014"}}, {"id": 6300482, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300482?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=22&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300482?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=22&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300482?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=22&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300482?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=22&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40771, "longitude": 8.49046, "priceFormatted": {"value": "CHF 2256.\u2014"}}, {"id": 6300481, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300481?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=23&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300481?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=23&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300481?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=23&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300481?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=23&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35916, "longitude": 8.55187, "priceFormatted": {"value": "CHF 2170.\u2014"}}, {"id": 6300476, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300476?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=24&pn=1", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300476?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=24&pn=1", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300476?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=24&pn=1", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300476?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=24&pn=1"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40605, "longitude": 8.55041, "priceFormatted": {"value": "CHF 1102.\u2014"}}, {"id": 6182946, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6182946?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=25&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6182946?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=25&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6182946?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=25&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6182946?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=25&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40671, "longitude": 8.48845, "priceFormatted": {"value": "CHF 2197.\u2014"}}, {"id": 6073864, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6073864?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=26&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6073864?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=26&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6073864?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=26&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6073864?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=26&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42926, "longitude": 8.54316, "priceFormatted": {"value": "CHF 2700.\u2014"}}, {"id": 5777788, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5777788?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=27&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5777788?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=27&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5777788?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=27&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5777788?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=27&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37918, "longitude": 8.52267, "priceFormatted": {"value": "CHF 1570.\u2014"}}, {"id": 6288925, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6288925?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=28&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6288925?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=28&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6288925?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=28&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6288925?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=28&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38057, "longitude": 8.53323, "priceFormatted": {"value": "CHF 3315.\u2014"}}, {"id": 6304393, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6304393?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=29&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6304393?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=29&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6304393?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=29&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6304393?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=29&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36354, "longitude": 8.5643, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6291416, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6291416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=30&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6291416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=30&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6291416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=30&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6291416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=30&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45185, "longitude": 8.58667, "priceFormatted": {"value": "CHF 1540.\u2014"}}, {"id": 6299105, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6299105?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=31&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6299105?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=31&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6299105?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=31&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6299105?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=31&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38907, "longitude": 8.48328, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 6299104, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6299104?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=32&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6299104?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=32&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6299104?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=32&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6299104?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=32&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37688, "longitude": 8.51404, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 6122392, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-unterengstringen/6122392?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=33&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-unterengstringen/6122392?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=33&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-unterengstringen/6122392?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=33&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-unterengstringen/6122392?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=33&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41255, "longitude": 8.45256, "priceFormatted": {"value": "CHF 2150.\u2014"}}, {"id": 6308300, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-pfaffhausen/6308300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=34&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-pfaffhausen/6308300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=34&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-pfaffhausen/6308300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=34&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-pfaffhausen/6308300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=34&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36499, "longitude": 8.6204, "priceFormatted": {"value": "CHF 2097.\u2014"}}, {"id": 6277553, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6277553?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=35&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6277553?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=35&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6277553?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=35&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6277553?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=35&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40628, "longitude": 8.57204, "priceFormatted": {"value": "CHF 1913.\u2014"}}, {"id": 6302686, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6302686?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=36&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6302686?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=36&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6302686?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=36&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6302686?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=36&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37942, "longitude": 8.53178, "priceFormatted": {"value": "CHF 4998.\u2014"}}, {"id": 6169747, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6169747?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=37&pn=2", "fr": "/fr/d/studio-louer-zuerich/6169747?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=37&pn=2", "it": "/it/d/studio-affittare-zuerich/6169747?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=37&pn=2", "en": "/en/d/studio-rent-zuerich/6169747?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=37&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37118, "longitude": 8.5165, "priceFormatted": {"value": "CHF 1830.\u2014"}}, {"id": 6166948, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6166948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=38&pn=2", "fr": "/fr/d/studio-louer-zuerich/6166948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=38&pn=2", "it": "/it/d/studio-affittare-zuerich/6166948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=38&pn=2", "en": "/en/d/studio-rent-zuerich/6166948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=38&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37118, "longitude": 8.5165, "priceFormatted": {"value": "CHF 1460.\u2014"}}, {"id": 5929155, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-regensdorf/5929155?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=39&pn=2", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-regensdorf/5929155?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=39&pn=2", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-regensdorf/5929155?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=39&pn=2", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-regensdorf/5929155?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=39&pn=2"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.43297, "longitude": 8.46711, "priceFormatted": {"value": "CHF 1450.\u2014"}}, {"id": 6149904, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-zuerich/6149904?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=40&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-zuerich/6149904?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=40&pn=2", "it": "/it/d/attico-affittare-zuerich/6149904?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=40&pn=2", "en": "/en/d/penthouse-rent-zuerich/6149904?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=40&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41905, "longitude": 8.53888, "priceFormatted": {"value": "CHF 2780.\u2014"}}, {"id": 6146754, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6146754?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=41&pn=2", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6146754?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=41&pn=2", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6146754?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=41&pn=2", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6146754?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=41&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41598, "longitude": 8.54781, "priceFormatted": {"value": "CHF 2040.\u2014"}}, {"id": 6121994, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6121994?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=42&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6121994?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=42&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6121994?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=42&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6121994?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=42&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40419, "longitude": 8.54569, "priceFormatted": {"value": "CHF 1900.\u2014"}}, {"id": 6258986, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6258986?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=43&pn=2", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6258986?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=43&pn=2", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6258986?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=43&pn=2", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6258986?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=43&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36503, "longitude": 8.53316, "priceFormatted": {"value": "CHF 7500.\u2014"}}, {"id": 6082567, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-opfikon/6082567?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=44&pn=2", "fr": "/fr/d/appartement-louer-opfikon/6082567?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=44&pn=2", "it": "/it/d/appartamento-affittare-opfikon/6082567?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=44&pn=2", "en": "/en/d/flat-rent-opfikon/6082567?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=44&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4294, "longitude": 8.57445, "priceFormatted": {"value": "CHF 1610.\u2014"}}, {"id": 5660052, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/5660052?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=45&pn=2", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-binz/5660052?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=45&pn=2", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-binz/5660052?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=45&pn=2", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-binz/5660052?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=45&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35836, "longitude": 8.62879, "priceFormatted": {"value": "CHF 2000.\u2014"}}, {"id": 6004456, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/6004456?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=46&pn=2", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-binz/6004456?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=46&pn=2", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-binz/6004456?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=46&pn=2", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-binz/6004456?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=46&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35776, "longitude": 8.62971, "priceFormatted": {"value": "CHF 2120.\u2014"}}, {"id": 5972303, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/5972303?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=47&pn=2", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-binz/5972303?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=47&pn=2", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-binz/5972303?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=47&pn=2", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-binz/5972303?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=47&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35839, "longitude": 8.6294, "priceFormatted": {"value": "CHF 2120.\u2014"}}, {"id": 5982806, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/5982806?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=48&pn=2", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-binz/5982806?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=48&pn=2", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-binz/5982806?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=48&pn=2", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-binz/5982806?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=48&pn=2"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35805, "longitude": 8.62964, "priceFormatted": {"value": "CHF 2120.\u2014"}}, {"id": 6244391, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6244391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=49&pn=3", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6244391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=49&pn=3", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6244391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=49&pn=3", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6244391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=49&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44551, "longitude": 8.5802, "priceFormatted": {"value": "CHF 2395.\u2014"}}, {"id": 6247449, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6247449?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=50&pn=3", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6247449?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=50&pn=3", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6247449?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=50&pn=3", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6247449?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=50&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32318, "longitude": 8.51858, "priceFormatted": {"value": "CHF 1450.\u2014"}}, {"id": 6188973, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6188973?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=51&pn=3", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6188973?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=51&pn=3", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6188973?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=51&pn=3", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6188973?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=51&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39047, "longitude": 8.54529, "priceFormatted": {"value": "CHF 2770.\u2014"}}, {"id": 4556457, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/4556457?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=52&pn=3", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/4556457?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=52&pn=3", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/4556457?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=52&pn=3", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/4556457?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=52&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38802, "longitude": 8.4921, "priceFormatted": {"value": "CHF 1200.\u2014"}}, {"id": 5269079, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5269079?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=53&pn=3", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5269079?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=53&pn=3", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5269079?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=53&pn=3", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5269079?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=53&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36956, "longitude": 8.5089, "priceFormatted": {"value": "CHF 1530.\u2014"}}, {"id": 6302885, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6302885?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=54&pn=3", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6302885?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=54&pn=3", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6302885?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=54&pn=3", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6302885?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=54&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37033, "longitude": 8.54051, "priceFormatted": {"value": "CHF 30.\u2014"}}, {"id": 6249392, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-zuerich/6249392?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=55&pn=3", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-zuerich/6249392?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=55&pn=3", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-zuerich/6249392?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=55&pn=3", "en": "/en/d/single-room-rent-zuerich/6249392?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=55&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37332, "longitude": 8.51868, "priceFormatted": {"value": "CHF 470.\u2014"}}, {"id": 6296734, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6296734?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=56&pn=3", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6296734?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=56&pn=3", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6296734?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=56&pn=3", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6296734?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=56&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37813, "longitude": 8.51339, "priceFormatted": {"value": "CHF 670.\u2014"}}, {"id": 6298307, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6298307?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=57&pn=3", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6298307?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=57&pn=3", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6298307?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=57&pn=3", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6298307?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=57&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37188, "longitude": 8.5158, "priceFormatted": {"value": "CHF 690.\u2014"}}, {"id": 4761830, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-kloten/4761830?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=58&pn=3", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-kloten/4761830?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=58&pn=3", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-kloten/4761830?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=58&pn=3", "en": "/en/d/single-room-rent-kloten/4761830?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=58&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44988, "longitude": 8.58115, "priceFormatted": {"value": "CHF 700.\u2014"}}, {"id": 6295157, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-rueschlikon/6295157?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=59&pn=3", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-rueschlikon/6295157?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=59&pn=3", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-rueschlikon/6295157?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=59&pn=3", "en": "/en/d/single-room-rent-rueschlikon/6295157?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=59&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30223, "longitude": 8.55875, "priceFormatted": {"value": "CHF 750.\u2014"}}, {"id": 3254990, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3254990?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=60&pn=3", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3254990?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=60&pn=3", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3254990?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=60&pn=3", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3254990?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=60&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3839, "longitude": 8.52959, "priceFormatted": {"value": "CHF 765.\u2014"}}, {"id": 2141913, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/2141913?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=61&pn=3", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/2141913?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=61&pn=3", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/2141913?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=61&pn=3", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/2141913?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=61&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39114, "longitude": 8.53562, "priceFormatted": {"value": "CHF 790.\u2014"}}, {"id": 5740193, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-regensdorf/5740193?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=62&pn=3", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-regensdorf/5740193?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=62&pn=3", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-regensdorf/5740193?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=62&pn=3", "en": "/en/d/single-room-rent-regensdorf/5740193?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=62&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44504, "longitude": 8.46036, "priceFormatted": {"value": "CHF 800.\u2014"}}, {"id": 6283029, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-regensdorf/6283029?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=63&pn=3", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-regensdorf/6283029?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=63&pn=3", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-regensdorf/6283029?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=63&pn=3", "en": "/en/d/single-room-rent-regensdorf/6283029?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=63&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44504, "longitude": 8.46036, "priceFormatted": {"value": "CHF 800.\u2014"}}, {"id": 6293953, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-ebmatingen/6293953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=64&pn=3", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-ebmatingen/6293953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=64&pn=3", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-ebmatingen/6293953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=64&pn=3", "en": "/en/d/single-room-rent-ebmatingen/6293953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=64&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35245, "longitude": 8.64187, "priceFormatted": {"value": "CHF 800.\u2014"}}, {"id": 5975771, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-glattbrugg/5975771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=65&pn=3", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-glattbrugg/5975771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=65&pn=3", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-glattbrugg/5975771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=65&pn=3", "en": "/en/d/single-room-rent-glattbrugg/5975771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=65&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43509, "longitude": 8.56717, "priceFormatted": {"value": "CHF 850.\u2014"}}, {"id": 5976326, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-glattbrugg/5976326?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=66&pn=3", "fr": "/fr/d/studio-louer-glattbrugg/5976326?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=66&pn=3", "it": "/it/d/studio-affittare-glattbrugg/5976326?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=66&pn=3", "en": "/en/d/studio-rent-glattbrugg/5976326?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=66&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43787, "longitude": 8.57407, "priceFormatted": {"value": "CHF 850.\u2014"}}, {"id": 5964098, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5964098?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=67&pn=3", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5964098?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=67&pn=3", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5964098?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=67&pn=3", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5964098?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=67&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42388, "longitude": 8.55257, "priceFormatted": {"value": "CHF 900.\u2014"}}, {"id": 4752696, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/4752696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=68&pn=3", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/4752696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=68&pn=3", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/4752696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=68&pn=3", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/4752696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=68&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39114, "longitude": 8.53562, "priceFormatted": {"value": "CHF 950.\u2014"}}, {"id": 6305353, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6305353?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=69&pn=3", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6305353?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=69&pn=3", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6305353?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=69&pn=3", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6305353?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=69&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43182, "longitude": 8.46966, "priceFormatted": {"value": "CHF 950.\u2014"}}, {"id": 5939494, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-regensdorf/5939494?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=70&pn=3", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-regensdorf/5939494?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=70&pn=3", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-regensdorf/5939494?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=70&pn=3", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-regensdorf/5939494?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=70&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43654, "longitude": 8.47419, "priceFormatted": {"value": "CHF 980.\u2014"}}, {"id": 6073300, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-zuerich/6073300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=71&pn=3", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-zuerich/6073300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=71&pn=3", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-zuerich/6073300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=71&pn=3", "en": "/en/d/single-room-rent-zuerich/6073300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=71&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36524, "longitude": 8.55538, "priceFormatted": {"value": "CHF 980.\u2014"}}, {"id": 5858238, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5858238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=72&pn=3", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5858238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=72&pn=3", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5858238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=72&pn=3", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5858238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=72&pn=3"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36183, "longitude": 8.52664, "priceFormatted": {"value": "CHF 990.\u2014"}}, {"id": 6222263, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-benglen/6222263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=73&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-benglen/6222263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=73&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-benglen/6222263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=73&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-benglen/6222263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=73&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36074, "longitude": 8.63954, "priceFormatted": {"value": "CHF 990.\u2014"}}, {"id": 6300805, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300805?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=74&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300805?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=74&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300805?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=74&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300805?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=74&pn=4"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38636, "longitude": 8.54523, "priceFormatted": {"value": "CHF 990.\u2014"}}, {"id": 6310928, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6310928?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=75&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6310928?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=75&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6310928?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=75&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6310928?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=75&pn=4"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.34085, "longitude": 8.53037, "priceFormatted": {"value": "CHF 990.\u2014"}}, {"id": 6256066, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/6256066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=76&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/6256066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=76&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/6256066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=76&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/6256066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=76&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40632, "longitude": 8.47514, "priceFormatted": {"value": "CHF 995.\u2014"}}, {"id": 6244586, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-ruemlang/6244586?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=77&pn=4", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-ruemlang/6244586?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=77&pn=4", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-ruemlang/6244586?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=77&pn=4", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-ruemlang/6244586?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=77&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45452, "longitude": 8.53472, "priceFormatted": {"value": "CHF 999.\u2014"}}, {"id": 4924585, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-kuesnacht-zh/4924585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=78&pn=4", "fr": "/fr/d/studio-louer-kuesnacht-zh/4924585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=78&pn=4", "it": "/it/d/studio-affittare-kuesnacht-zh/4924585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=78&pn=4", "en": "/en/d/studio-rent-kuesnacht-zh/4924585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=78&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32282, "longitude": 8.5913, "priceFormatted": {"value": "CHF 1000.\u2014"}}, {"id": 5847576, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-weiningen-zh/5847576?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=79&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-weiningen-zh/5847576?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=79&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-weiningen-zh/5847576?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=79&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-weiningen-zh/5847576?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=79&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41923, "longitude": 8.44165, "priceFormatted": {"value": "CHF 1000.\u2014"}}, {"id": 6228271, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6228271?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=80&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6228271?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=80&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6228271?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=80&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6228271?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=80&pn=4"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.4238, "longitude": 8.54482, "priceFormatted": {"value": "CHF 1030.\u2014"}}, {"id": 5488479, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wettswil/5488479?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=81&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wettswil/5488479?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=81&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wettswil/5488479?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=81&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-wettswil/5488479?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=81&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33618, "longitude": 8.46647, "priceFormatted": {"value": "CHF 1050.\u2014"}}, {"id": 5936537, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-regensdorf/5936537?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=82&pn=4", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-regensdorf/5936537?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=82&pn=4", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-regensdorf/5936537?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=82&pn=4", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-regensdorf/5936537?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=82&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43654, "longitude": 8.47419, "priceFormatted": {"value": "CHF 1050.\u2014"}}, {"id": 6277573, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-kloten/6277573?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=83&pn=4", "fr": "/fr/d/studio-louer-kloten/6277573?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=83&pn=4", "it": "/it/d/studio-affittare-kloten/6277573?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=83&pn=4", "en": "/en/d/studio-rent-kloten/6277573?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=83&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4524, "longitude": 8.58031, "priceFormatted": {"value": "CHF 1050.\u2014"}}, {"id": 6310097, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-ruemlang/6310097?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=84&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-ruemlang/6310097?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=84&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-ruemlang/6310097?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=84&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-ruemlang/6310097?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=84&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4476, "longitude": 8.52838, "priceFormatted": {"value": "CHF 1065.\u2014"}}, {"id": 3490087, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3490087?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=85&pn=4", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3490087?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=85&pn=4", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3490087?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=85&pn=4", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3490087?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=85&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35462, "longitude": 8.52572, "priceFormatted": {"value": "CHF 1066.\u2014"}}, {"id": 6284684, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6284684?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=86&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6284684?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=86&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6284684?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=86&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6284684?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=86&pn=4"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.4238, "longitude": 8.54482, "priceFormatted": {"value": "CHF 1090.\u2014"}}, {"id": 6228276, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6228276?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=87&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6228276?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=87&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6228276?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=87&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6228276?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=87&pn=4"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.40349, "longitude": 8.58011, "priceFormatted": {"value": "CHF 1093.\u2014"}}, {"id": 6215704, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-kloten/6215704?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=88&pn=4", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-kloten/6215704?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=88&pn=4", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-kloten/6215704?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=88&pn=4", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-kloten/6215704?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=88&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4538, "longitude": 8.5916, "priceFormatted": {"value": "CHF 1100.\u2014"}}, {"id": 6228268, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6228268?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=89&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6228268?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=89&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6228268?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=89&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6228268?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=89&pn=4"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.39669, "longitude": 8.62176, "priceFormatted": {"value": "CHF 1100.\u2014"}}, {"id": 6274840, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-zuerich/6274840?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=90&pn=4", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-zuerich/6274840?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=90&pn=4", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-zuerich/6274840?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=90&pn=4", "en": "/en/d/single-room-rent-zuerich/6274840?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=90&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3922, "longitude": 8.51813, "priceFormatted": {"value": "CHF 1100.\u2014"}}, {"id": 6307723, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6307723?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=91&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6307723?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=91&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6307723?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=91&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6307723?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=91&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38637, "longitude": 8.47686, "priceFormatted": {"value": "CHF 1120.\u2014"}}, {"id": 6302876, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6302876?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=92&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6302876?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=92&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6302876?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=92&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6302876?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=92&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45061, "longitude": 8.59181, "priceFormatted": {"value": "CHF 1123.\u2014"}}, {"id": 6310927, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6310927?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=93&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6310927?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=93&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6310927?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=93&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6310927?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=93&pn=4"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 1128.\u2014"}}, {"id": 6236827, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6236827?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=94&pn=4", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6236827?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=94&pn=4", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6236827?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=94&pn=4", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6236827?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=94&pn=4"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.4238, "longitude": 8.54482, "priceFormatted": {"value": "CHF 1160.\u2014"}}, {"id": 5971942, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-zuerich/5971942?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=95&pn=4", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-zuerich/5971942?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=95&pn=4", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-zuerich/5971942?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=95&pn=4", "en": "/en/d/single-room-rent-zuerich/5971942?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=95&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37845, "longitude": 8.52679, "priceFormatted": {"value": "CHF 1190.\u2014"}}, {"id": 5964100, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5964100?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=96&pn=4", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5964100?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=96&pn=4", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5964100?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=96&pn=4", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5964100?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=96&pn=4"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38034, "longitude": 8.49409, "priceFormatted": {"value": "CHF 1200.\u2014"}}, {"id": 6310976, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6310976?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=97&pn=5", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6310976?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=97&pn=5", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6310976?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=97&pn=5", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6310976?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=97&pn=5"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.40349, "longitude": 8.58011, "priceFormatted": {"value": "CHF 1205.\u2014"}}, {"id": 6193213, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6193213?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=98&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6193213?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=98&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6193213?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=98&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6193213?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=98&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41445, "longitude": 8.54741, "priceFormatted": {"value": "CHF 1210.\u2014"}}, {"id": 6293753, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6293753?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=99&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6293753?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=99&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6293753?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=99&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6293753?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=99&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39855, "longitude": 8.55396, "priceFormatted": {"value": "CHF 1220.\u2014"}}, {"id": 6244589, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-ruemlang/6244589?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=100&pn=5", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-ruemlang/6244589?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=100&pn=5", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-ruemlang/6244589?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=100&pn=5", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-ruemlang/6244589?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=100&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45452, "longitude": 8.53472, "priceFormatted": {"value": "CHF 1222.\u2014"}}, {"id": 6307033, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6307033?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=101&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6307033?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=101&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6307033?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=101&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6307033?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=101&pn=5"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.4528, "longitude": 8.58963, "priceFormatted": {"value": "CHF 1230.\u2014"}}, {"id": 6264964, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/6264964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=102&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/6264964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=102&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/6264964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=102&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/6264964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=102&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4106, "longitude": 8.4578, "priceFormatted": {"value": "CHF 1240.\u2014"}}, {"id": 6312682, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6312682?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=103&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6312682?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=103&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6312682?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=103&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6312682?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=103&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42889, "longitude": 8.56264, "priceFormatted": {"value": "CHF 1245.\u2014"}}, {"id": 6273903, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6273903?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=104&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6273903?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=104&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6273903?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=104&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6273903?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=104&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41641, "longitude": 8.54433, "priceFormatted": {"value": "CHF 1250.\u2014"}}, {"id": 6303263, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6303263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=105&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6303263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=105&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6303263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=105&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6303263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=105&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44185, "longitude": 8.57632, "priceFormatted": {"value": "CHF 1260.\u2014"}}, {"id": 6268133, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6268133?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=106&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6268133?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=106&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6268133?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=106&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6268133?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=106&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31475, "longitude": 8.51794, "priceFormatted": {"value": "CHF 1285.\u2014"}}, {"id": 6097953, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6097953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=107&pn=5", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6097953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=107&pn=5", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6097953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=107&pn=5", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6097953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=107&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37595, "longitude": 8.51619, "priceFormatted": {"value": "CHF 1290.\u2014"}}, {"id": 6276510, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zumikon/6276510?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=108&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zumikon/6276510?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=108&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zumikon/6276510?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=108&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-zumikon/6276510?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=108&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33712, "longitude": 8.61454, "priceFormatted": {"value": "CHF 1290.\u2014"}}, {"id": 3412711, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-regensdorf/3412711?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=109&pn=5", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-regensdorf/3412711?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=109&pn=5", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-regensdorf/3412711?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=109&pn=5", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-regensdorf/3412711?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=109&pn=5"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.43297, "longitude": 8.46711, "priceFormatted": {"value": "CHF 1300.\u2014"}}, {"id": 5756758, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/5756758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=110&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/5756758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=110&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/5756758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=110&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/5756758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=110&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45381, "longitude": 8.59159, "priceFormatted": {"value": "CHF 1300.\u2014"}}, {"id": 6239510, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6239510?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=111&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6239510?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=111&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6239510?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=111&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6239510?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=111&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37033, "longitude": 8.54051, "priceFormatted": {"value": "CHF 1300.\u2014"}}, {"id": 6157048, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6157048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=112&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6157048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=112&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6157048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=112&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6157048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=112&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41445, "longitude": 8.54741, "priceFormatted": {"value": "CHF 1310.\u2014"}}, {"id": 6306003, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-opfikon/6306003?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=113&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-opfikon/6306003?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=113&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-opfikon/6306003?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=113&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-opfikon/6306003?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=113&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42649, "longitude": 8.57518, "priceFormatted": {"value": "CHF 1310.\u2014"}}, {"id": 6281782, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6281782?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=114&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6281782?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=114&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6281782?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=114&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6281782?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=114&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37803, "longitude": 8.52868, "priceFormatted": {"value": "CHF 1320.\u2014"}}, {"id": 6304410, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6304410?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=115&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6304410?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=115&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6304410?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=115&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6304410?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=115&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43227, "longitude": 8.56347, "priceFormatted": {"value": "CHF 1320.\u2014"}}, {"id": 6305248, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6305248?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=116&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6305248?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=116&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6305248?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=116&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6305248?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=116&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38452, "longitude": 8.55058, "priceFormatted": {"value": "CHF 1325.\u2014"}}, {"id": 6310720, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-wettswil/6310720?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=117&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-wettswil/6310720?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=117&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-wettswil/6310720?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=117&pn=5", "en": "/en/d/attic-flat-rent-wettswil/6310720?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=117&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33273, "longitude": 8.47449, "priceFormatted": {"value": "CHF 1325.\u2014"}}, {"id": 6204758, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6204758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=118&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6204758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=118&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6204758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=118&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6204758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=118&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42639, "longitude": 8.56926, "priceFormatted": {"value": "CHF 1340.\u2014"}}, {"id": 6059758, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6059758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=119&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6059758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=119&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6059758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=119&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6059758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=119&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43893, "longitude": 8.47564, "priceFormatted": {"value": "CHF 1350.\u2014"}}, {"id": 5735968, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5735968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=120&pn=5", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5735968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=120&pn=5", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5735968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=120&pn=5", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5735968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=120&pn=5"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38989, "longitude": 8.47829, "priceFormatted": {"value": "CHF 1370.\u2014"}}, {"id": 6230731, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6230731?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=121&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6230731?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=121&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6230731?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=121&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6230731?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=121&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42455, "longitude": 8.5502, "priceFormatted": {"value": "CHF 1370.\u2014"}}, {"id": 6228267, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6228267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=122&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6228267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=122&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6228267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=122&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6228267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=122&pn=6"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.40349, "longitude": 8.58011, "priceFormatted": {"value": "CHF 1379.\u2014"}}, {"id": 6300964, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6300964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=123&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6300964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=123&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6300964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=123&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6300964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=123&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42955, "longitude": 8.46288, "priceFormatted": {"value": "CHF 1380.\u2014"}}, {"id": 6163619, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6163619?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=124&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6163619?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=124&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6163619?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=124&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6163619?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=124&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38998, "longitude": 8.4779, "priceFormatted": {"value": "CHF 1390.\u2014"}}, {"id": 6292767, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6292767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=125&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6292767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=125&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6292767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=125&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6292767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=125&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39886, "longitude": 8.60942, "priceFormatted": {"value": "CHF 1390.\u2014"}}, {"id": 6303190, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/6303190?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=126&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/6303190?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=126&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/6303190?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=126&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/6303190?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=126&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4106, "longitude": 8.4578, "priceFormatted": {"value": "CHF 1390.\u2014"}}, {"id": 5607797, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5607797?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=127&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5607797?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=127&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5607797?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=127&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5607797?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=127&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40255, "longitude": 8.57776, "priceFormatted": {"value": "CHF 1395.\u2014"}}, {"id": 5452926, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-kloten/5452926?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=128&pn=6", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-kloten/5452926?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=128&pn=6", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-kloten/5452926?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=128&pn=6", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-kloten/5452926?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=128&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45381, "longitude": 8.59159, "priceFormatted": {"value": "CHF 1400.\u2014"}}, {"id": 6301000, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6301000?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=129&pn=6", "fr": "/fr/d/studio-louer-zuerich/6301000?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=129&pn=6", "it": "/it/d/studio-affittare-zuerich/6301000?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=129&pn=6", "en": "/en/d/studio-rent-zuerich/6301000?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=129&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37105, "longitude": 8.54367, "priceFormatted": {"value": "CHF 1400.\u2014"}}, {"id": 6304515, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6304515?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=130&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6304515?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=130&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6304515?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=130&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6304515?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=130&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41098, "longitude": 8.60033, "priceFormatted": {"value": "CHF 1405.\u2014"}}, {"id": 6295394, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6295394?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=131&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6295394?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=131&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6295394?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=131&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6295394?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=131&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45149, "longitude": 8.59146, "priceFormatted": {"value": "CHF 1410.\u2014"}}, {"id": 6104787, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6104787?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=132&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6104787?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=132&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6104787?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=132&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6104787?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=132&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44309, "longitude": 8.58164, "priceFormatted": {"value": "CHF 1426.\u2014"}}, {"id": 6284968, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6284968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=133&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6284968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=133&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6284968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=133&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6284968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=133&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3651, "longitude": 8.52019, "priceFormatted": {"value": "CHF 1430.\u2014"}}, {"id": 6297044, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6297044?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=134&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6297044?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=134&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6297044?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=134&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6297044?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=134&pn=6"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.39929, "longitude": 8.59868, "priceFormatted": {"value": "CHF 1430.\u2014"}}, {"id": 3093372, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-birmensdorf-zh/3093372?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=135&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-birmensdorf-zh/3093372?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=135&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-birmensdorf-zh/3093372?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=135&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-birmensdorf-zh/3093372?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=135&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34997, "longitude": 8.44206, "priceFormatted": {"value": "CHF 1435.\u2014"}}, {"id": 5666097, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/5666097?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=136&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/5666097?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=136&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/5666097?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=136&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/5666097?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=136&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41387, "longitude": 8.59108, "priceFormatted": {"value": "CHF 1445.\u2014"}}, {"id": 5397486, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5397486?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=137&pn=6", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5397486?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=137&pn=6", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5397486?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=137&pn=6", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5397486?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=137&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37313, "longitude": 8.52009, "priceFormatted": {"value": "CHF 1450.\u2014"}}, {"id": 5684291, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schwerzenbach/5684291?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=138&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schwerzenbach/5684291?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=138&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schwerzenbach/5684291?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=138&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-schwerzenbach/5684291?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=138&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38672, "longitude": 8.65324, "priceFormatted": {"value": "CHF 1460.\u2014"}}, {"id": 5841929, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5841929?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=139&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5841929?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=139&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5841929?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=139&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5841929?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=139&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36752, "longitude": 8.51998, "priceFormatted": {"value": "CHF 1460.\u2014"}}, {"id": 6240138, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-urdorf/6240138?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=140&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-urdorf/6240138?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=140&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-urdorf/6240138?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=140&pn=6", "en": "/en/d/attic-flat-rent-urdorf/6240138?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=140&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38325, "longitude": 8.4218, "priceFormatted": {"value": "CHF 1460.\u2014"}}, {"id": 6296777, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6296777?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=141&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6296777?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=141&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6296777?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=141&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6296777?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=141&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36869, "longitude": 8.49424, "priceFormatted": {"value": "CHF 1460.\u2014"}}, {"id": 6194628, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6194628?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=142&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6194628?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=142&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6194628?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=142&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6194628?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=142&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39463, "longitude": 8.43323, "priceFormatted": {"value": "CHF 1475.\u2014"}}, {"id": 3548969, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/3548969?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=143&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/3548969?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=143&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/3548969?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=143&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/3548969?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=143&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39655, "longitude": 8.48229, "priceFormatted": {"value": "CHF 1480.\u2014"}}, {"id": 5833887, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-fahrweid/5833887?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=144&pn=6", "fr": "/fr/d/appartement-louer-fahrweid/5833887?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=144&pn=6", "it": "/it/d/appartamento-affittare-fahrweid/5833887?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=144&pn=6", "en": "/en/d/flat-rent-fahrweid/5833887?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=144&pn=6"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41412, "longitude": 8.41504, "priceFormatted": {"value": "CHF 1480.\u2014"}}, {"id": 3900770, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/3900770?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=145&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/3900770?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=145&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/3900770?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=145&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/3900770?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=145&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39715, "longitude": 8.48255, "priceFormatted": {"value": "CHF 1490.\u2014"}}, {"id": 6160403, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6160403?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=146&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6160403?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=146&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6160403?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=146&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6160403?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=146&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37595, "longitude": 8.51619, "priceFormatted": {"value": "CHF 1490.\u2014"}}, {"id": 6282117, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-langnau-am-albis/6282117?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=147&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-langnau-am-albis/6282117?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=147&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-langnau-am-albis/6282117?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=147&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-langnau-am-albis/6282117?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=147&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.29617, "longitude": 8.53547, "priceFormatted": {"value": "CHF 1490.\u2014"}}, {"id": 6310618, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6310618?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=148&pn=7", "fr": "/fr/d/studio-louer-zuerich/6310618?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=148&pn=7", "it": "/it/d/studio-affittare-zuerich/6310618?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=148&pn=7", "en": "/en/d/studio-rent-zuerich/6310618?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=148&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37118, "longitude": 8.5165, "priceFormatted": {"value": "CHF 1490.\u2014"}}, {"id": 5934976, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-regensdorf/5934976?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=149&pn=7", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-regensdorf/5934976?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=149&pn=7", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-regensdorf/5934976?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=149&pn=7", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-regensdorf/5934976?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=149&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4373, "longitude": 8.47268, "priceFormatted": {"value": "CHF 1500.\u2014"}}, {"id": 6308595, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-zuerich/6308595?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=150&pn=7", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-zuerich/6308595?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=150&pn=7", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-zuerich/6308595?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=150&pn=7", "en": "/en/d/single-room-rent-zuerich/6308595?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=150&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40213, "longitude": 8.53248, "priceFormatted": {"value": "CHF 1500.\u2014"}}, {"id": 6309446, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6309446?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=151&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6309446?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=151&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6309446?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=151&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6309446?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=151&pn=7"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3801, "longitude": 8.56138, "priceFormatted": {"value": "CHF 1500.\u2014"}}, {"id": 6253217, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6253217?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=152&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6253217?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=152&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6253217?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=152&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6253217?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=152&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44462, "longitude": 8.58058, "priceFormatted": {"value": "CHF 1515.\u2014"}}, {"id": 5778123, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/5778123?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=153&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/5778123?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=153&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/5778123?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=153&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/5778123?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=153&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38301, "longitude": 8.42188, "priceFormatted": {"value": "CHF 1520.\u2014"}}, {"id": 6166572, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/6166572?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=154&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/6166572?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=154&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/6166572?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=154&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/6166572?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=154&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39894, "longitude": 8.41537, "priceFormatted": {"value": "CHF 1530.\u2014"}}, {"id": 6266387, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/6266387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=155&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/6266387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=155&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/6266387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=155&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/6266387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=155&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39028, "longitude": 8.42245, "priceFormatted": {"value": "CHF 1530.\u2014"}}, {"id": 6276376, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-birmensdorf-zh/6276376?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=156&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-birmensdorf-zh/6276376?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=156&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-birmensdorf-zh/6276376?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=156&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-birmensdorf-zh/6276376?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=156&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35045, "longitude": 8.43857, "priceFormatted": {"value": "CHF 1540.\u2014"}}, {"id": 6291868, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6291868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=157&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6291868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=157&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6291868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=157&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6291868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=157&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36752, "longitude": 8.51998, "priceFormatted": {"value": "CHF 1540.\u2014"}}, {"id": 6312679, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6312679?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=158&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6312679?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=158&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6312679?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=158&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6312679?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=158&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41621, "longitude": 8.5074, "priceFormatted": {"value": "CHF 1540.\u2014"}}, {"id": 6225591, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6225591?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=159&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6225591?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=159&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6225591?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=159&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6225591?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=159&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45027, "longitude": 8.58043, "priceFormatted": {"value": "CHF 1545.\u2014"}}, {"id": 2388477, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/2388477?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=160&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/2388477?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=160&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/2388477?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=160&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/2388477?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=160&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40361, "longitude": 8.40336, "priceFormatted": {"value": "CHF 1550.\u2014"}}, {"id": 6103465, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/6103465?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=161&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/6103465?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=161&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/6103465?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=161&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/6103465?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=161&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39835, "longitude": 8.40409, "priceFormatted": {"value": "CHF 1550.\u2014"}}, {"id": 6244220, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/6244220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=162&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/6244220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=162&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/6244220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=162&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/6244220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=162&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4131, "longitude": 8.45909, "priceFormatted": {"value": "CHF 1550.\u2014"}}, {"id": 6255318, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6255318?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=163&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6255318?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=163&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6255318?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=163&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6255318?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=163&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40758, "longitude": 8.57872, "priceFormatted": {"value": "CHF 1550.\u2014"}}, {"id": 6266388, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/6266388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=164&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/6266388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=164&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/6266388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=164&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/6266388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=164&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39123, "longitude": 8.42056, "priceFormatted": {"value": "CHF 1550.\u2014"}}, {"id": 5834204, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5834204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=165&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5834204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=165&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5834204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=165&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5834204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=165&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40406, "longitude": 8.55045, "priceFormatted": {"value": "CHF 1552.\u2014"}}, {"id": 6298570, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6298570?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=166&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6298570?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=166&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6298570?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=166&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6298570?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=166&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42836, "longitude": 8.46686, "priceFormatted": {"value": "CHF 1552.\u2014"}}, {"id": 6244592, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-ruemlang/6244592?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=167&pn=7", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-ruemlang/6244592?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=167&pn=7", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-ruemlang/6244592?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=167&pn=7", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-ruemlang/6244592?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=167&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45452, "longitude": 8.53472, "priceFormatted": {"value": "CHF 1555.\u2014"}}, {"id": 6228490, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/6228490?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=168&pn=7", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/6228490?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=168&pn=7", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/6228490?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=168&pn=7", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/6228490?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=168&pn=7"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39754, "longitude": 8.42872, "priceFormatted": {"value": "CHF 1560.\u2014"}}, {"id": 6305832, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6305832?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=169&pn=8", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6305832?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=169&pn=8", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6305832?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=169&pn=8", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6305832?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=169&pn=8"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 1560.\u2014"}}, {"id": 6289658, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6289658?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=170&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6289658?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=170&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6289658?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=170&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6289658?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=170&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35374, "longitude": 8.57763, "priceFormatted": {"value": "CHF 1570.\u2014"}}, {"id": 6310180, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6310180?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=171&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6310180?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=171&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6310180?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=171&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6310180?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=171&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39447, "longitude": 8.61138, "priceFormatted": {"value": "CHF 1570.\u2014"}}, {"id": 6301096, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6301096?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=172&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6301096?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=172&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6301096?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=172&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6301096?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=172&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39483, "longitude": 8.61081, "priceFormatted": {"value": "CHF 1575.\u2014"}}, {"id": 6165917, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6165917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=173&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6165917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=173&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6165917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=173&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6165917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=173&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3129, "longitude": 8.53783, "priceFormatted": {"value": "CHF 1579.\u2014"}}, {"id": 6251866, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bruettisellen/6251866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=174&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bruettisellen/6251866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=174&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bruettisellen/6251866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=174&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-bruettisellen/6251866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=174&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42459, "longitude": 8.63086, "priceFormatted": {"value": "CHF 1580.\u2014"}}, {"id": 6306000, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-opfikon/6306000?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=175&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-opfikon/6306000?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=175&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-opfikon/6306000?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=175&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-opfikon/6306000?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=175&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42631, "longitude": 8.57522, "priceFormatted": {"value": "CHF 1580.\u2014"}}, {"id": 6310775, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6310775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=176&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6310775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=176&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6310775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=176&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6310775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=176&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45859, "longitude": 8.58234, "priceFormatted": {"value": "CHF 1580.\u2014"}}, {"id": 5956582, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5956582?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=177&pn=8", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5956582?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=177&pn=8", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5956582?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=177&pn=8", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5956582?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=177&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40935, "longitude": 8.5414, "priceFormatted": {"value": "CHF 1590.\u2014"}}, {"id": 6008938, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6008938?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=178&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6008938?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=178&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6008938?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=178&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6008938?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=178&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41099, "longitude": 8.48506, "priceFormatted": {"value": "CHF 1590.\u2014"}}, {"id": 6169784, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6169784?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=179&pn=8", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6169784?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=179&pn=8", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6169784?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=179&pn=8", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6169784?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=179&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40935, "longitude": 8.5414, "priceFormatted": {"value": "CHF 1590.\u2014"}}, {"id": 6197786, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6197786?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=180&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6197786?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=180&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6197786?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=180&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6197786?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=180&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30897, "longitude": 8.52249, "priceFormatted": {"value": "CHF 1590.\u2014"}}, {"id": 6300818, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300818?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=181&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300818?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=181&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300818?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=181&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300818?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=181&pn=8"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 1590.\u2014"}}, {"id": 5608408, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/5608408?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=182&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/5608408?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=182&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/5608408?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=182&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/5608408?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=182&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39701, "longitude": 8.60803, "priceFormatted": {"value": "CHF 1595.\u2014"}}, {"id": 6286733, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/6286733?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=183&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/6286733?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=183&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/6286733?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=183&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/6286733?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=183&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41157, "longitude": 8.45655, "priceFormatted": {"value": "CHF 1597.\u2014"}}, {"id": 6072798, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6072798?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=184&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6072798?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=184&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6072798?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=184&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6072798?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=184&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30236, "longitude": 8.52894, "priceFormatted": {"value": "CHF 1600.\u2014"}}, {"id": 6186803, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6186803?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=185&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6186803?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=185&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6186803?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=185&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6186803?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=185&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40737, "longitude": 8.56889, "priceFormatted": {"value": "CHF 1600.\u2014"}}, {"id": 6256126, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6256126?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=186&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6256126?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=186&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6256126?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=186&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6256126?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=186&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40284, "longitude": 8.55507, "priceFormatted": {"value": "CHF 1600.\u2014"}}, {"id": 6279342, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6279342?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=187&pn=8", "fr": "/fr/d/studio-louer-zuerich/6279342?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=187&pn=8", "it": "/it/d/studio-affittare-zuerich/6279342?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=187&pn=8", "en": "/en/d/studio-rent-zuerich/6279342?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=187&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37619, "longitude": 8.54, "priceFormatted": {"value": "CHF 1600.\u2014"}}, {"id": 6302952, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6302952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=188&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6302952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=188&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6302952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=188&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6302952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=188&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40802, "longitude": 8.52978, "priceFormatted": {"value": "CHF 1600.\u2014"}}, {"id": 6264965, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/6264965?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=189&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/6264965?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=189&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/6264965?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=189&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/6264965?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=189&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4106, "longitude": 8.4578, "priceFormatted": {"value": "CHF 1610.\u2014"}}, {"id": 6310892, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6310892?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=190&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6310892?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=190&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6310892?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=190&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6310892?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=190&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40364, "longitude": 8.48987, "priceFormatted": {"value": "CHF 1610.\u2014"}}, {"id": 6305092, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6305092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=191&pn=8", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6305092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=191&pn=8", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6305092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=191&pn=8", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6305092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=191&pn=8"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38647, "longitude": 8.52438, "priceFormatted": {"value": "CHF 1613.\u2014"}}, {"id": 5981005, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/5981005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=192&pn=8", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/5981005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=192&pn=8", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/5981005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=192&pn=8", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/5981005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=192&pn=8"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43506, "longitude": 8.47024, "priceFormatted": {"value": "CHF 1620.\u2014"}}, {"id": 6256089, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6256089?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=193&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6256089?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=193&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6256089?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=193&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6256089?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=193&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4291, "longitude": 8.46761, "priceFormatted": {"value": "CHF 1630.\u2014"}}, {"id": 6270875, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6270875?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=194&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6270875?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=194&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6270875?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=194&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6270875?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=194&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45232, "longitude": 8.57942, "priceFormatted": {"value": "CHF 1630.\u2014"}}, {"id": 6306143, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6306143?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=195&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6306143?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=195&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6306143?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=195&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6306143?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=195&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38457, "longitude": 8.47721, "priceFormatted": {"value": "CHF 1630.\u2014"}}, {"id": 6139870, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6139870?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=196&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6139870?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=196&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6139870?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=196&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6139870?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=196&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40338, "longitude": 8.57291, "priceFormatted": {"value": "CHF 1640.\u2014"}}, {"id": 6308764, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6308764?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=197&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6308764?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=197&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6308764?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=197&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6308764?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=197&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42819, "longitude": 8.55184, "priceFormatted": {"value": "CHF 1640.\u2014"}}, {"id": 5956571, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5956571?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=198&pn=9", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5956571?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=198&pn=9", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5956571?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=198&pn=9", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5956571?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=198&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40774, "longitude": 8.55051, "priceFormatted": {"value": "CHF 1650.\u2014"}}, {"id": 6259797, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zollikon/6259797?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=199&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zollikon/6259797?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=199&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zollikon/6259797?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=199&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zollikon/6259797?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=199&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34334, "longitude": 8.57673, "priceFormatted": {"value": "CHF 1650.\u2014"}}, {"id": 6277169, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6277169?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=200&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6277169?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=200&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6277169?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=200&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6277169?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=200&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41413, "longitude": 8.52701, "priceFormatted": {"value": "CHF 1650.\u2014"}}, {"id": 6303095, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zumikon/6303095?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=201&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zumikon/6303095?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=201&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zumikon/6303095?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=201&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zumikon/6303095?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=201&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33433, "longitude": 8.61961, "priceFormatted": {"value": "CHF 1650.\u2014"}}, {"id": 6304980, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6304980?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=202&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6304980?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=202&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6304980?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=202&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6304980?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=202&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37154, "longitude": 8.54575, "priceFormatted": {"value": "CHF 1650.\u2014"}}, {"id": 3433055, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/3433055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=203&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/3433055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=203&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/3433055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=203&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/3433055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=203&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41943, "longitude": 8.53984, "priceFormatted": {"value": "CHF 1660.\u2014"}}, {"id": 5832172, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/5832172?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=204&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/5832172?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=204&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/5832172?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=204&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/5832172?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=204&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44365, "longitude": 8.58934, "priceFormatted": {"value": "CHF 1660.\u2014"}}, {"id": 6069407, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/6069407?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=205&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/6069407?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=205&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/6069407?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=205&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/6069407?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=205&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39672, "longitude": 8.41248, "priceFormatted": {"value": "CHF 1660.\u2014"}}, {"id": 6165220, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6165220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=206&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6165220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=206&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6165220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=206&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6165220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=206&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41749, "longitude": 8.58157, "priceFormatted": {"value": "CHF 1660.\u2014"}}, {"id": 6282176, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6282176?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=207&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6282176?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=207&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6282176?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=207&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6282176?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=207&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40231, "longitude": 8.55488, "priceFormatted": {"value": "CHF 1667.\u2014"}}, {"id": 6272344, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6272344?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=208&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6272344?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=208&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6272344?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=208&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6272344?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=208&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45927, "longitude": 8.5842, "priceFormatted": {"value": "CHF 1670.\u2014"}}, {"id": 6290529, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/6290529?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=209&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/6290529?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=209&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/6290529?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=209&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/6290529?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=209&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38801, "longitude": 8.4268, "priceFormatted": {"value": "CHF 1670.\u2014"}}, {"id": 6296850, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6296850?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=210&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6296850?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=210&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6296850?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=210&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6296850?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=210&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39663, "longitude": 8.61482, "priceFormatted": {"value": "CHF 1670.\u2014"}}, {"id": 6312005, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6312005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=211&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6312005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=211&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6312005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=211&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6312005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=211&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39165, "longitude": 8.61583, "priceFormatted": {"value": "CHF 1670.\u2014"}}, {"id": 5802518, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/5802518?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=212&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/5802518?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=212&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/5802518?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=212&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/5802518?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=212&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42826, "longitude": 8.47456, "priceFormatted": {"value": "CHF 1675.\u2014"}}, {"id": 6147882, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6147882?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=213&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6147882?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=213&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6147882?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=213&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6147882?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=213&pn=9"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.35382, "longitude": 8.53172, "priceFormatted": {"value": "CHF 1680.\u2014"}}, {"id": 6153997, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6153997?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=214&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6153997?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=214&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6153997?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=214&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6153997?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=214&pn=9"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39406, "longitude": 8.63172, "priceFormatted": {"value": "CHF 1680.\u2014"}}, {"id": 6286427, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6286427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=215&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6286427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=215&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6286427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=215&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6286427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=215&pn=9"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.36666, "longitude": 8.56221, "priceFormatted": {"value": "CHF 1680.\u2014"}}, {"id": 6307019, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6307019?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=216&pn=9", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6307019?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=216&pn=9", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6307019?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=216&pn=9", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6307019?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=216&pn=9"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.45427, "longitude": 8.58506, "priceFormatted": {"value": "CHF 1680.\u2014"}}, {"id": 6307068, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6307068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=217&pn=10", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6307068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=217&pn=10", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6307068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=217&pn=10", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6307068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=217&pn=10"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 1680.\u2014"}}, {"id": 6307182, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6307182?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=218&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6307182?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=218&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6307182?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=218&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6307182?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=218&pn=10"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 1680.\u2014"}}, {"id": 6304766, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6304766?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=219&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6304766?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=219&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6304766?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=219&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6304766?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=219&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35964, "longitude": 8.58249, "priceFormatted": {"value": "CHF 1687.\u2014"}}, {"id": 4278611, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/4278611?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=220&pn=10", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/4278611?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=220&pn=10", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/4278611?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=220&pn=10", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/4278611?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=220&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40802, "longitude": 8.54762, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 5117716, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5117716?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=221&pn=10", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5117716?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=221&pn=10", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5117716?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=221&pn=10", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5117716?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=221&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35879, "longitude": 8.49791, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 5524192, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-fahrweid/5524192?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=222&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-fahrweid/5524192?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=222&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-fahrweid/5524192?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=222&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-fahrweid/5524192?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=222&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41241, "longitude": 8.41631, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 6206643, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6206643?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=223&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6206643?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=223&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6206643?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=223&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6206643?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=223&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42815, "longitude": 8.47524, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 6217562, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6217562?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=224&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6217562?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=224&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6217562?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=224&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6217562?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=224&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36611, "longitude": 8.5573, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 6230962, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6230962?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=225&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6230962?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=225&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6230962?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=225&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6230962?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=225&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31583, "longitude": 8.52358, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 6295593, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6295593?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=226&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6295593?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=226&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6295593?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=226&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6295593?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=226&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39578, "longitude": 8.42694, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 6299624, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6299624?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=227&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6299624?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=227&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6299624?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=227&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6299624?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=227&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36934, "longitude": 8.51776, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 6303404, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6303404?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=228&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6303404?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=228&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6303404?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=228&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6303404?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=228&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38827, "longitude": 8.49053, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 6310256, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6310256?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=229&pn=10", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6310256?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=229&pn=10", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6310256?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=229&pn=10", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6310256?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=229&pn=10"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 1690.\u2014"}}, {"id": 6285181, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6285181?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=230&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6285181?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=230&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6285181?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=230&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6285181?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=230&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42749, "longitude": 8.4641, "priceFormatted": {"value": "CHF 1691.\u2014"}}, {"id": 5255582, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/5255582?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=231&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/5255582?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=231&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/5255582?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=231&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/5255582?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=231&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39699, "longitude": 8.41744, "priceFormatted": {"value": "CHF 1695.\u2014"}}, {"id": 6252647, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6252647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=232&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6252647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=232&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6252647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=232&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6252647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=232&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40905, "longitude": 8.55644, "priceFormatted": {"value": "CHF 1695.\u2014"}}, {"id": 6304461, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6304461?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=233&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6304461?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=233&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6304461?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=233&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6304461?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=233&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40722, "longitude": 8.49625, "priceFormatted": {"value": "CHF 1695.\u2014"}}, {"id": 6273954, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/6273954?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=234&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adlikon-b-regensdorf/6273954?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=234&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adlikon-b-regensdorf/6273954?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=234&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-adlikon-b-regensdorf/6273954?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=234&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44738, "longitude": 8.46457, "priceFormatted": {"value": "CHF 1698.\u2014"}}, {"id": 5610019, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-benglen/5610019?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=235&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-benglen/5610019?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=235&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-benglen/5610019?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=235&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-benglen/5610019?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=235&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36265, "longitude": 8.63707, "priceFormatted": {"value": "CHF 1700.\u2014"}}, {"id": 6269027, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-ruemlang/6269027?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=236&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-ruemlang/6269027?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=236&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-ruemlang/6269027?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=236&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-ruemlang/6269027?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=236&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44929, "longitude": 8.53074, "priceFormatted": {"value": "CHF 1700.\u2014"}}, {"id": 6295168, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-erlenbach-zh/6295168?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=237&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-erlenbach-zh/6295168?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=237&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-erlenbach-zh/6295168?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=237&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-erlenbach-zh/6295168?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=237&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30163, "longitude": 8.59285, "priceFormatted": {"value": "CHF 1700.\u2014"}}, {"id": 6296849, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6296849?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=238&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6296849?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=238&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6296849?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=238&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6296849?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=238&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38349, "longitude": 8.54281, "priceFormatted": {"value": "CHF 1700.\u2014"}}, {"id": 6299781, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6299781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=239&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6299781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=239&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6299781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=239&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6299781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=239&pn=10"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39254, "longitude": 8.52623, "priceFormatted": {"value": "CHF 1700.\u2014"}}, {"id": 6300849, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6300849?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=240&pn=10", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6300849?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=240&pn=10", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6300849?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=240&pn=10", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6300849?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=240&pn=10"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.43297, "longitude": 8.46711, "priceFormatted": {"value": "CHF 1700.\u2014"}}, {"id": 6245982, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6245982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=241&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6245982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=241&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6245982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=241&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6245982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=241&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30159, "longitude": 8.52307, "priceFormatted": {"value": "CHF 1705.\u2014"}}, {"id": 6275360, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6275360?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=242&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6275360?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=242&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6275360?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=242&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6275360?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=242&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40732, "longitude": 8.54851, "priceFormatted": {"value": "CHF 1705.\u2014"}}, {"id": 6298208, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6298208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=243&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6298208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=243&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6298208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=243&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6298208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=243&pn=11"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.45427, "longitude": 8.58506, "priceFormatted": {"value": "CHF 1709.\u2014"}}, {"id": 6192123, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6192123?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=244&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6192123?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=244&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6192123?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=244&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6192123?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=244&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34616, "longitude": 8.53235, "priceFormatted": {"value": "CHF 1710.\u2014"}}, {"id": 6226765, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6226765?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=245&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6226765?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=245&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6226765?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=245&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6226765?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=245&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34616, "longitude": 8.53235, "priceFormatted": {"value": "CHF 1710.\u2014"}}, {"id": 6167263, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-pfaffhausen/6167263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=246&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-pfaffhausen/6167263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=246&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-pfaffhausen/6167263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=246&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-pfaffhausen/6167263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=246&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36507, "longitude": 8.61937, "priceFormatted": {"value": "CHF 1720.\u2014"}}, {"id": 6235647, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6235647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=247&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6235647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=247&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6235647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=247&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6235647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=247&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40507, "longitude": 8.54879, "priceFormatted": {"value": "CHF 1720.\u2014"}}, {"id": 6129705, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6129705?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=248&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6129705?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=248&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6129705?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=248&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6129705?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=248&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30415, "longitude": 8.52135, "priceFormatted": {"value": "CHF 1725.\u2014"}}, {"id": 6263059, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bruettisellen/6263059?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=249&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bruettisellen/6263059?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=249&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bruettisellen/6263059?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=249&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-bruettisellen/6263059?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=249&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42467, "longitude": 8.63, "priceFormatted": {"value": "CHF 1730.\u2014"}}, {"id": 6081691, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6081691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=250&pn=11", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6081691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=250&pn=11", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6081691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=250&pn=11", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6081691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=250&pn=11"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 1738.\u2014"}}, {"id": 6242337, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6242337?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=251&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6242337?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=251&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6242337?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=251&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6242337?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=251&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30556, "longitude": 8.52107, "priceFormatted": {"value": "CHF 1745.\u2014"}}, {"id": 6299563, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-opfikon/6299563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=252&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-opfikon/6299563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=252&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-opfikon/6299563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=252&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-opfikon/6299563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=252&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43943, "longitude": 8.57485, "priceFormatted": {"value": "CHF 1745.\u2014"}}, {"id": 3900792, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/3900792?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=253&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/3900792?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=253&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/3900792?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=253&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/3900792?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=253&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39692, "longitude": 8.48231, "priceFormatted": {"value": "CHF 1750.\u2014"}}, {"id": 5711110, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5711110?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=254&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5711110?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=254&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5711110?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=254&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5711110?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=254&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40419, "longitude": 8.54569, "priceFormatted": {"value": "CHF 1750.\u2014"}}, {"id": 5969569, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5969569?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=255&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5969569?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=255&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5969569?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=255&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5969569?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=255&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39149, "longitude": 8.54044, "priceFormatted": {"value": "CHF 1750.\u2014"}}, {"id": 6228690, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-regensdorf/6228690?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=256&pn=11", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-regensdorf/6228690?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=256&pn=11", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-regensdorf/6228690?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=256&pn=11", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-regensdorf/6228690?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=256&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4373, "longitude": 8.47268, "priceFormatted": {"value": "CHF 1750.\u2014"}}, {"id": 6261321, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/6261321?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=257&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adlikon-b-regensdorf/6261321?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=257&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adlikon-b-regensdorf/6261321?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=257&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-adlikon-b-regensdorf/6261321?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=257&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45383, "longitude": 8.45636, "priceFormatted": {"value": "CHF 1750.\u2014"}}, {"id": 6274731, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6274731?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=258&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6274731?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=258&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6274731?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=258&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6274731?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=258&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44058, "longitude": 8.57278, "priceFormatted": {"value": "CHF 1750.\u2014"}}, {"id": 6277090, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6277090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=259&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6277090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=259&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6277090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=259&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6277090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=259&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40419, "longitude": 8.54569, "priceFormatted": {"value": "CHF 1750.\u2014"}}, {"id": 6283983, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6283983?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=260&pn=11", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6283983?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=260&pn=11", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6283983?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=260&pn=11", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6283983?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=260&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37089, "longitude": 8.54152, "priceFormatted": {"value": "CHF 1750.\u2014"}}, {"id": 6312068, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattpark-opfikon/6312068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=261&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattpark-opfikon/6312068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=261&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattpark-opfikon/6312068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=261&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-glattpark-opfikon/6312068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=261&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42286, "longitude": 8.56087, "priceFormatted": {"value": "CHF 1755.\u2014"}}, {"id": 6122442, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/6122442?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=262&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/6122442?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=262&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/6122442?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=262&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/6122442?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=262&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39036, "longitude": 8.42161, "priceFormatted": {"value": "CHF 1756.\u2014"}}, {"id": 6040631, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/6040631?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=263&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adlikon-b-regensdorf/6040631?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=263&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adlikon-b-regensdorf/6040631?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=263&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-adlikon-b-regensdorf/6040631?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=263&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45309, "longitude": 8.46246, "priceFormatted": {"value": "CHF 1760.\u2014"}}, {"id": 5495163, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/5495163?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=264&pn=11", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/5495163?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=264&pn=11", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/5495163?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=264&pn=11", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/5495163?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=264&pn=11"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44425, "longitude": 8.59019, "priceFormatted": {"value": "CHF 1770.\u2014"}}, {"id": 5858249, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5858249?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=265&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5858249?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=265&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5858249?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=265&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5858249?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=265&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39973, "longitude": 8.54201, "priceFormatted": {"value": "CHF 1772.\u2014"}}, {"id": 6159345, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietlikon/6159345?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=266&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietlikon/6159345?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=266&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietlikon/6159345?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=266&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-dietlikon/6159345?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=266&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41865, "longitude": 8.62333, "priceFormatted": {"value": "CHF 1775.\u2014"}}, {"id": 6306851, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6306851?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=267&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6306851?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=267&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6306851?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=267&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6306851?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=267&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4183, "longitude": 8.50517, "priceFormatted": {"value": "CHF 1775.\u2014"}}, {"id": 5879775, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/5879775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=268&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/5879775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=268&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/5879775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=268&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/5879775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=268&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40759, "longitude": 8.45742, "priceFormatted": {"value": "CHF 1779.\u2014"}}, {"id": 4691216, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/4691216?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=269&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/4691216?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=269&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/4691216?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=269&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/4691216?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=269&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36368, "longitude": 8.52136, "priceFormatted": {"value": "CHF 1780.\u2014"}}, {"id": 5401293, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/5401293?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=270&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/5401293?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=270&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/5401293?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=270&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/5401293?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=270&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45076, "longitude": 8.57936, "priceFormatted": {"value": "CHF 1780.\u2014"}}, {"id": 6114287, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6114287?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=271&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6114287?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=271&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6114287?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=271&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6114287?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=271&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42458, "longitude": 8.53517, "priceFormatted": {"value": "CHF 1780.\u2014"}}, {"id": 6114329, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6114329?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=272&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6114329?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=272&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6114329?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=272&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6114329?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=272&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40695, "longitude": 8.53752, "priceFormatted": {"value": "CHF 1780.\u2014"}}, {"id": 6274725, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6274725?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=273&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6274725?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=273&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6274725?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=273&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6274725?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=273&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44091, "longitude": 8.57291, "priceFormatted": {"value": "CHF 1780.\u2014"}}, {"id": 6283271, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283271?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=274&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283271?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=274&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283271?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=274&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283271?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=274&pn=12"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 1780.\u2014"}}, {"id": 6299709, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/6299709?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=275&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adlikon-b-regensdorf/6299709?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=275&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adlikon-b-regensdorf/6299709?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=275&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-adlikon-b-regensdorf/6299709?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=275&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45332, "longitude": 8.45994, "priceFormatted": {"value": "CHF 1780.\u2014"}}, {"id": 6219753, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6219753?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=276&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6219753?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=276&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6219753?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=276&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6219753?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=276&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4509, "longitude": 8.57922, "priceFormatted": {"value": "CHF 1785.\u2014"}}, {"id": 5088090, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/5088090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=277&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/5088090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=277&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/5088090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=277&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/5088090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=277&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38454, "longitude": 8.42876, "priceFormatted": {"value": "CHF 1790.\u2014"}}, {"id": 5943214, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5943214?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=278&pn=12", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5943214?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=278&pn=12", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5943214?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=278&pn=12", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5943214?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=278&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37595, "longitude": 8.51619, "priceFormatted": {"value": "CHF 1790.\u2014"}}, {"id": 6211696, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6211696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=279&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6211696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=279&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6211696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=279&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6211696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=279&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41166, "longitude": 8.60671, "priceFormatted": {"value": "CHF 1790.\u2014"}}, {"id": 6237563, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6237563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=280&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6237563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=280&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6237563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=280&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6237563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=280&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30452, "longitude": 8.52931, "priceFormatted": {"value": "CHF 1790.\u2014"}}, {"id": 6243187, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6243187?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=281&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6243187?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=281&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6243187?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=281&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6243187?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=281&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40419, "longitude": 8.54569, "priceFormatted": {"value": "CHF 1790.\u2014"}}, {"id": 6244226, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/6244226?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=282&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/6244226?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=282&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/6244226?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=282&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/6244226?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=282&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40659, "longitude": 8.47165, "priceFormatted": {"value": "CHF 1790.\u2014"}}, {"id": 6309075, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6309075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=283&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6309075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=283&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6309075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=283&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6309075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=283&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36199, "longitude": 8.51883, "priceFormatted": {"value": "CHF 1790.\u2014"}}, {"id": 6285584, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6285584?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=284&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6285584?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=284&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6285584?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=284&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6285584?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=284&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.444, "longitude": 8.57622, "priceFormatted": {"value": "CHF 1795.\u2014"}}, {"id": 3847581, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-regensdorf/3847581?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=285&pn=12", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-regensdorf/3847581?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=285&pn=12", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-regensdorf/3847581?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=285&pn=12", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-regensdorf/3847581?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=285&pn=12"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.43297, "longitude": 8.46711, "priceFormatted": {"value": "CHF 1800.\u2014"}}, {"id": 6302351, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-uitikon-waldegg/6302351?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=286&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-uitikon-waldegg/6302351?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=286&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-uitikon-waldegg/6302351?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=286&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-uitikon-waldegg/6302351?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=286&pn=12"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.36772, "longitude": 8.45937, "priceFormatted": {"value": "CHF 1800.\u2014"}}, {"id": 6307130, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6307130?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=287&pn=12", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6307130?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=287&pn=12", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6307130?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=287&pn=12", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6307130?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=287&pn=12"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38636, "longitude": 8.54523, "priceFormatted": {"value": "CHF 1800.\u2014"}}, {"id": 6312683, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6312683?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=288&pn=12", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6312683?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=288&pn=12", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6312683?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=288&pn=12", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6312683?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=288&pn=12"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43046, "longitude": 8.54228, "priceFormatted": {"value": "CHF 1802.\u2014"}}, {"id": 6192506, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietlikon/6192506?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=289&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietlikon/6192506?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=289&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietlikon/6192506?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=289&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-dietlikon/6192506?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=289&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41867, "longitude": 8.62357, "priceFormatted": {"value": "CHF 1805.\u2014"}}, {"id": 6266202, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6266202?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=290&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6266202?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=290&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6266202?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=290&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6266202?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=290&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39049, "longitude": 8.46845, "priceFormatted": {"value": "CHF 1810.\u2014"}}, {"id": 6274397, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6274397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=291&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6274397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=291&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6274397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=291&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6274397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=291&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44496, "longitude": 8.59095, "priceFormatted": {"value": "CHF 1810.\u2014"}}, {"id": 6299952, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-stallikon/6299952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=292&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-stallikon/6299952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=292&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-stallikon/6299952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=292&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-stallikon/6299952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=292&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34308, "longitude": 8.48323, "priceFormatted": {"value": "CHF 1810.\u2014"}}, {"id": 6292944, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6292944?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=293&pn=13", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6292944?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=293&pn=13", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6292944?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=293&pn=13", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6292944?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=293&pn=13"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 1813.\u2014"}}, {"id": 6236945, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-daellikon/6236945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=294&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-daellikon/6236945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=294&pn=13", "it": "/it/d/attico-affittare-daellikon/6236945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=294&pn=13", "en": "/en/d/penthouse-rent-daellikon/6236945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=294&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44042, "longitude": 8.43686, "priceFormatted": {"value": "CHF 1815.\u2014"}}, {"id": 6255229, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6255229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=295&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6255229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=295&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6255229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=295&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6255229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=295&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39663, "longitude": 8.61482, "priceFormatted": {"value": "CHF 1815.\u2014"}}, {"id": 6280819, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6280819?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=296&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6280819?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=296&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6280819?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=296&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6280819?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=296&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43681, "longitude": 8.56452, "priceFormatted": {"value": "CHF 1815.\u2014"}}, {"id": 6311479, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6311479?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=297&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6311479?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=297&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6311479?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=297&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6311479?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=297&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41415, "longitude": 8.5895, "priceFormatted": {"value": "CHF 1815.\u2014"}}, {"id": 6249662, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6249662?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=298&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6249662?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=298&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6249662?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=298&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6249662?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=298&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40142, "longitude": 8.54115, "priceFormatted": {"value": "CHF 1820.\u2014"}}, {"id": 6310633, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6310633?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=299&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6310633?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=299&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6310633?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=299&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6310633?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=299&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39496, "longitude": 8.44027, "priceFormatted": {"value": "CHF 1825.\u2014"}}, {"id": 6309287, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6309287?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=300&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6309287?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=300&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6309287?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=300&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6309287?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=300&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42448, "longitude": 8.53602, "priceFormatted": {"value": "CHF 1830.\u2014"}}, {"id": 6279958, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6279958?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=301&pn=13", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6279958?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=301&pn=13", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6279958?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=301&pn=13", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6279958?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=301&pn=13"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38702, "longitude": 8.48474, "priceFormatted": {"value": "CHF 1838.\u2014"}}, {"id": 6309949, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6309949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=302&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6309949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=302&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6309949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=302&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6309949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=302&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40237, "longitude": 8.55597, "priceFormatted": {"value": "CHF 1838.\u2014"}}, {"id": 6307077, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6307077?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=303&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6307077?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=303&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6307077?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=303&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6307077?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=303&pn=13"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.36666, "longitude": 8.56221, "priceFormatted": {"value": "CHF 1840.\u2014"}}, {"id": 5998468, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5998468?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=304&pn=13", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5998468?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=304&pn=13", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5998468?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=304&pn=13", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5998468?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=304&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3708, "longitude": 8.51475, "priceFormatted": {"value": "CHF 1845.\u2014"}}, {"id": 4463538, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-islisberg/4463538?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=305&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-islisberg/4463538?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=305&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-islisberg/4463538?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=305&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-islisberg/4463538?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=305&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32271, "longitude": 8.43867, "priceFormatted": {"value": "CHF 1850.\u2014"}}, {"id": 6215673, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-kloten/6215673?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=306&pn=13", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-kloten/6215673?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=306&pn=13", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-kloten/6215673?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=306&pn=13", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-kloten/6215673?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=306&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44522, "longitude": 8.59034, "priceFormatted": {"value": "CHF 1850.\u2014"}}, {"id": 6253696, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietlikon/6253696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=307&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietlikon/6253696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=307&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietlikon/6253696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=307&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-dietlikon/6253696?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=307&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42256, "longitude": 8.61897, "priceFormatted": {"value": "CHF 1850.\u2014"}}, {"id": 6294493, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-oberengstringen/6294493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=308&pn=13", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-oberengstringen/6294493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=308&pn=13", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-oberengstringen/6294493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=308&pn=13", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-oberengstringen/6294493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=308&pn=13"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.40735, "longitude": 8.47135, "priceFormatted": {"value": "CHF 1850.\u2014"}}, {"id": 6305502, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6305502?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=309&pn=13", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6305502?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=309&pn=13", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6305502?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=309&pn=13", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6305502?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=309&pn=13"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 1850.\u2014"}}, {"id": 6199541, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/6199541?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=310&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/6199541?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=310&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/6199541?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=310&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/6199541?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=310&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39517, "longitude": 8.41725, "priceFormatted": {"value": "CHF 1853.\u2014"}}, {"id": 6298739, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schwerzenbach/6298739?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=311&pn=13", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schwerzenbach/6298739?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=311&pn=13", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schwerzenbach/6298739?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=311&pn=13", "en": "/en/d/flat-rent-schwerzenbach/6298739?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=311&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38342, "longitude": 8.65351, "priceFormatted": {"value": "CHF 1853.\u2014"}}, {"id": 5993781, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5993781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=312&pn=13", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5993781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=312&pn=13", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5993781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=312&pn=13", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5993781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=312&pn=13"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41408, "longitude": 8.545, "priceFormatted": {"value": "CHF 1856.\u2014"}}, {"id": 5994085, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5994085?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=313&pn=14", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5994085?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=313&pn=14", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5994085?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=313&pn=14", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5994085?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=313&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35688, "longitude": 8.52678, "priceFormatted": {"value": "CHF 1856.\u2014"}}, {"id": 6069166, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6069166?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=314&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6069166?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=314&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6069166?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=314&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6069166?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=314&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41897, "longitude": 8.59411, "priceFormatted": {"value": "CHF 1857.\u2014"}}, {"id": 6028917, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6028917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=315&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6028917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=315&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6028917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=315&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6028917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=315&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42771, "longitude": 8.54263, "priceFormatted": {"value": "CHF 1860.\u2014"}}, {"id": 6052374, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6052374?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=316&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6052374?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=316&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6052374?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=316&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6052374?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=316&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35461, "longitude": 8.5993, "priceFormatted": {"value": "CHF 1860.\u2014"}}, {"id": 6236416, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6236416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=317&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6236416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=317&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6236416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=317&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6236416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=317&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43227, "longitude": 8.56347, "priceFormatted": {"value": "CHF 1860.\u2014"}}, {"id": 6283922, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283922?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=318&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283922?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=318&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283922?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=318&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283922?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=318&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36049, "longitude": 8.60235, "priceFormatted": {"value": "CHF 1860.\u2014"}}, {"id": 6301710, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-opfikon/6301710?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=319&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-opfikon/6301710?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=319&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-opfikon/6301710?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=319&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-opfikon/6301710?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=319&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42343, "longitude": 8.57484, "priceFormatted": {"value": "CHF 1860.\u2014"}}, {"id": 6309646, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6309646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=320&pn=14", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6309646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=320&pn=14", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6309646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=320&pn=14", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6309646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=320&pn=14"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 1863.\u2014"}}, {"id": 6111125, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bassersdorf/6111125?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=321&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bassersdorf/6111125?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=321&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bassersdorf/6111125?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=321&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-bassersdorf/6111125?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=321&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44097, "longitude": 8.62405, "priceFormatted": {"value": "CHF 1865.\u2014"}}, {"id": 6300426, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300426?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=322&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300426?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=322&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300426?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=322&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300426?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=322&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37188, "longitude": 8.54484, "priceFormatted": {"value": "CHF 1865.\u2014"}}, {"id": 6268981, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6268981?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=323&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6268981?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=323&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6268981?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=323&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6268981?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=323&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43083, "longitude": 8.54277, "priceFormatted": {"value": "CHF 1875.\u2014"}}, {"id": 6279884, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6279884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=324&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6279884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=324&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6279884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=324&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6279884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=324&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41156, "longitude": 8.54649, "priceFormatted": {"value": "CHF 1875.\u2014"}}, {"id": 6287055, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-faellanden/6287055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=325&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-faellanden/6287055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=325&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-faellanden/6287055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=325&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-faellanden/6287055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=325&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36824, "longitude": 8.64345, "priceFormatted": {"value": "CHF 1875.\u2014"}}, {"id": 6303634, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6303634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=326&pn=14", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6303634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=326&pn=14", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6303634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=326&pn=14", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6303634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=326&pn=14"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 1875.\u2014"}}, {"id": 6300821, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300821?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=327&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300821?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=327&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300821?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=327&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300821?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=327&pn=14"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41709, "longitude": 8.51376, "priceFormatted": {"value": "CHF 1879.\u2014"}}, {"id": 5143627, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-uitikon-waldegg/5143627?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=328&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-uitikon-waldegg/5143627?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=328&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-uitikon-waldegg/5143627?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=328&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-uitikon-waldegg/5143627?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=328&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37625, "longitude": 8.4467, "priceFormatted": {"value": "CHF 1880.\u2014"}}, {"id": 5535172, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/5535172?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=329&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/5535172?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=329&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/5535172?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=329&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/5535172?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=329&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44447, "longitude": 8.59237, "priceFormatted": {"value": "CHF 1880.\u2014"}}, {"id": 6071183, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/6071183?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=330&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/6071183?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=330&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/6071183?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=330&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/6071183?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=330&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38082, "longitude": 8.42023, "priceFormatted": {"value": "CHF 1880.\u2014"}}, {"id": 6284801, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6284801?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=331&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6284801?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=331&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6284801?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=331&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6284801?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=331&pn=14"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 1880.\u2014"}}, {"id": 6297610, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6297610?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=332&pn=14", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6297610?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=332&pn=14", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6297610?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=332&pn=14", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6297610?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=332&pn=14"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 1880.\u2014"}}, {"id": 5647968, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/5647968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=333&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/5647968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=333&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/5647968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=333&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/5647968?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=333&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31932, "longitude": 8.51827, "priceFormatted": {"value": "CHF 1885.\u2014"}}, {"id": 6292300, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6292300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=334&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6292300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=334&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6292300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=334&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6292300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=334&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42924, "longitude": 8.47958, "priceFormatted": {"value": "CHF 1885.\u2014"}}, {"id": 3181771, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/3181771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=335&pn=14", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/3181771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=335&pn=14", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/3181771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=335&pn=14", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/3181771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=335&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39174, "longitude": 8.64626, "priceFormatted": {"value": "CHF 1890.\u2014"}}, {"id": 5306301, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5306301?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=336&pn=14", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5306301?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=336&pn=14", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5306301?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=336&pn=14", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5306301?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=336&pn=14"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40802, "longitude": 8.54762, "priceFormatted": {"value": "CHF 1890.\u2014"}}, {"id": 5496922, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bruettisellen/5496922?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=337&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bruettisellen/5496922?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=337&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bruettisellen/5496922?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=337&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-bruettisellen/5496922?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=337&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42381, "longitude": 8.63008, "priceFormatted": {"value": "CHF 1890.\u2014"}}, {"id": 5946750, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5946750?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=338&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5946750?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=338&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5946750?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=338&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5946750?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=338&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37595, "longitude": 8.51619, "priceFormatted": {"value": "CHF 1890.\u2014"}}, {"id": 6054366, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-birmensdorf-zh/6054366?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=339&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-birmensdorf-zh/6054366?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=339&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-birmensdorf-zh/6054366?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=339&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-birmensdorf-zh/6054366?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=339&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35732, "longitude": 8.44873, "priceFormatted": {"value": "CHF 1890.\u2014"}}, {"id": 6089007, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6089007?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=340&pn=15", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6089007?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=340&pn=15", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6089007?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=340&pn=15", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6089007?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=340&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36674, "longitude": 8.49227, "priceFormatted": {"value": "CHF 1890.\u2014"}}, {"id": 6297049, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6297049?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=341&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6297049?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=341&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6297049?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=341&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6297049?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=341&pn=15"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.39929, "longitude": 8.59868, "priceFormatted": {"value": "CHF 1890.\u2014"}}, {"id": 6305928, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6305928?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=342&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6305928?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=342&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6305928?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=342&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6305928?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=342&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39566, "longitude": 8.43322, "priceFormatted": {"value": "CHF 1890.\u2014"}}, {"id": 6285578, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zollikerberg/6285578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=343&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zollikerberg/6285578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=343&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zollikerberg/6285578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=343&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-zollikerberg/6285578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=343&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34376, "longitude": 8.60394, "priceFormatted": {"value": "CHF 1895.\u2014"}}, {"id": 6302949, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6302949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=344&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6302949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=344&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6302949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=344&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6302949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=344&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38967, "longitude": 8.4883, "priceFormatted": {"value": "CHF 1895.\u2014"}}, {"id": 4765267, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-daellikon/4765267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=345&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-daellikon/4765267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=345&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-daellikon/4765267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=345&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-daellikon/4765267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=345&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43717, "longitude": 8.44768, "priceFormatted": {"value": "CHF 1900.\u2014"}}, {"id": 6246037, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-faellanden/6246037?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=346&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-faellanden/6246037?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=346&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-faellanden/6246037?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=346&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-faellanden/6246037?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=346&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36817, "longitude": 8.64474, "priceFormatted": {"value": "CHF 1900.\u2014"}}, {"id": 6246189, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-faellanden/6246189?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=347&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-faellanden/6246189?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=347&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-faellanden/6246189?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=347&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-faellanden/6246189?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=347&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36697, "longitude": 8.64519, "priceFormatted": {"value": "CHF 1900.\u2014"}}, {"id": 6253394, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6253394?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=348&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6253394?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=348&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6253394?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=348&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6253394?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=348&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39652, "longitude": 8.61396, "priceFormatted": {"value": "CHF 1900.\u2014"}}, {"id": 6300159, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300159?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=349&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300159?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=349&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300159?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=349&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300159?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=349&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40608, "longitude": 8.55223, "priceFormatted": {"value": "CHF 1900.\u2014"}}, {"id": 6226642, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/6226642?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=350&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/6226642?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=350&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/6226642?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=350&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/6226642?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=350&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40967, "longitude": 8.46039, "priceFormatted": {"value": "CHF 1901.\u2014"}}, {"id": 6211574, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6211574?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=351&pn=15", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6211574?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=351&pn=15", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6211574?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=351&pn=15", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6211574?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=351&pn=15"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.34085, "longitude": 8.53037, "priceFormatted": {"value": "CHF 1908.\u2014"}}, {"id": 5884516, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-daellikon/5884516?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=352&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-daellikon/5884516?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=352&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-daellikon/5884516?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=352&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-daellikon/5884516?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=352&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44081, "longitude": 8.43797, "priceFormatted": {"value": "CHF 1910.\u2014"}}, {"id": 6311756, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6311756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=353&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6311756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=353&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6311756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=353&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6311756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=353&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30342, "longitude": 8.52165, "priceFormatted": {"value": "CHF 1910.\u2014"}}, {"id": 5784537, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/5784537?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=354&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/5784537?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=354&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/5784537?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=354&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/5784537?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=354&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30046, "longitude": 8.52068, "priceFormatted": {"value": "CHF 1916.\u2014"}}, {"id": 6089612, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-daellikon/6089612?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=355&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-daellikon/6089612?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=355&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-daellikon/6089612?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=355&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-daellikon/6089612?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=355&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43732, "longitude": 8.44777, "priceFormatted": {"value": "CHF 1920.\u2014"}}, {"id": 6272343, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6272343?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=356&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6272343?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=356&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6272343?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=356&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6272343?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=356&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3962, "longitude": 8.42932, "priceFormatted": {"value": "CHF 1920.\u2014"}}, {"id": 6301155, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6301155?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=357&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6301155?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=357&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6301155?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=357&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6301155?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=357&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35867, "longitude": 8.55482, "priceFormatted": {"value": "CHF 1930.\u2014"}}, {"id": 5605106, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5605106?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=358&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5605106?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=358&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5605106?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=358&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5605106?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=358&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37858, "longitude": 8.48302, "priceFormatted": {"value": "CHF 1940.\u2014"}}, {"id": 5484274, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5484274?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=359&pn=15", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5484274?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=359&pn=15", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5484274?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=359&pn=15", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5484274?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=359&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39149, "longitude": 8.54044, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 5602601, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5602601?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=360&pn=15", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5602601?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=360&pn=15", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5602601?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=360&pn=15", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5602601?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=360&pn=15"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41223, "longitude": 8.48037, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6162101, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6162101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=361&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6162101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=361&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6162101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=361&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6162101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=361&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35927, "longitude": 8.58863, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6208544, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6208544?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=362&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6208544?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=362&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6208544?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=362&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6208544?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=362&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30629, "longitude": 8.5191, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6230522, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6230522?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=363&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6230522?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=363&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6230522?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=363&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6230522?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=363&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44468, "longitude": 8.59058, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6261339, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietlikon/6261339?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=364&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietlikon/6261339?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=364&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietlikon/6261339?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=364&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-dietlikon/6261339?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=364&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42793, "longitude": 8.62139, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6285369, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6285369?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=365&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6285369?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=365&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6285369?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=365&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6285369?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=365&pn=16"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6286504, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-birmensdorf-zh/6286504?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=366&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-birmensdorf-zh/6286504?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=366&pn=16", "it": "/it/d/attico-affittare-birmensdorf-zh/6286504?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=366&pn=16", "en": "/en/d/penthouse-rent-birmensdorf-zh/6286504?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=366&pn=16"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.35544, "longitude": 8.44474, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6297622, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6297622?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=367&pn=16", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6297622?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=367&pn=16", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6297622?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=367&pn=16", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6297622?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=367&pn=16"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6300427, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-rueschlikon/6300427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=368&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-rueschlikon/6300427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=368&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-rueschlikon/6300427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=368&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-rueschlikon/6300427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=368&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3119, "longitude": 8.55609, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6306229, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6306229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=369&pn=16", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6306229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=369&pn=16", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6306229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=369&pn=16", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6306229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=369&pn=16"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6308830, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6308830?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=370&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6308830?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=370&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6308830?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=370&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6308830?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=370&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39616, "longitude": 8.51023, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 6309325, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-zuerich/6309325?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=371&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-zuerich/6309325?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=371&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-zuerich/6309325?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=371&pn=16", "en": "/en/d/attic-flat-rent-zuerich/6309325?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=371&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40991, "longitude": 8.53765, "priceFormatted": {"value": "CHF 1950.\u2014"}}, {"id": 5994351, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5994351?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=372&pn=16", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5994351?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=372&pn=16", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5994351?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=372&pn=16", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5994351?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=372&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37322, "longitude": 8.52616, "priceFormatted": {"value": "CHF 1959.\u2014"}}, {"id": 5911975, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-wallisellen/5911975?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=373&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-wallisellen/5911975?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=373&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-wallisellen/5911975?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=373&pn=16", "en": "/en/d/attic-flat-rent-wallisellen/5911975?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=373&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41415, "longitude": 8.5895, "priceFormatted": {"value": "CHF 1960.\u2014"}}, {"id": 6133583, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6133583?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=374&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6133583?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=374&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6133583?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=374&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6133583?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=374&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30536, "longitude": 8.52182, "priceFormatted": {"value": "CHF 1960.\u2014"}}, {"id": 6275992, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6275992?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=375&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6275992?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=375&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6275992?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=375&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6275992?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=375&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44457, "longitude": 8.59051, "priceFormatted": {"value": "CHF 1960.\u2014"}}, {"id": 6312069, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6312069?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=376&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6312069?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=376&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6312069?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=376&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6312069?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=376&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44037, "longitude": 8.57206, "priceFormatted": {"value": "CHF 1960.\u2014"}}, {"id": 6054093, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6054093?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=377&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6054093?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=377&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6054093?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=377&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6054093?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=377&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36907, "longitude": 8.5185, "priceFormatted": {"value": "CHF 1970.\u2014"}}, {"id": 6310917, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6310917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=378&pn=16", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6310917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=378&pn=16", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6310917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=378&pn=16", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6310917?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=378&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37484, "longitude": 8.52926, "priceFormatted": {"value": "CHF 1970.\u2014"}}, {"id": 6225372, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6225372?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=379&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6225372?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=379&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6225372?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=379&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6225372?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=379&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35865, "longitude": 8.58876, "priceFormatted": {"value": "CHF 1975.\u2014"}}, {"id": 5586706, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/5586706?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=380&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/5586706?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=380&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/5586706?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=380&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/5586706?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=380&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43681, "longitude": 8.56452, "priceFormatted": {"value": "CHF 1980.\u2014"}}, {"id": 5866252, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/5866252?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=381&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/5866252?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=381&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/5866252?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=381&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/5866252?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=381&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38117, "longitude": 8.42426, "priceFormatted": {"value": "CHF 1980.\u2014"}}, {"id": 6195523, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6195523?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=382&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6195523?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=382&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6195523?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=382&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6195523?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=382&pn=16"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41466, "longitude": 8.54647, "priceFormatted": {"value": "CHF 1980.\u2014"}}, {"id": 6300771, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6300771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=383&pn=16", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6300771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=383&pn=16", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6300771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=383&pn=16", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6300771?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=383&pn=16"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 1980.\u2014"}}, {"id": 6305438, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6305438?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=384&pn=16", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6305438?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=384&pn=16", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6305438?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=384&pn=16", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6305438?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=384&pn=16"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 1980.\u2014"}}, {"id": 6307059, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6307059?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=385&pn=17", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6307059?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=385&pn=17", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6307059?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=385&pn=17", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6307059?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=385&pn=17"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 1980.\u2014"}}, {"id": 6312146, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-faellanden/6312146?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=386&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-faellanden/6312146?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=386&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-faellanden/6312146?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=386&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-faellanden/6312146?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=386&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36743, "longitude": 8.64581, "priceFormatted": {"value": "CHF 1980.\u2014"}}, {"id": 6081730, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6081730?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=387&pn=17", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6081730?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=387&pn=17", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6081730?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=387&pn=17", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6081730?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=387&pn=17"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 1988.\u2014"}}, {"id": 4817466, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/4817466?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=388&pn=17", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/4817466?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=388&pn=17", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/4817466?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=388&pn=17", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/4817466?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=388&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38643, "longitude": 8.50317, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 5919523, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-adliswil/5919523?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=389&pn=17", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-adliswil/5919523?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=389&pn=17", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-adliswil/5919523?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=389&pn=17", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-adliswil/5919523?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=389&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32135, "longitude": 8.52241, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 5919524, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/5919524?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=390&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/5919524?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=390&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/5919524?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=390&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/5919524?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=390&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32135, "longitude": 8.52241, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 5994352, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/5994352?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=391&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/5994352?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=391&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/5994352?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=391&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/5994352?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=391&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3833, "longitude": 8.42143, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 6153695, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zumikon/6153695?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=392&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zumikon/6153695?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=392&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zumikon/6153695?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=392&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-zumikon/6153695?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=392&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33499, "longitude": 8.62201, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 6208543, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6208543?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=393&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6208543?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=393&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6208543?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=393&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6208543?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=393&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30629, "longitude": 8.5191, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 6222025, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6222025?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=394&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6222025?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=394&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6222025?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=394&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6222025?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=394&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31387, "longitude": 8.52424, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 6245981, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bonstetten/6245981?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=395&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bonstetten/6245981?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=395&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bonstetten/6245981?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=395&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-bonstetten/6245981?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=395&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31691, "longitude": 8.46797, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 6283945, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=396&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=396&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=396&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=396&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 6283951, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283951?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=397&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283951?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=397&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283951?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=397&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283951?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=397&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 6289387, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6289387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=398&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6289387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=398&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6289387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=398&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6289387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=398&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37376, "longitude": 8.5253, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 6293647, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6293647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=399&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6293647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=399&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6293647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=399&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6293647?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=399&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36076, "longitude": 8.56263, "priceFormatted": {"value": "CHF 1990.\u2014"}}, {"id": 6274882, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6274882?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=400&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6274882?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=400&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6274882?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=400&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6274882?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=400&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39818, "longitude": 8.44212, "priceFormatted": {"value": "CHF 1995.\u2014"}}, {"id": 6296853, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6296853?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=401&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6296853?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=401&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6296853?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=401&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6296853?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=401&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39652, "longitude": 8.61396, "priceFormatted": {"value": "CHF 1995.\u2014"}}, {"id": 6295436, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6295436?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=402&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6295436?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=402&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6295436?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=402&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6295436?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=402&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4143, "longitude": 8.47614, "priceFormatted": {"value": "CHF 1997.\u2014"}}, {"id": 6277689, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6277689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=403&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6277689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=403&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6277689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=403&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6277689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=403&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30236, "longitude": 8.52894, "priceFormatted": {"value": "CHF 1999.\u2014"}}, {"id": 6234086, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6234086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=404&pn=17", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6234086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=404&pn=17", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6234086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=404&pn=17", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6234086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=404&pn=17"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.4238, "longitude": 8.54482, "priceFormatted": {"value": "CHF 2000.\u2014"}}, {"id": 6267589, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6267589?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=405&pn=17", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6267589?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=405&pn=17", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6267589?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=405&pn=17", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6267589?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=405&pn=17"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 2000.\u2014"}}, {"id": 6268242, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6268242?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=406&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6268242?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=406&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6268242?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=406&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6268242?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=406&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3842, "longitude": 8.50796, "priceFormatted": {"value": "CHF 2000.\u2014"}}, {"id": 6298199, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6298199?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=407&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6298199?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=407&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6298199?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=407&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6298199?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=407&pn=17"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38702, "longitude": 8.48474, "priceFormatted": {"value": "CHF 2000.\u2014"}}, {"id": 6311016, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6311016?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=408&pn=17", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6311016?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=408&pn=17", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6311016?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=408&pn=17", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6311016?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=408&pn=17"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.384, "longitude": 8.50842, "priceFormatted": {"value": "CHF 2000.\u2014"}}, {"id": 6272338, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bassersdorf/6272338?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=409&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bassersdorf/6272338?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=409&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bassersdorf/6272338?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=409&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-bassersdorf/6272338?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=409&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44539, "longitude": 8.62064, "priceFormatted": {"value": "CHF 2010.\u2014"}}, {"id": 6310991, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/6310991?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=410&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/6310991?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=410&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/6310991?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=410&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/6310991?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=410&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40525, "longitude": 8.47107, "priceFormatted": {"value": "CHF 2015.\u2014"}}, {"id": 6081075, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6081075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=411&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6081075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=411&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6081075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=411&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6081075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=411&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30139, "longitude": 8.5248, "priceFormatted": {"value": "CHF 2020.\u2014"}}, {"id": 5759702, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/5759702?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=412&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/5759702?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=412&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/5759702?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=412&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/5759702?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=412&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4065, "longitude": 8.46154, "priceFormatted": {"value": "CHF 2030.\u2014"}}, {"id": 5957086, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/5957086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=413&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-adlikon-b-regensdorf/5957086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=413&pn=18", "it": "/it/d/attico-affittare-adlikon-b-regensdorf/5957086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=413&pn=18", "en": "/en/d/penthouse-rent-adlikon-b-regensdorf/5957086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=413&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4518, "longitude": 8.46574, "priceFormatted": {"value": "CHF 2030.\u2014"}}, {"id": 6206756, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-binz/6206756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=414&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-binz/6206756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=414&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-binz/6206756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=414&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-binz/6206756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=414&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35749, "longitude": 8.62549, "priceFormatted": {"value": "CHF 2030.\u2014"}}, {"id": 6205092, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6205092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=415&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6205092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=415&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6205092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=415&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6205092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=415&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40019, "longitude": 8.62009, "priceFormatted": {"value": "CHF 2032.\u2014"}}, {"id": 6310366, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kilchberg-zh/6310366?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=416&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kilchberg-zh/6310366?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=416&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kilchberg-zh/6310366?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=416&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-kilchberg-zh/6310366?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=416&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32906, "longitude": 8.54616, "priceFormatted": {"value": "CHF 2033.\u2014"}}, {"id": 5927559, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/5927559?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=417&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/5927559?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=417&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/5927559?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=417&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/5927559?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=417&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40297, "longitude": 8.40607, "priceFormatted": {"value": "CHF 2035.\u2014"}}, {"id": 6233877, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-oberhasli/6233877?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=418&pn=18", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-oberhasli/6233877?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=418&pn=18", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-oberhasli/6233877?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=418&pn=18", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-oberhasli/6233877?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=418&pn=18"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.4673, "longitude": 8.5035, "priceFormatted": {"value": "CHF 2035.\u2014"}}, {"id": 5555679, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/5555679?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=419&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/5555679?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=419&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/5555679?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=419&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/5555679?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=419&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40802, "longitude": 8.45645, "priceFormatted": {"value": "CHF 2040.\u2014"}}, {"id": 6297052, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6297052?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=420&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6297052?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=420&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6297052?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=420&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6297052?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=420&pn=18"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.39929, "longitude": 8.59868, "priceFormatted": {"value": "CHF 2040.\u2014"}}, {"id": 6273398, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-ruemlang/6273398?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=421&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-ruemlang/6273398?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=421&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-ruemlang/6273398?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=421&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-ruemlang/6273398?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=421&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44919, "longitude": 8.53711, "priceFormatted": {"value": "CHF 2045.\u2014"}}, {"id": 6273405, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-ruemlang/6273405?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=422&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-ruemlang/6273405?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=422&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-ruemlang/6273405?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=422&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-ruemlang/6273405?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=422&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44929, "longitude": 8.53731, "priceFormatted": {"value": "CHF 2045.\u2014"}}, {"id": 6212341, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6212341?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=423&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6212341?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=423&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6212341?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=423&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6212341?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=423&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39657, "longitude": 8.42786, "priceFormatted": {"value": "CHF 2050.\u2014"}}, {"id": 6274078, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6274078?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=424&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6274078?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=424&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6274078?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=424&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6274078?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=424&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43222, "longitude": 8.56603, "priceFormatted": {"value": "CHF 2050.\u2014"}}, {"id": 5998469, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5998469?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=425&pn=18", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5998469?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=425&pn=18", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5998469?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=425&pn=18", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5998469?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=425&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3769, "longitude": 8.53259, "priceFormatted": {"value": "CHF 2063.\u2014"}}, {"id": 6143813, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6143813?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=426&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6143813?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=426&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6143813?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=426&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6143813?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=426&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42393, "longitude": 8.55003, "priceFormatted": {"value": "CHF 2069.\u2014"}}, {"id": 6164999, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6164999?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=427&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6164999?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=427&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6164999?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=427&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6164999?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=427&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38754, "longitude": 8.47538, "priceFormatted": {"value": "CHF 2070.\u2014"}}, {"id": 6210132, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6210132?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=428&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6210132?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=428&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6210132?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=428&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6210132?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=428&pn=18"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41579, "longitude": 8.59493, "priceFormatted": {"value": "CHF 2070.\u2014"}}, {"id": 6295031, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-regensdorf/6295031?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=429&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-regensdorf/6295031?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=429&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-regensdorf/6295031?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=429&pn=18", "en": "/en/d/attic-flat-rent-regensdorf/6295031?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=429&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43016, "longitude": 8.46195, "priceFormatted": {"value": "CHF 2070.\u2014"}}, {"id": 6198706, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6198706?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=430&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6198706?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=430&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6198706?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=430&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6198706?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=430&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33544, "longitude": 8.51857, "priceFormatted": {"value": "CHF 2075.\u2014"}}, {"id": 6137022, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6137022?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=431&pn=18", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6137022?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=431&pn=18", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6137022?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=431&pn=18", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6137022?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=431&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39551, "longitude": 8.62573, "priceFormatted": {"value": "CHF 2085.\u2014"}}, {"id": 6175628, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-urdorf/6175628?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=432&pn=18", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-urdorf/6175628?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=432&pn=18", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-urdorf/6175628?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=432&pn=18", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-urdorf/6175628?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=432&pn=18"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37847, "longitude": 8.42144, "priceFormatted": {"value": "CHF 2085.\u2014"}}, {"id": 5864419, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/5864419?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=433&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/5864419?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=433&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/5864419?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=433&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/5864419?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=433&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38584, "longitude": 8.42766, "priceFormatted": {"value": "CHF 2090.\u2014"}}, {"id": 6004451, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/6004451?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=434&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/6004451?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=434&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/6004451?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=434&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/6004451?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=434&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38791, "longitude": 8.42609, "priceFormatted": {"value": "CHF 2090.\u2014"}}, {"id": 6284027, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6284027?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=435&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6284027?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=435&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6284027?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=435&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6284027?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=435&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36359, "longitude": 8.57271, "priceFormatted": {"value": "CHF 2090.\u2014"}}, {"id": 6302948, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6302948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=436&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6302948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=436&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6302948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=436&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6302948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=436&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38967, "longitude": 8.4883, "priceFormatted": {"value": "CHF 2090.\u2014"}}, {"id": 3181854, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-islisberg/3181854?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=437&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-islisberg/3181854?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=437&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-islisberg/3181854?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=437&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-islisberg/3181854?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=437&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32271, "longitude": 8.43867, "priceFormatted": {"value": "CHF 2100.\u2014"}}, {"id": 5802551, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-thalwil/5802551?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=438&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-thalwil/5802551?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=438&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-thalwil/5802551?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=438&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-thalwil/5802551?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=438&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.29423, "longitude": 8.56298, "priceFormatted": {"value": "CHF 2100.\u2014"}}, {"id": 6050402, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6050402?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=439&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6050402?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=439&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6050402?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=439&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6050402?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=439&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42773, "longitude": 8.56092, "priceFormatted": {"value": "CHF 2100.\u2014"}}, {"id": 6258278, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6258278?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=440&pn=19", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6258278?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=440&pn=19", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6258278?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=440&pn=19", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6258278?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=440&pn=19"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 2100.\u2014"}}, {"id": 6305489, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6305489?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=441&pn=19", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6305489?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=441&pn=19", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6305489?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=441&pn=19", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6305489?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=441&pn=19"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 2100.\u2014"}}, {"id": 5211598, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/5211598?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=442&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/5211598?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=442&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/5211598?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=442&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/5211598?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=442&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42773, "longitude": 8.56092, "priceFormatted": {"value": "CHF 2101.\u2014"}}, {"id": 6228847, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6228847?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=443&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6228847?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=443&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6228847?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=443&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6228847?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=443&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42961, "longitude": 8.56697, "priceFormatted": {"value": "CHF 2110.\u2014"}}, {"id": 6283816, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283816?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=444&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283816?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=444&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283816?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=444&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283816?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=444&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40244, "longitude": 8.55536, "priceFormatted": {"value": "CHF 2110.\u2014"}}, {"id": 6290485, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kuesnacht-zh/6290485?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=445&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kuesnacht-zh/6290485?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=445&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kuesnacht-zh/6290485?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=445&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-kuesnacht-zh/6290485?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=445&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31713, "longitude": 8.57994, "priceFormatted": {"value": "CHF 2110.\u2014"}}, {"id": 6295043, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6295043?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=446&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6295043?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=446&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6295043?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=446&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6295043?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=446&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43252, "longitude": 8.56584, "priceFormatted": {"value": "CHF 2110.\u2014"}}, {"id": 6081635, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6081635?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=447&pn=19", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6081635?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=447&pn=19", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6081635?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=447&pn=19", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6081635?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=447&pn=19"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 2113.\u2014"}}, {"id": 6159890, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6159890?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=448&pn=19", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6159890?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=448&pn=19", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6159890?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=448&pn=19", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6159890?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=448&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35953, "longitude": 8.55252, "priceFormatted": {"value": "CHF 2113.\u2014"}}, {"id": 6276388, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-duebendorf/6276388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=449&pn=19", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-duebendorf/6276388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=449&pn=19", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-duebendorf/6276388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=449&pn=19", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-duebendorf/6276388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=449&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39892, "longitude": 8.6106, "priceFormatted": {"value": "CHF 2120.\u2014"}}, {"id": 6289294, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6289294?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=450&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6289294?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=450&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6289294?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=450&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6289294?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=450&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38375, "longitude": 8.5608, "priceFormatted": {"value": "CHF 2122.\u2014"}}, {"id": 6291061, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-birmensdorf-zh/6291061?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=451&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-birmensdorf-zh/6291061?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=451&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-birmensdorf-zh/6291061?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=451&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-birmensdorf-zh/6291061?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=451&pn=19"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.35544, "longitude": 8.44474, "priceFormatted": {"value": "CHF 2126.\u2014"}}, {"id": 4375001, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-unterengstringen/4375001?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=452&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-unterengstringen/4375001?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=452&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-unterengstringen/4375001?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=452&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-unterengstringen/4375001?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=452&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41236, "longitude": 8.45401, "priceFormatted": {"value": "CHF 2130.\u2014"}}, {"id": 6289657, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6289657?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=453&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6289657?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=453&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6289657?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=453&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6289657?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=453&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40238, "longitude": 8.49818, "priceFormatted": {"value": "CHF 2135.\u2014"}}, {"id": 6167549, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/6167549?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=454&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/6167549?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=454&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/6167549?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=454&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/6167549?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=454&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41082, "longitude": 8.40602, "priceFormatted": {"value": "CHF 2140.\u2014"}}, {"id": 6177648, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-fahrweid/6177648?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=455&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-fahrweid/6177648?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=455&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-fahrweid/6177648?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=455&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-fahrweid/6177648?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=455&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41197, "longitude": 8.4181, "priceFormatted": {"value": "CHF 2140.\u2014"}}, {"id": 6299828, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schwerzenbach/6299828?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=456&pn=19", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schwerzenbach/6299828?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=456&pn=19", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schwerzenbach/6299828?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=456&pn=19", "en": "/en/d/flat-rent-schwerzenbach/6299828?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=456&pn=19"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38463, "longitude": 8.65231, "priceFormatted": {"value": "CHF 2140.\u2014"}}, {"id": 6304603, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-fahrweid/6304603?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=457&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-fahrweid/6304603?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=457&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-fahrweid/6304603?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=457&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-fahrweid/6304603?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=457&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4127, "longitude": 8.41737, "priceFormatted": {"value": "CHF 2140.\u2014"}}, {"id": 6306405, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schwerzenbach/6306405?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=458&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schwerzenbach/6306405?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=458&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schwerzenbach/6306405?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=458&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-schwerzenbach/6306405?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=458&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38463, "longitude": 8.65231, "priceFormatted": {"value": "CHF 2140.\u2014"}}, {"id": 6089982, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6089982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=459&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6089982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=459&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6089982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=459&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6089982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=459&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39505, "longitude": 8.60653, "priceFormatted": {"value": "CHF 2143.\u2014"}}, {"id": 6266147, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-rueschlikon/6266147?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=460&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-rueschlikon/6266147?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=460&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-rueschlikon/6266147?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=460&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-rueschlikon/6266147?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=460&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31451, "longitude": 8.55469, "priceFormatted": {"value": "CHF 2147.\u2014"}}, {"id": 6206708, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6206708?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=461&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6206708?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=461&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6206708?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=461&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6206708?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=461&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40559, "longitude": 8.49207, "priceFormatted": {"value": "CHF 2150.\u2014"}}, {"id": 6254115, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/6254115?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=462&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adlikon-b-regensdorf/6254115?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=462&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adlikon-b-regensdorf/6254115?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=462&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-adlikon-b-regensdorf/6254115?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=462&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45364, "longitude": 8.45972, "priceFormatted": {"value": "CHF 2150.\u2014"}}, {"id": 6300907, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300907?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=463&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300907?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=463&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300907?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=463&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300907?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=463&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40417, "longitude": 8.54239, "priceFormatted": {"value": "CHF 2150.\u2014"}}, {"id": 6304780, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-dietikon/6304780?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=464&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-dietikon/6304780?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=464&pn=20", "it": "/it/d/attico-affittare-dietikon/6304780?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=464&pn=20", "en": "/en/d/penthouse-rent-dietikon/6304780?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=464&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40871, "longitude": 8.40638, "priceFormatted": {"value": "CHF 2150.\u2014"}}, {"id": 6237015, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/6237015?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=465&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adlikon-b-regensdorf/6237015?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=465&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adlikon-b-regensdorf/6237015?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=465&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-adlikon-b-regensdorf/6237015?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=465&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44623, "longitude": 8.46468, "priceFormatted": {"value": "CHF 2153.\u2014"}}, {"id": 6175669, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6175669?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=466&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6175669?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=466&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6175669?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=466&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6175669?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=466&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35536, "longitude": 8.55759, "priceFormatted": {"value": "CHF 2156.\u2014"}}, {"id": 6294483, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6294483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=467&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6294483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=467&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6294483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=467&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6294483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=467&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41308, "longitude": 8.48179, "priceFormatted": {"value": "CHF 2156.\u2014"}}, {"id": 6272331, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6272331?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=468&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6272331?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=468&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6272331?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=468&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6272331?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=468&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41557, "longitude": 8.53151, "priceFormatted": {"value": "CHF 2160.\u2014"}}, {"id": 6302620, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6302620?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=469&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6302620?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=469&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6302620?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=469&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6302620?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=469&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40523, "longitude": 8.48775, "priceFormatted": {"value": "CHF 2160.\u2014"}}, {"id": 6255468, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietlikon/6255468?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=470&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietlikon/6255468?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=470&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietlikon/6255468?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=470&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-dietlikon/6255468?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=470&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42668, "longitude": 8.61913, "priceFormatted": {"value": "CHF 2165.\u2014"}}, {"id": 6305264, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6305264?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=471&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6305264?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=471&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6305264?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=471&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6305264?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=471&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41814, "longitude": 8.58125, "priceFormatted": {"value": "CHF 2168.\u2014"}}, {"id": 6311567, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-zuerich/6311567?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=472&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-zuerich/6311567?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=472&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-zuerich/6311567?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=472&pn=20", "en": "/en/d/attic-flat-rent-zuerich/6311567?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=472&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35617, "longitude": 8.55213, "priceFormatted": {"value": "CHF 2168.\u2014"}}, {"id": 6104189, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6104189?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=473&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6104189?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=473&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6104189?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=473&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6104189?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=473&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43081, "longitude": 8.54626, "priceFormatted": {"value": "CHF 2170.\u2014"}}, {"id": 6175629, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-regensdorf/6175629?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=474&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-regensdorf/6175629?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=474&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-regensdorf/6175629?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=474&pn=20", "en": "/en/d/attic-flat-rent-regensdorf/6175629?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=474&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43017, "longitude": 8.46096, "priceFormatted": {"value": "CHF 2170.\u2014"}}, {"id": 6307845, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6307845?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=475&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6307845?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=475&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6307845?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=475&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6307845?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=475&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40092, "longitude": 8.59035, "priceFormatted": {"value": "CHF 2170.\u2014"}}, {"id": 6254975, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6254975?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=476&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6254975?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=476&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6254975?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=476&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6254975?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=476&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41345, "longitude": 8.54432, "priceFormatted": {"value": "CHF 2174.\u2014"}}, {"id": 5610881, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/5610881?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=477&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adlikon-b-regensdorf/5610881?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=477&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adlikon-b-regensdorf/5610881?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=477&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-adlikon-b-regensdorf/5610881?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=477&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45194, "longitude": 8.46573, "priceFormatted": {"value": "CHF 2175.\u2014"}}, {"id": 6076220, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6076220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=478&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6076220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=478&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6076220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=478&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6076220?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=478&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41638, "longitude": 8.54291, "priceFormatted": {"value": "CHF 2175.\u2014"}}, {"id": 5524454, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-daellikon/5524454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=479&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-daellikon/5524454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=479&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-daellikon/5524454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=479&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-daellikon/5524454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=479&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4419, "longitude": 8.44162, "priceFormatted": {"value": "CHF 2190.\u2014"}}, {"id": 6177654, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-fahrweid/6177654?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=480&pn=20", "fr": "/fr/d/appartement-louer-fahrweid/6177654?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=480&pn=20", "it": "/it/d/appartamento-affittare-fahrweid/6177654?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=480&pn=20", "en": "/en/d/flat-rent-fahrweid/6177654?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=480&pn=20"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41306, "longitude": 8.4167, "priceFormatted": {"value": "CHF 2190.\u2014"}}, {"id": 6183512, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-langnau-am-albis/6183512?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=481&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-langnau-am-albis/6183512?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=481&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-langnau-am-albis/6183512?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=481&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-langnau-am-albis/6183512?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=481&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.2909, "longitude": 8.53688, "priceFormatted": {"value": "CHF 2190.\u2014"}}, {"id": 6282341, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6282341?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=482&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6282341?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=482&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6282341?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=482&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6282341?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=482&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37796, "longitude": 8.48258, "priceFormatted": {"value": "CHF 2190.\u2014"}}, {"id": 6283646, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=483&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=483&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=483&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=483&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37669, "longitude": 8.52037, "priceFormatted": {"value": "CHF 2190.\u2014"}}, {"id": 6295651, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6295651?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=484&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6295651?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=484&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6295651?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=484&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6295651?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=484&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3596, "longitude": 8.55853, "priceFormatted": {"value": "CHF 2190.\u2014"}}, {"id": 6308312, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6308312?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=485&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6308312?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=485&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6308312?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=485&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6308312?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=485&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42531, "longitude": 8.56914, "priceFormatted": {"value": "CHF 2195.\u2014"}}, {"id": 5874859, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/5874859?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=486&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/5874859?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=486&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/5874859?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=486&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/5874859?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=486&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40394, "longitude": 8.60226, "priceFormatted": {"value": "CHF 2198.\u2014"}}, {"id": 6272838, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6272838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=487&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6272838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=487&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6272838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=487&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6272838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=487&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3402, "longitude": 8.5214, "priceFormatted": {"value": "CHF 2200.\u2014"}}, {"id": 6297721, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6297721?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=488&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6297721?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=488&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6297721?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=488&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6297721?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=488&pn=21"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 2200.\u2014"}}, {"id": 6301307, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wangen-b-duebendorf/6301307?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=489&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wangen-b-duebendorf/6301307?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=489&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wangen-b-duebendorf/6301307?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=489&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-wangen-b-duebendorf/6301307?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=489&pn=21"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41068, "longitude": 8.64531, "priceFormatted": {"value": "CHF 2200.\u2014"}}, {"id": 6305028, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/6305028?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=490&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/6305028?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=490&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/6305028?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=490&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/6305028?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=490&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38667, "longitude": 8.42314, "priceFormatted": {"value": "CHF 2200.\u2014"}}, {"id": 6305401, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6305401?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=491&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6305401?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=491&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6305401?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=491&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6305401?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=491&pn=21"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 2200.\u2014"}}, {"id": 6283979, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6283979?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=492&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6283979?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=492&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6283979?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=492&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6283979?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=492&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39394, "longitude": 8.43333, "priceFormatted": {"value": "CHF 2210.\u2014"}}, {"id": 6309506, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6309506?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=493&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6309506?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=493&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6309506?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=493&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6309506?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=493&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42116, "longitude": 8.50651, "priceFormatted": {"value": "CHF 2210.\u2014"}}, {"id": 6281964, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6281964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=494&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6281964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=494&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6281964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=494&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6281964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=494&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39723, "longitude": 8.5173, "priceFormatted": {"value": "CHF 2217.\u2014"}}, {"id": 6213866, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-duebendorf/6213866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=495&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-duebendorf/6213866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=495&pn=21", "it": "/it/d/attico-affittare-duebendorf/6213866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=495&pn=21", "en": "/en/d/penthouse-rent-duebendorf/6213866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=495&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40227, "longitude": 8.61531, "priceFormatted": {"value": "CHF 2220.\u2014"}}, {"id": 6216695, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6216695?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=496&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6216695?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=496&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6216695?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=496&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6216695?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=496&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32394, "longitude": 8.5102, "priceFormatted": {"value": "CHF 2220.\u2014"}}, {"id": 6308378, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6308378?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=497&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6308378?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=497&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6308378?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=497&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6308378?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=497&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38729, "longitude": 8.51507, "priceFormatted": {"value": "CHF 2220.\u2014"}}, {"id": 6305078, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6305078?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=498&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6305078?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=498&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6305078?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=498&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6305078?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=498&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40929, "longitude": 8.5445, "priceFormatted": {"value": "CHF 2227.\u2014"}}, {"id": 6170902, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-zuerich/6170902?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=499&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-zuerich/6170902?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=499&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-zuerich/6170902?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=499&pn=21", "en": "/en/d/attic-flat-rent-zuerich/6170902?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=499&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39254, "longitude": 8.53077, "priceFormatted": {"value": "CHF 2230.\u2014"}}, {"id": 6310096, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/6310096?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=500&pn=21", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-adlikon-b-regensdorf/6310096?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=500&pn=21", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-adlikon-b-regensdorf/6310096?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=500&pn=21", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-adlikon-b-regensdorf/6310096?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=500&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44572, "longitude": 8.46595, "priceFormatted": {"value": "CHF 2230.\u2014"}}, {"id": 6255805, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-stallikon/6255805?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=501&pn=21", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-stallikon/6255805?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=501&pn=21", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-stallikon/6255805?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=501&pn=21", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-stallikon/6255805?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=501&pn=21"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.33269, "longitude": 8.48741, "priceFormatted": {"value": "CHF 2232.\u2014"}}, {"id": 6301440, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6301440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=502&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6301440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=502&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6301440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=502&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6301440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=502&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41925, "longitude": 8.59721, "priceFormatted": {"value": "CHF 2237.\u2014"}}, {"id": 6244215, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6244215?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=503&pn=21", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6244215?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=503&pn=21", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6244215?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=503&pn=21", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6244215?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=503&pn=21"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42996, "longitude": 8.54069, "priceFormatted": {"value": "CHF 2245.\u2014"}}, {"id": 5838588, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-bruettisellen/5838588?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=504&pn=21", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-bruettisellen/5838588?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=504&pn=21", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-bruettisellen/5838588?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=504&pn=21", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-bruettisellen/5838588?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=504&pn=21"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.42269, "longitude": 8.6314, "priceFormatted": {"value": "CHF 2250.\u2014"}}, {"id": 6162140, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6162140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=505&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6162140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=505&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6162140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=505&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6162140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=505&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39395, "longitude": 8.45085, "priceFormatted": {"value": "CHF 2250.\u2014"}}, {"id": 6256090, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6256090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=506&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6256090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=506&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6256090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=506&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6256090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=506&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40534, "longitude": 8.50026, "priceFormatted": {"value": "CHF 2250.\u2014"}}, {"id": 6274912, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6274912?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=507&pn=22", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6274912?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=507&pn=22", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6274912?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=507&pn=22", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6274912?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=507&pn=22"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3801, "longitude": 8.56138, "priceFormatted": {"value": "CHF 2250.\u2014"}}, {"id": 6279020, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietlikon/6279020?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=508&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietlikon/6279020?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=508&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietlikon/6279020?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=508&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-dietlikon/6279020?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=508&pn=22"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.42228, "longitude": 8.61698, "priceFormatted": {"value": "CHF 2250.\u2014"}}, {"id": 6307094, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6307094?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=509&pn=22", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6307094?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=509&pn=22", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6307094?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=509&pn=22", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6307094?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=509&pn=22"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 2250.\u2014"}}, {"id": 6307184, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6307184?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=510&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6307184?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=510&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6307184?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=510&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6307184?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=510&pn=22"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38636, "longitude": 8.54523, "priceFormatted": {"value": "CHF 2250.\u2014"}}, {"id": 6308984, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6308984?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=511&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6308984?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=511&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6308984?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=511&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6308984?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=511&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40906, "longitude": 8.54141, "priceFormatted": {"value": "CHF 2250.\u2014"}}, {"id": 6310908, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6310908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=512&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6310908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=512&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6310908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=512&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6310908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=512&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35956, "longitude": 8.55836, "priceFormatted": {"value": "CHF 2250.\u2014"}}, {"id": 6161137, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/6161137?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=513&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/6161137?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=513&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/6161137?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=513&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/6161137?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=513&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40098, "longitude": 8.40619, "priceFormatted": {"value": "CHF 2252.\u2014"}}, {"id": 6291519, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6291519?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=514&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6291519?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=514&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6291519?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=514&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6291519?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=514&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40429, "longitude": 8.62822, "priceFormatted": {"value": "CHF 2256.\u2014"}}, {"id": 6253553, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-fahrweid/6253553?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=515&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-fahrweid/6253553?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=515&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-fahrweid/6253553?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=515&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-fahrweid/6253553?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=515&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41297, "longitude": 8.41707, "priceFormatted": {"value": "CHF 2260.\u2014"}}, {"id": 6208395, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6208395?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=516&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6208395?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=516&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6208395?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=516&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6208395?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=516&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4335, "longitude": 8.56896, "priceFormatted": {"value": "CHF 2265.\u2014"}}, {"id": 6089837, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6089837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=517&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6089837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=517&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6089837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=517&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6089837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=517&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4092, "longitude": 8.60619, "priceFormatted": {"value": "CHF 2270.\u2014"}}, {"id": 6155062, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6155062?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=518&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6155062?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=518&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6155062?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=518&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6155062?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=518&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3541, "longitude": 8.60149, "priceFormatted": {"value": "CHF 2270.\u2014"}}, {"id": 6164785, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6164785?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=519&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6164785?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=519&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6164785?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=519&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6164785?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=519&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3541, "longitude": 8.60149, "priceFormatted": {"value": "CHF 2270.\u2014"}}, {"id": 6297047, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6297047?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=520&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6297047?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=520&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6297047?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=520&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6297047?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=520&pn=22"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.39929, "longitude": 8.59868, "priceFormatted": {"value": "CHF 2270.\u2014"}}, {"id": 6297048, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6297048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=521&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6297048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=521&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6297048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=521&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6297048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=521&pn=22"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.39929, "longitude": 8.59868, "priceFormatted": {"value": "CHF 2270.\u2014"}}, {"id": 6232607, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/6232607?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=522&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adlikon-b-regensdorf/6232607?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=522&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adlikon-b-regensdorf/6232607?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=522&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-adlikon-b-regensdorf/6232607?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=522&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45353, "longitude": 8.45662, "priceFormatted": {"value": "CHF 2275.\u2014"}}, {"id": 5835025, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-regensdorf/5835025?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=523&pn=22", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-regensdorf/5835025?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=523&pn=22", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-regensdorf/5835025?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=523&pn=22", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-regensdorf/5835025?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=523&pn=22"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.43297, "longitude": 8.46711, "priceFormatted": {"value": "CHF 2280.\u2014"}}, {"id": 5951204, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-fahrweid/5951204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=524&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-fahrweid/5951204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=524&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-fahrweid/5951204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=524&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-fahrweid/5951204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=524&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41297, "longitude": 8.41707, "priceFormatted": {"value": "CHF 2280.\u2014"}}, {"id": 6120503, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6120503?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=525&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6120503?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=525&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6120503?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=525&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6120503?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=525&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44457, "longitude": 8.59051, "priceFormatted": {"value": "CHF 2280.\u2014"}}, {"id": 6139863, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6139863?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=526&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6139863?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=526&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6139863?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=526&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6139863?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=526&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44468, "longitude": 8.59058, "priceFormatted": {"value": "CHF 2280.\u2014"}}, {"id": 6302564, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6302564?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=527&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6302564?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=527&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6302564?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=527&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6302564?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=527&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39496, "longitude": 8.44027, "priceFormatted": {"value": "CHF 2285.\u2014"}}, {"id": 5207723, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5207723?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=528&pn=22", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5207723?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=528&pn=22", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5207723?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=528&pn=22", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5207723?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=528&pn=22"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38568, "longitude": 8.49276, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 5414335, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bassersdorf/5414335?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=529&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bassersdorf/5414335?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=529&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bassersdorf/5414335?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=529&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-bassersdorf/5414335?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=529&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44519, "longitude": 8.61666, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6176578, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6176578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=530&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6176578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=530&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6176578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=530&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6176578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=530&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36973, "longitude": 8.56497, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6232729, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6232729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=531&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6232729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=531&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6232729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=531&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6232729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=531&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6244575, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6244575?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=532&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6244575?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=532&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6244575?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=532&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6244575?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=532&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30675, "longitude": 8.53092, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6272346, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6272346?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=533&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6272346?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=533&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6272346?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=533&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6272346?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=533&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39593, "longitude": 8.42904, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6283944, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283944?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=534&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283944?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=534&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283944?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=534&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283944?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=534&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6283946, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283946?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=535&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283946?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=535&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283946?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=535&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283946?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=535&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6283947, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283947?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=536&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283947?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=536&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283947?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=536&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283947?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=536&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6283948, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=537&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=537&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=537&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=537&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6283949, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=538&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=538&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=538&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283949?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=538&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6283950, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283950?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=539&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283950?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=539&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283950?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=539&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283950?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=539&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6283952, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=540&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=540&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=540&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283952?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=540&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6283953, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=541&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=541&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=541&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283953?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=541&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6283954, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283954?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=542&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283954?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=542&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283954?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=542&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283954?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=542&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38649, "longitude": 8.50296, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6293795, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-glattpark-opfikon/6293795?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=543&pn=23", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-glattpark-opfikon/6293795?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=543&pn=23", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-glattpark-opfikon/6293795?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=543&pn=23", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-glattpark-opfikon/6293795?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=543&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42147, "longitude": 8.56135, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6293796, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattpark-opfikon/6293796?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=544&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattpark-opfikon/6293796?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=544&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattpark-opfikon/6293796?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=544&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-glattpark-opfikon/6293796?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=544&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42187, "longitude": 8.56175, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6299133, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bassersdorf/6299133?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=545&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bassersdorf/6299133?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=545&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bassersdorf/6299133?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=545&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-bassersdorf/6299133?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=545&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44509, "longitude": 8.61738, "priceFormatted": {"value": "CHF 2295.\u2014"}}, {"id": 6059435, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6059435?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=546&pn=23", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6059435?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=546&pn=23", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6059435?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=546&pn=23", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6059435?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=546&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38994, "longitude": 8.46707, "priceFormatted": {"value": "CHF 2300.\u2014"}}, {"id": 6131650, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-pfaffhausen/6131650?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=547&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-pfaffhausen/6131650?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=547&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-pfaffhausen/6131650?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=547&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-pfaffhausen/6131650?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=547&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36507, "longitude": 8.61937, "priceFormatted": {"value": "CHF 2300.\u2014"}}, {"id": 6179471, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-unterengstringen/6179471?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=548&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-unterengstringen/6179471?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=548&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-unterengstringen/6179471?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=548&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-unterengstringen/6179471?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=548&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40988, "longitude": 8.45379, "priceFormatted": {"value": "CHF 2300.\u2014"}}, {"id": 6283260, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6283260?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=549&pn=23", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6283260?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=549&pn=23", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6283260?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=549&pn=23", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6283260?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=549&pn=23"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 2300.\u2014"}}, {"id": 6283267, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=550&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=550&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=550&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283267?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=550&pn=23"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 2300.\u2014"}}, {"id": 6285182, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6285182?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=551&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6285182?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=551&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6285182?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=551&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6285182?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=551&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44087, "longitude": 8.47354, "priceFormatted": {"value": "CHF 2300.\u2014"}}, {"id": 6303266, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6303266?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=552&pn=23", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6303266?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=552&pn=23", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6303266?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=552&pn=23", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6303266?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=552&pn=23"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3983, "longitude": 8.62559, "priceFormatted": {"value": "CHF 2300.\u2014"}}, {"id": 6306001, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-opfikon/6306001?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=553&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-opfikon/6306001?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=553&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-opfikon/6306001?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=553&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-opfikon/6306001?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=553&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42603, "longitude": 8.57573, "priceFormatted": {"value": "CHF 2300.\u2014"}}, {"id": 6174286, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-weiningen-zh/6174286?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=554&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-weiningen-zh/6174286?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=554&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-weiningen-zh/6174286?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=554&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-weiningen-zh/6174286?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=554&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41666, "longitude": 8.44358, "priceFormatted": {"value": "CHF 2310.\u2014"}}, {"id": 6301439, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6301439?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=555&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6301439?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=555&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6301439?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=555&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6301439?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=555&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41884, "longitude": 8.5964, "priceFormatted": {"value": "CHF 2310.\u2014"}}, {"id": 6291972, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6291972?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=556&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6291972?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=556&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6291972?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=556&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6291972?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=556&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43769, "longitude": 8.46881, "priceFormatted": {"value": "CHF 2315.\u2014"}}, {"id": 6311429, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattpark-opfikon/6311429?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=557&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattpark-opfikon/6311429?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=557&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattpark-opfikon/6311429?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=557&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-glattpark-opfikon/6311429?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=557&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42473, "longitude": 8.56312, "priceFormatted": {"value": "CHF 2319.\u2014"}}, {"id": 6299439, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6299439?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=558&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6299439?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=558&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6299439?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=558&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6299439?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=558&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44086, "longitude": 8.5758, "priceFormatted": {"value": "CHF 2320.\u2014"}}, {"id": 6293751, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6293751?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=559&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6293751?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=559&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6293751?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=559&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6293751?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=559&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34856, "longitude": 8.57622, "priceFormatted": {"value": "CHF 2325.\u2014"}}, {"id": 6132843, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6132843?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=560&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6132843?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=560&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6132843?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=560&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6132843?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=560&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40786, "longitude": 8.53702, "priceFormatted": {"value": "CHF 2340.\u2014"}}, {"id": 6154102, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6154102?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=561&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6154102?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=561&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6154102?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=561&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6154102?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=561&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39852, "longitude": 8.62915, "priceFormatted": {"value": "CHF 2340.\u2014"}}, {"id": 6256067, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-binz/6256067?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=562&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-binz/6256067?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=562&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-binz/6256067?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=562&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-binz/6256067?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=562&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35687, "longitude": 8.62549, "priceFormatted": {"value": "CHF 2340.\u2014"}}, {"id": 6283982, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6283982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=563&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6283982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=563&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6283982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=563&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6283982?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=563&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39394, "longitude": 8.43333, "priceFormatted": {"value": "CHF 2340.\u2014"}}, {"id": 6269075, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/6269075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=564&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adlikon-b-regensdorf/6269075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=564&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adlikon-b-regensdorf/6269075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=564&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-adlikon-b-regensdorf/6269075?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=564&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45002, "longitude": 8.46691, "priceFormatted": {"value": "CHF 2345.\u2014"}}, {"id": 6137251, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6137251?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=565&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6137251?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=565&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6137251?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=565&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6137251?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=565&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45249, "longitude": 8.59562, "priceFormatted": {"value": "CHF 2350.\u2014"}}, {"id": 6154742, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6154742?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=566&pn=24", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6154742?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=566&pn=24", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6154742?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=566&pn=24", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6154742?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=566&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37408, "longitude": 8.54408, "priceFormatted": {"value": "CHF 2350.\u2014"}}, {"id": 6287222, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-opfikon/6287222?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=567&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-opfikon/6287222?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=567&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-opfikon/6287222?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=567&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-opfikon/6287222?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=567&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43398, "longitude": 8.56401, "priceFormatted": {"value": "CHF 2350.\u2014"}}, {"id": 6293689, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-oberengstringen/6293689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=568&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-oberengstringen/6293689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=568&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-oberengstringen/6293689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=568&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-oberengstringen/6293689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=568&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41329, "longitude": 8.45724, "priceFormatted": {"value": "CHF 2350.\u2014"}}, {"id": 6287317, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6287317?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=569&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6287317?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=569&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6287317?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=569&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6287317?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=569&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33023, "longitude": 8.51319, "priceFormatted": {"value": "CHF 2360.\u2014"}}, {"id": 6236157, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-birmensdorf-zh/6236157?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=570&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-birmensdorf-zh/6236157?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=570&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-birmensdorf-zh/6236157?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=570&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-birmensdorf-zh/6236157?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=570&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35408, "longitude": 8.43642, "priceFormatted": {"value": "CHF 2365.\u2014"}}, {"id": 5015199, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5015199?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=571&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5015199?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=571&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5015199?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=571&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5015199?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=571&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32585, "longitude": 8.51828, "priceFormatted": {"value": "CHF 2370.\u2014"}}, {"id": 6183801, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6183801?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=572&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6183801?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=572&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6183801?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=572&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6183801?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=572&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4012, "longitude": 8.62191, "priceFormatted": {"value": "CHF 2370.\u2014"}}, {"id": 6093774, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6093774?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=573&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6093774?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=573&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6093774?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=573&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6093774?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=573&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45426, "longitude": 8.58803, "priceFormatted": {"value": "CHF 2377.\u2014"}}, {"id": 5698116, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5698116?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=574&pn=24", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5698116?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=574&pn=24", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5698116?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=574&pn=24", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5698116?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=574&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42894, "longitude": 8.54332, "priceFormatted": {"value": "CHF 2380.\u2014"}}, {"id": 6128495, "detailUrl": {"de": "/de/d/loft-mieten-zuerich/6128495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=575&pn=24", "fr": "/fr/d/loft-louer-zuerich/6128495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=575&pn=24", "it": "/it/d/loft-affittare-zuerich/6128495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=575&pn=24", "en": "/en/d/loft-rent-zuerich/6128495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=575&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37977, "longitude": 8.50613, "priceFormatted": {"value": "CHF 2380.\u2014"}}, {"id": 6274060, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-duebendorf/6274060?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=576&pn=24", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-duebendorf/6274060?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=576&pn=24", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-duebendorf/6274060?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=576&pn=24", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-duebendorf/6274060?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=576&pn=24"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39719, "longitude": 8.61613, "priceFormatted": {"value": "CHF 2380.\u2014"}}, {"id": 6280746, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6280746?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=577&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6280746?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=577&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6280746?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=577&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6280746?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=577&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3499, "longitude": 8.56691, "priceFormatted": {"value": "CHF 2380.\u2014"}}, {"id": 5942768, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5942768?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=578&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5942768?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=578&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5942768?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=578&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5942768?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=578&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40786, "longitude": 8.53702, "priceFormatted": {"value": "CHF 2390.\u2014"}}, {"id": 6242390, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6242390?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=579&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6242390?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=579&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6242390?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=579&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6242390?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=579&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35488, "longitude": 8.558, "priceFormatted": {"value": "CHF 2390.\u2014"}}, {"id": 6243638, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6243638?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=580&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6243638?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=580&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6243638?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=580&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6243638?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=580&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32421, "longitude": 8.50983, "priceFormatted": {"value": "CHF 2390.\u2014"}}, {"id": 6307062, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6307062?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=581&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6307062?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=581&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6307062?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=581&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6307062?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=581&pn=25"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.36666, "longitude": 8.56221, "priceFormatted": {"value": "CHF 2390.\u2014"}}, {"id": 6277910, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6277910?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=582&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6277910?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=582&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6277910?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=582&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6277910?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=582&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31964, "longitude": 8.53358, "priceFormatted": {"value": "CHF 2395.\u2014"}}, {"id": 5686068, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/5686068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=583&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/5686068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=583&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/5686068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=583&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/5686068?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=583&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43923, "longitude": 8.47629, "priceFormatted": {"value": "CHF 2400.\u2014"}}, {"id": 5823785, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5823785?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=584&pn=25", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5823785?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=584&pn=25", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5823785?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=584&pn=25", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5823785?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=584&pn=25"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.39397, "longitude": 8.52663, "priceFormatted": {"value": "CHF 2400.\u2014"}}, {"id": 5919729, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5919729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=585&pn=25", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5919729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=585&pn=25", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5919729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=585&pn=25", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5919729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=585&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37089, "longitude": 8.54152, "priceFormatted": {"value": "CHF 2400.\u2014"}}, {"id": 6061419, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6061419?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=586&pn=25", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6061419?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=586&pn=25", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6061419?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=586&pn=25", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6061419?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=586&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38775, "longitude": 8.53823, "priceFormatted": {"value": "CHF 2400.\u2014"}}, {"id": 6260315, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-duebendorf/6260315?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=587&pn=25", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-duebendorf/6260315?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=587&pn=25", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-duebendorf/6260315?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=587&pn=25", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-duebendorf/6260315?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=587&pn=25"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.39669, "longitude": 8.62176, "priceFormatted": {"value": "CHF 2400.\u2014"}}, {"id": 6265945, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6265945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=588&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6265945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=588&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6265945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=588&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6265945?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=588&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42826, "longitude": 8.47456, "priceFormatted": {"value": "CHF 2400.\u2014"}}, {"id": 6299180, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6299180?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=589&pn=25", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6299180?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=589&pn=25", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6299180?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=589&pn=25", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6299180?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=589&pn=25"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 2400.\u2014"}}, {"id": 6312691, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6312691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=590&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6312691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=590&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6312691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=590&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6312691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=590&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36993, "longitude": 8.56085, "priceFormatted": {"value": "CHF 2400.\u2014"}}, {"id": 6180727, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6180727?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=591&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6180727?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=591&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6180727?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=591&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6180727?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=591&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35427, "longitude": 8.59955, "priceFormatted": {"value": "CHF 2405.\u2014"}}, {"id": 6310694, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6310694?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=592&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6310694?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=592&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6310694?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=592&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6310694?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=592&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35865, "longitude": 8.58876, "priceFormatted": {"value": "CHF 2407.\u2014"}}, {"id": 5969838, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/5969838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=593&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/5969838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=593&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/5969838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=593&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/5969838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=593&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4223, "longitude": 8.59707, "priceFormatted": {"value": "CHF 2410.\u2014"}}, {"id": 6283195, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6283195?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=594&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6283195?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=594&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6283195?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=594&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6283195?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=594&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42243, "longitude": 8.59748, "priceFormatted": {"value": "CHF 2420.\u2014"}}, {"id": 6287010, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6287010?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=595&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6287010?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=595&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6287010?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=595&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6287010?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=595&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34821, "longitude": 8.5737, "priceFormatted": {"value": "CHF 2425.\u2014"}}, {"id": 6293564, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-fahrweid/6293564?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=596&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-fahrweid/6293564?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=596&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-fahrweid/6293564?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=596&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-fahrweid/6293564?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=596&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41197, "longitude": 8.4181, "priceFormatted": {"value": "CHF 2430.\u2014"}}, {"id": 6094505, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6094505?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=597&pn=25", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6094505?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=597&pn=25", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6094505?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=597&pn=25", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6094505?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=597&pn=25"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 2438.\u2014"}}, {"id": 6095497, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6095497?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=598&pn=25", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6095497?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=598&pn=25", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6095497?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=598&pn=25", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6095497?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=598&pn=25"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38702, "longitude": 8.48474, "priceFormatted": {"value": "CHF 2438.\u2014"}}, {"id": 6234560, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6234560?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=599&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6234560?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=599&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6234560?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=599&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6234560?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=599&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44865, "longitude": 8.58791, "priceFormatted": {"value": "CHF 2440.\u2014"}}, {"id": 6100454, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-unterengstringen/6100454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=600&pn=25", "fr": "/fr/d/appartement-louer-unterengstringen/6100454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=600&pn=25", "it": "/it/d/appartamento-affittare-unterengstringen/6100454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=600&pn=25", "en": "/en/d/flat-rent-unterengstringen/6100454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=600&pn=25"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40988, "longitude": 8.45379, "priceFormatted": {"value": "CHF 2450.\u2014"}}, {"id": 6266275, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6266275?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=601&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6266275?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=601&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6266275?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=601&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6266275?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=601&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43227, "longitude": 8.56347, "priceFormatted": {"value": "CHF 2450.\u2014"}}, {"id": 6297090, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6297090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=602&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6297090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=602&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6297090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=602&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6297090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=602&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36427, "longitude": 8.52136, "priceFormatted": {"value": "CHF 2450.\u2014"}}, {"id": 6300264, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300264?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=603&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300264?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=603&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300264?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=603&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300264?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=603&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38944, "longitude": 8.53803, "priceFormatted": {"value": "CHF 2450.\u2014"}}, {"id": 6307843, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6307843?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=604&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6307843?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=604&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6307843?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=604&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6307843?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=604&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39117, "longitude": 8.53802, "priceFormatted": {"value": "CHF 2460.\u2014"}}, {"id": 5998470, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5998470?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=605&pn=26", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5998470?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=605&pn=26", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5998470?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=605&pn=26", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5998470?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=605&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37195, "longitude": 8.52456, "priceFormatted": {"value": "CHF 2478.\u2014"}}, {"id": 5755745, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietlikon/5755745?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=606&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietlikon/5755745?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=606&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietlikon/5755745?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=606&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-dietlikon/5755745?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=606&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41449, "longitude": 8.61532, "priceFormatted": {"value": "CHF 2480.\u2014"}}, {"id": 6165022, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-zuerich/6165022?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=607&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-zuerich/6165022?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=607&pn=26", "it": "/it/d/attico-affittare-zuerich/6165022?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=607&pn=26", "en": "/en/d/penthouse-rent-zuerich/6165022?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=607&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38727, "longitude": 8.47511, "priceFormatted": {"value": "CHF 2480.\u2014"}}, {"id": 6081741, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6081741?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=608&pn=26", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6081741?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=608&pn=26", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6081741?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=608&pn=26", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6081741?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=608&pn=26"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 2488.\u2014"}}, {"id": 6246697, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6246697?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=609&pn=26", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6246697?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=609&pn=26", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6246697?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=609&pn=26", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6246697?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=609&pn=26"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 2489.\u2014"}}, {"id": 5995906, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adlikon-b-regensdorf/5995906?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=610&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adlikon-b-regensdorf/5995906?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=610&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adlikon-b-regensdorf/5995906?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=610&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-adlikon-b-regensdorf/5995906?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=610&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44814, "longitude": 8.46361, "priceFormatted": {"value": "CHF 2490.\u2014"}}, {"id": 6082495, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-glattbrugg/6082495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=611&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-glattbrugg/6082495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=611&pn=26", "it": "/it/d/attico-affittare-glattbrugg/6082495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=611&pn=26", "en": "/en/d/penthouse-rent-glattbrugg/6082495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=611&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42695, "longitude": 8.56215, "priceFormatted": {"value": "CHF 2490.\u2014"}}, {"id": 6246495, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-faellanden/6246495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=612&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-faellanden/6246495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=612&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-faellanden/6246495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=612&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-faellanden/6246495?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=612&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37351, "longitude": 8.63598, "priceFormatted": {"value": "CHF 2490.\u2014"}}, {"id": 6259493, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6259493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=613&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6259493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=613&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6259493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=613&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6259493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=613&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40576, "longitude": 8.56494, "priceFormatted": {"value": "CHF 2490.\u2014"}}, {"id": 6293428, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6293428?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=614&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6293428?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=614&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6293428?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=614&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6293428?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=614&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45669, "longitude": 8.58744, "priceFormatted": {"value": "CHF 2490.\u2014"}}, {"id": 6303655, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6303655?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=615&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6303655?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=615&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6303655?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=615&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6303655?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=615&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41607, "longitude": 8.55519, "priceFormatted": {"value": "CHF 2490.\u2014"}}, {"id": 6259100, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-duebendorf/6259100?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=616&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-duebendorf/6259100?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=616&pn=26", "it": "/it/d/attico-affittare-duebendorf/6259100?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=616&pn=26", "en": "/en/d/penthouse-rent-duebendorf/6259100?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=616&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39275, "longitude": 8.6175, "priceFormatted": {"value": "CHF 2496.\u2014"}}, {"id": 3319527, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3319527?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=617&pn=26", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3319527?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=617&pn=26", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3319527?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=617&pn=26", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3319527?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=617&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36941, "longitude": 8.54944, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 3375556, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3375556?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=618&pn=26", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3375556?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=618&pn=26", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3375556?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=618&pn=26", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3375556?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=618&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37089, "longitude": 8.54152, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 5356937, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/5356937?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=619&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/5356937?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=619&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/5356937?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=619&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/5356937?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=619&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38246, "longitude": 8.42061, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6204082, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6204082?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=620&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6204082?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=620&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6204082?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=620&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6204082?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=620&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36, "longitude": 8.52766, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6276563, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-duebendorf/6276563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=621&pn=26", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-duebendorf/6276563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=621&pn=26", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-duebendorf/6276563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=621&pn=26", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-duebendorf/6276563?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=621&pn=26"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.39669, "longitude": 8.62176, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6286718, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6286718?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=622&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6286718?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=622&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6286718?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=622&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6286718?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=622&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36347, "longitude": 8.56413, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6302308, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6302308?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=623&pn=26", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6302308?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=623&pn=26", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6302308?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=623&pn=26", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6302308?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=623&pn=26"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6304387, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6304387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=624&pn=26", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6304387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=624&pn=26", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6304387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=624&pn=26", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6304387?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=624&pn=26"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36354, "longitude": 8.5643, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6304388, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6304388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=625&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6304388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=625&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6304388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=625&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6304388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=625&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36354, "longitude": 8.5643, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6304391, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6304391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=626&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6304391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=626&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6304391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=626&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6304391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=626&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36354, "longitude": 8.5643, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6305546, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6305546?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=627&pn=27", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6305546?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=627&pn=27", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6305546?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=627&pn=27", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6305546?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=627&pn=27"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6305554, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6305554?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=628&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6305554?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=628&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6305554?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=628&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6305554?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=628&pn=27"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6307170, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6307170?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=629&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6307170?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=629&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6307170?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=629&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6307170?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=629&pn=27"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6310658, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6310658?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=630&pn=27", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6310658?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=630&pn=27", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6310658?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=630&pn=27", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6310658?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=630&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37484, "longitude": 8.52926, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6286296, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-bonstetten/6286296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=631&pn=27", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-bonstetten/6286296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=631&pn=27", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-bonstetten/6286296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=631&pn=27", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-bonstetten/6286296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=631&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31559, "longitude": 8.47085, "priceFormatted": {"value": "CHF 2504.\u2014"}}, {"id": 6267268, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6267268?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=632&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6267268?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=632&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6267268?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=632&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6267268?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=632&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40111, "longitude": 8.61162, "priceFormatted": {"value": "CHF 2520.\u2014"}}, {"id": 6286966, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bassersdorf/6286966?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=633&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bassersdorf/6286966?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=633&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bassersdorf/6286966?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=633&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-bassersdorf/6286966?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=633&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44501, "longitude": 8.61695, "priceFormatted": {"value": "CHF 2524.\u2014"}}, {"id": 6300082, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300082?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=634&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300082?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=634&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300082?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=634&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300082?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=634&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41476, "longitude": 8.4767, "priceFormatted": {"value": "CHF 2536.\u2014"}}, {"id": 6293669, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-duebendorf/6293669?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=635&pn=27", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-duebendorf/6293669?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=635&pn=27", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-duebendorf/6293669?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=635&pn=27", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-duebendorf/6293669?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=635&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4011, "longitude": 8.60959, "priceFormatted": {"value": "CHF 2540.\u2014"}}, {"id": 6297051, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6297051?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=636&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6297051?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=636&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6297051?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=636&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6297051?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=636&pn=27"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.39929, "longitude": 8.59868, "priceFormatted": {"value": "CHF 2540.\u2014"}}, {"id": 6297866, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6297866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=637&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6297866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=637&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6297866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=637&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6297866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=637&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40102, "longitude": 8.61187, "priceFormatted": {"value": "CHF 2550.\u2014"}}, {"id": 6308812, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6308812?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=638&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6308812?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=638&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6308812?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=638&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6308812?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=638&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3748, "longitude": 8.54355, "priceFormatted": {"value": "CHF 2560.\u2014"}}, {"id": 6126296, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6126296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=639&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6126296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=639&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6126296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=639&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6126296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=639&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34344, "longitude": 8.53373, "priceFormatted": {"value": "CHF 2570.\u2014"}}, {"id": 6154109, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6154109?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=640&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6154109?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=640&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6154109?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=640&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6154109?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=640&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40027, "longitude": 8.44079, "priceFormatted": {"value": "CHF 2570.\u2014"}}, {"id": 6291525, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6291525?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=641&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6291525?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=641&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6291525?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=641&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6291525?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=641&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4517, "longitude": 8.58271, "priceFormatted": {"value": "CHF 2570.\u2014"}}, {"id": 6237391, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6237391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=642&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6237391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=642&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6237391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=642&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6237391?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=642&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36708, "longitude": 8.55292, "priceFormatted": {"value": "CHF 2574.\u2014"}}, {"id": 6266317, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-zuerich/6266317?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=643&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-zuerich/6266317?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=643&pn=27", "it": "/it/d/attico-affittare-zuerich/6266317?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=643&pn=27", "en": "/en/d/penthouse-rent-zuerich/6266317?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=643&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40786, "longitude": 8.53702, "priceFormatted": {"value": "CHF 2580.\u2014"}}, {"id": 6217358, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-adliswil/6217358?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=644&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-adliswil/6217358?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=644&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-adliswil/6217358?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=644&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-adliswil/6217358?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=644&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30839, "longitude": 8.5302, "priceFormatted": {"value": "CHF 2590.\u2014"}}, {"id": 6292064, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6292064?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=645&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6292064?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=645&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6292064?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=645&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6292064?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=645&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35419, "longitude": 8.5769, "priceFormatted": {"value": "CHF 2590.\u2014"}}, {"id": 6296767, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-zuerich/6296767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=646&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-zuerich/6296767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=646&pn=27", "it": "/it/d/attico-affittare-zuerich/6296767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=646&pn=27", "en": "/en/d/penthouse-rent-zuerich/6296767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=646&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40419, "longitude": 8.54569, "priceFormatted": {"value": "CHF 2590.\u2014"}}, {"id": 6311770, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6311770?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=647&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6311770?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=647&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6311770?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=647&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6311770?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=647&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3538, "longitude": 8.55537, "priceFormatted": {"value": "CHF 2590.\u2014"}}, {"id": 6299098, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6299098?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=648&pn=27", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6299098?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=648&pn=27", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6299098?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=648&pn=27", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6299098?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=648&pn=27"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3787, "longitude": 8.52931, "priceFormatted": {"value": "CHF 2595.\u2014"}}, {"id": 6307724, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6307724?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=649&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6307724?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=649&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6307724?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=649&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6307724?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=649&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.353, "longitude": 8.52735, "priceFormatted": {"value": "CHF 2595.\u2014"}}, {"id": 5995909, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-pfaffhausen/5995909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=650&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-pfaffhausen/5995909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=650&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-pfaffhausen/5995909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=650&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-pfaffhausen/5995909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=650&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36508, "longitude": 8.61911, "priceFormatted": {"value": "CHF 2600.\u2014"}}, {"id": 6297046, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6297046?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=651&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6297046?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=651&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6297046?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=651&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6297046?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=651&pn=28"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.39929, "longitude": 8.59868, "priceFormatted": {"value": "CHF 2600.\u2014"}}, {"id": 6307176, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6307176?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=652&pn=28", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6307176?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=652&pn=28", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6307176?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=652&pn=28", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6307176?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=652&pn=28"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3728, "longitude": 8.51547, "priceFormatted": {"value": "CHF 2600.\u2014"}}, {"id": 6283144, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283144?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=653&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283144?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=653&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283144?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=653&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283144?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=653&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41652, "longitude": 8.55545, "priceFormatted": {"value": "CHF 2608.\u2014"}}, {"id": 6123822, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6123822?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=654&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6123822?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=654&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6123822?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=654&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6123822?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=654&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39687, "longitude": 8.43026, "priceFormatted": {"value": "CHF 2610.\u2014"}}, {"id": 6295045, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6295045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=655&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6295045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=655&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6295045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=655&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6295045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=655&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34385, "longitude": 8.53054, "priceFormatted": {"value": "CHF 2610.\u2014"}}, {"id": 6312147, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6312147?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=656&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6312147?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=656&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6312147?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=656&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6312147?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=656&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40102, "longitude": 8.61286, "priceFormatted": {"value": "CHF 2610.\u2014"}}, {"id": 6285585, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6285585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=657&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6285585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=657&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6285585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=657&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6285585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=657&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40641, "longitude": 8.55015, "priceFormatted": {"value": "CHF 2614.\u2014"}}, {"id": 6304744, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6304744?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=658&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6304744?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=658&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6304744?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=658&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6304744?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=658&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4149, "longitude": 8.59179, "priceFormatted": {"value": "CHF 2622.\u2014"}}, {"id": 6297045, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6297045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=659&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6297045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=659&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6297045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=659&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6297045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=659&pn=28"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.39929, "longitude": 8.59868, "priceFormatted": {"value": "CHF 2630.\u2014"}}, {"id": 6304382, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6304382?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=660&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6304382?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=660&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6304382?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=660&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6304382?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=660&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44086, "longitude": 8.5758, "priceFormatted": {"value": "CHF 2630.\u2014"}}, {"id": 6284994, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6284994?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=661&pn=28", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6284994?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=661&pn=28", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6284994?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=661&pn=28", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6284994?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=661&pn=28"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.34085, "longitude": 8.53037, "priceFormatted": {"value": "CHF 2640.\u2014"}}, {"id": 6262651, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6262651?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=662&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6262651?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=662&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6262651?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=662&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6262651?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=662&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40122, "longitude": 8.61258, "priceFormatted": {"value": "CHF 2650.\u2014"}}, {"id": 6295832, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-uetliberg/6295832?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=663&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-uetliberg/6295832?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=663&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-uetliberg/6295832?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=663&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-uetliberg/6295832?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=663&pn=28"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.35335, "longitude": 8.48647, "priceFormatted": {"value": "CHF 2650.\u2014"}}, {"id": 6213855, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6213855?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=664&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kloten/6213855?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=664&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kloten/6213855?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=664&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-kloten/6213855?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=664&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44457, "longitude": 8.59051, "priceFormatted": {"value": "CHF 2670.\u2014"}}, {"id": 6310851, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietlikon/6310851?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=665&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietlikon/6310851?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=665&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietlikon/6310851?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=665&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-dietlikon/6310851?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=665&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42493, "longitude": 8.61441, "priceFormatted": {"value": "CHF 2679.\u2014"}}, {"id": 5998471, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5998471?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=666&pn=28", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5998471?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=666&pn=28", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5998471?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=666&pn=28", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5998471?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=666&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3769, "longitude": 8.53259, "priceFormatted": {"value": "CHF 2685.\u2014"}}, {"id": 6091090, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6091090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=667&pn=28", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6091090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=667&pn=28", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6091090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=667&pn=28", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6091090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=667&pn=28"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38702, "longitude": 8.48474, "priceFormatted": {"value": "CHF 2688.\u2014"}}, {"id": 6030009, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-duebendorf/6030009?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=668&pn=28", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-duebendorf/6030009?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=668&pn=28", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-duebendorf/6030009?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=668&pn=28", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-duebendorf/6030009?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=668&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40638, "longitude": 8.62903, "priceFormatted": {"value": "CHF 2690.\u2014"}}, {"id": 6285759, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6285759?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=669&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6285759?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=669&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6285759?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=669&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6285759?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=669&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36954, "longitude": 8.53322, "priceFormatted": {"value": "CHF 2690.\u2014"}}, {"id": 6310420, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6310420?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=670&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6310420?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=670&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6310420?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=670&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6310420?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=670&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40917, "longitude": 8.53773, "priceFormatted": {"value": "CHF 2690.\u2014"}}, {"id": 6312007, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-birmensdorf-zh/6312007?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=671&pn=28", "fr": "/fr/d/appartement-louer-birmensdorf-zh/6312007?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=671&pn=28", "it": "/it/d/appartamento-affittare-birmensdorf-zh/6312007?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=671&pn=28", "en": "/en/d/flat-rent-birmensdorf-zh/6312007?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=671&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35292, "longitude": 8.43696, "priceFormatted": {"value": "CHF 2690.\u2014"}}, {"id": 5798572, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5798572?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=672&pn=28", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5798572?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=672&pn=28", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5798572?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=672&pn=28", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5798572?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=672&pn=28"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37089, "longitude": 8.54152, "priceFormatted": {"value": "CHF 2700.\u2014"}}, {"id": 5853245, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietikon/5853245?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=673&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietikon/5853245?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=673&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietikon/5853245?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=673&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-dietikon/5853245?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=673&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40888, "longitude": 8.4058, "priceFormatted": {"value": "CHF 2700.\u2014"}}, {"id": 6071435, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6071435?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=674&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6071435?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=674&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6071435?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=674&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6071435?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=674&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41507, "longitude": 8.54194, "priceFormatted": {"value": "CHF 2700.\u2014"}}, {"id": 6285475, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-unterengstringen/6285475?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=675&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-unterengstringen/6285475?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=675&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-unterengstringen/6285475?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=675&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-unterengstringen/6285475?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=675&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41244, "longitude": 8.4505, "priceFormatted": {"value": "CHF 2700.\u2014"}}, {"id": 6254108, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6254108?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=676&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6254108?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=676&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6254108?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=676&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6254108?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=676&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36743, "longitude": 8.52257, "priceFormatted": {"value": "CHF 2720.\u2014"}}, {"id": 6304132, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bassersdorf/6304132?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=677&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bassersdorf/6304132?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=677&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bassersdorf/6304132?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=677&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-bassersdorf/6304132?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=677&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.44501, "longitude": 8.61695, "priceFormatted": {"value": "CHF 2720.\u2014"}}, {"id": 6307892, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-uitikon-waldegg/6307892?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=678&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-uitikon-waldegg/6307892?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=678&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-uitikon-waldegg/6307892?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=678&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-uitikon-waldegg/6307892?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=678&pn=29"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.36666, "longitude": 8.46103, "priceFormatted": {"value": "CHF 2730.\u2014"}}, {"id": 6310218, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zollikon/6310218?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=679&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zollikon/6310218?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=679&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zollikon/6310218?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=679&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-zollikon/6310218?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=679&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34545, "longitude": 8.58198, "priceFormatted": {"value": "CHF 2735.\u2014"}}, {"id": 6081759, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6081759?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=680&pn=29", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6081759?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=680&pn=29", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6081759?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=680&pn=29", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6081759?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=680&pn=29"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 2738.\u2014"}}, {"id": 6095498, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6095498?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=681&pn=29", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6095498?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=681&pn=29", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6095498?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=681&pn=29", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6095498?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=681&pn=29"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38702, "longitude": 8.48474, "priceFormatted": {"value": "CHF 2738.\u2014"}}, {"id": 5268534, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5268534?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=682&pn=29", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5268534?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=682&pn=29", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5268534?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=682&pn=29", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5268534?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=682&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3634, "longitude": 8.54925, "priceFormatted": {"value": "CHF 2750.\u2014"}}, {"id": 6247580, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6247580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=683&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6247580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=683&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6247580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=683&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6247580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=683&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3937, "longitude": 8.53246, "priceFormatted": {"value": "CHF 2750.\u2014"}}, {"id": 6305905, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6305905?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=684&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6305905?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=684&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6305905?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=684&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6305905?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=684&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36106, "longitude": 8.55244, "priceFormatted": {"value": "CHF 2750.\u2014"}}, {"id": 6295158, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zollikon/6295158?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=685&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zollikon/6295158?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=685&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zollikon/6295158?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=685&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-zollikon/6295158?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=685&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33457, "longitude": 8.5777, "priceFormatted": {"value": "CHF 2760.\u2014"}}, {"id": 2926781, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-bonstetten/2926781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=686&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-bonstetten/2926781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=686&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-bonstetten/2926781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=686&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-bonstetten/2926781?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=686&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31401, "longitude": 8.46734, "priceFormatted": {"value": "CHF 2770.\u2014"}}, {"id": 6293415, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6293415?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=687&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6293415?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=687&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6293415?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=687&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6293415?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=687&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40966, "longitude": 8.54502, "priceFormatted": {"value": "CHF 2780.\u2014"}}, {"id": 5193605, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5193605?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=688&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5193605?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=688&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5193605?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=688&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5193605?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=688&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37318, "longitude": 8.51804, "priceFormatted": {"value": "CHF 2790.\u2014"}}, {"id": 6295713, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-dietlikon/6295713?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=689&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-dietlikon/6295713?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=689&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-dietlikon/6295713?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=689&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-dietlikon/6295713?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=689&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42775, "longitude": 8.62228, "priceFormatted": {"value": "CHF 2790.\u2014"}}, {"id": 6310074, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6310074?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=690&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6310074?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=690&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6310074?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=690&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6310074?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=690&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37091, "longitude": 8.54425, "priceFormatted": {"value": "CHF 2794.\u2014"}}, {"id": 6310992, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6310992?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=691&pn=29", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6310992?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=691&pn=29", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6310992?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=691&pn=29", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6310992?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=691&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34224, "longitude": 8.53004, "priceFormatted": {"value": "CHF 2795.\u2014"}}, {"id": 3375558, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3375558?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=692&pn=29", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3375558?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=692&pn=29", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3375558?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=692&pn=29", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3375558?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=692&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35686, "longitude": 8.55561, "priceFormatted": {"value": "CHF 2800.\u2014"}}, {"id": 3535883, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3535883?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=693&pn=29", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3535883?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=693&pn=29", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3535883?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=693&pn=29", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3535883?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=693&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36369, "longitude": 8.55158, "priceFormatted": {"value": "CHF 2800.\u2014"}}, {"id": 5378140, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5378140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=694&pn=29", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5378140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=694&pn=29", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5378140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=694&pn=29", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5378140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=694&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38271, "longitude": 8.54385, "priceFormatted": {"value": "CHF 2800.\u2014"}}, {"id": 5825514, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5825514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=695&pn=29", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5825514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=695&pn=29", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5825514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=695&pn=29", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5825514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=695&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3634, "longitude": 8.54925, "priceFormatted": {"value": "CHF 2800.\u2014"}}, {"id": 6260313, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-kilchberg-zh/6260313?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=696&pn=29", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-kilchberg-zh/6260313?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=696&pn=29", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-kilchberg-zh/6260313?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=696&pn=29", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-kilchberg-zh/6260313?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=696&pn=29"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32859, "longitude": 8.54333, "priceFormatted": {"value": "CHF 2800.\u2014"}}, {"id": 6299784, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6299784?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=697&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6299784?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=697&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6299784?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=697&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6299784?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=697&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.366, "longitude": 8.52151, "priceFormatted": {"value": "CHF 2800.\u2014"}}, {"id": 6261711, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6261711?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=698&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6261711?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=698&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6261711?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=698&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6261711?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=698&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43556, "longitude": 8.56846, "priceFormatted": {"value": "CHF 2802.\u2014"}}, {"id": 6091092, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6091092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=699&pn=30", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6091092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=699&pn=30", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6091092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=699&pn=30", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6091092?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=699&pn=30"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.36655, "longitude": 8.5055, "priceFormatted": {"value": "CHF 2813.\u2014"}}, {"id": 6300081, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300081?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=700&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300081?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=700&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300081?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=700&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300081?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=700&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41471, "longitude": 8.54249, "priceFormatted": {"value": "CHF 2820.\u2014"}}, {"id": 6283891, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-uitikon-waldegg/6283891?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=701&pn=30", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-uitikon-waldegg/6283891?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=701&pn=30", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-uitikon-waldegg/6283891?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=701&pn=30", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-uitikon-waldegg/6283891?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=701&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37115, "longitude": 8.45254, "priceFormatted": {"value": "CHF 2825.\u2014"}}, {"id": 6076666, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6076666?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=702&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6076666?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=702&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6076666?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=702&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6076666?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=702&pn=30"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.41629, "longitude": 8.54363, "priceFormatted": {"value": "CHF 2830.\u2014"}}, {"id": 6306279, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6306279?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=703&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6306279?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=703&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6306279?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=703&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6306279?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=703&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35506, "longitude": 8.52859, "priceFormatted": {"value": "CHF 2840.\u2014"}}, {"id": 6266067, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6266067?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=704&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6266067?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=704&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6266067?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=704&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6266067?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=704&pn=30"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38636, "longitude": 8.54523, "priceFormatted": {"value": "CHF 2845.\u2014"}}, {"id": 6223580, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6223580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=705&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6223580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=705&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6223580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=705&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6223580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=705&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37072, "longitude": 8.54625, "priceFormatted": {"value": "CHF 2849.\u2014"}}, {"id": 5777964, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/5777964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=706&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/5777964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=706&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/5777964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=706&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/5777964?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=706&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38117, "longitude": 8.42426, "priceFormatted": {"value": "CHF 2850.\u2014"}}, {"id": 6258397, "detailUrl": {"de": "/de/d/loft-mieten-zuerich/6258397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=707&pn=30", "fr": "/fr/d/loft-louer-zuerich/6258397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=707&pn=30", "it": "/it/d/loft-affittare-zuerich/6258397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=707&pn=30", "en": "/en/d/loft-rent-zuerich/6258397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=707&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38523, "longitude": 8.49402, "priceFormatted": {"value": "CHF 2850.\u2014"}}, {"id": 6278541, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6278541?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=708&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6278541?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=708&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6278541?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=708&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6278541?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=708&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34127, "longitude": 8.52643, "priceFormatted": {"value": "CHF 2850.\u2014"}}, {"id": 6293256, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-glattbrugg/6293256?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=709&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-glattbrugg/6293256?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=709&pn=30", "it": "/it/d/attico-affittare-glattbrugg/6293256?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=709&pn=30", "en": "/en/d/penthouse-rent-glattbrugg/6293256?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=709&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43227, "longitude": 8.56347, "priceFormatted": {"value": "CHF 2850.\u2014"}}, {"id": 6296779, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6296779?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=710&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6296779?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=710&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6296779?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=710&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6296779?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=710&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3402, "longitude": 8.5214, "priceFormatted": {"value": "CHF 2850.\u2014"}}, {"id": 6216720, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6216720?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=711&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6216720?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=711&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6216720?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=711&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6216720?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=711&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38154, "longitude": 8.54222, "priceFormatted": {"value": "CHF 2860.\u2014"}}, {"id": 4953583, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-regensdorf/4953583?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=712&pn=30", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-regensdorf/4953583?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=712&pn=30", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-regensdorf/4953583?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=712&pn=30", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-regensdorf/4953583?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=712&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42934, "longitude": 8.46528, "priceFormatted": {"value": "CHF 2865.\u2014"}}, {"id": 6296877, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-uitikon-waldegg/6296877?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=713&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-uitikon-waldegg/6296877?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=713&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-uitikon-waldegg/6296877?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=713&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-uitikon-waldegg/6296877?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=713&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37478, "longitude": 8.4474, "priceFormatted": {"value": "CHF 2870.\u2014"}}, {"id": 6217143, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-unterengstringen/6217143?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=714&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-unterengstringen/6217143?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=714&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-unterengstringen/6217143?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=714&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-unterengstringen/6217143?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=714&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41182, "longitude": 8.44644, "priceFormatted": {"value": "CHF 2880.\u2014"}}, {"id": 6275493, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6275493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=715&pn=30", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6275493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=715&pn=30", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6275493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=715&pn=30", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6275493?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=715&pn=30"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3801, "longitude": 8.56138, "priceFormatted": {"value": "CHF 2880.\u2014"}}, {"id": 6298522, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-binz/6298522?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=716&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-binz/6298522?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=716&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-binz/6298522?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=716&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-binz/6298522?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=716&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36052, "longitude": 8.62306, "priceFormatted": {"value": "CHF 2885.\u2014"}}, {"id": 4298866, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/4298866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=717&pn=30", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/4298866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=717&pn=30", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/4298866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=717&pn=30", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/4298866?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=717&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3634, "longitude": 8.54925, "priceFormatted": {"value": "CHF 2900.\u2014"}}, {"id": 5474223, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5474223?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=718&pn=30", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5474223?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=718&pn=30", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5474223?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=718&pn=30", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5474223?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=718&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36369, "longitude": 8.55158, "priceFormatted": {"value": "CHF 2900.\u2014"}}, {"id": 6247571, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6247571?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=719&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6247571?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=719&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6247571?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=719&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6247571?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=719&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3937, "longitude": 8.53246, "priceFormatted": {"value": "CHF 2900.\u2014"}}, {"id": 6300388, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=720&pn=30", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=720&pn=30", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=720&pn=30", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300388?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=720&pn=30"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38668, "longitude": 8.51402, "priceFormatted": {"value": "CHF 2900.\u2014"}}, {"id": 6115689, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-zuerich/6115689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=721&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-zuerich/6115689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=721&pn=31", "it": "/it/d/attico-affittare-zuerich/6115689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=721&pn=31", "en": "/en/d/penthouse-rent-zuerich/6115689?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=721&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41619, "longitude": 8.54479, "priceFormatted": {"value": "CHF 2910.\u2014"}}, {"id": 6286409, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6286409?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=722&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6286409?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=722&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6286409?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=722&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6286409?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=722&pn=31"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.36666, "longitude": 8.56221, "priceFormatted": {"value": "CHF 1750.\u2014"}}, {"id": 6028090, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6028090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=723&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6028090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=723&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6028090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=723&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6028090?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=723&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37404, "longitude": 8.52186, "priceFormatted": {"value": "CHF 2920.\u2014"}}, {"id": 6165036, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-zuerich/6165036?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=724&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-zuerich/6165036?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=724&pn=31", "it": "/it/d/attico-affittare-zuerich/6165036?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=724&pn=31", "en": "/en/d/penthouse-rent-zuerich/6165036?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=724&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3872, "longitude": 8.47532, "priceFormatted": {"value": "CHF 2930.\u2014"}}, {"id": 6244208, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zollikon/6244208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=725&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zollikon/6244208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=725&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zollikon/6244208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=725&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-zollikon/6244208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=725&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34372, "longitude": 8.57191, "priceFormatted": {"value": "CHF 2950.\u2014"}}, {"id": 6249237, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6249237?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=726&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6249237?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=726&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6249237?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=726&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6249237?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=726&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38954, "longitude": 8.5379, "priceFormatted": {"value": "CHF 2950.\u2014"}}, {"id": 6280578, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-benglen/6280578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=727&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-benglen/6280578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=727&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-benglen/6280578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=727&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-benglen/6280578?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=727&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36086, "longitude": 8.6391, "priceFormatted": {"value": "CHF 2954.\u2014"}}, {"id": 6293332, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-stallikon/6293332?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=728&pn=31", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-stallikon/6293332?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=728&pn=31", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-stallikon/6293332?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=728&pn=31", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-stallikon/6293332?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=728&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34431, "longitude": 8.48222, "priceFormatted": {"value": "CHF 2965.\u2014"}}, {"id": 6233987, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/6233987?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=729&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/6233987?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=729&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/6233987?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=729&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/6233987?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=729&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39896, "longitude": 8.44596, "priceFormatted": {"value": "CHF 2970.\u2014"}}, {"id": 6102204, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6102204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=730&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6102204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=730&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6102204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=730&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6102204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=730&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36249, "longitude": 8.55062, "priceFormatted": {"value": "CHF 2982.\u2014"}}, {"id": 5874862, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-kloten/5874862?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=731&pn=31", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-kloten/5874862?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=731&pn=31", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-kloten/5874862?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=731&pn=31", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-kloten/5874862?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=731&pn=31"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.44202, "longitude": 8.57765, "priceFormatted": {"value": "CHF 2990.\u2014"}}, {"id": 6109481, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6109481?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=732&pn=31", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6109481?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=732&pn=31", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6109481?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=732&pn=31", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6109481?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=732&pn=31"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 2999.\u2014"}}, {"id": 3361829, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3361829?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=733&pn=31", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3361829?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=733&pn=31", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3361829?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=733&pn=31", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3361829?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=733&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36351, "longitude": 8.55351, "priceFormatted": {"value": "CHF 3000.\u2014"}}, {"id": 5201204, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5201204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=734&pn=31", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5201204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=734&pn=31", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5201204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=734&pn=31", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5201204?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=734&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39344, "longitude": 8.48367, "priceFormatted": {"value": "CHF 3000.\u2014"}}, {"id": 6148475, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6148475?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=735&pn=31", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6148475?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=735&pn=31", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6148475?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=735&pn=31", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6148475?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=735&pn=31"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3801, "longitude": 8.56138, "priceFormatted": {"value": "CHF 3000.\u2014"}}, {"id": 6241505, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6241505?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=736&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6241505?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=736&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6241505?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=736&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6241505?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=736&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3779, "longitude": 8.49154, "priceFormatted": {"value": "CHF 3000.\u2014"}}, {"id": 6286104, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattpark-opfikon/6286104?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=737&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattpark-opfikon/6286104?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=737&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattpark-opfikon/6286104?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=737&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-glattpark-opfikon/6286104?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=737&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42135, "longitude": 8.56308, "priceFormatted": {"value": "CHF 3000.\u2014"}}, {"id": 6309645, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6309645?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=738&pn=31", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6309645?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=738&pn=31", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6309645?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=738&pn=31", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6309645?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=738&pn=31"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 3000.\u2014"}}, {"id": 6308483, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6308483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=739&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6308483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=739&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6308483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=739&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6308483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=739&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37301, "longitude": 8.52893, "priceFormatted": {"value": "CHF 3030.\u2014"}}, {"id": 6288352, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6288352?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=740&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6288352?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=740&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6288352?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=740&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6288352?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=740&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39711, "longitude": 8.52905, "priceFormatted": {"value": "CHF 3050.\u2014"}}, {"id": 6297050, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6297050?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=741&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6297050?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=741&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6297050?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=741&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6297050?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=741&pn=31"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.39929, "longitude": 8.59868, "priceFormatted": {"value": "CHF 3050.\u2014"}}, {"id": 6305045, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-wallisellen/6305045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=742&pn=31", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-wallisellen/6305045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=742&pn=31", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-wallisellen/6305045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=742&pn=31", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-wallisellen/6305045?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=742&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41122, "longitude": 8.58128, "priceFormatted": {"value": "CHF 3080.\u2014"}}, {"id": 6182499, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-unterengstringen/6182499?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=743&pn=31", "fr": "/fr/d/appartement-louer-unterengstringen/6182499?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=743&pn=31", "it": "/it/d/appartamento-affittare-unterengstringen/6182499?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=743&pn=31", "en": "/en/d/flat-rent-unterengstringen/6182499?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=743&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41182, "longitude": 8.44644, "priceFormatted": {"value": "CHF 3100.\u2014"}}, {"id": 6309238, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6309238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=744&pn=31", "fr": "/fr/d/studio-louer-zuerich/6309238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=744&pn=31", "it": "/it/d/studio-affittare-zuerich/6309238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=744&pn=31", "en": "/en/d/studio-rent-zuerich/6309238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=744&pn=31"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36065, "longitude": 8.5309, "priceFormatted": {"value": "CHF 3100.\u2014"}}, {"id": 6275809, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-kuesnacht-zh/6275809?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=745&pn=32", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-kuesnacht-zh/6275809?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=745&pn=32", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-kuesnacht-zh/6275809?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=745&pn=32", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-kuesnacht-zh/6275809?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=745&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31303, "longitude": 8.58587, "priceFormatted": {"value": "CHF 3120.\u2014"}}, {"id": 6283525, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-wallisellen/6283525?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=746&pn=32", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-wallisellen/6283525?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=746&pn=32", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-wallisellen/6283525?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=746&pn=32", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-wallisellen/6283525?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=746&pn=32"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41579, "longitude": 8.59493, "priceFormatted": {"value": "CHF 3125.\u2014"}}, {"id": 6186456, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-glattpark-opfikon/6186456?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=747&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-glattpark-opfikon/6186456?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=747&pn=32", "it": "/it/d/attico-affittare-glattpark-opfikon/6186456?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=747&pn=32", "en": "/en/d/penthouse-rent-glattpark-opfikon/6186456?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=747&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42377, "longitude": 8.56237, "priceFormatted": {"value": "CHF 3150.\u2014"}}, {"id": 6286716, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-zuerich/6286716?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=748&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-zuerich/6286716?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=748&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-zuerich/6286716?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=748&pn=32", "en": "/en/d/attic-flat-rent-zuerich/6286716?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=748&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36347, "longitude": 8.56413, "priceFormatted": {"value": "CHF 3150.\u2014"}}, {"id": 6286717, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6286717?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=749&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6286717?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=749&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6286717?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=749&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6286717?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=749&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36347, "longitude": 8.56413, "priceFormatted": {"value": "CHF 3150.\u2014"}}, {"id": 6122818, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattbrugg/6122818?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=750&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattbrugg/6122818?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=750&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattbrugg/6122818?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=750&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-glattbrugg/6122818?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=750&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43678, "longitude": 8.56734, "priceFormatted": {"value": "CHF 3190.\u2014"}}, {"id": 3361838, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3361838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=751&pn=32", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3361838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=751&pn=32", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3361838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=751&pn=32", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3361838?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=751&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38775, "longitude": 8.53823, "priceFormatted": {"value": "CHF 3200.\u2014"}}, {"id": 5515228, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5515228?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=752&pn=32", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5515228?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=752&pn=32", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5515228?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=752&pn=32", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5515228?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=752&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37477, "longitude": 8.49275, "priceFormatted": {"value": "CHF 3200.\u2014"}}, {"id": 5993780, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5993780?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=753&pn=32", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5993780?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=753&pn=32", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5993780?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=753&pn=32", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5993780?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=753&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36986, "longitude": 8.53189, "priceFormatted": {"value": "CHF 3214.\u2014"}}, {"id": 6303728, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zumikon/6303728?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=754&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zumikon/6303728?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=754&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zumikon/6303728?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=754&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zumikon/6303728?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=754&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32661, "longitude": 8.63261, "priceFormatted": {"value": "CHF 3230.\u2014"}}, {"id": 6252088, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-uitikon-waldegg/6252088?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=755&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-uitikon-waldegg/6252088?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=755&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-uitikon-waldegg/6252088?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=755&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-uitikon-waldegg/6252088?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=755&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37087, "longitude": 8.45087, "priceFormatted": {"value": "CHF 3240.\u2014"}}, {"id": 6307378, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6307378?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=756&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6307378?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=756&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6307378?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=756&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6307378?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=756&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35685, "longitude": 8.58229, "priceFormatted": {"value": "CHF 3246.\u2014"}}, {"id": 4472737, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/4472737?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=757&pn=32", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/4472737?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=757&pn=32", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/4472737?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=757&pn=32", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/4472737?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=757&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36116, "longitude": 8.55058, "priceFormatted": {"value": "CHF 3250.\u2014"}}, {"id": 6194179, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6194179?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=758&pn=32", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6194179?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=758&pn=32", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6194179?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=758&pn=32", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6194179?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=758&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41607, "longitude": 8.55519, "priceFormatted": {"value": "CHF 3250.\u2014"}}, {"id": 6222030, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-wallisellen/6222030?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=759&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-wallisellen/6222030?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=759&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-wallisellen/6222030?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=759&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-wallisellen/6222030?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=759&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40502, "longitude": 8.60441, "priceFormatted": {"value": "CHF 3260.\u2014"}}, {"id": 6306009, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6306009?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=760&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6306009?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=760&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6306009?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=760&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6306009?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=760&pn=32"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38702, "longitude": 8.48474, "priceFormatted": {"value": "CHF 3270.\u2014"}}, {"id": 6169680, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-zuerich/6169680?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=761&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-zuerich/6169680?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=761&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-zuerich/6169680?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=761&pn=32", "en": "/en/d/attic-flat-rent-zuerich/6169680?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=761&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42455, "longitude": 8.5502, "priceFormatted": {"value": "CHF 3300.\u2014"}}, {"id": 6257144, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6257144?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=762&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6257144?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=762&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6257144?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=762&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6257144?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=762&pn=32"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 3300.\u2014"}}, {"id": 6222066, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6222066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=763&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6222066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=763&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6222066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=763&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6222066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=763&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38065, "longitude": 8.53291, "priceFormatted": {"value": "CHF 3310.\u2014"}}, {"id": 6293508, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6293508?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=764&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6293508?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=764&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6293508?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=764&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6293508?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=764&pn=32"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41709, "longitude": 8.51376, "priceFormatted": {"value": "CHF 3310.\u2014"}}, {"id": 6083095, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6083095?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=765&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6083095?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=765&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6083095?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=765&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6083095?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=765&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36372, "longitude": 8.55219, "priceFormatted": {"value": "CHF 3329.\u2014"}}, {"id": 6266066, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6266066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=766&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6266066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=766&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6266066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=766&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6266066?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=766&pn=32"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38636, "longitude": 8.54523, "priceFormatted": {"value": "CHF 3330.\u2014"}}, {"id": 6308810, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6308810?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=767&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6308810?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=767&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6308810?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=767&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6308810?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=767&pn=32"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35811, "longitude": 8.55626, "priceFormatted": {"value": "CHF 3330.\u2014"}}, {"id": 6079821, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6079821?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=768&pn=32", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6079821?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=768&pn=32", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6079821?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=768&pn=32", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6079821?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=768&pn=32"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.41673, "longitude": 8.53598, "priceFormatted": {"value": "CHF 3345.\u2014"}}, {"id": 5951691, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5951691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=769&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5951691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=769&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5951691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=769&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5951691?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=769&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41351, "longitude": 8.53765, "priceFormatted": {"value": "CHF 3360.\u2014"}}, {"id": 6248569, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-uetliberg/6248569?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=770&pn=33", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-uetliberg/6248569?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=770&pn=33", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-uetliberg/6248569?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=770&pn=33", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-uetliberg/6248569?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=770&pn=33"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.35058, "longitude": 8.4914, "priceFormatted": {"value": "CHF 3360.\u2014"}}, {"id": 5201203, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5201203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=771&pn=33", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5201203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=771&pn=33", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5201203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=771&pn=33", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5201203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=771&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39344, "longitude": 8.48367, "priceFormatted": {"value": "CHF 3400.\u2014"}}, {"id": 6311566, "detailUrl": {"de": "/de/d/loft-mieten-zuerich/6311566?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=772&pn=33", "fr": "/fr/d/loft-louer-zuerich/6311566?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=772&pn=33", "it": "/it/d/loft-affittare-zuerich/6311566?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=772&pn=33", "en": "/en/d/loft-rent-zuerich/6311566?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=772&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36547, "longitude": 8.55447, "priceFormatted": {"value": "CHF 3400.\u2014"}}, {"id": 6295085, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-watt/6295085?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=773&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-watt/6295085?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=773&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-watt/6295085?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=773&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-watt/6295085?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=773&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4433, "longitude": 8.4808, "priceFormatted": {"value": "CHF 3408.\u2014"}}, {"id": 5998195, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5998195?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=774&pn=33", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5998195?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=774&pn=33", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5998195?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=774&pn=33", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5998195?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=774&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36227, "longitude": 8.52212, "priceFormatted": {"value": "CHF 3411.\u2014"}}, {"id": 6296120, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-rueschlikon/6296120?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=775&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-rueschlikon/6296120?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=775&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-rueschlikon/6296120?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=775&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-rueschlikon/6296120?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=775&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30717, "longitude": 8.55697, "priceFormatted": {"value": "CHF 3415.\u2014"}}, {"id": 6311769, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zumikon/6311769?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=776&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zumikon/6311769?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=776&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zumikon/6311769?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=776&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-zumikon/6311769?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=776&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32651, "longitude": 8.63297, "priceFormatted": {"value": "CHF 3420.\u2014"}}, {"id": 6232620, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6232620?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=777&pn=33", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6232620?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=777&pn=33", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6232620?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=777&pn=33", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6232620?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=777&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37277, "longitude": 8.54502, "priceFormatted": {"value": "CHF 3430.\u2014"}}, {"id": 6141903, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6141903?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=778&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6141903?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=778&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6141903?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=778&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6141903?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=778&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35843, "longitude": 8.57159, "priceFormatted": {"value": "CHF 3450.\u2014"}}, {"id": 6190073, "detailUrl": {"de": "/de/d/terrassenwohnung-mieten-oberengstringen/6190073?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=779&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-en-terrasse-louer-oberengstringen/6190073?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=779&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-terrazzato-affittare-oberengstringen/6190073?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=779&pn=33", "en": "/en/d/stepped-apartment-rent-oberengstringen/6190073?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=779&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40709, "longitude": 8.47179, "priceFormatted": {"value": "CHF 3455.\u2014"}}, {"id": 6044393, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6044393?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=780&pn=33", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6044393?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=780&pn=33", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6044393?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=780&pn=33", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6044393?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=780&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41806, "longitude": 8.54682, "priceFormatted": {"value": "CHF 3460.\u2014"}}, {"id": 6293671, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6293671?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=781&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6293671?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=781&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6293671?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=781&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6293671?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=781&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36508, "longitude": 8.54936, "priceFormatted": {"value": "CHF 3475.\u2014"}}, {"id": 5342498, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5342498?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=782&pn=33", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5342498?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=782&pn=33", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5342498?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=782&pn=33", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5342498?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=782&pn=33"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 3480.\u2014"}}, {"id": 6081646, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6081646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=783&pn=33", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6081646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=783&pn=33", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6081646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=783&pn=33", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6081646?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=783&pn=33"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 3486.\u2014"}}, {"id": 6285756, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6285756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=784&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6285756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=784&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6285756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=784&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6285756?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=784&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36954, "longitude": 8.53322, "priceFormatted": {"value": "CHF 3490.\u2014"}}, {"id": 6312681, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6312681?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=785&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6312681?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=785&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6312681?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=785&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6312681?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=785&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39117, "longitude": 8.50881, "priceFormatted": {"value": "CHF 3490.\u2014"}}, {"id": 5708440, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-kilchberg-zh/5708440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=786&pn=33", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-kilchberg-zh/5708440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=786&pn=33", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-kilchberg-zh/5708440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=786&pn=33", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-kilchberg-zh/5708440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=786&pn=33"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.32351, "longitude": 8.54412, "priceFormatted": {"value": "CHF 3499.\u2014"}}, {"id": 5007893, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5007893?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=787&pn=33", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5007893?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=787&pn=33", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5007893?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=787&pn=33", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5007893?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=787&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37477, "longitude": 8.49275, "priceFormatted": {"value": "CHF 3500.\u2014"}}, {"id": 6145591, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-zuerich/6145591?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=788&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-zuerich/6145591?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=788&pn=33", "it": "/it/d/attico-affittare-zuerich/6145591?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=788&pn=33", "en": "/en/d/penthouse-rent-zuerich/6145591?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=788&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41312, "longitude": 8.51798, "priceFormatted": {"value": "CHF 3500.\u2014"}}, {"id": 6286208, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6286208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=789&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6286208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=789&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6286208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=789&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6286208?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=789&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41466, "longitude": 8.54647, "priceFormatted": {"value": "CHF 3500.\u2014"}}, {"id": 6306191, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6306191?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=790&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6306191?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=790&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6306191?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=790&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6306191?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=790&pn=33"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38702, "longitude": 8.48474, "priceFormatted": {"value": "CHF 3500.\u2014"}}, {"id": 6306192, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6306192?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=791&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6306192?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=791&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6306192?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=791&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6306192?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=791&pn=33"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38702, "longitude": 8.48474, "priceFormatted": {"value": "CHF 3500.\u2014"}}, {"id": 6247574, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6247574?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=792&pn=33", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6247574?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=792&pn=33", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6247574?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=792&pn=33", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6247574?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=792&pn=33"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3937, "longitude": 8.53246, "priceFormatted": {"value": "CHF 3582.\u2014"}}, {"id": 5874875, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-kloten/5874875?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=793&pn=34", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-kloten/5874875?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=793&pn=34", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-kloten/5874875?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=793&pn=34", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-kloten/5874875?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=793&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45014, "longitude": 8.58351, "priceFormatted": {"value": "CHF 3590.\u2014"}}, {"id": 6141905, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6141905?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=794&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6141905?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=794&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6141905?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=794&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6141905?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=794&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35843, "longitude": 8.57159, "priceFormatted": {"value": "CHF 3595.\u2014"}}, {"id": 5152217, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5152217?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=795&pn=34", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5152217?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=795&pn=34", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5152217?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=795&pn=34", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5152217?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=795&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3638, "longitude": 8.55143, "priceFormatted": {"value": "CHF 3600.\u2014"}}, {"id": 5212038, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5212038?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=796&pn=34", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5212038?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=796&pn=34", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5212038?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=796&pn=34", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5212038?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=796&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35957, "longitude": 8.51623, "priceFormatted": {"value": "CHF 3600.\u2014"}}, {"id": 6259626, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6259626?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=797&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6259626?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=797&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6259626?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=797&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6259626?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=797&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38922, "longitude": 8.526, "priceFormatted": {"value": "CHF 3600.\u2014"}}, {"id": 6280861, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6280861?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=798&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6280861?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=798&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6280861?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=798&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6280861?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=798&pn=34"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.41594, "longitude": 8.55539, "priceFormatted": {"value": "CHF 3600.\u2014"}}, {"id": 6243483, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6243483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=799&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6243483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=799&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6243483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=799&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6243483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=799&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35895, "longitude": 8.51797, "priceFormatted": {"value": "CHF 3625.\u2014"}}, {"id": 5831776, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-uitikon-waldegg/5831776?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=800&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-uitikon-waldegg/5831776?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=800&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-uitikon-waldegg/5831776?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=800&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-uitikon-waldegg/5831776?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=800&pn=34"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.36444, "longitude": 8.46006, "priceFormatted": {"value": "CHF 3630.\u2014"}}, {"id": 6247837, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6247837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=801&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6247837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=801&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6247837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=801&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6247837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=801&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35534, "longitude": 8.60432, "priceFormatted": {"value": "CHF 3650.\u2014"}}, {"id": 6040884, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-unterengstringen/6040884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=802&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-unterengstringen/6040884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=802&pn=34", "it": "/it/d/attico-affittare-unterengstringen/6040884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=802&pn=34", "en": "/en/d/penthouse-rent-unterengstringen/6040884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=802&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40988, "longitude": 8.45379, "priceFormatted": {"value": "CHF 3680.\u2014"}}, {"id": 6294924, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6294924?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=803&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6294924?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=803&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6294924?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=803&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6294924?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=803&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38755, "longitude": 8.51536, "priceFormatted": {"value": "CHF 3680.\u2014"}}, {"id": 6306165, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6306165?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=804&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6306165?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=804&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6306165?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=804&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6306165?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=804&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38557, "longitude": 8.54554, "priceFormatted": {"value": "CHF 3680.\u2014"}}, {"id": 5515229, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5515229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=805&pn=34", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5515229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=805&pn=34", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5515229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=805&pn=34", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5515229?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=805&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3634, "longitude": 8.54925, "priceFormatted": {"value": "CHF 3700.\u2014"}}, {"id": 6211718, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6211718?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=806&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6211718?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=806&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6211718?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=806&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6211718?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=806&pn=34"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38702, "longitude": 8.48474, "priceFormatted": {"value": "CHF 3700.\u2014"}}, {"id": 6249005, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-uitikon-waldegg/6249005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=807&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-uitikon-waldegg/6249005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=807&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-uitikon-waldegg/6249005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=807&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-uitikon-waldegg/6249005?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=807&pn=34"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.36666, "longitude": 8.46103, "priceFormatted": {"value": "CHF 3710.\u2014"}}, {"id": 6095315, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6095315?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=808&pn=34", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6095315?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=808&pn=34", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6095315?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=808&pn=34", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6095315?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=808&pn=34"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.36655, "longitude": 8.5055, "priceFormatted": {"value": "CHF 3738.\u2014"}}, {"id": 6190778, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6190778?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=809&pn=34", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6190778?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=809&pn=34", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6190778?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=809&pn=34", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6190778?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=809&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3804, "longitude": 8.54247, "priceFormatted": {"value": "CHF 3749.\u2014"}}, {"id": 3430211, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3430211?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=810&pn=34", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3430211?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=810&pn=34", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3430211?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=810&pn=34", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3430211?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=810&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37481, "longitude": 8.49255, "priceFormatted": {"value": "CHF 3750.\u2014"}}, {"id": 4854065, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/4854065?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=811&pn=34", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/4854065?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=811&pn=34", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/4854065?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=811&pn=34", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/4854065?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=811&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36469, "longitude": 8.55037, "priceFormatted": {"value": "CHF 3750.\u2014"}}, {"id": 6277916, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zollikerberg/6277916?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=812&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zollikerberg/6277916?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=812&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zollikerberg/6277916?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=812&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zollikerberg/6277916?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=812&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34793, "longitude": 8.60424, "priceFormatted": {"value": "CHF 3750.\u2014"}}, {"id": 5956579, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5956579?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=813&pn=34", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5956579?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=813&pn=34", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5956579?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=813&pn=34", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5956579?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=813&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36371, "longitude": 8.54954, "priceFormatted": {"value": "CHF 3800.\u2014"}}, {"id": 6159010, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-birmensdorf-zh/6159010?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=814&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-birmensdorf-zh/6159010?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=814&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-birmensdorf-zh/6159010?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=814&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-birmensdorf-zh/6159010?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=814&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35966, "longitude": 8.45524, "priceFormatted": {"value": "CHF 3800.\u2014"}}, {"id": 6198249, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6198249?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=815&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6198249?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=815&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6198249?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=815&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6198249?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=815&pn=34"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36025, "longitude": 8.53233, "priceFormatted": {"value": "CHF 3800.\u2014"}}, {"id": 6288216, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6288216?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=816&pn=34", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6288216?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=816&pn=34", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6288216?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=816&pn=34", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6288216?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=816&pn=34"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 2300.\u2014"}}, {"id": 5886839, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5886839?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=817&pn=35", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5886839?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=817&pn=35", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5886839?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=817&pn=35", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5886839?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=817&pn=35"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38647, "longitude": 8.52438, "priceFormatted": {"value": "CHF 3840.\u2014"}}, {"id": 3361853, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3361853?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=818&pn=35", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3361853?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=818&pn=35", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3361853?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=818&pn=35", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3361853?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=818&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36031, "longitude": 8.54961, "priceFormatted": {"value": "CHF 3850.\u2014"}}, {"id": 3671296, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3671296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=819&pn=35", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3671296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=819&pn=35", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3671296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=819&pn=35", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3671296?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=819&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36325, "longitude": 8.54938, "priceFormatted": {"value": "CHF 3850.\u2014"}}, {"id": 5162411, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5162411?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=820&pn=35", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5162411?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=820&pn=35", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5162411?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=820&pn=35", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5162411?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=820&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36031, "longitude": 8.54961, "priceFormatted": {"value": "CHF 3850.\u2014"}}, {"id": 6304868, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6304868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=821&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6304868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=821&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6304868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=821&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6304868?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=821&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41529, "longitude": 8.55387, "priceFormatted": {"value": "CHF 3850.\u2014"}}, {"id": 5972873, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5972873?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=822&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5972873?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=822&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5972873?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=822&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5972873?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=822&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35965, "longitude": 8.59813, "priceFormatted": {"value": "CHF 3860.\u2014"}}, {"id": 6293837, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6293837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=823&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6293837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=823&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6293837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=823&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6293837?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=823&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37907, "longitude": 8.53301, "priceFormatted": {"value": "CHF 3869.\u2014"}}, {"id": 6268568, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6268568?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=824&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6268568?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=824&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6268568?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=824&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6268568?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=824&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36307, "longitude": 8.54964, "priceFormatted": {"value": "CHF 3870.\u2014"}}, {"id": 6194427, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6194427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=825&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6194427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=825&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6194427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=825&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6194427?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=825&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35852, "longitude": 8.58713, "priceFormatted": {"value": "CHF 3880.\u2014"}}, {"id": 6277382, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6277382?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=826&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6277382?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=826&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6277382?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=826&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6277382?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=826&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36733, "longitude": 8.5346, "priceFormatted": {"value": "CHF 3880.\u2014"}}, {"id": 6204951, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6204951?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=827&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6204951?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=827&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6204951?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=827&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6204951?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=827&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36068, "longitude": 8.52822, "priceFormatted": {"value": "CHF 3890.\u2014"}}, {"id": 6152513, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6152513?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=828&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6152513?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=828&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6152513?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=828&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6152513?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=828&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38858, "longitude": 8.51806, "priceFormatted": {"value": "CHF 3900.\u2014"}}, {"id": 6286680, "detailUrl": {"de": "/de/d/loft-mieten-zuerich/6286680?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=829&pn=35", "fr": "/fr/d/loft-louer-zuerich/6286680?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=829&pn=35", "it": "/it/d/loft-affittare-zuerich/6286680?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=829&pn=35", "en": "/en/d/loft-rent-zuerich/6286680?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=829&pn=35"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.36534, "longitude": 8.52697, "priceFormatted": {"value": "CHF 3900.\u2014"}}, {"id": 6297700, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6297700?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=830&pn=35", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6297700?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=830&pn=35", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6297700?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=830&pn=35", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6297700?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=830&pn=35"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 3900.\u2014"}}, {"id": 3868253, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-oberengstringen/3868253?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=831&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-oberengstringen/3868253?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=831&pn=35", "it": "/it/d/attico-affittare-oberengstringen/3868253?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=831&pn=35", "en": "/en/d/penthouse-rent-oberengstringen/3868253?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=831&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40678, "longitude": 8.46319, "priceFormatted": {"value": "CHF 3913.\u2014"}}, {"id": 6098536, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6098536?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=832&pn=35", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6098536?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=832&pn=35", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6098536?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=832&pn=35", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6098536?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=832&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3804, "longitude": 8.54247, "priceFormatted": {"value": "CHF 3938.\u2014"}}, {"id": 5535127, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5535127?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=833&pn=35", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5535127?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=833&pn=35", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5535127?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=833&pn=35", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5535127?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=833&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34716, "longitude": 8.53243, "priceFormatted": {"value": "CHF 3950.\u2014"}}, {"id": 5768248, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5768248?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=834&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5768248?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=834&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5768248?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=834&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5768248?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=834&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36685, "longitude": 8.53444, "priceFormatted": {"value": "CHF 3950.\u2014"}}, {"id": 5981762, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5981762?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=835&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5981762?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=835&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5981762?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=835&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5981762?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=835&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41654, "longitude": 8.55593, "priceFormatted": {"value": "CHF 3955.\u2014"}}, {"id": 6052501, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6052501?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=836&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6052501?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=836&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6052501?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=836&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6052501?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=836&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35843, "longitude": 8.57159, "priceFormatted": {"value": "CHF 3960.\u2014"}}, {"id": 6081682, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6081682?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=837&pn=35", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6081682?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=837&pn=35", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6081682?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=837&pn=35", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6081682?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=837&pn=35"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 3988.\u2014"}}, {"id": 6095596, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6095596?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=838&pn=35", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6095596?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=838&pn=35", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6095596?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=838&pn=35", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6095596?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=838&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36481, "longitude": 8.53336, "priceFormatted": {"value": "CHF 3990.\u2014"}}, {"id": 5401908, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5401908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=839&pn=35", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5401908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=839&pn=35", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5401908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=839&pn=35", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5401908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=839&pn=35"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.3611, "longitude": 8.53026, "priceFormatted": {"value": "CHF 3999.\u2014"}}, {"id": 4540693, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/4540693?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=840&pn=35", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/4540693?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=840&pn=35", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/4540693?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=840&pn=35", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/4540693?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=840&pn=35"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35425, "longitude": 8.55745, "priceFormatted": {"value": "CHF 4000.\u2014"}}, {"id": 6226970, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6226970?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=841&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6226970?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=841&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6226970?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=841&pn=36", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6226970?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=841&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38747, "longitude": 8.54375, "priceFormatted": {"value": "CHF 4050.\u2014"}}, {"id": 6303787, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6303787?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=842&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6303787?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=842&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6303787?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=842&pn=36", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6303787?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=842&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35432, "longitude": 8.5292, "priceFormatted": {"value": "CHF 4080.\u2014"}}, {"id": 6089055, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-kilchberg-zh/6089055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=843&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-kilchberg-zh/6089055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=843&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-kilchberg-zh/6089055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=843&pn=36", "en": "/en/d/attic-flat-rent-kilchberg-zh/6089055?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=843&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33165, "longitude": 8.54191, "priceFormatted": {"value": "CHF 4150.\u2014"}}, {"id": 6277908, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6277908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=844&pn=36", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6277908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=844&pn=36", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6277908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=844&pn=36", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6277908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=844&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36369, "longitude": 8.55158, "priceFormatted": {"value": "CHF 4150.\u2014"}}, {"id": 5831775, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-uitikon-waldegg/5831775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=845&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-louer-uitikon-waldegg/5831775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=845&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-affittare-uitikon-waldegg/5831775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=845&pn=36", "en": "/en/d/flat-rent-uitikon-waldegg/5831775?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=845&pn=36"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.36444, "longitude": 8.46006, "priceFormatted": {"value": "CHF 4180.\u2014"}}, {"id": 6293512, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6293512?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=846&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6293512?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=846&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6293512?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=846&pn=36", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6293512?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=846&pn=36"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.36666, "longitude": 8.56221, "priceFormatted": {"value": "CHF 4200.\u2014"}}, {"id": 6182501, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-unterengstringen/6182501?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=847&pn=36", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-unterengstringen/6182501?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=847&pn=36", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-unterengstringen/6182501?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=847&pn=36", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-unterengstringen/6182501?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=847&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41182, "longitude": 8.44644, "priceFormatted": {"value": "CHF 4230.\u2014"}}, {"id": 6302193, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-unterengstringen/6302193?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=848&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-unterengstringen/6302193?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=848&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-unterengstringen/6302193?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=848&pn=36", "en": "/en/d/attic-flat-rent-unterengstringen/6302193?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=848&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41191, "longitude": 8.44593, "priceFormatted": {"value": "CHF 4230.\u2014"}}, {"id": 3647140, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3647140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=849&pn=36", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3647140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=849&pn=36", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3647140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=849&pn=36", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3647140?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=849&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36469, "longitude": 8.55037, "priceFormatted": {"value": "CHF 4250.\u2014"}}, {"id": 5005656, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5005656?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=850&pn=36", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5005656?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=850&pn=36", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5005656?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=850&pn=36", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5005656?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=850&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38236, "longitude": 8.54385, "priceFormatted": {"value": "CHF 4250.\u2014"}}, {"id": 6093585, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6093585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=851&pn=36", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6093585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=851&pn=36", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6093585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=851&pn=36", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6093585?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=851&pn=36"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37228, "longitude": 8.54203, "priceFormatted": {"value": "CHF 4250.\u2014"}}, {"id": 6196087, "detailUrl": {"de": "/de/d/loft-mieten-zuerich/6196087?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=852&pn=36", "fr": "/fr/d/loft-louer-zuerich/6196087?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=852&pn=36", "it": "/it/d/loft-affittare-zuerich/6196087?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=852&pn=36", "en": "/en/d/loft-rent-zuerich/6196087?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=852&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36028, "longitude": 8.56421, "priceFormatted": {"value": "CHF 4250.\u2014"}}, {"id": 6266276, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6266276?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=853&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6266276?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=853&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6266276?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=853&pn=36", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6266276?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=853&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40004, "longitude": 8.59872, "priceFormatted": {"value": "CHF 4250.\u2014"}}, {"id": 6213514, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6213514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=854&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6213514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=854&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6213514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=854&pn=36", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6213514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=854&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35432, "longitude": 8.56353, "priceFormatted": {"value": "CHF 4300.\u2014"}}, {"id": 6280654, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6280654?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=855&pn=36", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6280654?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=855&pn=36", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6280654?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=855&pn=36", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6280654?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=855&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36116, "longitude": 8.55058, "priceFormatted": {"value": "CHF 4300.\u2014"}}, {"id": 6306291, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6306291?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=856&pn=36", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6306291?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=856&pn=36", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6306291?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=856&pn=36", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6306291?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=856&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36116, "longitude": 8.55058, "priceFormatted": {"value": "CHF 4300.\u2014"}}, {"id": 6308056, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6308056?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=857&pn=36", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6308056?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=857&pn=36", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6308056?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=857&pn=36", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6308056?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=857&pn=36"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.35671, "longitude": 8.55963, "priceFormatted": {"value": "CHF 4308.\u2014"}}, {"id": 6166605, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6166605?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=858&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6166605?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=858&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6166605?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=858&pn=36", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6166605?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=858&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41106, "longitude": 8.54658, "priceFormatted": {"value": "CHF 4380.\u2014"}}, {"id": 6131289, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6131289?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=859&pn=36", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6131289?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=859&pn=36", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6131289?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=859&pn=36", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6131289?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=859&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37067, "longitude": 8.54021, "priceFormatted": {"value": "CHF 4400.\u2014"}}, {"id": 5378136, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5378136?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=860&pn=36", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5378136?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=860&pn=36", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5378136?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=860&pn=36", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5378136?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=860&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35957, "longitude": 8.51623, "priceFormatted": {"value": "CHF 4450.\u2014"}}, {"id": 6113884, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6113884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=861&pn=36", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6113884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=861&pn=36", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6113884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=861&pn=36", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6113884?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=861&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37565, "longitude": 8.54389, "priceFormatted": {"value": "CHF 4480.\u2014"}}, {"id": 6241883, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6241883?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=862&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6241883?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=862&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6241883?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=862&pn=36", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6241883?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=862&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38057, "longitude": 8.53323, "priceFormatted": {"value": "CHF 4515.\u2014"}}, {"id": 6281587, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-thalwil/6281587?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=863&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-louer-thalwil/6281587?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=863&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-affittare-thalwil/6281587?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=863&pn=36", "en": "/en/d/flat-rent-thalwil/6281587?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=863&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.29541, "longitude": 8.55641, "priceFormatted": {"value": "CHF 4600.\u2014"}}, {"id": 5852263, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zumikon/5852263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=864&pn=36", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zumikon/5852263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=864&pn=36", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zumikon/5852263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=864&pn=36", "en": "/en/d/flat-rent-zumikon/5852263?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=864&pn=36"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32664, "longitude": 8.63228, "priceFormatted": {"value": "CHF 4615.\u2014"}}, {"id": 6211108, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6211108?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=865&pn=37", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6211108?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=865&pn=37", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6211108?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=865&pn=37", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6211108?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=865&pn=37"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.35671, "longitude": 8.55963, "priceFormatted": {"value": "CHF 4625.\u2014"}}, {"id": 6214978, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6214978?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=866&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6214978?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=866&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6214978?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=866&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6214978?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=866&pn=37"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.38636, "longitude": 8.54523, "priceFormatted": {"value": "CHF 4700.\u2014"}}, {"id": 5052342, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5052342?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=867&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5052342?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=867&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5052342?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=867&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5052342?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=867&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38161, "longitude": 8.5616, "priceFormatted": {"value": "CHF 4743.\u2014"}}, {"id": 6102203, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-zuerich/6102203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=868&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-zuerich/6102203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=868&pn=37", "it": "/it/d/attico-affittare-zuerich/6102203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=868&pn=37", "en": "/en/d/penthouse-rent-zuerich/6102203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=868&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39047, "longitude": 8.53847, "priceFormatted": {"value": "CHF 4745.\u2014"}}, {"id": 5551513, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/5551513?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=869&pn=37", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/5551513?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=869&pn=37", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/5551513?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=869&pn=37", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/5551513?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=869&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35771, "longitude": 8.55476, "priceFormatted": {"value": "CHF 4750.\u2014"}}, {"id": 6303203, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-schlieren/6303203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=870&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-schlieren/6303203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=870&pn=37", "it": "/it/d/attico-affittare-schlieren/6303203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=870&pn=37", "en": "/en/d/penthouse-rent-schlieren/6303203?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=870&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.40273, "longitude": 8.44099, "priceFormatted": {"value": "CHF 4800.\u2014"}}, {"id": 5938729, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/5938729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=871&pn=37", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/5938729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=871&pn=37", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/5938729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=871&pn=37", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/5938729?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=871&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37088, "longitude": 8.51836, "priceFormatted": {"value": "CHF 4870.\u2014"}}, {"id": 6280235, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6280235?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=872&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6280235?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=872&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6280235?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=872&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6280235?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=872&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38707, "longitude": 8.51513, "priceFormatted": {"value": "CHF 4980.\u2014"}}, {"id": 6231444, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6231444?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=873&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6231444?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=873&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6231444?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=873&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6231444?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=873&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36954, "longitude": 8.53322, "priceFormatted": {"value": "CHF 4990.\u2014"}}, {"id": 3361835, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3361835?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=874&pn=37", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3361835?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=874&pn=37", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3361835?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=874&pn=37", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3361835?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=874&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35795, "longitude": 8.55593, "priceFormatted": {"value": "CHF 5250.\u2014"}}, {"id": 3368562, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/3368562?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=875&pn=37", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/3368562?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=875&pn=37", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/3368562?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=875&pn=37", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/3368562?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=875&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35795, "longitude": 8.55593, "priceFormatted": {"value": "CHF 5250.\u2014"}}, {"id": 6286278, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6286278?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=876&pn=37", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6286278?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=876&pn=37", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6286278?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=876&pn=37", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6286278?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=876&pn=37"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.40008, "longitude": 8.54163, "priceFormatted": {"value": "CHF 5250.\u2014"}}, {"id": 6224183, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-kuesnacht-zh/6224183?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=877&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-kuesnacht-zh/6224183?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=877&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-kuesnacht-zh/6224183?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=877&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-kuesnacht-zh/6224183?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=877&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32828, "longitude": 8.58079, "priceFormatted": {"value": "CHF 5350.\u2014"}}, {"id": 5918819, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-zuerich/5918819?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=878&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-zuerich/5918819?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=878&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-zuerich/5918819?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=878&pn=37", "en": "/en/d/attic-flat-rent-zuerich/5918819?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=878&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36667, "longitude": 8.53662, "priceFormatted": {"value": "CHF 5395.\u2014"}}, {"id": 5883301, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zollikon/5883301?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=879&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zollikon/5883301?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=879&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zollikon/5883301?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=879&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-zollikon/5883301?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=879&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34764, "longitude": 8.58592, "priceFormatted": {"value": "CHF 5450.\u2014"}}, {"id": 6175961, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-zuerich/6175961?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=880&pn=37", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-zuerich/6175961?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=880&pn=37", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-zuerich/6175961?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=880&pn=37", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-zuerich/6175961?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=880&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36116, "longitude": 8.55058, "priceFormatted": {"value": "CHF 5500.\u2014"}}, {"id": 5542767, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5542767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=881&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5542767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=881&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5542767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=881&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5542767?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=881&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35327, "longitude": 8.52879, "priceFormatted": {"value": "CHF 5600.\u2014"}}, {"id": 5854416, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-schlieren/5854416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=882&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-schlieren/5854416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=882&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-schlieren/5854416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=882&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-schlieren/5854416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=882&pn=37"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.4011, "longitude": 8.44215, "priceFormatted": {"value": "CHF 5750.\u2014"}}, {"id": 6248483, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6248483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=883&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6248483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=883&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6248483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=883&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6248483?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=883&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38407, "longitude": 8.55646, "priceFormatted": {"value": "CHF 5800.\u2014"}}, {"id": 6285237, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-kilchberg-zh/6285237?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=884&pn=37", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-kilchberg-zh/6285237?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=884&pn=37", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-kilchberg-zh/6285237?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=884&pn=37", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-kilchberg-zh/6285237?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=884&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32136, "longitude": 8.54924, "priceFormatted": {"value": "CHF 5850.\u2014"}}, {"id": 6311353, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6311353?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=885&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6311353?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=885&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6311353?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=885&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6311353?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=885&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38338, "longitude": 8.55117, "priceFormatted": {"value": "CHF 5880.\u2014"}}, {"id": 6263122, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-rueschlikon/6263122?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=886&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-rueschlikon/6263122?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=886&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-rueschlikon/6263122?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=886&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-rueschlikon/6263122?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=886&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30154, "longitude": 8.55482, "priceFormatted": {"value": "CHF 5950.\u2014"}}, {"id": 6302261, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6302261?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=887&pn=37", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6302261?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=887&pn=37", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6302261?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=887&pn=37", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6302261?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=887&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38201, "longitude": 8.54797, "priceFormatted": {"value": "CHF 6180.\u2014"}}, {"id": 6097101, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6097101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=888&pn=37", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6097101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=888&pn=37", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6097101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=888&pn=37", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6097101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=888&pn=37"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36893, "longitude": 8.54677, "priceFormatted": {"value": "CHF 6490.\u2014"}}, {"id": 6254740, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6254740?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=889&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6254740?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=889&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6254740?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=889&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6254740?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=889&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3798, "longitude": 8.53045, "priceFormatted": {"value": "CHF 6570.\u2014"}}, {"id": 6283761, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6283761?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=890&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6283761?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=890&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6283761?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=890&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6283761?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=890&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37059, "longitude": 8.54455, "priceFormatted": {"value": "CHF 6650.\u2014"}}, {"id": 6003970, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-zollikerberg/6003970?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=891&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-zollikerberg/6003970?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=891&pn=38", "it": "/it/d/attico-affittare-zollikerberg/6003970?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=891&pn=38", "en": "/en/d/penthouse-rent-zollikerberg/6003970?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=891&pn=38"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.34764, "longitude": 8.60149, "priceFormatted": {"value": "CHF 6680.\u2014"}}, {"id": 6192440, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-kilchberg-zh/6192440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=892&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-kilchberg-zh/6192440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=892&pn=38", "it": "/it/d/attico-affittare-kilchberg-zh/6192440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=892&pn=38", "en": "/en/d/penthouse-rent-kilchberg-zh/6192440?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=892&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.31728, "longitude": 8.54563, "priceFormatted": {"value": "CHF 6770.\u2014"}}, {"id": 6279929, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6279929?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=893&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6279929?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=893&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6279929?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=893&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6279929?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=893&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3798, "longitude": 8.53045, "priceFormatted": {"value": "CHF 6820.\u2014"}}, {"id": 6194608, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6194608?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=894&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6194608?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=894&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6194608?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=894&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6194608?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=894&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35791, "longitude": 8.55345, "priceFormatted": {"value": "CHF 6950.\u2014"}}, {"id": 6301417, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6301417?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=895&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6301417?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=895&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6301417?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=895&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6301417?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=895&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34753, "longitude": 8.56467, "priceFormatted": {"value": "CHF 7200.\u2014"}}, {"id": 6279534, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6279534?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=896&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6279534?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=896&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6279534?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=896&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6279534?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=896&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38486, "longitude": 8.55312, "priceFormatted": {"value": "CHF 7450.\u2014"}}, {"id": 5961238, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/5961238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=897&pn=38", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/5961238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=897&pn=38", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/5961238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=897&pn=38", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/5961238?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=897&pn=38"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.3834, "longitude": 8.55695, "priceFormatted": {"value": "CHF 7920.\u2014"}}, {"id": 5970088, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5970088?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=898&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5970088?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=898&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5970088?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=898&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5970088?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=898&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36681, "longitude": 8.53121, "priceFormatted": {"value": "CHF 7950.\u2014"}}, {"id": 6231424, "detailUrl": {"de": "/de/d/loft-mieten-zuerich/6231424?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=899&pn=38", "fr": "/fr/d/loft-louer-zuerich/6231424?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=899&pn=38", "it": "/it/d/loft-affittare-zuerich/6231424?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=899&pn=38", "en": "/en/d/loft-rent-zuerich/6231424?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=899&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39021, "longitude": 8.51815, "priceFormatted": {"value": "CHF 8250.\u2014"}}, {"id": 6279535, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6279535?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=900&pn=38", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6279535?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=900&pn=38", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6279535?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=900&pn=38", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6279535?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=900&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38486, "longitude": 8.55312, "priceFormatted": {"value": "CHF 9100.\u2014"}}, {"id": 6095101, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6095101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=901&pn=38", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-zuerich/6095101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=901&pn=38", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-zuerich/6095101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=901&pn=38", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-zuerich/6095101?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=901&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36893, "longitude": 8.54677, "priceFormatted": {"value": "CHF 9320.\u2014"}}, {"id": 6290492, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6290492?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=902&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6290492?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=902&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6290492?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=902&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6290492?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=902&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.365, "longitude": 8.53732, "priceFormatted": {"value": "CHF 9800.\u2014"}}, {"id": 6239580, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6239580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=903&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6239580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=903&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6239580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=903&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6239580?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=903&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38822, "longitude": 8.51438, "priceFormatted": {"value": "CHF 9820.\u2014"}}, {"id": 6233488, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6233488?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=904&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6233488?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=904&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6233488?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=904&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6233488?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=904&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3731, "longitude": 8.53979, "priceFormatted": {"value": "CHF 9900.\u2014"}}, {"id": 5932758, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5932758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=905&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5932758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=905&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5932758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=905&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5932758?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=905&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37279, "longitude": 8.53989, "priceFormatted": {"value": "CHF 19 000.\u2014"}}, {"id": 4031345, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-urdorf/4031345?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=906&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-urdorf/4031345?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=906&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-urdorf/4031345?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=906&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-urdorf/4031345?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=906&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38284, "longitude": 8.42588, "priceFormatted": {"value": "Preis auf Anfrage"}}, {"id": 6241909, "detailUrl": {"de": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-ruemlang/6241909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=907&pn=38", "fr": "/fr/d/objet-meuble-louer-ruemlang/6241909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=907&pn=38", "it": "/it/d/oggetto-ammobiliato-affittare-ruemlang/6241909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=907&pn=38", "en": "/en/d/furnished-residential-property-rent-ruemlang/6241909?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=907&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45452, "longitude": 8.53472, "priceFormatted": {"value": "Preis auf Anfrage"}}, {"id": 6297742, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-wangen-b-duebendorf/6297742?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=908&pn=38", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-wangen-b-duebendorf/6297742?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=908&pn=38", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-wangen-b-duebendorf/6297742?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=908&pn=38", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-wangen-b-duebendorf/6297742?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=908&pn=38"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41068, "longitude": 8.64531, "priceFormatted": {"value": "Preis auf Anfrage"}}, {"id": 6292454, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-zuerich/6292454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=909&pn=38", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-zuerich/6292454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=909&pn=38", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-zuerich/6292454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=909&pn=38", "en": "/en/d/single-room-rent-zuerich/6292454?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=909&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39196, "longitude": 8.54492, "priceFormatted": {"value": "CHF 450.\u2014"}}, {"id": 6300740, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300740?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=910&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300740?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=910&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300740?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=910&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300740?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=910&pn=38"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41071, "longitude": 8.55191, "priceFormatted": {"value": "CHF 598.\u2014"}}, {"id": 6284397, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-zuerich/6284397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=911&pn=38", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-zuerich/6284397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=911&pn=38", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-zuerich/6284397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=911&pn=38", "en": "/en/d/single-room-rent-zuerich/6284397?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=911&pn=38"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38303, "longitude": 8.55383, "priceFormatted": {"value": "CHF 620.\u2014"}}, {"id": 6290777, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-glattpark-opfikon/6290777?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=912&pn=38", "fr": "/fr/d/appartement-louer-glattpark-opfikon/6290777?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=912&pn=38", "it": "/it/d/appartamento-affittare-glattpark-opfikon/6290777?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=912&pn=38", "en": "/en/d/flat-rent-glattpark-opfikon/6290777?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=912&pn=38"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.42194, "longitude": 8.5616, "priceFormatted": {"value": "CHF 680.\u2014"}}, {"id": 6045634, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-oberengstringen/6045634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=913&pn=39", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-oberengstringen/6045634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=913&pn=39", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-oberengstringen/6045634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=913&pn=39", "en": "/en/d/single-room-rent-oberengstringen/6045634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=913&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.4065, "longitude": 8.46238, "priceFormatted": {"value": "CHF 690.\u2014"}}, {"id": 6219485, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6219485?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=914&pn=39", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6219485?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=914&pn=39", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6219485?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=914&pn=39", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6219485?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=914&pn=39"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.37749, "longitude": 8.52222, "priceFormatted": {"value": "CHF 700.\u2014"}}, {"id": 4782086, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-oberhasli/4782086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=915&pn=39", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-oberhasli/4782086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=915&pn=39", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-oberhasli/4782086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=915&pn=39", "en": "/en/d/single-room-rent-oberhasli/4782086?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=915&pn=39"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.46782, "longitude": 8.5009, "priceFormatted": {"value": "CHF 800.\u2014"}}, {"id": 6104519, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-wallisellen/6104519?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=916&pn=39", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-wallisellen/6104519?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=916&pn=39", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-wallisellen/6104519?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=916&pn=39", "en": "/en/d/single-room-rent-wallisellen/6104519?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=916&pn=39"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41579, "longitude": 8.59493, "priceFormatted": {"value": "CHF 850.\u2014"}}, {"id": 6273634, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-kilchberg-zh/6273634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=917&pn=39", "fr": "/fr/d/studio-louer-kilchberg-zh/6273634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=917&pn=39", "it": "/it/d/studio-affittare-kilchberg-zh/6273634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=917&pn=39", "en": "/en/d/studio-rent-kilchberg-zh/6273634?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=917&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33323, "longitude": 8.54026, "priceFormatted": {"value": "CHF 895.\u2014"}}, {"id": 5947206, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-kilchberg-zh/5947206?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=918&pn=39", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-kilchberg-zh/5947206?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=918&pn=39", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-kilchberg-zh/5947206?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=918&pn=39", "en": "/en/d/single-room-rent-kilchberg-zh/5947206?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=918&pn=39"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.32504, "longitude": 8.54884, "priceFormatted": {"value": "CHF 980.\u2014"}}, {"id": 6260662, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-kloten/6260662?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=919&pn=39", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-kloten/6260662?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=919&pn=39", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-kloten/6260662?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=919&pn=39", "en": "/en/d/single-room-rent-kloten/6260662?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=919&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.45109, "longitude": 8.59151, "priceFormatted": {"value": "CHF 980.\u2014"}}, {"id": 6209799, "detailUrl": {"de": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-dietikon/6209799?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=920&pn=39", "fr": "/fr/d/duplex-maisonette-louer-dietikon/6209799?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=920&pn=39", "it": "/it/d/duplex-maisonette-affittare-dietikon/6209799?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=920&pn=39", "en": "/en/d/duplex-maisonette-rent-dietikon/6209799?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=920&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39627, "longitude": 8.42609, "priceFormatted": {"value": "CHF 994.\u2014"}}, {"id": 4585265, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-zuerich/4585265?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=921&pn=39", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-zuerich/4585265?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=921&pn=39", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-zuerich/4585265?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=921&pn=39", "en": "/en/d/single-room-rent-zuerich/4585265?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=921&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38802, "longitude": 8.49209, "priceFormatted": {"value": "CHF 1200.\u2014"}}, {"id": 6111940, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-zuerich/6111940?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=922&pn=39", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-zuerich/6111940?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=922&pn=39", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-zuerich/6111940?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=922&pn=39", "en": "/en/d/attic-flat-rent-zuerich/6111940?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=922&pn=39"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.41709, "longitude": 8.51376, "priceFormatted": {"value": "CHF 1250.\u2014"}}, {"id": 6279727, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-zuerich/6279727?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=923&pn=39", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-zuerich/6279727?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=923&pn=39", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-zuerich/6279727?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=923&pn=39", "en": "/en/d/single-room-rent-zuerich/6279727?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=923&pn=39"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.39645, "longitude": 8.50653, "priceFormatted": {"value": "CHF 1250.\u2014"}}, {"id": 6294048, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6294048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=924&pn=39", "fr": "/fr/d/studio-louer-zuerich/6294048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=924&pn=39", "it": "/it/d/studio-affittare-zuerich/6294048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=924&pn=39", "en": "/en/d/studio-rent-zuerich/6294048?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=924&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.36957, "longitude": 8.51828, "priceFormatted": {"value": "CHF 1300.\u2014"}}, {"id": 6311158, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6311158?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=925&pn=39", "fr": "/fr/d/studio-louer-zuerich/6311158?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=925&pn=39", "it": "/it/d/studio-affittare-zuerich/6311158?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=925&pn=39", "en": "/en/d/studio-rent-zuerich/6311158?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=925&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.3828, "longitude": 8.55328, "priceFormatted": {"value": "CHF 1350.\u2014"}}, {"id": 6312845, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6312845?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=926&pn=39", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6312845?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=926&pn=39", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6312845?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=926&pn=39", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6312845?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=926&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38227, "longitude": 8.54455, "priceFormatted": {"value": "CHF 1400.\u2014"}}, {"id": 6298057, "detailUrl": {"de": "/de/d/dachwohnung-mieten-stallikon/6298057?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=927&pn=39", "fr": "/fr/d/appartement-mansarde-louer-stallikon/6298057?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=927&pn=39", "it": "/it/d/appartamento-a-mansarda-affittare-stallikon/6298057?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=927&pn=39", "en": "/en/d/attic-flat-rent-stallikon/6298057?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=927&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.32781, "longitude": 8.48834, "priceFormatted": {"value": "CHF 1464.\u2014"}}, {"id": 5428863, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-zuerich/5428863?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=928&pn=39", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-zuerich/5428863?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=928&pn=39", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-zuerich/5428863?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=928&pn=39", "en": "/en/d/single-room-rent-zuerich/5428863?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=928&pn=39"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.35668, "longitude": 8.60016, "priceFormatted": {"value": "CHF 1480.\u2014"}}, {"id": 6287715, "detailUrl": {"de": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6287715?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=929&pn=39", "fr": "/fr/d/studio-louer-zuerich/6287715?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=929&pn=39", "it": "/it/d/studio-affittare-zuerich/6287715?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=929&pn=39", "en": "/en/d/studio-rent-zuerich/6287715?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=929&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.37505, "longitude": 8.54493, "priceFormatted": {"value": "CHF 1480.\u2014"}}, {"id": 6292641, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6292641?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=930&pn=39", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6292641?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=930&pn=39", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6292641?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=930&pn=39", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6292641?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=930&pn=39"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.43297, "longitude": 8.46711, "priceFormatted": {"value": "CHF 1480.\u2014"}}, {"id": 6308178, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6308178?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=931&pn=39", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6308178?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=931&pn=39", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6308178?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=931&pn=39", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6308178?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=931&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.33431, "longitude": 8.52917, "priceFormatted": {"value": "CHF 1565.\u2014"}}, {"id": 6278786, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6278786?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=932&pn=39", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6278786?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=932&pn=39", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6278786?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=932&pn=39", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6278786?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=932&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42023, "longitude": 8.50957, "priceFormatted": {"value": "CHF 1600.\u2014"}}, {"id": 6300549, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-regensdorf/6300549?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=933&pn=39", "fr": "/fr/d/appartement-louer-regensdorf/6300549?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=933&pn=39", "it": "/it/d/appartamento-affittare-regensdorf/6300549?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=933&pn=39", "en": "/en/d/flat-rent-regensdorf/6300549?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=933&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.43378, "longitude": 8.46181, "priceFormatted": {"value": "CHF 1660.\u2014"}}, {"id": 6268460, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-benglen/6268460?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=934&pn=39", "fr": "/fr/d/appartement-louer-benglen/6268460?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=934&pn=39", "it": "/it/d/appartamento-affittare-benglen/6268460?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=934&pn=39", "en": "/en/d/flat-rent-benglen/6268460?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=934&pn=39"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.3608, "longitude": 8.63515, "priceFormatted": {"value": "CHF 1785.\u2014"}}, {"id": 6303908, "detailUrl": {"de": "/de/d/einzelzimmer-mieten-kilchberg-zh/6303908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=935&pn=39", "fr": "/fr/d/chambre-individuelle-louer-kilchberg-zh/6303908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=935&pn=39", "it": "/it/d/camera-singola-affittare-kilchberg-zh/6303908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=935&pn=39", "en": "/en/d/single-room-rent-kilchberg-zh/6303908?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=935&pn=39"}, "geoAccuracy": 2, "latitude": 47.32351, "longitude": 8.54412, "priceFormatted": {"value": "CHF 2050.\u2014"}}, {"id": 6292514, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-erlenbach-zh/6292514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=936&pn=39", "fr": "/fr/d/appartement-louer-erlenbach-zh/6292514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=936&pn=39", "it": "/it/d/appartamento-affittare-erlenbach-zh/6292514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=936&pn=39", "en": "/en/d/flat-rent-erlenbach-zh/6292514?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=936&pn=39"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.30706, "longitude": 8.60155, "priceFormatted": {"value": "CHF 2290.\u2014"}}, {"id": 6300629, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6300629?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=937&pn=40", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6300629?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=937&pn=40", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6300629?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=937&pn=40", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6300629?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=937&pn=40"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.41485, "longitude": 8.54444, "priceFormatted": {"value": "CHF 2420.\u2014"}}, {"id": 6286051, "detailUrl": {"de": "/de/d/attikawohnung-mieten-bruettisellen/6286051?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=938&pn=40", "fr": "/fr/d/appartement-en-attique-louer-bruettisellen/6286051?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=938&pn=40", "it": "/it/d/attico-affittare-bruettisellen/6286051?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=938&pn=40", "en": "/en/d/penthouse-rent-bruettisellen/6286051?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=938&pn=40"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.42353, "longitude": 8.62488, "priceFormatted": {"value": "CHF 2500.\u2014"}}, {"id": 6275109, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-duebendorf/6275109?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=939&pn=40", "fr": "/fr/d/appartement-louer-duebendorf/6275109?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=939&pn=40", "it": "/it/d/appartamento-affittare-duebendorf/6275109?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=939&pn=40", "en": "/en/d/flat-rent-duebendorf/6275109?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=939&pn=40"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.39612, "longitude": 8.60752, "priceFormatted": {"value": "CHF 2520.\u2014"}}, {"id": 6297395, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6297395?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=940&pn=40", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6297395?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=940&pn=40", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6297395?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=940&pn=40", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6297395?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=940&pn=40"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.38475, "longitude": 8.53217, "priceFormatted": {"value": "CHF 2539.\u2014"}}, {"id": 6312804, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6312804?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=941&pn=40", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/6312804?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=941&pn=40", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/6312804?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=941&pn=40", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/6312804?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=941&pn=40"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.34777, "longitude": 8.56704, "priceFormatted": {"value": "CHF 2838.\u2014"}}, {"id": 6294121, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-birmensdorf-zh/6294121?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=942&pn=40", "fr": "/fr/d/appartement-louer-birmensdorf-zh/6294121?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=942&pn=40", "it": "/it/d/appartamento-affittare-birmensdorf-zh/6294121?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=942&pn=40", "en": "/en/d/flat-rent-birmensdorf-zh/6294121?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=942&pn=40"}, "geoAccuracy": 8, "latitude": 47.35794, "longitude": 8.44909, "priceFormatted": {"value": "CHF 2990.\u2014"}}, {"id": 5870788, "detailUrl": {"de": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5870788?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=943&pn=40", "fr": "/fr/d/appartement-louer-zuerich/5870788?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=943&pn=40", "it": "/it/d/appartamento-affittare-zuerich/5870788?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=943&pn=40", "en": "/en/d/flat-rent-zuerich/5870788?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=943&pn=40"}, "geoAccuracy": 4, "latitude": 47.36534, "longitude": 8.52697, "priceFormatted": {"value": "CHF 3485.\u2014"}}], "poiListData": [{"id": 6182946, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-12-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 972, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1296, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1171, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 287, "extraPriceFormatted": "CHF 287.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2197, "grossPriceFormatted": "CHF 2197.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-09-16T12:20:33+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-16T00:08:52+01:00", "latitude": 47.40671, "longitude": 8.48845, "netPrice": 1910, "netPriceFormatted": "CHF 1910.\u2014", "normalizedPrice": 2197, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2197.\u2014", "numberOfRooms": 4, "numberOfRoomsFormatted": "4 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2197, "priceFormatted": "CHF 2197.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6182946?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=25&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Riedhofstrasse 250/252/254", "surfaceLiving": 78, "surfaceLivingFormatted": "78 m\u00b2", "title": "4-Zimmerwohnung im sch\u00f6nen H\u00f6ngg", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8049", "zipId": 2552, "packageType": 4, "shortDescription": "Zentral gelegene 4.0- Zimmerwohnung an der Riedhofstrasse 254 zu vermieten. Diese Liegenschaft ist eingebettet in eine park\u00e4hnliche und ruhige Anlage. Das Wohnobjekt bietet Ihnen die folgende Ausstattung:- Wohn-/Schlafzimmer mit Parkettboden- K\u00fcche und Bad mit PVC-Boden- K\u00fcche mit Glaskeramikherd- Badezimmer - separates WC- grosser Balkon- KellerabteilEs handelt sich um Musterbilder, die den Ausbaustandardzeigen. Die genaue Raumaufteilung entnehmen Sie bitte dem Grundriss.Ein Einstellplatz f\u00fcr CHF 150.00 oder ein Abstellplatz f\u00fcr CHF 60.00 pro ", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/eb/e8/61da394d5a-201208.jpg", "originalWidth": 3084, "originalHeight": 1659, "id": 82566148, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/03/c4/c92bf44142-201208.jpg", "originalWidth": 3168, "originalHeight": 2112, "id": 82566149, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/26/04/fa40230946-201208.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82566150, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/df/ae/c6f76e7b45-201208.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82566151, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-zimmerwohnung-im-schoenen-hoengg-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d1/27/835c16e44e-201208.jpg", "originalWidth": 400, "originalHeight": 600, "id": 82566152, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-08T17:10:54+01:00"}, {"id": 6073864, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-04-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.04.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 709, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1064, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1628, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 350, "extraPriceFormatted": "CHF 350.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2700, "grossPriceFormatted": "CHF 2700.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-10T17:10:58+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-16T00:08:52+01:00", "latitude": 47.42926, "longitude": 8.54316, "netPrice": 2350, "netPriceFormatted": "CHF 2350.\u2014", "normalizedPrice": 2700, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2700.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2700, "priceFormatted": "CHF 2700.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6073864?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=26&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Leimgr\u00fcbelstrasse 22", "surfaceLiving": 103, "surfaceLivingFormatted": "103 m\u00b2", "title": "Moderne Familienwohnung an ruhiger Lage", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8052", "zipId": 2555, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten eine grossz\u00fcgige, vor vier Jahren komplett sanierte 4.5-Zimmerwohnung mit den folgenden Annehmlichkeiten:- Einbauschr\u00e4nke im Korridor- alle Wohnr\u00e4ume mit Parkettboden- moderne, offene K\u00fcche- mit Glaskeramikherd- und Geschirrsp\u00fcler- Badezimmer mit Badewanne- WC und Lavabo- separate Dusche- mit WC, Lavabo und Waschturm- Balkon- Sitzplatz- Kellerabteil Bei den Fotos handelt es sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard darstellen und vom tats\u00e4chlichen Grundriss abweichen k\u00f6nnen.Auf Wunsch kann ein Einstellpatz in der Tiefgarage f\u00fcr", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a1/17/123cf67544-201208.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 82566216, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/37/4b/ddc1db2441-201208.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2560, "id": 82566217, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7e/58/440d761f48-201208.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2560, "id": 82566218, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/11/b3/28c251c443-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 82566219, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moderne-familienwohnung-an-ruhiger-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1f/c7/c9e6b2df47-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 82566220, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-08T17:10:58+01:00"}, {"id": 5777788, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.03.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 475, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 754, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 482, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 73, "extraPriceFormatted": "CHF 73.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1570, "grossPriceFormatted": "CHF 1570.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-10T12:44:03+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-16T00:08:51+01:00", "latitude": 47.37918, "longitude": 8.52267, "netPrice": 1497, "netPriceFormatted": "CHF 1497.\u2014", "normalizedPrice": 1570, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1570.\u2014", "numberOfRooms": 1.5, "numberOfRoomsFormatted": "1,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1570, "priceFormatted": "CHF 1570.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/5777788?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=27&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Hohlstrasse 104", "surfaceLiving": 23, "surfaceLivingFormatted": "23 m\u00b2", "title": "Tolle Singlewohnung an bester st\u00e4dtischer Lage!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8004", "zipId": 2539, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten diese zentral gelegene 1.5-Zimmerwohnung, welche sich bestens f\u00fcr Singles eignet. Nebst dem ansprechenden Grundriss verf\u00fcgt dieses Objekt \u00fcber folgenden Ausbaustandard:- heller Wohnraum- mit ge\u00f6ltem Eichenparkettboden - moderne K\u00fcche - ebenfalls mit ge\u00f6ltem Eichenparkettboden- mit Glaskeramikkochfeld - mit Mikrowelle- Kellerabteil im UntergeschossBei den Fotos handelt es sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard darstellen. Die genaue Raumaufteilung k\u00f6nnen Sie dem Grundriss entnehmen. Ein Einstellplatz kann bei Bedarf und Verf\u00fc", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ed/b9/1fe61a1b4a-201208.jpg", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 647, "id": 82549909, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/34/da/e6f3442340-201208.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 835, "id": 82549910, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b8/98/baa0336342-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82549911, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b8/49/ae160a0b4f-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82549912, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cf/04/63c9ce324c-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82549913, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/tolle-singlewohnung-an-bester-staedtischer-lage!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8d/fb/1708036841-201208.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82549914, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-08T12:44:03+01:00"}, {"id": 6288925, "accountId": 934122, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Immobilien Bewirtschaftung Region Ost", "companyStreet": "Vulkanplatz 11", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "F\u00fcrst Janine", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "F\u00fcrst Janine", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-02-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.02.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 155, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 560, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 192, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 255, "extraPriceFormatted": "CHF 255.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 3315, "grossPriceFormatted": "CHF 3315.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-02T11:10:55+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T18:09:43+01:00", "latitude": 47.38057, "longitude": 8.53323, "netPrice": 3060, "netPriceFormatted": "CHF 3060.\u2014", "normalizedPrice": 3315, "normalizedPriceFormatted": "CHF 3315.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 3315, "priceFormatted": "CHF 3315.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6288925?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=28&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Zollstrasse 57", "surfaceLiving": 86, "surfaceLivingFormatted": "86 m\u00b2", "title": "3.5-Zimmerwohnung im 4. OG, D_57_403", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8005", "zipId": 2540, "packageType": 3, "shortDescription": "Modernes Wohnen direkt am Z\u00fcrich HauptbahnhofIn der Gleistrib\u00fcne ? direkt am Hauptbahnhof Z\u00fcrich gelegen ? vermieten wir diese helle, moderne 3.5-Zimmer-Wohnung im 4. Obergeschoss.Die Wohnung ist ab 1. Februar 2021 bezugsbereit. Sie verf\u00fcgt \u00fcber folgenden Ausbaustandard:Entr\u00e9e:Eingebauter GarderobenschrankK\u00fcche:Grossz\u00fcgige, direkt in den Wohn- und Essbereich integrierte K\u00fcche. Grosser K\u00fchlschrank mit separaten Tiefk\u00fchlf\u00e4chern, Geschirrsp\u00fcler, Glaskeramik-Kochfeld mit modernem Dunstabzug und Backofen.Wohnen/Essen:Parkett (Eiche), lichtdurchflute", "listingLayout": 2, "packageScore": 9, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/bd/d9/603cc81b46-201215.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82797121, "title": "Wohnzimmer - Beispielbild", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6e/d3/c71edfcb44-201215.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82797122, "title": "K\u00fcche - Beispielbild", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f5/f7/165b4f7d46-201215.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 82797123, "title": "Badezimmer - Beispielbild", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3c/62/8fa7fb1740-201215.jpg", "originalWidth": 933, "originalHeight": 1920, "id": 82797124, "title": "Dusche - Beispielbild", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5b/4f/839e80c747-201215.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 933, "id": 82797125, "title": "Schlafzimmer - Beispielbild", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-im-4-og-d-57-403-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d1/5c/344605fe48-201215.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1773, "id": 82797126, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-15T17:21:54+01:00"}, {"id": 6304393, "accountId": 67473, "agency": {"companyCity": "Wetzikon ZH", "companyName1": "Egolf Immobilien", "companyPhoneBusiness": "41 43 488 18 88", "companyStreet": "Bahnhofstrasse 126", "companyZip": "8620", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Lisa R\u00fcegg", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L3321-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L3321-R.jpg", "reference": "Lisa R\u00fcegg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-04-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.04.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 583, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 635, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 734, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 150, "extraPriceFormatted": "CHF 150.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2500, "grossPriceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": true, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-12T17:10:19+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T11:28:56+01:00", "latitude": 47.36354, "longitude": 8.5643, "netPrice": 2350, "netPriceFormatted": "CHF 2350.\u2014", "normalizedPrice": 2500, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "numberOfRooms": 2, "numberOfRoomsFormatted": "2 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2500, "priceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6304393?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=29&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Streulistrasse 66", "surfaceLiving": 60, "surfaceUsable": 60, "surfaceLivingFormatted": "60 m\u00b2", "surfaceUsableFormatted": "60 m\u00b2", "title": "Totalsanierte 2 Zimmer - Stadtwohnung", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8032", "zipId": 2543, "packageType": 4, "shortDescription": "Im Jahr 1926 wurde das Geb\u00e4ude an der Ecke Hegibach-/Streulistrasse gebaut. Jetzt wird es mit einer umfassenden Sanierung zur begehrten Adresse im Kreis 7, der sich mit seinen hippen Caf\u00e9s und Restaurants zu einem der Trendquartiere der Stadt Z\u00fcrich ent\u00acwickelt hat.Die 18 Wohnungen verteilen sich auf vier Stockwerke und verf\u00fcgen \u00fcber einen hohen Ausbaustandard mit wundersch\u00f6\u00acnem Fischgratparkett, dass den Charme des historischen Altbaus gekonnt widerspiegelt. Ideal f\u00fcr Singles oder Paare, die Wert auf ein stilvolles, zentral gelegenes Zuhause l", "listingLayout": 2, "packageScore": 10, "isQualityListing": false, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/totalsanierte-2-zimmer---stadtwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/91/dc/3d4008784d-201210.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 82640135, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-10T17:10:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/totalsanierte-2-zimmer---stadtwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c8/bd/b19ddfbf43-201210.jpg", "originalWidth": 4032, "originalHeight": 2688, "id": 82640136, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-10T17:10:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/totalsanierte-2-zimmer---stadtwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/33/56/22eec1084c-201210.jpg", "originalWidth": 1245, "originalHeight": 830, "id": 82640137, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-10T17:10:19+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-10T17:10:19+01:00"}, {"id": 6291416, "accountId": 46577, "agency": {"companyCity": "Winterthur", "companyName2": "Wincasa Filiale Winterthur", "companyPhoneBusiness": "058 455 77 77", "companyStreet": "Technikumstr. 61", "companyZip": "8401", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Wincasa AG", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L46577-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L46577-R.jpg", "reference": "Wincasa AG", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 1753, "cityName": "Kloten", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 804, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1161, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 2308, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 160, "extraPriceFormatted": "CHF 160.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1540, "grossPriceFormatted": "CHF 1540.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-03T16:23:43+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T00:09:07+01:00", "latitude": 47.45185, "longitude": 8.58667, "netPrice": 1380, "netPriceFormatted": "CHF 1380.\u2014", "normalizedPrice": 1540, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1540.\u2014", "numberOfRooms": 3, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1540, "priceFormatted": "CHF 1540.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-kloten/6291416?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=30&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Eugen-Wyler-Str. 12", "surfaceLiving": 62, "surfaceLivingFormatted": "62 m\u00b2", "title": "Alle guten Dinge sind 3 - Zimmer", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8302", "zipId": 2668, "packageType": 4, "shortDescription": "Per sofort oder nach vereinbarung steht diese helle und frisch gestrichene 3-Zimmerwohnung zur Verf\u00fcgung.Die Wohnung \u00fcberzeugt mit:- frisch geschliffenem Parkett im Wohnzimmer- Laminat im Elternschlafzimmer- Novilon im Kinderzimmer- K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler und Glaskeramik- Modernes Bad- Sonniger Balkon- Wandschrank im Korridor- Eigenes Keller- und Estrichabteil- Sehr gepflegte Liegenschaft dank sensationellem Hauswart- N\u00e4he \u00f6ffentlicher Verkehr- N\u00e4he zu diversen Einkaufsm\u00f6glichkeitenHaben wir Ihr Interesse geweckt? Z\u00f6gern Sie nicht uns zu kont", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5a/cf/55a6e5c04c-201201.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2560, "id": 82336644, "title": "Wohnzimmer", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/4c/46/f9520ae041-201201.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2560, "id": 82336645, "title": "K\u00fcche", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/aa/96/e9a911f346-201201.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2560, "id": 82336646, "title": "Bad", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7a/3b/9ac3438240-201201.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2560, "id": 82336647, "title": "Zimmer", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/alle-guten-dinge-sind-3---zimmer-kloten?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/81/77/d9e346c944-201201.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2560, "id": 82336648, "title": "Zimmer", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-01T16:23:43+01:00"}, {"id": 6299105, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.03.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 998, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 779, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1192, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 140, "extraPriceFormatted": "CHF 140.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1690, "grossPriceFormatted": "CHF 1690.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-09T12:12:52+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T00:08:57+01:00", "latitude": 47.38907, "longitude": 8.48328, "netPrice": 1550, "netPriceFormatted": "CHF 1550.\u2014", "normalizedPrice": 1690, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1690.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1690, "priceFormatted": "CHF 1690.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6299105?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=31&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Bachmattstrasse 66", "surfaceLiving": 48, "surfaceLivingFormatted": "48 m\u00b2", "title": "Zentrale und helle 2.5 Zimmerwohnung", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8048", "zipId": 2551, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten auf den 01.03.2021 oder nach Vereinbarung diese helle, stilvoll renovierte 2.5 Zimmerwohnung im 4.OG. Die Wohnung besticht mit Ihrer zentralen Lage und der folgenden Ausstattung: - Wohn-/Essbereich und Schlafzimmer mit Eichenparkettboden- moderne offene K\u00fcche - mit Geschirrsp\u00fcler - mit Glaskeramikherd - Badezimmer mit Dusche- Estrich-/KellerabteilBei den Bildern handelt es sich um Musterbilder, welche lediglich den Ausbaustandard der Wohnung zeigen. Die genaue Raumaufteilung finden Sie in dem als PDF angef\u00fcgten Grundrissplan. Park", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-und-helle-2-5-zimmerwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c8/da/bbcee3854f-201207.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2160, "id": 82525109, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-07T12:12:52+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-und-helle-2-5-zimmerwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/18/74/ff9cf81d43-201207.jpg", "originalWidth": 640, "originalHeight": 480, "id": 82525110, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-07T12:12:52+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-und-helle-2-5-zimmerwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1f/36/4ec9b5184e-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 82525111, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-07T12:12:52+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-und-helle-2-5-zimmerwohnung-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/40/4b/418a7c2a4a-201207.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 82525112, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-07T12:12:52+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-07T12:12:52+01:00"}, {"id": 6299104, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-03-16T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "16.03.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 582, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 585, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 672, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 290, "extraPriceFormatted": "CHF 290.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1990, "grossPriceFormatted": "CHF 1990.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-09T12:12:49+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T00:08:57+01:00", "latitude": 47.37688, "longitude": 8.51404, "netPrice": 1700, "netPriceFormatted": "CHF 1700.\u2014", "normalizedPrice": 1990, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1990.\u2014", "numberOfRooms": 3, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1990, "priceFormatted": "CHF 1990.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6299104?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=32&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Elsastrasse 20", "surfaceLiving": 71, "surfaceLivingFormatted": "71 m\u00b2", "title": "Gem\u00fctliche Wohnung mit Balkon an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8004", "zipId": 2539, "packageType": 4, "shortDescription": "Per 16. M\u00e4rz 2021 oder nach Vereinbarung vermieten wir diese gem\u00fctliche 3-Zimmerwohnung im Z\u00fcrcher Kreis 4. Dieses Objekt hat Ihnen nebst der attraktiven Lage folgende Ausstattung zu bieten:- Wohnzimmer und Schlafzimmer mit Parkettboden- K\u00fcche mit Novilonboden- ohne Geschirrsp\u00fcler- Badezimmer mit Plattenboden- mit Badewanne- sep. WC mit Fenster- Keller- EstrichEs handelt sich um Musterfotos welche vom angebotenen Objekt abweichen k\u00f6nnen.Bei Bedarf und Verf\u00fcgbarkeit kann ein Abstellplatz f\u00fcr CHF 100.00 pro Monat dazu gemietet werden.Die Tramhalt", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3a/94/a090fc7b41-201207.jpg", "originalWidth": 444, "originalHeight": 640, "id": 82525055, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f6/a7/81e6d29648-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 320, "id": 82525056, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/21/ef/3a0dc5f240-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 82525057, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d2/77/985abd9c47-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 82525058, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/11/61/6b12ef1b4d-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 82525059, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-mit-balkon-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5c/95/51ec11944c-201207.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 82525060, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-07T12:12:49+01:00"}, {"id": 6122392, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-02-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.02.2021", "cityId": 3612, "cityName": "Unterengstringen", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1088, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1317, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1641, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 390, "extraPriceFormatted": "CHF 390.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2150, "grossPriceFormatted": "CHF 2150.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-09T17:12:19+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T00:08:57+01:00", "latitude": 47.41255, "longitude": 8.45256, "netPrice": 1760, "netPriceFormatted": "CHF 1760.\u2014", "normalizedPrice": 2150, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2150.\u2014", "numberOfRooms": 5.5, "numberOfRoomsFormatted": "5,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2150, "priceFormatted": "CHF 2150.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-unterengstringen/6122392?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=33&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Langacherstrasse 10, 12, 14", "surfaceLiving": 111, "surfaceLivingFormatted": "111 m\u00b2", "title": "Attraktive 5.5-Zimmerwohnung mit Chemin\u00e9e", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8103", "zipId": 2561, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten per 01.02.2021 eine attraktive 5.5-Zimmerwohnung Haus Nr. 10). Nebst der unmittelbaren N\u00e4he zur Limmat bietet Ihnen diese Wohnung die folgenden Annehmlichkeiten:- Parkettbel\u00e4ge in allen Zimmern- offene K\u00fcche mit neuen Ger\u00e4ten- mit Glaskeramikherd- und Geschirrsp\u00fcler- Einbauschr\u00e4nke- Bad mit Fenster- separates WC- Chemin\u00e9e- grossz\u00fcgiger Balkon- KellerBei den Fotos handelt es sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard zeigen. Die genaue Raumaufteilung k\u00f6nnen Sie dem Grundriss entnehmen.Ein Einstellplatz in der Tiefgarage kann f\u00fcr ", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-5-5-zimmerwohnung-mit-cheminee-unterengstringen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/4f/d8/d6790d8743-201207.jpg", "originalWidth": 400, "originalHeight": 600, "id": 82535069, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-07T17:12:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-5-5-zimmerwohnung-mit-cheminee-unterengstringen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/07/83/9b959e2745-201207.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82535070, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-07T17:12:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-5-5-zimmerwohnung-mit-cheminee-unterengstringen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5d/ef/30576a7043-201207.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82535071, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-07T17:12:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-5-5-zimmerwohnung-mit-cheminee-unterengstringen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/30/04/837eca484c-201207.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82535072, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-07T17:12:19+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-07T17:12:19+01:00"}, {"id": 6308300, "accountId": 1640, "agency": {"companyCity": "Opfikon", "companyName1": "Husag AG", "companyPhoneMobile": "044 800 74 74", "companyStreet": "Gr\u00e4tzlistrasse 2", "companyZip": "8152", "firstName": "Kim Joana", "gender": "f", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Schmid", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L3432-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L3432-R.jpg", "nameFormatted": "Kim Joana Schmid", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-04-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.04.2021", "cityId": 2696, "cityName": "Pfaffhausen", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1281, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1483, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1598, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 245, "extraPriceFormatted": "CHF 245.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2097, "grossPriceFormatted": "CHF 2097.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": true, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-16T14:58:01+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-14T15:33:56+01:00", "latitude": 47.36499, "longitude": 8.6204, "netPrice": 1852, "netPriceFormatted": "CHF 1852.\u2014", "normalizedPrice": 2097, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2097.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2097, "priceFormatted": "CHF 2097.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-pfaffhausen/6308300?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=34&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Z\u00fcrichstrasse 76", "surfaceLiving": 106, "surfaceLivingFormatted": "106 m\u00b2", "title": "helle, sch\u00f6ne Wohnung mit Chemin\u00e9e", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8118", "zipId": 2573, "packageType": 4, "shortDescription": "Nach Vereinbarung vermieten wir diese attraktive Wohnung mit Chemin\u00e9e im 2. OG.Bodenbel\u00e4ge: Wohn-/Schlafzimmer\u00a0und Korridor haben einen sch\u00f6nen Parkettbodenbelag, K\u00fcche und Bad keramische Plattenmoderne K\u00fcche: gross und hell mit gen\u00fcgend Stauraum, Chrom Abzughaube, grosser K\u00fchlschrank mit sep. Tiefk\u00fchlschrank, hochliegender Backofen und Platz f\u00fcr einen kleinen Fr\u00fchst\u00fcckstischDie Wohnung ist ideal konzipiert, drei Schlafr\u00e4ume mit Bad und separatem G\u00e4ste WC. Das grossz\u00fcgige Wohnzimmer hat eine offenes Chemin\u00e9e und Licht von zwei Seiten. Es gibt d", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/03/68/af491df545-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1724, "id": 81558968, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-11-06T11:36:56+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/dd/12/f812e5de4b-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1724, "id": 81558972, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-11-06T11:37:00+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3d/40/1bf185924e-201106.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2560, "id": 81558969, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-11-06T11:36:58+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/60/aa/a2d81a4e47-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1724, "id": 81558970, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-11-06T11:36:59+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/93/c1/acf74ee84a-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1724, "id": 81558971, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-11-06T11:36:59+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/28/0d/8bfd5e2f41-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1724, "id": 81558973, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-11-06T11:37:01+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/08/e5/798d6df24d-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1728, "id": 81558974, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-11-06T11:37:01+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0b/26/9a8e0bb045-201106.JPG", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1728, "id": 81558975, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-11-06T11:37:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/df/32/374a48db4d-201106.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1333, "id": 81558976, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-11-06T11:37:03+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/helle-schoene-wohnung-mit-cheminee-pfaffhausen?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/bc/96/36428de94d-201106.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1333, "id": 81558977, "title": "Beispielbilder", "description": "Bei den Bildern handelt es sich um Beispielbilder. Diese k\u00f6nnen vom originalen Zustand abweichen.", "sortOrder": 10, "lastModified": "2020-11-06T11:37:03+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-14T14:58:01+01:00"}, {"id": 6277553, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 609, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1103, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1192, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 393, "extraPriceFormatted": "CHF 393.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1913, "grossPriceFormatted": "CHF 1913.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-11-22T17:20:32+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-14T09:33:48+01:00", "latitude": 47.40628, "longitude": 8.57204, "netPrice": 1520, "netPriceFormatted": "CHF 1520.\u2014", "normalizedPrice": 1913, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1913.\u2014", "numberOfRooms": 3, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1913, "priceFormatted": "CHF 1913.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6277553?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=35&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Blau\u00e4cker 18/20/22", "surfaceLiving": 63, "surfaceLivingFormatted": "63 m\u00b2", "title": "zentrale Wohnlage am Schwamendingenplatz", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8051", "zipId": 2554, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung diese helle 3-Zimmerwohnung welche Ihnen nebst dem ansprechendem Grundriss folgende Annehmlichkeiten bietet:- Wohnzimmer mit Parkett- Schalfzimmer mit Linol Boden- Helle K\u00fcche- Backofen- Glaskeramikhemd- Badezimmer mit WC und Badewanne- Einbauschr\u00e4nke- Kellerabteil Es handelt sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard zeigen.In unmittelbarer N\u00e4he befindet sich die Haltestelle \"Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz\" mit regelm\u00e4ssigen Tram- sowie Busverbindungen ins Stadtzentrum von wo aus Sie Verbindungen ", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8f/09/3be9591b48-201204.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82443512, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3a/a8/377a93674b-201204.jpg", "originalWidth": 600, "originalHeight": 400, "id": 82443513, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3a/7b/0df10e2e4a-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82443514, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/77/0e/a2666c084d-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82443515, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/eb/9f/0799d2544f-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82443516, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ec/d4/b069e53b40-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82443517, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-am-schwamendingenplatz-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/14/4d/67ed874f4e-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82443518, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-12-04T10:45:02+01:00"}], "lastPublished": "2020-11-20T17:20:32+01:00"}, {"id": 6302686, "accountId": 934122, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Immobilien Bewirtschaftung Region Ost", "companyStreet": "Vulkanplatz 11", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "J. Kubik", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "J. Kubik", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 349, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 583, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 323, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 365, "extraPriceFormatted": "CHF 365.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 4998, "grossPriceFormatted": "CHF 4998.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-12-11T15:17:04+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-14T00:09:16+01:00", "latitude": 47.37942, "longitude": 8.53178, "netPrice": 4633, "netPriceFormatted": "CHF 4633.\u2014", "normalizedPrice": 4998, "normalizedPriceFormatted": "CHF 4998.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 4998, "priceFormatted": "CHF 4998.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6302686?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=36&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Gustav-Gull-Platz  11", "surfaceLiving": 124, "surfaceLivingFormatted": "124 m\u00b2", "title": "4.5-Zimmer-Wohnung, 12. OG, L12.2, 124.6 m2", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8004", "zipId": 2539, "packageType": 3, "shortDescription": "Sch\u00f6ne Neubau 4.5-Zimmerwohnung mitten in Z\u00fcrichGrosse 4.5-Zimmerwohnung mit vielen Annehmlichkeiten!Diese Neubau-Wohnung bietet einen hohen Wohnkomfort. Die Europaallee bietet u.a. alle Arten von Restaurants, Einkaufsm\u00f6glichkeiten sowie Boutiqen, Banken, Coiffeur - einfach alles, was Ihr Herz begehrt.Mit dem Z\u00fcrcher Bahnhof, den Sie bequem zu Fuss erreichen k\u00f6nnen, finden Sie den perfekten Anschluss zum \u00f6ffentlichen Verkehr. Die Wohnung bietet:- Modernste K\u00fcchenger\u00e4te (inkl. Steamer)- Eigener Waschturm in separatem Abstellraum in der Wohnung- ", "listingLayout": 2, "packageScore": 9, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/eb/be/058e304750-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599061, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b7/7f/91c47d2448-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1136, "id": 82599062, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/97/3d/ff716f2f46-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599063, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/16/cb/5088ae4a43-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599064, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/78/24/c3740b244f-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599065, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/18/74/d3f6f18640-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599066, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/4-5-zimmer-wohnung-12-og-l12-2-124-6-m2-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/18/c4/fabca6ca47-201209.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 82599067, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-09T15:17:04+01:00"}, {"id": 6169747, "accountId": 354045, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG Real Estate Management", "companyName2": "Erstvermietung", "companyPhoneBusiness": "058 360 36 05", "companyPhoneMobile": "", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "firstName": "Rebekka", "gender": "f", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "M\u00fcller", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L354045-R.gif", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L354045-R.gif", "nameFormatted": "Rebekka M\u00fcller", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-11-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 606, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 765, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 672, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 130, "extraPriceFormatted": "CHF 130.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1830, "grossPriceFormatted": "CHF 1830.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-09-06T12:07:14+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-12T00:09:23+01:00", "latitude": 47.37118, "longitude": 8.5165, "netPrice": 1700, "netPriceFormatted": "CHF 1700.\u2014", "normalizedPrice": 1830, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1830.\u2014", "numberOfRooms": 1.5, "numberOfRoomsFormatted": "1,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1830, "priceFormatted": "CHF 1830.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6169747?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=37&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 94, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Aemtlerstrasse 8", "surfaceLiving": 40, "surfaceLivingFormatted": "40 m\u00b2", "title": "Erstbezug nach Sanierung an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8003", "zipId": 2538, "packageType": 4, "shortDescription": "Ab sofort vermieten wir an zentraler Lage\u00a0die letzten\u00a0sanierten Studios.\u00a0Die Studios bieten folgenden Ausbaustandard:- kleine zweckm\u00e4ssige K\u00fcche mit Lavabo, Kochfeld und K\u00fchlschrank- Wohn- und Schlafr\u00e4ume mit Eichenparkett versiegelt- Nasszellen mit Feinsteinzeugplatten und Einbauspots- WC/Dusche mit Glastrennwand- Glasfaseranschluss in den Studios- Waschmaschine/Tumbler im Untergeschoss zur Mitben\u00fctzung- pro Studio ein Schrank im Estrich oder Keller\u00a0Die Liegenschaft liegt im urbanen Trendquartier im Kreis 3 und ist mit dem \u00f6ffentlichen Verkehr", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/04/14/bb1ac2b742-201102.jpeg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 81422033, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-11-02T18:49:36+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/46/3f/633c842447-201102.jpeg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 81422031, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-11-02T18:49:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/85/00/e257f49842-201102.jpeg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 81422032, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-11-02T18:49:35+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/87/d5/b62eecf448-201102.jpeg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 81422030, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-11-02T18:49:33+01:00"}], "lastPublished": "2020-10-02T07:47:07+02:00"}, {"id": 6166948, "accountId": 354045, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG Real Estate Management", "companyName2": "Erstvermietung", "companyPhoneBusiness": "058 360 36 05", "companyPhoneMobile": "", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "firstName": "Rebekka", "gender": "f", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "M\u00fcller", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L354045-R.gif", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L354045-R.gif", "nameFormatted": "Rebekka M\u00fcller", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-12-15T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 606, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 765, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 672, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 85, "extraPriceFormatted": "CHF 85.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1460, "grossPriceFormatted": "CHF 1460.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-09-06T12:07:49+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-16T09:38:00+01:00", "latitude": 47.37118, "longitude": 8.5165, "netPrice": 1375, "netPriceFormatted": "CHF 1375.\u2014", "normalizedPrice": 1460, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1460.\u2014", "numberOfRooms": 1, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1460, "priceFormatted": "CHF 1460.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/studio-mieten-zuerich/6166948?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=38&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 94, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Aemtlerstrasse 8", "surfaceLiving": 21, "surfaceLivingFormatted": "21 m\u00b2", "title": "Erstbezug nach Sanierung an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8003", "zipId": 2538, "packageType": 4, "shortDescription": "Ab sofort vermieten wir an zentraler Lage\u00a0die letzten sanierten Studios.\u00a0Die Studios bieten folgenden Ausbaustandard:- kleine zweckm\u00e4ssige K\u00fcche mit Lavabo, Kochfeld und K\u00fchlschrank- Wohn- und Schlafr\u00e4ume mit Eichenparkett versiegelt- Nasszellen mit Feinsteinzeugplatten und Einbauspots- WC/Dusche mit Glastrennwand- Glasfaseranschluss in den Studios- Waschmaschine/Tumbler im Untergeschoss zur Mitben\u00fctzung- pro Studio ein Schrank im Estrich oder Keller\u00a0Die Liegenschaft liegt im urbanen Trendquartier im Kreis 3 und ist mit dem \u00f6ffentlichen Verkehr", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/47/69/a1a266e749-201216.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 1440, "id": 82815233, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-16T08:57:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9e/4a/0ce503c94a-201216.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 1440, "id": 82815231, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-16T08:56:38+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/12/e1/31a61d8a4a-201216.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 1440, "id": 82815232, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-16T08:56:39+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7f/33/eaf8df824d-201216.jpeg", "originalWidth": 1500, "originalHeight": 2000, "id": 82815236, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-16T08:58:35+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/erstbezug-nach-sanierung-an-zentraler-lage-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5a/33/2e9cb96542-201216.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 1440, "id": 82816293, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-16T09:37:58+01:00"}], "lastPublished": "2020-12-16T08:48:28+01:00"}, {"id": 5929155, "accountId": 486107, "agency": {"companyCity": "REGENSDORF", "companyName1": "Hotelresidence Thessoni home ****", "companyName2": "Trendotel AG hotel Thessoni", "companyPhoneMobile": "044 870 88 88", "companyStreet": "Feldstrasse 34", "companyZip": "8105", "firstName": "GLOOR", "gender": "m", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "ROGER", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Herr GLOOR ROGER", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-12-10T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2833, "cityName": "Regensdorf", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1150, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1396, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1891, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "geoAccuracy": 2, "grossPrice": 1450, "grossPriceFormatted": "CHF 1450.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-10-18T19:07:37+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-11T18:41:11+01:00", "latitude": 47.43297, "longitude": 8.46711, "normalizedPrice": 1450, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1450.\u2014", "numberOfRooms": 1, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1450, "priceFormatted": "CHF 1450.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-regensdorf/5929155?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=39&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 62, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Hotelresidence Thessoni home Feldstrasse 34", "surfaceLiving": 38, "surfaceUsable": 38, "surfaceLivingFormatted": "38 m\u00b2", "surfaceUsableFormatted": "38 m\u00b2", "title": "ComfortsSTUDIO 36m2 ohne K\u00fcche, Loftk\u00fcche, Hotelservice ****", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8105", "zipId": 2563, "packageType": 2, "shortDescription": "Thessoni home Z\u00fcrich\u2013 ein besonderes Longstay Hotelkonzept!Nahe dem **** Hotel Thessoni classic erstrahlt seit 2015\u00a0 die neue und einzigartige R\u00e9sidence Thessoni home.Dieses Konzept richtet sich an den anspruchsvollen Langzeitgast, der das Besondere und gleichzeitig das Flexible sucht.-\u00a0\u00a0\u00a0 Ruhig und dennoch zentral gelegen-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Komplett m\u00f6bliert-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Modernes und luxuri\u00f6ses Design-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aussergew\u00f6hnliche Grundrisse und Badewelten-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Terrasse (+100.--)*-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Loftk\u00fcche\u00a0-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hochwertigste Betten f\u00fcr idealen Schlafgenuss-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 WLAN und Festnetzan", "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0d/43/b50bdab949-201016.jpg", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 80876591, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-10-16T19:11:39+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5e/80/ac4938fd4e-200324.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2563, "id": 73065584, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-03-24T18:59:18+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/79/5d/4366efb641-200320.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2160, "id": 72949304, "title": "Loftk\u00fcche", "description": "Loftk\u00fcche f\u00fcr longstay g\u00e4ste", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-03-20T16:32:12+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/61/c5/6cabb97444-200320.jpg", "originalWidth": 1280, "originalHeight": 851, "id": 72949305, "title": "loft", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-03-20T16:32:12+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6b/87/559dc1b846-200320.jpg", "originalWidth": 1280, "originalHeight": 851, "id": 72949306, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-03-20T16:32:12+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3e/1a/28280cbf40-200320.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2560, "id": 72949307, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-03-20T16:32:14+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/comfortsstudio-36m2-ohne-kueche-loftkueche-hotelse-regensdorf?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b4/d5/1fd0484396-200320.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2160, "id": 72949308, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-03-20T16:32:15+01:00"}], "lastPublished": "2020-10-16T19:07:37+02:00"}, {"id": 6149904, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 932, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1012, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1304, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 280, "extraPriceFormatted": "CHF 280.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2780, "grossPriceFormatted": "CHF 2780.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-23T12:13:59+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-15T17:17:11+01:00", "latitude": 47.41905, "longitude": 8.53888, "netPrice": 2500, "netPriceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "normalizedPrice": 2780, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2780.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2780, "priceFormatted": "CHF 2780.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/attikawohnung-mieten-zuerich/6149904?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=40&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 6, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Felsenrainstrasse 85", "surfaceLiving": 116, "surfaceLivingFormatted": "116 m\u00b2", "title": "Attraktive Attikawohnung mit grosser Terrasse!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8052", "zipId": 2555, "packageType": 4, "shortDescription": "In dieser kinderfreundlichen und gepflegten Liegenschaft vermieten wir per sofort oder nach Vereinbarung eine grossz\u00fcgige, attraktive Attikawohnung mit sonniger Terrasse. Nebst dem ansprechenden Grundriss verf\u00fcgt dieses Objekt \u00fcber folgenden Ausbaustandard:- helle Wohnr\u00e4ume- Buchenriemenparkettboden- moderne K\u00fcche - mit Glaskeramikherd- mit Geschirrsp\u00fcler- Bad/WC und Dusche/WC- Chemin\u00e9e im Wohnzimmer- Grosse Terrasse \u00e0 60 m2Bei den Fotos handelt es sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard darstellen. Die genaue Raumaufteilung k\u00f6nnen Sie dem", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ab/48/07daf2f54e-201204.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 360, "id": 82442973, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/aa/57/052e264b46-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442974, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/bf/e7/1e03b0414e-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442975, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8a/c8/3882421741-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442976, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c9/2e/ee37b25c47-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442977, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ae/81/32d665294a-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442978, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ef/ba/eb4a97f444-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442979, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/91/5f/5909b7014c-201204.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 82442980, "title": "", "description": "", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a7/42/fe07726146-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442981, "title": "", "description": "", "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9c/a3/4c94a21a46-201204.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 82442982, "title": "", "description": "", "sortOrder": 10, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-attikawohnung-mit-grosser-terrasse!-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/dc/e0/9ca3230d43-201204.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 82442983, "title": "", "description": "", "sortOrder": 11, "lastModified": "2020-12-04T10:44:43+01:00"}], "lastPublished": "2020-10-01T13:17:41+02:00"}, {"id": 6146754, "accountId": 209769, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Meir Shitrit Advocate GmbH", "companyName2": "Meir Shitrit Advocate GmbH", "companyPhoneBusiness": "041 310 98 15", "companyPhoneMobile": "041 310 98 15", "companyStreet": "Lindenhausstrasse 13", "companyZip": "6005", "firstName": "Darko", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Drazenovic", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L209769-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L209769-R.jpg", "nameFormatted": "Darko Drazenovic", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-11-09T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 751, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 917, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1246, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 140, "extraPriceFormatted": "CHF 140.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2040, "grossPriceFormatted": "CHF 2040.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-21T15:36:46+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-10T11:25:33+01:00", "latitude": 47.41598, "longitude": 8.54781, "netPrice": 1900, "netPriceFormatted": "CHF 1900.\u2014", "normalizedPrice": 2040, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2040.\u2014", "numberOfRooms": 3, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2040, "priceFormatted": "CHF 2040.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6146754?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=41&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "B\u00fchlwiesenstrasse 18", "title": "Sch\u00f6ne 3-Zimmer-Maisonette-Wohnung! Eine Monatsmiete geschenkt!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8052", "zipId": 2555, "packageType": 2, "shortDescription": "Wir vermieten eine sch\u00f6ne 3-Zimmer-Maisonette-Wohnung\u00a0im 2. OG in Z\u00fcrich. Die erste Nettomiete wird Ihnen geschenkt!Was erwartet Sie?helle R\u00e4umlichkeitensch\u00f6ne und ruhige Lagenahe Einkaufsm\u00f6glichkeitenHaben wir Ihr Interesse geweckt? Z\u00f6gern Sie nicht und melden Sie sich bei uns f\u00fcr einen Besichtigungstermin.", "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/14/2e/75ab14454d-200819.jpg", "originalWidth": 3648, "originalHeight": 2736, "id": 78728653, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-19T11:51:19+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/61/d0/f9e96fb54c-200819.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 78728652, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-19T11:51:13+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/93/f0/f4ff76ab47-200819.jpg", "originalWidth": 3648, "originalHeight": 2736, "id": 78728654, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-19T11:51:25+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ce/77/5c6686a546-200819.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 78728655, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-19T11:51:29+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-3-zimmer-maisonette-wohnung!-eine-monatsmie-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/47/bf/c56ebabd45-200819.png", "originalWidth": 3648, "originalHeight": 2736, "id": 78737253, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-19T15:23:45+02:00"}], "lastPublished": "2020-08-19T15:36:46+02:00"}, {"id": 6121994, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-11-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 525, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 813, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 862, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 80, "extraPriceFormatted": "CHF 80.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1900, "grossPriceFormatted": "CHF 1900.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": true, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-01T12:12:00+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-10T00:08:45+01:00", "latitude": 47.40419, "longitude": 8.54569, "netPrice": 1820, "netPriceFormatted": "CHF 1820.\u2014", "normalizedPrice": 1900, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1900.\u2014", "numberOfRooms": 1.5, "numberOfRoomsFormatted": "1,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1900, "priceFormatted": "CHF 1900.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-zuerich/6121994?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=42&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Berninastrasse 58", "surfaceLiving": 26, "surfaceLivingFormatted": "26 m\u00b2", "title": "Zentrale Wohnlage in der Stadt Z\u00fcrich", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8057", "zipId": 2558, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung diese zentral gelegene 1.5-Zimmerwohnung in der Stadt Z\u00fcrich. Das Wohnobjekt bietet Ihnen die folgenden Annehmlichkeiten:- Bodenheizung in allen R\u00e4umen- WLAN mit Internetverbindung in allen Wohnungen - Veloabstellplatz im Aussenbereich- Schliesssystem; Schl\u00fcssel Chipsystem - Video\u00fcberwachung vor dem Hauseingang- Waschk\u00fcche im UG zur MitbenutzungM\u00f6blierung:St\u00fchle 3 x Vitra Eames, weissTisch 1 x Vitra Quadrat Tisch 75 x75 cm, weissTV-M\u00f6bel 1 x USM TV Regal System 350 cm, weissTV 1 x Samsung 43 Zoll ", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c3/b0/9ed9d02742-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82440879, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-04T10:43:24+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d4/07/ab204f6b44-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82440880, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-04T10:43:24+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/4d/23/155c67c749-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82440881, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-04T10:43:24+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/44/f2/a1cfc64844-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82440882, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-04T10:43:24+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zentrale-wohnlage-in-der-stadt-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/eb/cc/7194964e43-201204.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1281, "id": 82440883, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-04T10:43:24+01:00"}], "lastPublished": "2020-09-30T00:11:27+02:00"}, {"id": 6258986, "accountId": 357570, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Lippuner Immobilien & Verwaltungen AG", "companyPhoneBusiness": "044 545 99 07", "companyStreet": "Fl\u00fcelastrasse 7", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Simon Lippuner", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L357570-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L357570-R.jpg", "reference": "Simon Lippuner", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2021-07-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.07.2021", "cityId": 4006, "cityName": "Z\u00fcrich", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 429, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 562, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 535, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 700, "extraPriceFormatted": "CHF 700.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 7500, "grossPriceFormatted": "CHF 7500.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-11-11T12:08:45+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-09T00:08:53+01:00", "latitude": 47.36503, "longitude": 8.53316, "netPrice": 6800, "netPriceFormatted": "CHF 6800.\u2014", "normalizedPrice": 7500, "normalizedPriceFormatted": "CHF 7500.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 7500, "priceFormatted": "CHF 7500.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-zuerich/6258986?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=43&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Gotthardstrasse 54", "surfaceLiving": 170, "surfaceLivingFormatted": "170 m\u00b2", "title": "Maisonette-Wohnung im Herzen von Z\u00fcrich", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8002", "zipId": 2537, "packageType": 2, "shortDescription": "Im Jahr 2015 umgebaut, ist diese grossz\u00fcgige 4.5-Zimmer-Maisonettewohnung mit 170 m2 eine perfekte Kombination aus alt und neu. Sie verf\u00fcgt nach dem Umbau \u00fcber einen modernen Grundriss sowie einen luxuri\u00f6sen Ausbaustandard in K\u00fcche und B\u00e4ndern. Gleichzeitig ist der Charm einer Altbauwohnung in Form von originalen Massivholz-Parkettb\u00f6den, Kassettenw\u00e4nden und Erkern erhalten geblieben.Das hochwertige Objekt bietet unter anderem folgenden Komfort:Massivholz-ParkettGrosse K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler, Backofen/Steamer, KeramikherdZugang zur Wohnung dir", "listingLayout": 1, "packageScore": 7, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ff/b2/37082fc949-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635305, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/21/c7/299c42f845-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635306, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ac/78/20c8806444-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635307, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/22/aa/9451e8014e-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635308, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/86/39/247f124b42-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635309, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d6/fb/27afae0242-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635310, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a0/8d/f4bbcc5f4d-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635311, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/maisonette-wohnung-im-herzen-von-zuerich-zuerich?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/01/d7/c9f85d014b-201109.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1282, "id": 81635312, "title": "", "description": "", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}], "lastPublished": "2020-11-09T12:08:45+01:00"}, {"id": 6082567, "accountId": 312322, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Altstetterstrasse 124", "companyZip": "8048", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L312322-R.jpg", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2621, "cityName": "Opfikon", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 688, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1337, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1686, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 160, "extraPriceFormatted": "CHF 160.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1610, "grossPriceFormatted": "CHF 1610.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": true, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-03T12:13:55+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-12-07T15:09:43+01:00", "latitude": 47.4294, "longitude": 8.57445, "netPrice": 1450, "netPriceFormatted": "CHF 1450.\u2014", "normalizedPrice": 1610, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1610.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1610, "priceFormatted": "CHF 1610.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-opfikon/6082567?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=44&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Ringstrasse 3", "surfaceLiving": 47, "surfaceLivingFormatted": "47 m\u00b2", "title": "Single- oder Paar-Wohnung mit grossem Balkon", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8152", "zipId": 2588, "packageType": 4, "shortDescription": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinabrung diese 2.5-Zimmerwohnung an zentraler Lage in Opfikon, welche Ihnen folgenden Ausbau bietet:- Wohnzimmer und Korridor mit Parkettboden- Schlafzimmer mit Laminatboden- Badezimmer mit Badewanne- grossz\u00fcgiger Balkon- mit Plattenboden- Wandschrank im Korridor- Kellerabteil- Waschk\u00fcche / Trockenraum zur Mitben\u00fctzungBei den Fotos handelt es sich um Musterbilder, die den Ausbaustandard darstellen. Die genaue Raumaufteilung k\u00f6nnen Sie dem Grundriss entnehmen. Ein Einstellplatz in der Tiefgarage kann f\u00fcr CH", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7e/8b/146688684f-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2204, "id": 82441183, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/91/16/099913d14f-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2200, "id": 82441184, "title": "", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2d/7f/ef2c396f42-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2200, "id": 82441185, "title": "", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/31/9a/9b31fa634c-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2200, "id": 82441186, "title": "", "description": "", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a3/1f/933cf8f349-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2207, "id": 82441187, "title": "", "description": "", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/04/a0/ebd3987941-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2200, "id": 82441188, "title": "", "description": "", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/single--oder-paar-wohnung-mit-grossem-balkon-opfikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d7/09/b63e92ae4f-201204.jpg", "originalWidth": 3300, "originalHeight": 2200, "id": 82441189, "title": "", "description": "", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-12-04T10:43:34+01:00"}], "lastPublished": "2020-07-01T12:13:55+02:00"}, {"id": 5660052, "accountId": 815752, "agency": {"companyCity": "Wallisellen", "companyName1": "PRIVERA AG", "companyPhoneBusiness": "058 715 64 40", "companyStreet": "Husacherstrasse 3", "companyZip": "8304", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Brilli Leandro", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "reference": "Brilli Leandro", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 348, "cityName": "Binz", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1357, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1824, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1866, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 350, "extraPriceFormatted": "CHF 350.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2000, "grossPriceFormatted": "CHF 2000.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": true, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2019-09-08T06:06:52+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-11-30T18:13:22+01:00", "latitude": 47.35836, "longitude": 8.62879, "netPrice": 1650, "netPriceFormatted": "CHF 1650.\u2014", "normalizedPrice": 2000, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2000.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2000, "priceFormatted": "CHF 2000.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/5660052?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=45&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Im Gassacher 10", "surfaceLiving": 120, "surfaceLivingFormatted": "120 m\u00b2", "title": "Familienfreundliche, heimelige Maisonettewohnung", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8122", "zipId": 2575, "packageType": 4, "shortDescription": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir diese 3.5-Zimmerwohnung. Die attraktive Maisonettewohnung in gepflegter Umgebung bietet Ihnen folgende Ausstattung:Wohn- und Schlafzimmer mit ParkettbodenBadezimmer und K\u00fcche mit hellem PlattenbodenGesamte Wohnung mit BodenheizungWohnzimmer mit Dachschr\u00e4ge und Treppe in den zweiten StockToller zweiter Stock mit grossz\u00fcgigem Raum und EstrichGrosse K\u00fcche mit Glaskeramikherd, Geschirrsp\u00fcler und viel StauraumBadezimmer mit Badewanne, WC, Lavabo und SpiegelschrankKorridor mit Einbauschr\u00e4nkenBalkon, der", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2b/44/d2f8c17247-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 936, "id": 79678433, "title": "Aussenansicht", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c0/eb/5225c73d4f-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678434, "title": "Wohnzimmer", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7e/1b/87d466e142-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678435, "title": "Zimmer", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b9/34/1424554626-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678436, "title": "Zimmer 1", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/07/5f/c56535db4f-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678437, "title": "K\u00fcche", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/32/0d/27df5f8645-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678438, "title": "Badezimmer", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/familienfreundliche-heimelige-maisonettewohnung-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f9/c2/c682d1694d-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678439, "title": "Balkon", "description": "M\u00f6blierte Wohnung", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-09-11T15:12:00+02:00"}], "lastPublished": "2019-10-30T06:07:49+01:00"}, {"id": 6004456, "accountId": 815752, "agency": {"companyCity": "Wallisellen", "companyName1": "PRIVERA AG", "companyPhoneBusiness": "058 715 64 40", "companyStreet": "Husacherstrasse 3", "companyZip": "8304", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Brilli Leandro", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "reference": "Brilli Leandro", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 348, "cityName": "Binz", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1357, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1764, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1814, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 350, "extraPriceFormatted": "CHF 350.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2120, "grossPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-05-13T20:09:24+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-11-30T16:11:42+01:00", "latitude": 47.35776, "longitude": 8.62971, "netPrice": 1770, "netPriceFormatted": "CHF 1770.\u2014", "normalizedPrice": 2120, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2120, "priceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/6004456?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=46&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Im Gassacher 2", "surfaceLiving": 119, "surfaceLivingFormatted": "119 m\u00b2", "title": "Wohnerlebnis auf zwei Etagen", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8122", "zipId": 2575, "packageType": 4, "shortDescription": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir diese charmante 3.5-Zimmerwohnung. Die attraktive Maisonette Wohnung in gepflegter Umgebung bietet Ihnen folgende Ausstattung:Wohn- und Schlafzimmer mit ParkettbodenBadezimmer und K\u00fcche mit hellem PlattenbodenGesamte Wohnung mit BodenheizungWohnzimmer mit Dachschr\u00e4ge und Treppe in den zweiten StockGem\u00fctlicher zweiter Stock mit grossz\u00fcgigem RaumGrosse K\u00fcche mit Glaskeramikherd, Geschirrsp\u00fcler, Backofen und gen\u00fcgend Stauraum f\u00fcr Ihre K\u00fcchenutensilienBadezimmer mit WC, Lavabo, Spiegelschrank und Bade", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2f/80/3d6bba2643-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678475, "title": "Aussenansicht", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6d/bd/0fac25394c-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678476, "title": "Wohnzimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2c/43/b1aca97e4d-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678477, "title": "Zimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/23/3a/b666477947-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678478, "title": "Zimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a1/3a/958e235448-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678479, "title": "K\u00fcche", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e1/a2/a91d931a4d-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678480, "title": "Badezimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnerlebnis-auf-zwei-etagen-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d2/94/2161408944-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678481, "title": "Balkon", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-09-11T15:12:01+02:00"}], "lastPublished": "2020-05-11T20:09:24+02:00"}, {"id": 5972303, "accountId": 815752, "agency": {"companyCity": "Wallisellen", "companyName1": "PRIVERA AG", "companyPhoneBusiness": "058 715 64 40", "companyStreet": "Husacherstrasse 3", "companyZip": "8304", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Brilli Leandro", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "reference": "Brilli Leandro", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 348, "cityName": "Binz", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1328, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1911, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1824, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 350, "extraPriceFormatted": "CHF 350.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2120, "grossPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-04-23T19:08:57+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-11-30T16:11:37+01:00", "latitude": 47.35839, "longitude": 8.6294, "netPrice": 1770, "netPriceFormatted": "CHF 1770.\u2014", "normalizedPrice": 2120, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2120, "priceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/5972303?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=47&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Im Gassacher 8", "surfaceLiving": 116, "surfaceLivingFormatted": "116 m\u00b2", "title": "Ruhige Lage und dennoch zentral", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8122", "zipId": 2575, "packageType": 4, "shortDescription": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir diese 3.5-Zimmerwohnung. Die attraktive Maisonettewohnung in gepflegter Umgebung bietet Ihnen folgende Ausstattung:Wohn- und Schlafzimmer mit ParkettbodenBadezimmer und K\u00fcche mit hellem PlattenbodenGesamte Wohnung mit BodenheizungWohnzimmer mit Dachschr\u00e4ge und Treppe in den zweiten StockToller zweiter Stock mit grossz\u00fcgigem RaumGrosse K\u00fcche mit Glaskeramikherd, Geschirrsp\u00fcler, Backofen und viel Stauraum f\u00fcr Ihre K\u00fcchenutensilienBadezimmer mit WC, Lavabo, Spiegelschrank und BadewanneKorridor mit Ei", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/67/f8/e15f0baf4c-200911.jpg", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 79678248, "title": "Aussenansicht", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/18/36/4b17ae7544-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678249, "title": "Wohnzimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3e/87/0bbb3b434e-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678250, "title": "Schlafzimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/38/72/88db8d8e4c-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678251, "title": "Schlafzimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/61/95/cfba5dbc41-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678252, "title": "K\u00fcche", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e5/f0/d3c32c2442-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678253, "title": "Badezimmer", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/ruhige-lage-und-dennoch-zentral-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/51/f1/1fc7c0fd46-200911.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 79678254, "title": "Balkon", "description": "Musterfoto", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-09-11T15:11:55+02:00"}], "lastPublished": "2020-04-21T19:08:57+02:00"}, {"id": 5982806, "accountId": 815752, "agency": {"companyCity": "Wallisellen", "companyName1": "PRIVERA AG", "companyPhoneBusiness": "058 715 64 40", "companyStreet": "Husacherstrasse 3", "companyZip": "8304", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Brilli Leandro", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367849-R.png", "reference": "Brilli Leandro", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false, "userType": "M"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 348, "cityName": "Binz", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"defaultPoiId": 1, "label": "Z\u00fcrich HB", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 1356, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1870, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1811, "isReachable": true}]}]}, "countryId": 1, "extraPrice": 350, "extraPriceFormatted": "CHF 350.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2120, "grossPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-04-30T20:09:36+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-11-30T16:11:36+01:00", "latitude": 47.35805, "longitude": 8.62964, "netPrice": 1770, "netPriceFormatted": "CHF 1770.\u2014", "normalizedPrice": 2120, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2120, "priceFormatted": "CHF 2120.\u2014", "propertyDetailUrl": "/de/d/duplex--maisonette-wohnung-mieten-binz/5982806?s=2&t=1&l=4147&r=10&ct=943&ci=48&pn=2", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 24, "stateShort": "ZH", "state": "Zurich", "street": "Im Gassacher 4", "surfaceLiving": 119, "surfaceLivingFormatted": "119 m\u00b2", "title": "Wohnen mit Abendsonne und sch\u00f6ner Aussicht", "videoViewingEnabled": false, "zip": "8122", "zipId": 2575, "packageType": 4, "shortDescription": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir diese 3.5-Zimmerwohnung. Die attraktive Maisonettewohnung in gepflegter Umgebung bietet Ihnen folgende Ausstattung:Wohn- und Schlafzimmer mit ParkettbodenBadezimmer und K\u00fcche mit hellem PlattenbodenGesamte Wohnung mit BodenheizungWohnzimmer mit Dachschr\u00e4ge und Treppe in den zweiten StockToller zweiter Stock mit grossz\u00fcgigem RaumGrosse K\u00fcche mit Glaskeramikherd, Geschirrsp\u00fcler, Backofen und viel Stauraum f\u00fcr Ihre K\u00fcchenutensilienBadezimmer mit WC, Lavabo, Spiegelschrank und BadewanneKorridor mit Ei", "listingLayout": 3, "packageScore": 10, "isQualityListing": true, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e0/c6/de96a5dc41-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460114, "title": "Aussenansicht", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0e/1e/ee69c1ee4f-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460115, "title": "Wohnzimmer", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/03/44/0855db1b48-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460116, "title": "Zimmer", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d7/78/9c5879b34f-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460117, "title": "Zimmer", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0d/eb/e1370c8642-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460118, "title": "K\u00fcche", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/90/01/a1898c624b-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460119, "title": "Badezimmer", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mit-abendsonne-und-schoener-aussicht-binz?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d0/df/162618a948-201103.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 81460120, "title": "Balkon", "description": "Musterfotos", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}], "lastPublished": "2020-11-03T20:08:55+01:00"}]}, "mapView": {"isOpen": false, "hasAnimation": true, "activeListing": {}, "lastListing": {}}, "recommendedProperties": null, "faq": {"faqData": []}}, "project": {"resultData": {}}, "favoriteList": {"resultData": {"favoriteListIsUpdated": false}, "favoriteApplyForm": {}}, "onlineApplication": {"resultData": {"baFileAdded": {"mainTenant": null, "secondaryTenant": null}}}, "myOnlineApplication": {"myOnlineApplication": {"isLoaded": false, "isDeleted": false}}, "myOnlineApplicationPdfOverview": {"resultData": {}}, "removeMyOnlineApplication": {"baFileAdded": {"mainTenant": null, "secondaryTenant": null}}, "maxPriceCalculator": {"services": []}, "onlineApplicationLanding": {"initialValues": {}, "values": {}}, "mortgageCalculator": {"calculation": {"mortgage": "", "firstMortgage": 0, "secondMortgage": 0, "fund": 0, "income": 0, "sideCost": 0, "interestCost": {"endOfTerm": 0, "monthly": 0, "yearly": 0}, "amortizationCost": {"yearly": 0, "monthly": 0}, "maintenanceCost": {"yearly": 0, "monthly": 0}, "affordability": {"viability": 0, "lackOfFund": 0, "lackOfIncome": 0, "state": ""}}, "interestRate": 0, "financingPartners": [], "property": {}, "maxAffordablePrice": 0, "showCalculations": false, "interestRates": null, "isFundsModalOpen": false, "isIncomeModalOpen": false, "financescoutModalForm": {}, "questionModalForm": {}}, "onlineApplicationDetail": {"isLoadingData": "false", "applicationInfo": {}, "applicationMasterdata": {}, "error": ""}, "financingLanding": {"services": [], "interestRates": {}, "interestRate": 0, "termValues": {}}, "calltracking": {"details": {"loading": null, "calls": [], "pagingInfo": {"currentPage": 1, "pageNumber": 1, "pageSize": 24, "totalPages": 0}, "sorting": {"direction": "Date descending", "key": "start"}, "filters": {"isAcceptedCall": "All States", "receiverType": "All Numbers"}, "property": {}}, "callsOverview": {"chart": {"callData": {"missedCalls": [], "answeredCalls": [], "advertisements": []}, "categories": [], "dataType": "Day"}, "statistic": {"totalCalls": 0, "totalMissedCalls": 0, "totalAnsweredCalls": 0}, "loading": true, "filters": {"period": "Latest 30 days"}}, "propertyCallStats": {"fetchingDetails": true, "fetchingCalls": true, "callData": {"chart": {"callData": {"missedCalls": [], "answeredCalls": []}, "categories": [], "dataType": "Day"}, "statistic": {"totalCalls": 0, "totalMissedCalls": 0, "totalAnsweredCalls": 0}}, "details": {}, "filters": {"period": "Latest 30 days"}}}, "insertionConfirmation": {}, "insertionLanding": {"services": []}, "movingLanding": {}, "sellerLeads": {"initialFormState": {"propertyCategory": "apartment"}, "iazi": {}, "iaziError": false, "isLoadingData": false, "isFormInitialised": false, "isBrokerModalOpen": false, "id": "", "error": ""}, "movingContact": {"movingForm": {}}, "contact": {"contactForm": {}, "contactInfo": {}}, "insertionSteps": {"config": null}, "performanceCockpit": {"overview": {}}, "purchasePlannerProcess": {"objectForm": {"initialValues": {}}, "budgetizeForm": {"initialValues": {}}, "timeHorizonForm": {"initialValues": {}}, "resultData": {}}, "purchasePlannerResult": {"overview": {"monthlySaving": 0, "monthlySavingFormatted": "CHF 0.\u2014", "currentSaving": 0, "currentSavingFormatted": "CHF 0.\u2014", "targetGap": 0, "targetGapFormatted": "CHF 0.\u2014", "maxPurchasePrice": 0, "maxPurchasePriceFormatted": "CHF 0.\u2014", "percentCurrentSaving": 0, "percentCurrentSavingFormatted": "0%", "savingPlanState": 0, "isMonthlyReportActive": true}, "settings": {"monthlySavings": {"status": "pending"}, "incomeForm": {}, "goalForm": {}, "settingsStatus": {"isChanged": false, "changedFrom": ""}, "savingsPotential": {"isChanged": false, "value": 0}}, "notifications": {"isMonthlyReportActive": true}, "interestRates": {}}}, "router": {"location": {"search": "?t=1&s=2&l=4147&pn=2&r=10", "pathname": "/de/searchresults", "state": {"browserUrl": "/de/wohnung/mieten/ort-zuerich?pn=2&r=10"}, "query": {"t": "1", "s": "2", "l": "4147", "pn": "2", "r": "10"}}, "action": "replace"}}